{"titulo":{"0":"Comiss\u00e3o Intergestores Regional do Juru\u00e1 e Tarauac\u00e1\/Envira - CIR com um toque do Apoiador.","1":"SA\u00daDE ITINERANTE DE M\u00c2NCIO LIMA \u2013 LEVANDO SA\u00daDE AS COMUNIDADES RURAIS RIBEIRINHAS.","2":"ESTRAT\u00c9GIA PARA A GEST\u00c3O DO CUIDADO EM SA\u00daDE atrav\u00e9s de uma banda musical de idosos da comunidade","3":"DENGUE, AQUI N\u00c3O!","4":"Oficina Integrada de Cuidado \u00e0s Crian\u00e7as com S\u00edndrome Cong\u00eanita do Zika v\u00edrus e suas fam\u00edlias.","5":"IMPACTO DA ASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM EM DOMIC\u00cdLIO A PACIENTES COM FERIDAS NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","6":"Monitoramento dos indicadores do Previne Brasil e o impacto na qualifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de sa\u00fade.","7":"TV COSEMS AL: FERRAMENTA DE VALORIZA\u00c7\u00c3O DO SUS E EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE PARA GEST\u00c3O MUNICIPAL","8":"IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DE CLUSTERS E TREINAMENTO EM SERVI\u00c7O: ESTRAT\u00c9GIAS PARA ABORDAGEM DA HANSEN\u00cdASE.","9":"PROJETO SEMEADORES DA PAZ: PREVENIR A VIOL\u00caNCIA \u00c9 CUIDAR DA MINHA SA\u00daDE","10":"PROJETO SUPERA\u00c7\u00c3O: ASSIST\u00caNCIA ESPECIALIZADA NO ATENDIMENTO DE PACIENTES COM FIBROMIALGIA","11":"N\u00daCLEO DE APOIO \u00c0 SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE BARCELOS (EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O AO MODELO DE CASA DE APOIO)","12":"PREVENTIVO EM SUAS M\u00c3OS","13":"OS APOIADORES DO COSEMS NAS CURVAS DOS RIOS DO AMAZONAS: IMPACTO DAS A\u00c7\u00d5ES DE EPS","14":"DO RIBEIRINHO AO URBANO NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PLANO MUNICIPAL DE SA\u00daDE: UMA EXPERIENCIA PARTICIPATIVA","15":"CONFER\u00caNCIAS LOCAIS DE SA\u00daDE: ESTRAT\u00c9GIAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE PARA O PLANO MUNICIPAL DE SA\u00daDE.","16":"OS DESAFIOS DA COLETA DO TESTE DO PEZINHO EM TEMPO DE PANDEMIA","17":"SORRISO LEGAL: REESTABELECENDO A FUN\u00c7\u00c3O, AUTOESTIMA, AUTOCONFIAN\u00c7A E A EST\u00c9TICA BUCAL DOS PACIENTES","18":"CUIDADO DE PESSOAS COM DOEN\u00c7AS CR\u00d4NICAS E DE GR\u00c1VIDAS EM PER\u00cdODO DE ENCHENTES","19":"MOBILIZA COSEMS\/AP: OFICINAS DE QUALIFICA\u00c7\u00c3O NOS MUNIC\u00cdPIOS DO AMAP\u00c1 - PROGRAMA PREVINE BRASIL","20":"BRINCAR PARA ELIMINAR:INTEGRA\u00c7\u00c3O VIG. AMBIENTAL E ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NA PREVEN\u00c7\u00c3O DA MAL\u00c1RIA NAS ESCOLAS","21":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO NUCLEO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SAUDE NO MUNICIPIO DE ACAJUTIBA\/BA","22":"ACESSO AVAN\u00c7ADO: QUEBRANDO PARADIGMAS DE AGENDAMENTO DE CONSULTAS NA APS DE CAMA\u00c7ARI - BA","23":"PROGRAMA VIVER BEM CAMPO FORMOSO","24":"A EQUOTERAPIA COMO ABORDAGEM MULTIDISCIPLINAR PARA CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES COM DEFICI\u00caNCIA","25":"GERENCIAMENTO DE HIPERTENSOS E DIAB\u00c9TICOS ATENDIDOS NA EMERG\u00caNCIA E SUA INTERFACE COM ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","26":"O ACOLHIMENTO PEDAG\u00d3GICO COMO DISPOSITIVO PARA QUALIFICAR OS TRABALHADORES DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","27":"NASF:EXPERI\u00caNCIA COM GRUPO DE ESTIMULA\u00c7\u00c3O PRECOCE EM CRIAN\u00c7AS COM MICROCEFALIA E PARALISIA CEREBRAL.","28":"PROJETO AMBULANTE SEGURO, UMA EXPERI\u00caNCIA DE MELHORIAS SANIT\u00c1RIA NO COM\u00c9RCIO AMBULANTE DE ALIMENTOS","29":"PLANEJAPS: CIRANDAS. DEBATES, AFETOS E ATOS NA TESSITURA DA APS COM TODOS E PARA TODOS, ITABUNA\/BA.","30":"ENT\u00c3O \u00c9 NATAL: CHUVAS, ENCHENTE, S\u00cdNDROME GRIPAL E O APOIO INSTITUCIONAL COSEMS BA","31":"MONITORAMENTO E TELEATENDIMENTO:ESTRAT\u00c9GIAS UTILIZADAS NO ACOMPANHAMENTO DE CASOS DURANTE A PANDEMIA","32":"\u201cPROMO\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE MENTAL DOS ADOLESCENTES: RELATO DE UMA EXPERI\u00caNCIA  EM  MAIRI-BA\u201d","33":"A DESCENTRALIZA\u00c7\u00c3O DOS EXAMES B\u00c1SICOS PARA AS UNIDADES DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE MIGUEL CALMON \u2013 BA","34":"TRANSFORMA\u00c7\u00c3O DA COMUNIDADE QUILOMBOLA BOI DO MUNIC\u00cdPIO DE PINDA\u00cd A PARTIR DA ACESSIBILIDADE NO SUS.","35":"CUIDADO FARMAC\u00caUTICO PARA DIAB\u00c9TICOS INSULINO-DEPENDENTES EM PONTO NOVO-BA","36":"AMPLIA\u00c7\u00c3O NA OFERTA DO M\u00c9TODO CONTRACEPTIVO DE LONGA DURA\u00c7\u00c3O NO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO SEGURO","37":"SA\u00daDE BUCAL AO ALCANCE DE TODOS: ATENDIMENTO ODONTOL\u00d3GICO NOTURNO CHEGA \u00c0S COMUNIDADES RURAIS","38":"ESPA\u00c7OS COLETIVOS COMO DISPOSITIVOS DO APOIO INSTITUCIONAL PARA FORTALECIMENTO DA APS NO EXTREMO SUL","39":"O PROTAGONISMO DO COSEMS NO FORTALECIMENTO DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O A PESSOA COM DRC ATRAV\u00c9S DO SISNEFRO.","40":"A IMPORT\u00c2NCIA DO CONTROLE DAS DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE SANTO ESTEV\u00c3O - BAHIA","41":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE: PERSPECTIVA DE UMA PR\u00c1XIS TRANSFORMADORA.","42":"O PROJETO TEABRA\u00c7A: DO LADO DE FORA, OLHANDO PARA DENTRO DE QUEM VIVE COM AUTISMO EM UBAITABA.","43":"PROGRAMA AF MAIS PERTO: ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA INTEGRADA A ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA CUIDANDO DAS PESSOAS","44":"PROGRAMA DE AVALIA\u00c7\u00c3O E CERTIFICA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: EXPERIENCIA DO MUNICIPIO DO CRATO","45":"ATUA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DE EUS\u00c9BIO NO ENFRENTAMENTO DO NOVO CORONAV\u00cdRUS: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","46":"COSEMS INTERATIVO ATUALIZA: ESTRAT\u00c9GIA DO APOIADOR NO ALCANCE DE METAS DO PREVINE BRASIL","47":"SALA DE SITUA\u00c7\u00c3O DO APOIADOR: ESTRAT\u00c9GIA DE MONITORAMENTO OPORTUNO","48":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO ACOLHIMENTO COM CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE RISCO  NO HOSPITAL MUNICIPAL DOM ALO\u00cdSIO LORSCHEIDER","49":"MONITORAMENTO VACINAL EM TEMPO REAL","50":"EQUIPES DE APOIADORES DE DESEMPENHO (EADES): ESTREITANDO LA\u00c7OS, MELHORANDO RESULTADOS","51":"FLASH DE ESPERAN\u00c7A COMO ESTRAT\u00c9GIA DE RESGATE DO AUTOCUIDADO EM USU\u00c1RIOS DO SERVI\u00c7O DE SA\u00daDE MENTAL","52":"OLHA A RURAL DA VACINA CHEGANDO: PROMOVENDO A GARANTIA DE ACESSO AS VACINAS CONTRA A COVID 19.","53":"PROJETO COALA: A INTEGRALIDADE DO CUIDADO AO REC\u00c9M-NASCIDO PREMATURO NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA","54":"CENTRO INTEGRADO DE ATENDIMENTO AO CAMINHONEIRO NO MUNIC\u00cdPIO DE TABULEIRO DO NORTE-CE","55":"SA\u00daDE NA RO\u00c7A: UMA A\u00c7\u00c3O INTERSETORIAL","56":"MAPAS DA SA\u00daDE: BUSCA DE UNIDADES B\u00c1SICAS PELOS CIDAD\u00c3OS E GEST\u00c3O DE SA\u00daDE NO TERRIT\u00d3RIO DO DF","57":"APLICATIVO  NND-HRT","58":"Cuidando da dor \u2013 Aprendendo a minimizar as dores na coluna \u2013 uma abordagem na aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria","59":"UNIDADE DE QUALIDADE DE VIDA - PROMOVENDO SAUDE E QUALIDADE DE VIDA EM CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM\/ES","60":"Odontologia no Hospital Geral de Linhares (HGL): Uma estrat\u00e9gia para a integralidade na sa\u00fade bucal","61":"Impacto dos apoiadores na alimenta\u00e7\u00e3o do Digisus com o plano municipal de Sa\u00fade e RAG","62":"PROEF ON LINE, SA\u00daDE E MOVIMENTO NA SUA TELA","63":"ESTRAT\u00c9GIAS DE MONITORAMENTO DOS INDICADORES DO PROGRAMA PREVINE BRASIL EM VENDA NOVA DO IMIGRANTE","64":"JARDINS TERAP\u00caUTICOS E HORTAS URBANAS COMUNIT\u00c1RIAS: ESTRAT\u00c9GIAS PARA PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE EM VIT\u00d3RIA","65":"PROMOVENDO INTEGRALIDADE E  EQUIDADE A SA\u00daDE NA POPULA\u00c7\u00c3O NEGRA E QUILOMBOLA EM CACHOEIRA DOURADA","66":"UM NOVEMBRO AL\u00c9M DO AZUL: A BUSCA PELA ADES\u00c3O E CUIDADO DA POPULA\u00c7\u00c3O MASCULINA EM GOIAN\u00c1POLIS-GO","67":"PAINEL ICSAP COSEMS\/GO: FERRAMENTA DE GESTAO PARA OS MUNIC\u00cdPIOS GOIANOS","68":"COMISS\u00c3O INTERGESTORES DE INHUMAS-GO: COOPERA\u00c7\u00c3O E CORRESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O NA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE","69":"EQUIPE MULTIPROFISSIONAL DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE NAS ESCOLAS P\u00daBLICAS DE ITUMBIARA","70":"FOTOBIOMODULA\u00c7\u00c3O NO TRATAMENTO DE LES\u00c3O POR PRESS\u00c3O DECORRENTE DE  INTERNA\u00c7\u00c3O A LONGO PRAZO","71":"INCENTIVANDO O MAIS SIMPLES EM BUSCA DE MELHORES RESULTADOS - ALEITAMENTO MATERNO","72":"INOVA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO REGULAT\u00d3RIO NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO VERDE\/GO.","73":"A\u00c7\u00d5ES DA APS FRENTE A PANDEMIA PROVOCADA PELA COVID-19: EXPERI\u00caNCIA EM RIO VERDE, GOI\u00c1S, BRASIL","74":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE NA HUMANIZA\u00c7\u00c3O DO CUIDADO \u00c0 SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA","75":"A\u00c7\u00d5ES MULTIPROFISSIONAIS EM SA\u00daDE UROGINECOL\u00d3GICA DE MULHERES SANJOANENSES: OBJETIVOS E CONDUTAS","76":"ARTICULA\u00c7\u00c3O INTERFEDERATIVA COMO APOIO NA QUALIFICA\u00c7\u00c3O DO PLANEJAMENTO NA REGI\u00c3O SERRA DA MESA\/GO","77":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM CENTRO DE REFER\u00caNCIA EM  SA\u00daDE DA MULHER EM UM MUNICIPIO MARANHENSE","78":"Tecendo a Rede de Aten\u00e7\u00e3o para reestrutura\u00e7\u00e3o da linha de cuidado materno em S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar","79":"Projeto  sa\u00fade na sua porta - servi\u00e7os de sa\u00fade para as comunidades da zona rural, dif\u00edcil acesso.","80":"PROJETO MOVIMENTE-SE: EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE COM USU\u00c1RIOS DE UMA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE DE S\u00c3O LU\u00cdS\/MA","81":"Implanta\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o de Terapias Integrativas no Hospital Municipal Djalma Marques, Socorr\u00e3o I.","82":"FORTALECIMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES DE EQUIDADE DIRECIONADAS AS PESSOAS COM ALBINISMO NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O LU\u00cdS.","83":"Import\u00e2ncia das Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares em Sa\u00fade na Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica: Projeto Mexa-se.","84":"Servi\u00e7o Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o de Crian\u00e7as  na Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em S\u00e3o Luis Gonzaga do maranh\u00e3o","85":"HANSEN\u00cdASE EM TEMPOS DE COVID-19: ALTERNATIVAS PARA UMA BUSCA ATIVA EM VIT\u00d3RIA DO MEARIM \u2013 MA","86":"O PROGRAMA MUNICIPAL DE ACOMPANHAMENTO DE PACIENTES COM TRANSTORNO DO ESPECTRO AUTISTA EM Z\u00c9 DOCA","87":"A gest\u00e3o da sa\u00fade ao alcance de TODOS. O munic\u00edpio DE Alterosa definiu como meta levar informa\u00e7\u00f5es","88":"UNIDADE DE ACOLHIMENTO PROVIS\u00d3RIO PARA IDOSOS: A ESTRAT\u00c9GIA INTERSETORIAL QUE SALVOU MUITAS VIDAS","89":"Acolhendo na pratica indiferente da dist\u00e2ncia","90":"O BI DA D\u00cdVIDA DO FES\/MG DESENVOLVIDO PELO COSEMS\/MG E O GRANDE ACORDO PARA O SEU PAGAMENTO","91":"IMPACTO DAS QUALIFICA\u00c7\u00d5ES EM VENTILA\u00c7\u00c3O MEC\u00c2NICA NO MANEJO DO PACIENTE COM COVID-19 EM MINAS GERAIS.","92":"Criando ferramentas para alcan\u00e7ar os 4 eixos do financiamento do Previne Brasil.","93":"SOROPREVAL\u00caNCIA PARA SARS-COV-2 EM RESIDENTES DE BETIM - MG, 2020","94":"COMPRA CONSORCIADA DE MEDICAMENTOS NA QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA MUNICIPAL.","95":"PROGRAMA MUNICIPAL SA\u00daDE DA MULHER C\u00d4NEGO MARINHO.","96":"PLANEJAMENTO E MONITORAMENTO DE RECURSOS FINANCEIROS COMO ESTRAT\u00c9GIA PARA OTIMIZA\u00c7\u00c3O DE GASTOS","97":"IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE INSTRUMENTOS DE CONTROLE DEMIGR\u00c1FICO E SEUS IMPACTOS NA VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA COVID-19","98":"Emerg\u00eancia COVID-19: A\u00e7\u00e3o, Preven\u00e7\u00e3o e Monitoramento","99":"RECUPERA\u00c7\u00c3O DE PACIENTES P\u00d3S-COVID ATRAV\u00c9S DE ATENDIMENTO MULTIPROFISSIONAL E  PICS EM DORES\u00d3POLIS","100":"APLICA\u00c7\u00c3O DE RECURSO FINANCEIRO PROPRIO NA MONTAGEM HOSPITAL COVID","101":"PROCESSO DE TRABALHO NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA PARA ADEQUA\u00c7\u00c3O DOS INDICADORES DO PREVINE BRASIL.","102":"ATUA\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3O DE FARM\u00c1CIA E TERAP\u00caUTICA (CFT) NO \u00c2MBITO DO SUS DE ITABIRA-MG","103":"A\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas para a constru\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Sa\u00fade","104":"O COMIT\u00ca municipal de enfrentamento \u00e0 COVID-19 e o papel da sociedade no controle da Pandemia","105":"termo de coopera\u00e7\u00e3o como estrat\u00e9gia de viabilizar as cirurgias ortop\u00e9dicas na micro de Malacacheta.","106":"DESENTRAVES DAS RELA\u00c7\u00d5ES INSTITUCIONAIS COM FOCO NA (DES)JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DO DIREITO \u00c1 SAUDE","107":"SISTEMA E-SUS APS COMO PODEROSA FERRAMENTA DE GEST\u00c3O DA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","108":"Implanta\u00e7\u00e3o de ferramenta de cadastro e autoriza\u00e7\u00e3o de procedimentos oncol\u00f3gicos em montes claros","109":"FLORES\u00c7A: PROMO\u00c7\u00c3O DOS CUIDADOS MULTIDICIPLINAR NAS PR\u00c1TICAS EM SA\u00daDE DA MULHER","110":"Governan\u00e7a na Aten\u00e7\u00e3o a Sa\u00fade","111":"CUIDANDO MELHOR EM CASA \/ uso DE PLATAFORMAS DIGITAIS COMO FERRAMENTA para AUXILIAr OS cuidadores","112":"A PR\u00c1TICA DO LU JONG - YOGA TIBETANO NO SUS EM PAR\u00c1 DE MINAS-MG NO PER\u00cdODO DA PANDEMIA DE COVID-19","113":"O DESAFIO DA MANUTEN\u00c7\u00c3O E FORTALECIMENTO DO CONTROLE SOCIAL NA PANDEMIA.","114":"ESTRAT\u00c9GIA DE ENCAMINHAMENTO DE URG\u00caNCIAS DE BAIXO RISCO ATRAV\u00c9S DA INTEGRA\u00c7\u00c3O ENTRE APS E UPA.","115":"MAIS SA\u00daDE, MENOS MEDICA\u00c7\u00c3O, COM ENFASE NA SA\u00daDE DO TRABALHADOR","116":"DESBUROCRATIZA\u00c7\u00c3O E AMPLIA\u00c7\u00c3O DO ACESSO AO DISPOSITIVO INTRAUTERINO NO MUNIC\u00cdPIO DE PIRAPORA (MG)","117":"IMPlanta\u00e7\u00e3o da SALA DE SITUA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE em Centro de Atenc\u00e3o especializada NO NORTE de minas gerais","118":"PROJETO ENSINANDO SE APRENDE","119":"impacto na incid\u00eancia de dengue em pocrane\/mg, ap\u00f3s o uso de pOECILIA RETICULATA: UMA RETROSPECTIVA.","120":"(DES) JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE- UMA EXPERI\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PONTE NOVA\/MG","121":"O ALCANCE DAS METAS DO PREVINE BRASIL PELA APS DO MUNIC\u00cdPIO DE PRES. JUSC. MG APESAR DOS DESAFIOS","122":"PREVIS\u00c3O EPIDEMIOL\u00d3GICA PARA A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA REDE MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA CONTRA A SARS-COV2","123":"EXPERI\u00caNCIAS DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE GERENTES DE UNIDADES, GERENTES DE TERRIT\u00d3RIO DA AB","124":"Supervis\u00e3o Cl\u00ednico institucional no Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial e na Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial","125":"JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O EM S\u00c3O DOMINGOS DAS DORES: ESTRAT\u00c9GIAS DE GEST\u00c3O UTILIZADAS PARA FINDAR OS CASOS","126":"Como Manter-se Motivado em um Mundo Desmotivado. Um olhar do GTH sobre os processos de trabalho.","127":"APS EFETIVA - CONTROLE DOS ENCAMINHAMENTOS DA MAC PARA TFD","128":"COMUNIDADE RURAL EM TEMPOS DE PANDEMIA: UMA INTEGRA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES","129":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O E PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO DE ANAST\u00c1CIO\/MS: UMA REALIDADE POSS\u00cdVEL","130":"A CONTRIBUI\u00c7\u00c3O DO PLANIFICASUS NO PROCESSO DE TRABALHO DA UNIDADE LABORAT\u00d3RIO DE AQUIDAUANA MS.","131":"POVO DAS \u00c1GUAS: A BUSCA DA EQUIDADE EM SA\u00daDE NAS \u00c1GUAS DO PANTANAL SUL MATOGROSSENSE","132":"ESTIMULA\u00c7\u00c3O PARA CRIAN\u00c7AS COM DIFICULDADE DE LINGUAGEM P\u00d3S-PANDEMIA","133":"MATRICIAMENTO EM HANSEN\u00cdASE NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","134":"ESTRAT\u00c9GIAS DE FORTALECIMENTO DOS APOIADORES REGIONAIS DO COSEMS\/MT","135":"IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA GEST\u00c3O ESTRATEGICA NO SISTEMA DE PLANEJAMENTO, CONTROLE E AVALIA\u00c7\u00c3O PARA A MELHORIA","136":"DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL COSEMS\/MT","137":"Mobiliza\u00e7\u00e3o do COSEMS\/MT atrav\u00e9s do Acolhimento Regional","138":"PROJETO EU VEJO UMA MULHER FORTE \u2013 PROMOVENDO A AUTOESTIMA FEMININA EM UMA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE","139":"Sobrevoando e Desbravando o Mundo Desconhecido do mosquito Aedes Aegypti no Munic\u00edpio de Ju\u00edna.","140":"A INSER\u00c7\u00c3O DE DISPOSITIVO INTRAUTERINO (DIU) NA ATEN\u00c7\u00c3O  PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE EM LUCAS DO RIO VERDE\/MT","141":"Arteterapia e Mente Saud\u00e1vel para Mulheres Rurais do munic\u00edpio de Novo Horizonte do Norte","142":"M\u00c3ERAVILHOSAS","143":"Alta respons\u00e1vel dos pacientes da UTI neontal do HR Sorriso, um trabalho interinstitucional.","144":"REORGANIZA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO DE TRABALHO DE UMA EQUIPE DA APS NA MELHORIA DO CUIDADO \u00c0 COMUNIDADE RURAL","145":"Trabalhador em foco: Abordagem multidisciplinar aplicada ao Profissional do SUS da Sms \u00e1gua boa - mt","146":"PROJETO CONECTACS: pela organiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os na onda digital.","147":"O PROJETO TELEMEDICINA COSEMS\/PA COMO ESTRAT\u00c9GIA DE OFERTA DE CONSULTAS ESPECIALIZADAS","148":"CONSULT\u00d3RIO FARMAC\u00caUTICO E PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS COMPLENTARES NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM BEL\u00c9M-PA","149":"Organiza\u00e7\u00e3o do Sistema de Regula\u00e7\u00e3o RAS visando a equidade do acesso a servi\u00e7os em Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s","150":"EPISIOTOMIA ZERO NAS PR\u00c1TICAS OBST\u00c9TRICAS DE UM CPN PERI HOSPITALAR NO NORTE DO BRASIL","151":"USO DE PLANTAS MEDICINAIS E FITOTER\u00c1PICOS EM CENTRO DE PARTO NORMAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CASTANHAL-PA.","152":"BENEF\u00cdCIOS DA FISIOTERAPIA AQU\u00c1TICA E DA MUSICOTERAPIA NA MELHORA DA QUALIDADE DE VIDA DE IDOSOS","153":"O ACOLHIMENTO E A ESTIMULA\u00c7\u00c3O PRECOCE DA CRIAN\u00c7A COM SINAIS DO TRANSTORNO DO ESPECTRO AUTISTA NO SUS","154":"INOVA\u00c7\u00c3O, ACESSO E INTEGRALIDADE: NOVA REDE DE CUIDADO COMO ESTRAT\u00c9GIA DE ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19","155":"Inova\u00e7\u00e3o, acesso e integralidade: uma nova rede de cuidado como estrat\u00e9gia de enfrentamento \u00e0 COVID-","156":"FISIOTERAPIA MAIS PERTO DE VOC\u00ca.","157":"PROGRAMA DE A\u00c7\u00c3O PARA CONTROLE DA MAL\u00c1RIA (PACM): UMA A\u00c7\u00c3O PR\u00c1TICA NO MUNIC\u00cdPIO DE VIT\u00d3RIA DO XINGU","158":"UTILIZA\u00c7\u00c3O DE REDES SOCIAIS PELOS ACS COMO FERRAMENTAS DE TRABALHO NA VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA A COVID-19","159":"A EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE COMO FERRAMENTA DE GEST\u00c3O E QUALIDADE NA SA\u00daDE","160":"A QUALIDADE DO ACESSO DE GESTANTES AOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE BUCAL EM CABEDELO-PB, EM TEMPOS DE PANDEM","161":"PROJETO RESGATANDO SORRISOS","162":"RESGATANDO OS SORRISOS ESPECIAIS: UM CONCEITO NO ATENDIMENTO ODONTOL\u00d3GICO DOS PACIEntes ESPECIAIS.","163":"INSER\u00c7\u00c3O DO DIU NA APS:  ESTRAT\u00c9GIAS DE AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA E ACESSO EM SA\u00daDE REPRODUTIVA","164":"COSEMS E REDE COLABORATIVA: UM OLHAR INTEGRADO NA CAPILARIZA\u00c7\u00c3O DO APOIO T\u00c9CNICO \u00c0 GEST\u00c3O MUNICIPAL","165":"LABORATORIO VIVO FORTALECENDO INTERSETORIALIDADE NA PREVEN\u00c7\u00c3O DAS ARBOVIROSES EM JUNCO DO SERIDO\/PB.","166":"UM OLHAR SOBRE O TRABALHO INTERSETORIAL DA GAPM\/SMDS E SESAU NO MUNIC\u00cdPIO DE QUEIMADAS\/PB","167":"Alternativa no controle da pandemia: Monitoramento e acompanhamento atrav\u00e9s de teleatendimento.","168":"CONTROLE DA LEISHMANIOSE VISCERAL CANINA NO MUNIC\u00cdPIO DE ZABEL\u00ca, PARA\u00cdBA, BRASIL.","169":"Farm\u00e1cia Viva: modelo de refer\u00eancia na implanta\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Afogados da Ingazeira","170":"COLEGIADO DE PLANEJAMENTO INTEGRADO COM TODAS AS COORDENA\u00c7\u00d5ES E DIRE\u00c7\u00d5ES EM SA\u00daDE FLORESTA-PE","171":"AGENDAMENTO VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA A COVID-19: O VEM VACINA GARANHUNS E OS DESAFIOS PARA SUA IMPLANTA\u00c7\u00c3O","172":"COAPES\/JG: QUATRO ANOS DE IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O E SUAS CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES PARA A REDE MUNICIPAL DE SA\u00daDE.","173":"INTEGRA\u00c7\u00c3O ENTRE ATE\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E A ATEN\u00c7\u00c3O ESPECIALIZADA PARA TESTE DA LINGUINHA em PETROLINA -PE","174":"COMPLEMENTARIDADE DA PARTICIPA\u00c7\u00c3O PRIVADA AO SUS: REVERS\u00c3O DE D\u00c9BITOS DE ISS EM A\u00c7\u00d5ES DE SA\u00daDE","175":"IMPACTO DA ACUPUNTURA NOS DIST\u00daRBIOS DE DOR E ANSIEDADE P\u00d3S-COVID19: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","176":"A ATUA\u00c7\u00c3O DA REDE COLABORATIVA CONASEMS\/COSEMS NOS ESPA\u00c7OS DE GOVERNAN\u00c7A REGIONAL DE PERNAMBUCO","177":"GEST\u00c3O POR RESULTADOS: RELATO DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O NA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO RECIFE-PE","178":"Projeto movimento: construindo um futuro saud\u00e1vel","179":"Central Previne Brasil: monitoramento dos indicadores de desempenho da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade","180":"RELATO DE CASO: HUMANIZANDO, PROMOVENDO E SEMEANDO O AMOR ATRAV\u00c9S DO PR\u00c9-NATAL ODONTOL\u00d3GICO.","181":"EXPANS\u00c3O DA PLANIFICA\u00c7\u00c3O NA CIDADE DE FLORIANO-PI: OPORTUNIDADES E DESAFIOS.","182":"ENFRENTAMENTO \u00c0S DROGAS EM UM MUNIC\u00cdPIO DO PIAU\u00cd: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","183":"ATUA\u00c7\u00c3O INTERPROFISSIONAL NA PERSPECTIVA DE MINIMIZAR A JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O NA GARANTIA DE MEDICAMENTOS.","184":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA LOG\u00cdSTICA REVERSA DE RES\u00cdDUOS DE MEDICAMENTOS NO MUNIC\u00cdPIO DE OEIRAS-PIAU\u00cd","185":"REABILITA\u00c7\u00c3O NO P\u00d3S-COVID 19 NO MUNIC\u00cdPIO DE SANTO IN\u00c1CIO DO PIAU\u00cd","186":"A FACILIDADE DO ACESSO DAS GESTANTES \u00c0 EQUIPE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA PELO APLICATIVO WHATSAPP","187":"INFORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE: ESTRAT\u00c9GIA DE GEST\u00c3O EM TERESINA-PI","188":"CUIDADO AMPLIADO \u00c0 SA\u00daDE DO HOMEM NA APS DE TERESINA: O AMBULAT\u00d3RIO MASCULINO DA UBS CODIPI.","189":"ESTRAT\u00c9GIA INTERINSTITUTIONAL DE APOIO AOS MUNIC\u00cdPIOS COM BAIXO ISF  NA REGIAO DE SAUDE SERRA DA CAP","190":"MUNDO AZUL: ACOLHER PARA ENTENDER! GRUPO DE APOIO A PROFISSIONAIS, CUIDADORES E PESSOAS AUTISTA.","191":"MATRICIAMENTO PSIQUI\u00c1TRICO NA UPA: ATENDIMENTO DE SA\u00daDE MENTAL NA URG\u00caNCIA E EMERG\u00caNCIA CL\u00cdNICA","192":"1\u00aa MOSTRA DE EXPERI\u00caNCIAS EXITOSAS DO MUNIC\u00cdPIO DE CAPANEMA - PR","193":"IMPACTO DAS A\u00c7\u00d5ES DE ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA NAS CASAS DE ACOLHIMENTO DO MUNIC\u00cdPIO DE COLOMBO","194":"O CAPS NO PROCESSO DO MATRICIAMENTO DA SA\u00daDE MENTAL NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","195":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM N\u00daCLEO DO CONSORCIO INTERMUNICIPAL DE SA\u00daDE DO OESTE DO PARAN\u00c1 EM CORB\u00c9LIA\/PR","196":"EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE COMO ESTRAT\u00c9GIA PARA QUALIFICA\u00c7\u00c3O DO APOIO \u00c0 GEST\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE","197":"INTENSIFICA\u00c7\u00c3O DO TRATAMENTO DO DIABETES DE PESSOAS ENTRE 40 E 50 ANOS NA APS EM CURITIBA","198":"REGULA\u00c7\u00c3O DE ACESSO NA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O A SA\u00daDE DA MULHER NO SUS CURITIBA ATRAV\u00c9S DA TELERREGULA\u00c7\u00c3O","199":"O \u201cApoio do Apoio\u201d - a Experi\u00eancia dos Apoiadores da Macrorregi\u00e3o Leste do Paran\u00e1","200":"Interven\u00e7\u00e3o Mediada pelos Pais como de estrat\u00e9gia de cuidado para pessoas com TEA no SUS.","201":"UNIDADE DE ESTABILIZA\u00c7\u00c3O PSIQUI\u00c1TRICA: IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE URG\u00caNCIA\/EMERG\u00caNCIA EM SA\u00daDE MENTAL","202":"Vacina\u00e7\u00e3o em ilhas e comunidades tradicionais remotas e isoladas em Guaraque\u00e7aba - Paran\u00e1","203":"v\u00cdNCULOS E AFETOS","204":"PROGRAMA DE QUALIFICA\u00c7\u00c3O E APOIO \u00c0S EQUIPES MUNICIPAIS DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 PROGEST\u00c3O","205":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O DE SA\u00daDE BUCAL DE MANGUEIRINHA \u2013 PR","206":"conhecer para acolher - territorializa\u00e7\u00e3o e classifica\u00e7\u00e3o de risco individual e familiar","207":"ATENDIMENTO ODONTOL\u00d3GICO A ALUNOS DA APAE: FOCO NA PREVEN\u00c7\u00c3O.","208":"PROJETO CNV  - CONTROLE NATURAL DE VETORES","209":"Interface entre Servi\u00e7os da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade de Palotina-PR: a informa\u00e7\u00e3o em tempo oportuno","210":"GRUPO DOR CR\u00d4NICA E FIBROMIALGIA NO N\u00daCLEO DE APOIO A SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA no MUNIC\u00cdPIO DE PALOTIna","211":"Educa\u00e7\u00e3o Sexual para Preven\u00e7\u00e3o da Gravidez Precoce e IST\/AIDS no col\u00e9gio estadual pato Bragado","212":"INTERSETORIALIDADE DOS SERVI\u00c7OS COMO ESTRATEGIA PARA O SUCESSO NA AMAMENTA\u00c7\u00c3O","213":"VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE DO TRABALHADOR NUMA EMPRESA DE RES\u00cdDUOS RECICL\u00c1VEIS NO OESTE DO PARAN\u00c1","214":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA CL\u00cdNICA DE CANNABIS SATIVA, BEIJA FLOR, NO MUNIC\u00cdPIO DE ARMA\u00c7\u00c3O DOS B\u00daZIOS, RJ","215":"Forma\u00e7\u00e3o em sa\u00fade como ferramenta para tra\u00e7ar a rede de cuidados em Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial no Carmo\/RJ","216":"PLANO INSTITUCIONAL NO CONTEXTO DAS VIOL\u00caNCIAS: SERVI\u00c7O HUMANIZADO NO HOSPITAL E A REDE DE CUIDADOS","217":"Planejamento local articulado a Agenda 2030 - a experi\u00eancia no territ\u00f3rio de  Quissam\u00e3\/RJ","218":"A ESTRAT\u00c9GIA DE APOIO DO COSEMS RJ: 10 ANOS DE ATUA\u00c7\u00c3O NO TERRIT\u00d3RIO FLUMINENSE","219":"OBSERVAT\u00d3RIO DE POL\u00cdTICAS DE SA\u00daDE NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO: UMA INOVA\u00c7\u00c3O DO COSEMS RJ.","220":"Programa Mam\u00e3e Vassourense como pol\u00edtica p\u00fablica de incentivo \u00e0 sa\u00fade materno-infantil","221":"A TERAPIA COMUNITARIA ONLINE EM VOLTA REDONDA : DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O AOS RESULTADOS EM UM ANO DE PROJETO","222":"A VIGIL\u00c2NCIA AMBIENTAL INTEGRADA \u00e0 TECNOLOGIA NO MUNIC\u00cdPIO DE BOA SA\u00daDE\/RN","223":"REALIZA\u00c7\u00c3O DO CURSO DA INICIATIVA HOSPITAL AMIGO DA CRIAN\u00c7A DURANTE A PANDEMIA DE COVID-19.","224":"A VACINA\u00c7\u00c3O VOLANTE COMO ESTRAT\u00c9GIA PARA FORTALECIMENTO DAS PR\u00c1TICAS DE CUIDADO EM SA\u00daDE","225":"Atua\u00e7\u00e3o da Rede Colaborativa no Apoio ao Projeto Viv\u00eancias do SUS nos Recantos Potiguares","226":"O LUTO INFANTIL NA PANDEMIA DA COVID-19 E O ENTRELA\u00c7OS COMO INSTRUMENTO DE ELABORA\u00c7\u00c3O DA PERDA.","227":"ponto do cuidado: levando sa\u00fade para al\u00e9m dos muros da Unidade b\u00e1sica de sa\u00fade","228":"NOVAS TECNOLOGIAS NA ATEN\u00c7\u00c3O PSOCISSOCIAL: ESTRAT\u00c9GIAS DO CENTRO DE CONVIV\u00caNCIA E CULTURA DE NATAL E","229":"A ludicidade do audiovisual como FACILITADOR no aconselhamento pr\u00e9-teste r\u00e1pido para IST","230":"aplica\u00e7\u00e3o da ULTRASSONOGRAFIA point of care (pocus) NA MEDICINA DE FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE","231":"VOC\u00ca N\u00c3O EST\u00c1 S\u00d3: QUALIFICA\u00c7\u00c3O DO CUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL E MITIGA\u00c7\u00c3O DO USO DE PSICOTR\u00d3PICOS","232":"MONITORARBO - MONITORAMENTO DE ARBOVIROSES DO MUNIC\u00cdPIO DE PARNAMIRIM\/RN","233":"INTEGRALIDADE DA ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE DA MULHER EM UM AMBULAT\u00d3RIO ESPECIALIZADO NA APS EM BURITIS\/RO","234":"EXPERI\u00caNCIA NO ENFRENTAMENTO AO COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE JARU","235":"RE-EDUCA\u00c7\u00c3O DA POPULA\u00c7\u00c3O: UM CAMINHO AT\u00c9 A ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","236":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O DO SAMU PORTO VELHO, VSKY SAMU\/ VELP - TECNOLOGIA","237":"PLANIFICA SUS: UM ENFOQUE NO COMPARTILHAMENTO DO CUIDADO DE GESTANTES E CRIAN\u00c7AS NA USF R. ARAG\u00c3O.","238":"APORTE DA RC-COSEMS-RO NA UTILIZA\u00c7\u00c3O DOS SALDOS REMANESCENTES NOS MUNIC\u00cdPIOS, ENTRE 2020 A 2021.","239":"ESPA\u00c7O CUIDAR PRIMEIRA INF\u00c2NCIA BABY SPA","240":"AMPLIA\u00c7\u00c3O DOS M\u00c9TODOS CONTRACEPTIVOS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE DE BOA VISTA-RR.","241":"OS DESAFIOS EM APOIAR O NOVO FINANCIAMENTO DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM TERRAS DO MACUNA\u00cdMA","242":"PIPOCA COM SA\u00daDE","243":"ATUA\u00c7\u00c3O DA VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE DURANTE A PANDEMIA NA CONTEN\u00c7\u00c3O DA COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE BAG\u00c9","244":"IMPLANTANDO O HORTO MUNICIPAL E SEMEANDO A ENERGIA DAS PLANTAS NO MUNIC\u00cdPIO DE COQUEIROS DO SUL.","245":"ESTRAT\u00c9GIAS PARA ASSEGURAR E HUMANIZAR O ACESSO \u00c0 SA\u00daDE MENTAL","246":"FERIDAS CR\u00d4NICAS: RESULTADOS NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DE IGREJINHA.","247":"MEM\u00d3RIA VIVA MARAU: ESTRAT\u00c9GIAS INOVADORAS DE CUIDADO FRENTE AOS IMPACTOS DA PANDEMIA DA COVID-19","248":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO CONSULT\u00d3RIO FARMAC\u00caUTICO PARA ACOMPANHAMENTO DE PACIENTES DIAB\u00c9TICOS EM NOVA P\u00c1DUA RS","249":"TECNOLOGIA APLICADA AOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE - CARTA DE REFER\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA","250":"ATUA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DO NASF-AB NA REABILITA\u00c7\u00c3O P\u00d3S-COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE OS\u00d3RIO","251":"BONDE DA VACINA - ESTRAT\u00c9GIAS DE BUSCA ATIVA PARA VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA COVID-19 E INFLUENZA","252":"O TRABALHO EM REDE DO CONSULT\u00d3RIO NA RUA DE PELOTAS PARA  A IMUNIZA\u00c7\u00c3O DE PESSOAS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA","253":"SERVI\u00c7O DE PORTA DA ENTRADA NO PRESIDIO REGIONAL DE PELOTAS","254":"ESTRAT\u00c9GIAS DE ATUA\u00c7\u00c3O DO N\u00daCLEO DE APOIO E ASSESSORIA T\u00c9CNICA (NAAST) NAS REGI\u00d5ES DO RS","255":"O PAPEL DOS APOIADORES REGIONAIS DO COSEMS RS NO PLANEJAMENTO REGIONAL INTEGRADO NO ESTADO DO RS","256":"VACINA\u00c7\u00c3O ITINERANTE PARA PESSOAS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA: DESAFIOS NA PANDEMIA DE COVID-19","257":"INFORMATIZA\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA: TRANSPAR\u00caNCIA, ECONOMIA E SUSTENTABILIDADE","258":"DESFLUORETA\u00c7\u00c3O DE \u00c1GUAS NATURAIS EM RESTINGA S\u00caCA - RS","259":"APLICA\u00c7\u00c3O DA T\u00c9CNICA DE MAPAS DIN\u00c2MICOS PARA ESTUDO DA EPIDEMIA COVID EM RIO GRANDE \u2013 RS","260":"ESTUDO COMPARADO DE \u00c2MBITO REGIONAL E NACIONAL DO IMPACTO DA EPIDEMIA COVID EM RIO GRANDE","261":"ESTRUTURA\u00c7\u00c3O DO N\u00daCLEO DE ATENDIMENTO P\u00d3S COVID NO MUNIC\u00cdPIO DE SANTA MARIA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","262":"EUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE, PARA O ACOLHIMENTO DE CRIAN\u00c7AS NA VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA COVID 19","263":"R\u00c1DIO CABE\u00c7A DE VIAM\u00c3O: POSSIBILIDADES E ALCANCES DO WEBCUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL","264":"GIP \u2013 REFAZENDO A VIDA DAS PESSOAS. O CUIDADO INTEGRAL DENTRO DAS ESCOLAS.","265":"EQUIDADE NO SUS POR MEIO DA ARTICULA\u00c7\u00c3O REGIONAL: SA\u00daDE MENTAL IND\u00cdGENA","266":"MOTOL\u00c2NCIA \u2013 SAMU-192 DE BALNE\u00c1RIO CAMBORI\u00da: UM DISPOSITIVO DE ASSIST\u00caNCIA E INTEGRA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL","267":"O CENTRO DE SA\u00daDE DO IDOSO E A REORGANIZA\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA DURANTE A PANDEMIA COVID-19","268":"EXPERI\u00caNCIA NO CONTROLE DA COVID-19 EM ILPIS NO PER\u00cdODO DE PANDEMIA, NO MUNIC\u00cdPIO DE CUNHA POR\u00c3-SC.","269":"A CONTRIBUI\u00c7\u00c3O DO COSEMS\/SC NA MELHORIA DO ACESSO \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3O E RESPOSTA \u00c0 PANDEMIA","270":"TRANSFORMANDO DADOS EM SABEDORIA: O USO DE UM PAINEL DE INFORMA\u00c7\u00d5ES NA ESTRAT\u00c9GIA APOIADOR COSEMS\/SC","271":"REORGANIZA\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA AO PR\u00c9-NATAL NA APS","272":"INSER\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE REABILITA\u00c7\u00c3O CARDIOPULMONAR NA APS NO MUNIC\u00cdPIO DE GUARAMIRIM\/SC.","273":"INTEGRALIDADE DA ASSIST\u00caNCIA EM SA\u00daDE: IMPLANTA\u00c7\u00c3O DAS PICS NO MUNI\u00cdPIO DE IBIRAMA.","274":"GRUPO REFLEXIVO DE G\u00caNERO E MASCULINIDADE","275":"AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PLANEJAMENTO FAMILIAR: OFERTA DE CONTRACEPTIVO SUBD\u00c9RMICO NO MUNIC\u00cdPIO DE ITAJA\u00cd","276":"VACINA\u00c7\u00c3O AGENDADA CONTRA A COVID-19 EM JOINVILLE: UM PROCESSO 100% DIGITAL E HUMANIZADO","277":"INCLUS\u00c3O DE MEDICAMENTOS OPIOIDES NA RESME POR ATUA\u00c7\u00c3O DA C\u00c2MARA T\u00c9CNICA DE ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA","278":"PROGRAMA DE GEST\u00c3O REGIONALIZADA DA JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE (PROGREJUS)","279":"ESTRAT\u00c9GIAS DESENVOLVIDAS POR UMA UBS PARA AUMENTAR A ADES\u00c3O \u00c0 COLETA DO EXAME PREVENTIVO","280":"PLANEJAMENTO EM SA\u00daDE: DA ELABORA\u00c7\u00c3O DO PLANO MUNICIPAL A GEST\u00c3O DO FUNDO DE SA\u00daDE DE POMERODE","281":"CAMPANHA DE VACINA\u00c7\u00c3O: UMA PARCERIA ENTRE A GER\u00caNCIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E A SECRETARIA DE SA\u00daDE.","282":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA OZONIOTERAPIA COMO NOVO RECURSO TERAP\u00caUTICO DA FISIOTERAPIA NO MUNIC\u00cdPIO DE SANG\u00c3O\/SC","283":"VALORIZA\u00c7\u00c3O DA VIDA - CAMPANHA SETEMBRO AMARELO","284":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO AMBULAT\u00d3RIO PARA O TRATAMENTO DE FERIDAS.","285":"PERFIL E PROGN\u00d3STICO DOS PACIENTES ATENDIDOS NA FISIOTERAPIA: IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO M\u00c9TODO PILATES NO SUS","286":"VACINA\u00c7\u00c3O ITINERANTE: UMA ESTRAT\u00c9GIA PARA ALCANCE DA COBERTURA VACINAL","287":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA CENTRAL DE REGULA\u00c7\u00c3O DE LEITOS EM TEMPOS DE COVID19: GARANTIA DE ACESSO QUALIFICADO.","288":"ESTRAT\u00c9GIAS PARA VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA A COVID-19 EM ARACAJU: PLANEJAMENTO, TRABALHO E COMUNICA\u00c7\u00c3O","289":"PROJETO TESTAJU\u2013 FORTALECIMENTO DA VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE NO MONITORAMENTO DA COVID-19 EM ARACAJU\/SE","290":"O PROTAGONISMO DO COSEMS\/SE NAS RELA\u00c7\u00d5ES INSTITUCIONAIS","291":"PREVINE N. SRA. DAS DORES\u2013SE: DO MONITORAMENTO DOS INDICADORES \u00c0 GEST\u00c3O COLEGIADA COM TRABALHADORES","292":"SEMIN\u00c1RIO DE MOSTRA DE PROJETOS EM SA\u00daDE PIRAMBU, AQUI TEM SUS!","293":"CAMPANHA DE VACINA\u00c7\u00c3O COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","294":"Vacina\u00e7\u00e3o contra covid na popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua e de abrigo","295":"ESTRAT\u00c9GIAS MULTIDISCIPLINARES E HUMANIZADAS NO SUS E IMPACTO NA REDU\u00c7\u00c3O DA JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDe","296":"Desenvolvimento de um software para acesso e sistematiza\u00e7\u00e3o para a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19","297":"Da Invisibilidade \u00e0 Visibilidade da popula\u00e7\u00e3o Transexual no Ambulat\u00f3rio: \u00e9 poss\u00edvel?","298":"INSTRUMENTOS DE PLANEJAMENTO DO SUS: ESTRAT\u00c9GIAS PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O PARTICIPATIVA E DEMOCR\u00c1TICA","299":"FORTALECIMENTO DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE: RODAS DE CONVERSA COMO ESTRAT\u00c9GIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE","300":"ATESTADO SANIT\u00c1RIO: VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE NA PREVEN\u00c7\u00c3O DA DISSEMINA\u00c7\u00c3O DO SARS-COV-2","301":"Alta respons\u00e1vel e acompanhamento pela EMAD no contexto da pandemia da COVID 19.","302":"VIOLENCIAS AUTOPROVOCADAS E A PANDEMIA DE COVID 19: NOVAS PACTUACOES NECESS\u00c1RIAS","303":"CRIA\u00c7\u00c3O E AUTOMA\u00c7\u00c3O DE DASHBOARD DE ACOMPANHAMENTO DA PANDEMIA DE SARS-COV-2 NO SOFTWARE POWER BI","304":"Grupo terap\u00eautico - Emo\u00e7\u00f5es saud\u00e1veis e pilates infantil na aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica","305":"EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE: UMA ESTRAT\u00c9GIA PARA IMPLEMENTAR O PROGRAMA CIDADES SAUD\u00c1VEIS","306":"Uso da tecnologia para otimiza\u00e7\u00e3o do atendimento e gera\u00e7\u00e3o de indicadores no CEAF jundia\u00ed","307":"Plano Municipal de Sa\u00fade de Jundia\u00ed: consolida\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o coletiva","308":"PROGRAMA DE FORTALECIMENTO P\u00d3S COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE jUQUI\u00c1-SP","309":"Sa\u00fade Rural: Amplia\u00e7\u00e3o do acesso as comunidades rurais no contexto da pandemia da COVID19.","310":"Servi\u00e7o Odontol\u00f3gico de Urg\u00eancia e sua integra\u00e7\u00e3o com a Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade Bucal","311":"FALA SA\u00daDE MENTAL: UMA NOVA ESTRAT\u00c9GIA DE APROXIMA\u00c7\u00c3O, V\u00cdNCULO E COMUNICA\u00c7\u00c3O NO CAPS DE REGISTRO-SP","312":"A VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA COVID-19: DESAFIOS DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS HUMANOS","313":"Contextualiza\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica da pol\u00edtica de promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e apoio ao aleitamento em RibeiraopretO","314":"ACOMPANHAMENTO INTERDISCIPLINAR DE BEB\u00caS DE M\u00c3ES INFECTADAS COM SARS-COV-2 DURANTE A GESTA\u00c7\u00c3O","315":"GRUPO DE PSICOTERAPIA COM ENLUTADOS: MOVIMENTANDO-SE ATRAV\u00c9S DA DOR.","316":"ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID NAS ESCOLAS DE SANTANA DE PARNA\u00cdBA - SP: O PSE COMO PROTAGONISTA","317":"Reduzindo Danos e Protegendo Vidas - Cuidado \u00e0s Gestantes em Situa\u00e7\u00e3o de Rua, usu\u00e1rias de sPA.","318":"A experi\u00eancia dA vacina\u00e7\u00e3o desenvolvida no enfrentamento dos casos de sarampo em navio de cruzeiro","319":"CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PLANO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE EM SANTOS - SP","320":"O projeto \u201cDesacelera: percebendo a vida com outro ritmo\u201d na Academia da Sa\u00fade","321":"Viol\u00eancia na aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica: a classifica\u00e7\u00e3o de risco como apoio ao monitoramento do cuidado em rede","322":"PROJETO FILIPETA DIGITAL - SBC","323":"ESTRAT\u00c9GIA DE ATENDIMENTO DA UNIDADE DE REFERENCIA A SA\u00daDE DO IDOSO CARANDIRU NA PANDEMIA COVID 19","324":"HISTORIA\u00c7\u00c3O DA PANDEMIA DE COVID-19 NO ESTADO DE S\u00c3O PAULO \u2013 A VIS\u00c3O DO COSEMS\/SP","325":"Cr\u00f4nicas de Marias Escreviv\u00eancias de mulheres que usam subst\u00e2ncias psicoativas na periferia de Sp","326":"DE PROJETO \u00c0 ESTRAT\u00c9GIA...MOVIMENTOS, DISPOSITIVOS E DECIS\u00c3O POL\u00cdTICA PARA SUSTENTABILIDADE DO APOIO","327":"Apoio municipal ao processo de planejamento e gest\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do SUS em tempos de Pandemia","328":"UM LUGAR PARA CHAMAR DE SEU - Implanta\u00e7\u00e3o da C.A.S.A do Adolescente em Tabo\u00e3o da Serra","329":"INQU\u00c9RITO IMUNOEPIDEMIOL\u00d3GICO DE COVID-19 EM ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE TAMBA\u00da\/SP.","330":"DESAFIOS DO SUS: CARDIOLOGIA PEDI\u00c1TRICA DE SUCESSO NO HOSPITAL MUNICIPAL DE ARAGUA\u00cdNA - hma","331":"F\u00d3RUM MUNICIPAL DO PSE: ESTRAT\u00c9GIA DE INTEGRA\u00c7\u00c3O E FORTALECIMENTO ENTRE SA\u00daDE E EDUCA\u00c7\u00c3O.","332":"Viva LeveMENTE GUARA\u00cd","333":"TERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O DIGITAL DA REDE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA DA ZONA URBANA DO MUNIC\u00cdPIO DE GRUPI-TO","334":"FORTALECIMENTO DA REDE DE GOVERNAN\u00c7A DA INFORMA\u00c7\u00c3O E INFORM\u00c1TICA DO COSEMS-TO","335":"PROJETO PESO SAUD\u00c1VEL","336":"A CONTRIBUI\u00c7\u00c3O DO PROJETO TERAP\u00caUTICO SINGULAR (PTS) NO DIAGN\u00d3STICO PRECOCE DE AUTISMO NA INF\u00c2NCIA.","337":"ASSIS BRASIL\/CORONAV\u00cdRUS \u2013 COMO A CIDADE FRONTEIRI\u00c7A ENFRENTOU UMA DEMANDA DESORDENADA DE IMIGRANTES ESTRANGEIROS.","338":"Monitoramento centralizado e Assist\u00eancia descentralizada: a APS e VS reduzindo a transmiss\u00e3o e o agravamento dos casos de COVID19 no munic\u00edpio de Capixaba\/AC","339":"Unidade Sentinela para atendimento exclusivo de s\u00edndromes gripais e casos suspeitos de covid19, como m\u00e9todo estrat\u00e9gico para redu\u00e7\u00e3o da dissemina\u00e7\u00e3o e agravamento do CORONAV\u00cdRUS em Porto Walter\/AC.","340":"Barreira Sanit\u00e1ria como Estrat\u00e9gia para Retardar a Entrada do CORONAV\u00cdRUS e possibilitar a organiza\u00e7\u00e3o da APS para enfrentamento \u00e0 COVID19 em Porto Walter\/AC","341":"Educa\u00e7\u00e3o Permanente e Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade as classes trabalhista de atendimento ao p\u00fablico, para a preven\u00e7\u00e3o \u00e1 COVID19 em Porto Walter \u2013 Acre","342":"Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, M\u00e9dia e Complexidade integrada para salvar vidas em tempos de pandemia no munic\u00edpio de Porto Walter- Acre.","343":"Inqu\u00e9rito Soro-epidemiol\u00f3gico sobre a COVID-19 no Munic\u00edpio de Rio Branco - Acre. ","344":"CUIDANDO DA SA\u00daDE DA PESSOA IDOSA EM TEMPOS DE PANDEMIA","345":"XAPURI  -  VENCEREMOS A COVID-19","346":"ATEN\u00c7\u00c3O ESPECIALIZADA NA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE \u2013 DIMINUINDO O DESLOCAMENTO, FACILITANDO O ACESSO E POSSIBILITANDO A ASSIST\u00caNCIA AOS USU\u00c1RIOS DO SUS EM MEIO \u00c0 PANDEMIA DE COVID-19","347":"SA\u00daDE DO TRABALHADOR: CUIDANDO T\u00c3O BEM DE VOC\u00ca ","348":"A import\u00e2ncia da equipe multidisciplinar na retomada dos atendimentos odontol\u00f3gicos eletivos","349":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CENTRAL DE ATENDIMENTO E APLICATIVO NO ENFRENTAMENTO DO NOVO CORONAV\u00cdRUS EM MACEI\u00d3 ALAGOAS: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","350":"CUIDANDO DE QUEM CUIDA: SA\u00daDE MENTAL DOS TRABALHADORES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE MACEI\u00d3","351":"Telemonitoramento dos Casos de S\u00edndrome Gripal: Implanta\u00e7\u00e3o de Estrat\u00e9gia para Enfrentamento da COVID -19 na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria no Munic\u00edpio de Macei\u00f3  ","352":"CUIDANDO DE QUEM CUIDA: LIVES NO INSTAGRAM COMO ELEMENTO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE MENTAL DE MACEI\u00d3","353":"A URG\u00caNCIA NA INTEGRA\u00c7\u00c3O DA VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE E DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA COM O SURGIMENTO DA ATUAL PANDEMIA DA COVID-19: UMA EXPERI\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE MURICI, ALAGOAS.","354":"PROGRAMA CUIDAR MELHOR: CUIDADO AOS PACIENTES P\u00d3S-ALTA HOSPITALAR PELA COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE MURICI, ALAGOAS.","355":"Bem-me-quer, bem-te-quero: uma proposta de cuidados para os trabalhadores da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em tempos de pandemia da COVID-19\n","356":"Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade no  Enfrentamento \u00e0 Pandemia da COVID-19 pela Equipe Multidisciplinar de Sa\u00fade Ind\u00edgena Xucuru Kariri e t\u00e9cnicos da Secretaria Municipal de Sa\u00fade","357":"A\u00c7\u00d5ES INTERSETORIAIS NA PREVEN\u00c7\u00c3O E CONTROLE DA COVID-19.","358":"FOR\u00c7A TAREFA DE COMBATE \u00c0 COVID-19: UMA A\u00c7\u00c3O CONJUNTA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE, MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO, DEFENSORIA P\u00daBLICA E POL\u00cdCIA MILITAR.","359":"comunidade em A\u00e7\u00e3o: Artes\u00e3s como aliadas \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de EPI\u2019s para prote\u00e7\u00e3o de servidores e usu\u00e1rios no enfrentamento \u00e0 COVID-19 em Teot\u00f4nio Vilela \u2013 AL.","360":"ABRA\u00c7O TERAP\u00caUTICO EM TEMPOS DE PANDEMIA","361":"Sa\u00fade mental em tempos de Coronav\u00edrus: Rodas de conversa com profissionais de sa\u00fade do munic\u00edpio de Vi\u00e7osa\/AL.","362":"Reinventando o cuidado psicossocial diante da pandemia: a continuidade da assist\u00eancia aos usu\u00e1rios do CAPS de Vi\u00e7osa-AL por aplicativo WhatsApp.","363":"Plant\u00e3o psicol\u00f3gico ofertado a comunidade do munic\u00edpio de Vi\u00e7osa\/AL como enfrentamento a COVID-19","364":"PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO DAS A\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EM SA\u00daDE NO ENFRENTAMENTO DO COVID-19 DO MUNIC\u00cdPIO DE AUTAZES-AMAZONAS","365":"sa\u00fade ribeirinha No GERENCIAMENTO PARA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOs SERVI\u00c7Os DE SA\u00daDE NA UBS FLUTUANTE para ENFRENTAMENTO DA COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO de AUTAzES\/AM","366":"A intersetorialidade na assist\u00eancia a Sa\u00fade de servidores p\u00fablicos, medidas de comunica\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica e a participa\u00e7\u00e3o da comunidade no Combate a Covid-19 no munic\u00edpio de Coari-AM.","367":"Plano integrado das a\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade com a Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica: testagem em massa, preven\u00e7\u00e3o, combate e controle da Covid-19 no munic\u00edpio de Coari-AM.","368":"TELECONSULTA EM NUTRI\u00c7\u00c3O COMO ESTRAT\u00c9GIA DE ASSIST\u00caNCIA NUTRICIONAL DURANTE A PANDEMIA DA COVID 19: UMA EXPERI\u00caNCIA NA APS DO MUNIC\u00cdPIO DE MANAUS \u2013AM.","369":"O ambiente virtual de aprendizagem como estrat\u00e9gia de educa\u00e7\u00e3o permanente em sa\u00fade no enfrentamento \u00e0 COVID-19.","370":"RODA DE CONVERSA VIRTUAL: CUIDANDO DOS PORTADORES DE ANEMIA FALCIFORME NO CEN\u00c1RIO COVID19 EM MANAUS\/AM","371":"TRATAMENTO EM PACIENTES COM TUBERCULOSE NA PANDEMIA : POPULA\u00c7\u00c3O EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA. ","372":"CUIDADOS INTEGRAIS A POPULA\u00c7\u00c3O DE RISCO NO ENFRENTAMENTO A COVID-19.\n\n","373":"SETEMBRO AMARELO: M\u00cdDIAS SOCIAIS COMO FERRAMENTA DA APS NA CAMPANHA DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO EM NOVA OLINDA DO NORTE NO CEN\u00c1RIO DE ENFRENTAMENTO A COVID-19.","374":"Agosto Dourado em Movimento \u2013 Um trajeto de incentivo e promo\u00e7\u00e3o do aleitamento materno durante o enfrentamento a Covid-19.\n\n","375":"A\u00c7\u00d5ES DA GEST\u00c3O MUNICIPAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O E PROTE\u00c7\u00c3O AO ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE SILVES.","376":"GUARDI\u00d5ES DA SA\u00daDE COM A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS PARA CONTROLAR A COVID 19 NO MUNIC\u00cdPIO DE AMAP\u00c1-AP","377":"A LUTA CONTRA O INVIS\u00cdVEL. CAL\u00c7OENE NO COMBATE A COVID 19.","378":"A dimensionalidade em sa\u00fade p\u00fablica nas comunidades ribeirinhas e povos da floresta no munic\u00edpio de Laranjal do Jari - Amap\u00e1.","379":"APRESENTA\u00c7\u00c3O\nAS ESTRAT\u00c9GIAS MULTIDISCIPLINAR DE ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19 EM SERRA DO NAVIO","380":"PROGRAMA DE ATENDIMENTO DOMICILIAR DE FISIOTERAPIA TERRESTRE E RIBEIRINHA EM PACIENTES P\u00d3S COVID-19 EM SERRA DO NAVIO.","381":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES DE GEST\u00c3O FRENTE \u00c0 PANDEMIA DO COVID-19: PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO OPERACIONAL DO MUNIC\u00cdPIO DE TARTARUGALZINHO PARA CONTINGENCIAMENTO DO NOVO CORONAV\u00cdRUS","382":"\u201cReaprender a Respirar\u201d: Reabilita\u00e7\u00e3o Fisioterap\u00eautica P\u00f3s Covid-19","383":"PROJETO A HORA DO COLABORADOR DA APS","384":"COVID-19 NA AMAZ\u00d4NIA: OS DESAFIOS E PERSPECTIVAS DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE  VITORIA DO JARI-AP.","385":"A PROMO\u00c7\u00c3O DA ALIMENTA\u00c7\u00c3O SAUD\u00c1VEL E H\u00c1BITOS DE HIGIENE COMO FERRAMENTAS DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO COVID19","386":"ENCONTROS DESCENTRALIZADOS E INDIVIDUAIS COM A EQUIPE DA ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA (AF) PARA ALINHAMENTO, TREINAMENTO E FORTALECIMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES EM DECORR\u00caNCIA DA PANDEMIA COVID-19.","387":"A ATUA\u00c7\u00c3O MULTIPROFISSIONAL DE RESIDENTES NO ENFRENTAMENTO \u00c0 PANDEMIA DO NOVO CORONAV\u00cdRUS NO MUNIC\u00cdPIO DE BOM JESUS DA LAPA \u2013 BA","388":"Projeto busca ativa de trabalhadores: Os desafios da preven\u00e7\u00e3o no enfrentamento ao coronavirus em Caetit\u00e9 e \u00e1rea de abrang\u00eancia","389":"APOIANDO PARA UMA CURA  MENOS DOLOROSA","390":"A atua\u00e7\u00e3o dos Centros de Apoio Intersetorial Covid-19 no munic\u00edpio de Catu-Ba","391":"CENTRAL DE MONITORAMENTO E MONITORA COVID CATU-BA","392":"Implanta\u00e7\u00e3o do Guia Orientador para o enfrentamento da pandemia Covid-19 na Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade no munic\u00edpio de Catu-Ba","393":"SUPERA\u00c7\u00c3O COVID-19","394":"Triagem e Rastreio da Popula\u00e7\u00e3o como Estrat\u00e9gia de Enfrentamento \u00e0 Covid-19 no munic\u00edpio de Coribe.","395":"Vigil\u00e2ncia da Covid-19 em Institui\u00e7\u00f5es de Longa Perman\u00eancia para Pessoas Idosas em um munic\u00edpio da Bahia: relato de experi\u00eancia\n\n","396":"VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA E DETEC\u00c7\u00c3O DOS PRIMEIROS CASOS DE COVID-19 NA BAHIA, BRASIL: A PONTA DO ICEBERG?","397":"O uso das novas tecnologias na gest\u00e3o de Ilh\u00e9us-ba evitando um colapso no enfrentamento da SARS COVID 19","398":"Estrat\u00e9gia de rastreamento pela  testagem em massa  para Covid-19 uma experi\u00eancia do munic\u00edpio de Ipia\u00fa-BA. ","399":"VIV\u00caNCIA DE DETEC\u00c7\u00c3O PRECOCE PARA COVID-19 EM INSTITUI\u00c7\u00c3O LONGA PERMAN\u00caNCIA PARA IDOSOS NO MUNIC\u00cdPIO DE IPIA\u00da-BA ","400":"Pr\u00e1ticas de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria adotadas frente a pandemia da Covid-19 no munic\u00edpio de Ipia\u00fa-Ba","401":"A\u00e7\u00e3o Drive-thru Irar\u00e1","402":"O papel do Educador Sanit\u00e1rio em tempos de Covid-19\n\n","403":"A TELEREABILITA\u00c7\u00c3O ENCURTANDO DIST\u00c2NCIAS , GERANDO RESULTADOS E RESSIGNIFICANDO A FISIOTERAPIA DE IREC\u00ca-BA EM TEMPOS DE PANDEMIA.","404":"A SERENATA DO ACOLHIMENTO E AFETO, AMENIZANDO OS IMPACTOS DA PANDEMIA NA POPULA\u00c7\u00c3O IDOSA E TRANSFORMANDO A CAMPANHA DO SETEMBRO AMARELO.","405":"SA\u00daDE EM MOVIMENTO \u2013 HORA MARCADA, GARANTINDO A ATEN\u00c7\u00c3O ESPECIALIZADA \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O EM TEMPOS da PANDEMIA De COVID -19","406":"AS A\u00c7\u00d5ES DE ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19 PELA USF DR. JOS\u00c9 RENAN OLIVEIRA MOREIRA \u2013 ITABUNA-BA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","407":"CUIDADOSAMENTE: A ATUA\u00c7\u00c3O DO AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE NA PREVEN\u00c7\u00c3O DE DOEN\u00c7AS E PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE MENTAL DURANTE A PANDEMIA DO NOVO CORONA V\u00cdRUS","408":"UMA FOR\u00c7A TAREFA:  A\u00c7\u00d5ES INTERSETORIAIS COMO FERRAMENTA DE COMBATE AO COVID NA ZONA RURAL DE UM MUNIC\u00cdPIO DO INTERIOR DA BAHIA","409":"TERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O DOS CASOS CONFIRMADOS DE COVID POR MEIO DE BOLETIM DIN\u00c2MICO","410":"CAPS, reinven\u00e7\u00e3o em tempos de isolamento de corpos (Pandemia - COVID-19)","411":"Identifica\u00e7\u00e3o e monitoramento de casos suspeitos de S\u00edndrome Gripal e\/ou confirmados de COVID-19 no munic\u00edpio de Iti\u00faba- Bahia\n","412":"Pr\u00e9-Natal e Puerp\u00e9rio no P\u00f3s COVID-19: Desafios e Cuidados","413":"AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE (ACS): A PONTE INDISPENS\u00c1VEL DO SUS EM TEMPOS DE PANDEMIA DO COVID-19","414":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O DE SA\u00daDE COM VISTAS AO FORTALECIMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES DE MONITORAMENTO DO DESLOCAMENTO E CIRCULA\u00c7\u00c3O POPULACIONAL NO CONTROLE DA TRANSMISS\u00c3O DA COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE lAP\u00c3O-ba","415":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DE COOPERA\u00c7\u00c3O ENTRE O APOIO INSTITUCIONAL E APOIO COSEMS COMO ESTRAT\u00c9GIA PARA IMPLANTAR A LINHA DE CUIDADO DA PESSOA COM DOEN\u00c7AS CR\u00d4NICAS \u2013 DCNT  NO MUNIC\u00cdPIO DE MAIRI - BA","416":"A reorganiza\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria no munic\u00edpio de Miguel Calmon \u2013 Bahia em tempos de Pandemia. ","417":"MONITORAMENTO EM REDE: A\u00c7\u00d5ES EXITOSAS ENTRE VIGIL\u00c2NCIAS E APS PARA O ENFRENTAMENTO DA COVID-19","418":"ESTRAT\u00c9GIAS DE ENFRENTAMENTO AO COVID-19 PARA AS PESSOAS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA em Porto Seguro -Ba.","419":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O ESPECIALIZADA AMBULATORIAL EM PORTO SEGURO-BA DURANTE A PANDEMIA COVID-19. ","420":"Atua\u00e7\u00e3o das Vigil\u00e2ncias em Sa\u00fade do Munic\u00edpio de P\u00e9 de Serra \u2013 Bahia frente ao com\u00e9rcio local na preven\u00e7\u00e3o e controle da dissemina\u00e7\u00e3o do Novo Coronav\u00edrus","421":"A Sa\u00fade na onda das lives EM TEMPOS DE Pandemia","422":"ESTRAT\u00c9GIAS DE PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE MENTAL DO TRABALHADOR: A EXPERI\u00caNCIA DO N\u00daCLEO DE APOIO E ATENDIMENTO AO TRABALHADOR NO ENFRENTAMENTO DA COVID-19 DO DISTRITO SANIT\u00c1RIO PAU DA LIMA EM SALVADOR-BA","423":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE OPERA\u00c7\u00d5ES E EMERG\u00caNCIA EM SA\u00daDE P\u00daBLICA EM SALVADOR PARA ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA DO COVID-19, BAHIA, 2020.","424":"T\u00edtulo: A\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia em ambientes e processo de trabalho em servi\u00e7os de sa\u00fade no enfrentamento da pandemia do Coronav\u00edrus: a experi\u00eancia do Centro de Refer\u00eancia em Sa\u00fade do Trabalhador (Cerest)","425":"INVESTIGA\u00c7\u00c3O EPIDEMIOL\u00d3GICA DA COVID19 RELACIONADA AO TRABALHO: UMA EXPERI\u00caNCIA DO CENTRO DE REFER\u00caNCIA EM SA\u00daDE DO TRABALHADOR (CEREST) DE SALVADOR. ","426":"MONITORAMENTO DOS PROFISSIONAIS EXPOSTOS \u00c0 COVID-19 NO SERVI\u00c7O DE ATENDIMENTO M\u00d3VEL DE URG\u00caNCIA DE SALVADOR, BAHIA.","427":"PRODU\u00c7\u00c3O DE INFORMES EPIDEMIOL\u00d3GICOS SOBRE A SITUA\u00c7\u00c3O DA COVID-19 EM UM DISTRITO SANIT\u00c1RIO DA CAPITAL BAIANA","428":"ACOLHIMENTO PSICOL\u00d3GICO REMOTO PARA TRABALHADORES DE SA\u00daDE NO ENFRENTAMENTO DA COVID-19, SALVADOR-BA","429":"REORGANIZA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO DE TRABALHO ATRAV\u00c9S DE ELABORA\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PLANO DE A\u00c7\u00c3O PARA ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA PELO NOVO CORONAV\u00cdRUS NA UNIDADE DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA CANABRAVA, EM SALVADOR.","430":"COVID \u2013 19: ORIENTA\u00c7\u00d5ES SOBRE O PROCESSO DE REGULA\u00c7\u00c3O \u2013 CARDS COMO ESTRAT\u00c9GIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O EFETIVA","431":"A import\u00e2ncia da regula\u00e7\u00e3o hospitalar no enfrentamento da Pandemia da COVID-19, Salvador\/BA, 2020.","432":"Monitoramento do CEN\u00c1RIO municipal da cidade de santa b\u00e1rbara durante a pandemia. projeto de porta em porta.","433":"TELEATEDIMENTO DOS PACIENTES SUSPEITOS E POSITIVOS PARA COVID-19: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA VIVENCIADA EM UM MUNIC\u00cdPIO DO REC\u00d4NCAVO DA BAHIA","434":"ARTICULA\u00c7\u00c3O ENTRE AS \u00c1REAS T\u00c9CNICAS VIGILANCIA EPIDEMIOLOGICA, ATEN\u00c7\u00c3O PRIMARIA, HOSPITALAR  E LABORATORIAL NA PROMO\u00c7\u00c3O DO MONITORAMENTO\/ASSISTENCIA AO PACIENTE SUSPEITO\/CONFIRMADO PARA COVID 19.","435":"PLANO DE A\u00c7\u00c3O EMERGENCIAL PARA OS AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE NO ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE SOBRADINHO-BAHIA","436":"Capacita\u00e7\u00e3o de l\u00edderes comunit\u00e1rios para enfrentamento da COVID-19 no territ\u00f3rio","437":"Import\u00e2ncia da implanta\u00e7\u00e3o do Centros de Atendimento para Enfrentamento \u00e0 Covid-19 no munic\u00edpio de Tanquinho-Ba.","438":"BARREIRAS SANIT\u00c1RIAS E ADESIVAMENTO DE VE\u00cdCULOS: UMA ESTRAT\u00c9GIA EFICAZ PARA A IDENTIFICA\u00c7\u00c3O E MONITORAMENTO DE POSS\u00cdVEIS CASOS DA COVID-19 EM UM MUNIC\u00cdPIO DO SUL DA BAHIA.","439":"COMBATE AO COVID EM UM PEQUENO MUNIC\u00cdPIO DO INTERIOR CEARENSE - A IMPORT\u00c2NCIA DO R\u00cdGIDO ACOMPANHAMENTO E TESTAGEM QUALIFICADA","440":"CONSTRU\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PLANO DE CONTING\u00caNCIA DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL NA ESTRUTURA\u00c7\u00c3O DO ATENDIMENTO DE SA\u00daDE MENTAL NO MUNIC\u00cdPIO DE BARBALHA- CE: TERCENDO REDE DE CUIDADOS.","441":"EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR EM SA\u00daDE NA COMUNIDADE: UMA EXPERI\u00caNCIA TRANSFORMADORA NA PREVEN\u00c7\u00c3O DA COVID-19.","442":"MONITORAMENTO DOS CONTATOS DE CASOS SUSPEITOS E CONFIRMADOS DE COVID-19.","443":"SISTEMATIZA\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES DE ENFRENTAMENTO AO COVID-19 ATRAV\u00c9S DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM GRUPO DE TRABALHO MULTIDISCIPLINAR (GT)","444":"REARRANJOS GERENCIAS PARA O ENFRENRAMENTO DA PANDEMIA COVID 19 NO MUNIC\u00cdPIO DE CAMOCIM, CEAR\u00c1","445":"INSTRAGAM COMO FERRAMENTA DE PROMO\u00c7\u00c3O DE PR\u00c1TICAS DE EXERC\u00cdCIOS SAUD\u00c1VEIS EM TEMPOS DE COVID-19.","446":"PROJETO CUIDANDO DE QUEM CUIDA: CUIDADOS \u00c0 SA\u00daDE MENTAL AOS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA.","447":"CEDRO CE NO ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA DA COVID 19","448":"COMO FERRAMENTAS DISPON\u00cdVEIS NA INTERNET AUXILIARAM NO MONITORAMENTO DA S\u00cdNDROME GRIPAL SUSPEITA\/CONFIRMADA DE DOEN\u00c7A PELa covid-19 no CHOROZINHO-CE NO PER\u00cdODO DE 1 de abril a 31 de agosto DE 2020","449":"O EMPREGO DE TECNOLOGIAS DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O NO ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19, NO MUNIC\u00cdPIO DE CRATE\u00daS - CE: TELEORIENTA\u00c7\u00c3O, TELECONSULTA E TELEMONITORAMENTO","450":"AGENTES EDUCADORES DE SA\u00daDE P\u00daBLICA: FORTALECENDO ESTRAT\u00c9GIAS DE COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS NO MUNIC\u00cdPIO DE CRATO, CEAR\u00c1.","451":"TELEATENDIMENTO EM UMA UNIDADE DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA NO CONTEXTO DA PANDEMIA DE COVID-19: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA \n","452":"INTERFACE ENTRE CONTROLE SOCIAL NEGRO LOCAL E SA\u00daDE NO ENFRENTAMENTO \u00c0 PANDEMIA POR COVID-19","453":"MONITORAMENTO MULTIPROFISSIONAL NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA, UMA EXPERI\u00caNCIA DE SABERES E PRATICAS COMPARTILHADAS.","454":"Abra\u00e7o atrav\u00e9s das letras: Carta do Bem aos usu\u00e1rios dA aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria em sa\u00fade em isolamento social no munic\u00edpio de Icapu\u00ed\/Cear\u00e1","455":"Barreiras sanit\u00e1rias como estrat\u00e9gia de controle da dissemina\u00e7\u00e3o do novo Coronav\u00edrus no munic\u00edpio de Icapu\u00ed-CE","456":"SA\u00daDE NA PRA\u00c7A: DESAFIOS E POSSIBILIDADES PARA A ATUA\u00c7\u00c3O DO NASF-AB NO CONTEXTO DE PANDEMIA DA COVID-19 EM ICAPU\u00cd\/CE","457":"PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES EM SA\u00daDE PARA PROFISSIONAIS DA LINHA DE FRENTE CONTRA A COVID-19: \u00c9 PRECISO CUIDAR DE QUEM CUIDA","458":"PROGRAMA \u201cSA\u00daDE NO AR\u201d: A UTILIZA\u00c7\u00c3O DO R\u00c1DIO COMO ESTRAT\u00c9GIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE EM TEMPOS DE PANDEMIA.","459":"\u00c9 TEMPO DE SE REINVENTAR: ESTRAT\u00c9GIAS DE A\u00c7\u00c3O DO N\u00daCLEO AMPLIADO DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO ENFRENTAMENTO AO COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd-CEAR\u00c1.\n","460":"COMO E QUEM AGENDAR? A EXPERI\u00caNCIA DA CENTRAL DE REGULA\u00c7\u00c3O DE IPUEIRAS COM A REABERTURA DOS SERVI\u00c7OS AMBULATORIAIS NA PANDEMIA DE COVID19","461":"A EXPERI\u00caNCIA DA INTERSETORIALIDADE E INTERPROFISSIONALIDADE NO ENFRENTAMENTO DA COVID-19 EM IRAU\u00c7UBA, CEAR\u00c1","462":"Operacionaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento para Enfrentamento \u00e0 Covid-19 em Jaguaribara-CE.","463":"SA\u00daDE CONTRA COVID-19 NA SUA COMUNIDADE COMO ESTRAT\u00c9GIA DE COMBATE A PANDEMIA","464":"PONTO DE APOIO MUNICIPAL DE ENFRENTAMENTO AO COVID 19","465":"APLICA\u00c7\u00c3O DA TEORIA AMBIENTALISTA EM UMA UNIDADE DE URG\u00caNCIA E EMERG\u00caNCIA NO MUNIC\u00cdPIO DE PIRES FERREIRA DURANTE A PANDEMIA DO COVID-19","466":"DESAFIOS DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE DE QUIXER\u00c9 NO ENFRENTAMENTO AO COVID-19: O \u201cNOVO NORMAL\u201d.","467":"INTERVEN\u00c7\u00d5ES INTERSETORIAIS PARA O ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE REDEN\u00c7\u00c3O-CEAR\u00c1.","468":"TESTAGEM R\u00c1PIDA PARA COVID-19 EM \u00c1REAS RURAIS: A\u00c7\u00d5ES DE ENFRENTAMENTO DO MUNIC\u00cdPIO DE TABULEIRO DO NORTE-CE","469":"AMBULAT\u00d3RIO DE TRIAGEM DE SINTOMAS DA COVID-19 EM CAMINHONEIROS: A\u00c7\u00d5ES DE ENFREnTAMENTO DE TABULEIRO DO NORTE","470":"AMBULAT\u00d3RIO COVID-19: A\u00c7\u00d5ES DE ENFRENTAMENTO DO MUNIC\u00cdPIO DE TABULEIRO DO NORTE \u2013 CE.","471":"PLANO MUNICIPAL DE ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DE IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES DE SA\u00daDE EM UM MUNIC\u00cdPIO DO SEMI-\u00c1RIDO BRASILEIRO (TEJU\u00c7UOCA-CE)","472":"Tele ATENDIMENTO e Tele monitoramento em unidade b\u00e1sica de sa\u00fade do distrito federal: estrat\u00e9gias de enfrentamento da pandemia da covid-19","473":"A\u00c7\u00d5ES DA C\u00c2MARA T\u00c9CNICA DE CUIDADOS COM A PELE PARA DAR CONTINUIDADE NOS SERVI\u00c7OS DE ESTOMIAS, FERIDAS E PREVEN\u00c7\u00c3O DE LES\u00d5ES DURANTE A PANDEMIA PELO COVID-19 NO DISTRITO FEDERAL","474":"Transfer\u00eancia qualificada de cuidado entre a Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e a Rede de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia na Regi\u00e3o Sudoeste do Distrito Federal","475":"PROGRAMA DE APOIO EMOCIONAL E REDU\u00c7\u00c3O DE ESTRESSE PARA PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE DURANTE A PANDEMIA DA COVID-19.","476":"\u201cQUALIDADE DE VIDA\u201d NA R\u00c1DIO COMUNIT\u00c1RIA: UM PROGRAMA PARA OS TEMPOS DE PANDEMIA.","477":"A\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o em meio a pandemia do Covid-19 com a popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua do Setor Comercial Sul (Bras\u00edlia - df)","478":"Painel integrado de sa\u00fade nos ambientes de trabalho durante a pandemia de COVID-19","479":"DESISTIR JAMAIS!: EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE NOS AMBIENTES VIRTUAIS DURANTE A PANDEMIA COVID19. EXERIPERIENCIA DA EAPSUS\/FEPECS\/SES-DF","480":"E quando a aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade precisa se reinventar? Desafios para garantir a integralidade do cuidado no contexto da pandemia","481":"Os t\u00f3picos a seguir s\u00e3o obrigat\u00f3rios e possuem campos espec\u00edficos para preenchimento. Esses campos n\u00e3o devem ser preenchidos com letras em caixa alta. Observar entre par\u00eanteses: o n\u00famero m\u00e1ximo de car","482":"PESMS ANCHIETA- PROJETO SA\u00daDE E ARTE FAZ PARTE NA QUARENTENA","483":"CENTRO DE TRIAGEM PARA PACIENTES COM SINAIS E SINTOMAS GRIPAIS ","484":"Relato de experi\u00eancia de Apoio T\u00e9cnico Institucional para Elabora\u00e7\u00e3o, Execu\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o dos Planos Municipais de Enfrentamento Covid-19 na Regi\u00e3o Central de Sa\u00fade do ES (eSP\u00cdRITO sANTO). ","485":"SERVI\u00c7O COMPlementar \u00e0s URG\u00caNCIAs ODONTOL\u00d3GICAs para apoio \u00e0S EQUIPES DE SA\u00daDE BUCAL DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM SA\u00daDE REALIZADOS NA UNIDADE DE ESPECIALIDADES ODONTOL\u00d3GICA (CEO) NO MUNIC\u00cdPIO de linhares-ES","486":"ESTRAT\u00c9GIA DIALOGADA NA CRIA\u00c7\u00c3O DO PROTOCOLO DE RECOMENDA\u00c7\u00c3O DE TRATAMENTO DA  COVID-19 NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: A\u00c7\u00c3O DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE","487":"NO TEMPO DA PANDEMIA: METODOLOGIA DE ENFRENTAMENTO a COVID POR N\u00cdVEIS DE ATIVA\u00c7\u00c3O.","488":"Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica, Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade e Unidade de Pronto Atendimento 24 h: Uma trinca essencial no enfrentamento \u00e0 Covid-19 em Marata\u00edzes-ES","489":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA: AVALIA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR DO TELEMONITORAMENTO DE PACIENTES COM S\u00cdNDROMES GRIPAIS NO CONTEXTO DA PANDEMIA DA COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE MARECHAL FLORIANO-ES.","490":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA: AVALIA\u00c7\u00c3O DA DESCENTRALIZA\u00c7\u00c3O DAS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES COMPULS\u00d3RIAS NO CONTEXTO DA PANDEMIA DA COVID-19 PELO SISTEMA e-SUS VS.","491":"ENFRENTAMENTO A PANDEMIA, ATRAV\u00c9S DO ENVOLVIMENTO DA POPULA\u00c7\u00c3O, COM A REALIZA\u00c7\u00c3O DE BOLETIM DI\u00c1RIO AO VIVO NO MUNIC\u00cdPIO DE MARIL\u00c2NDIA","492":"ATENDIMENTO ODONTOL\u00d3GICO DOMICILIAR, SEGURAN\u00c7A E QUALIDADE DE VIDA EM MEIO A PANDEMIA DO NOVO COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE MARIL\u00c2NDIA\/ES.","493":"PROJETO AMANH\u00c3 - Investiga\u00e7\u00e3o das habilidades neurofisiol\u00f3gicas da aprendizagem dos alunos do ensino fundamental do munic\u00edpio de Maril\u00e2ndia, DURANTE A PANDEMIA DO COVID 19.","494":"A import\u00e2ncia da forma\u00e7\u00e3o de parcerias nas a\u00e7\u00f5es do SUS de forma integral para o combate ao Covid-19.","495":"TELEMONITORAMENTO COMO ESTRAT\u00c9GIA DE CUIDADO \u00c0 PACIENTES COM DIAGN\u00d3STICO DE COVID-19 NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA DE SA\u00daDE.","496":"Servi\u00e7o de Telemedicina na Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica: uma experi\u00eancia no enfrentamento da Covid-19 no Munic\u00edpio de Vit\u00f3ria.","497":"Informatiza\u00e7\u00e3o e Sistematiza\u00e7\u00e3o do monitoramento de sintom\u00e1ticos respirat\u00f3rios no munic\u00edpio de Vit\u00f3ria-ES","498":"Atendimento integral e preven\u00e7\u00e3o de adoecimento e de sofrimento ps\u00edquico durante a pandemia da COVID-19: iniciativa de Suporte \u00e0 Sa\u00fade Mental por equipe multidisciplinar dE Unidade DE SA\u00daDE DE VIT\u00d3RIA","499":"\u201cA PANDEMIA DE COVID-19 E A ATUA\u00c7\u00c3O DOS ASSISTENTES SOCIAIS NA POL\u00cdTICA DE SA\u00daDE: POT\u00caNCIAS, FRAGILIDADES E POSSIBILIDADES\u201d ","500":"PROTOCOLO DE BIOSSEGURAN\u00c7A PARA VISITA DOMICILIAR NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM TEMPOS DE PANDEMIA - UM PROCESSO DE EDUCA\u00c7\u00c3O NA SA\u00daDE.","501":"Uso de Bot CoronaWhats para triagem da Covid-19 e orienta\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o","502":"Inqu\u00e9rito soroepidemiol\u00f3gico para investiga\u00e7\u00e3o da Covid-19 realizado na popula\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Goian\u00e9sia \u2013 GO. ","503":"SA\u00daDE MENTAL, NUTRICIONAL E F\u00cdSICA DOS TRABALHADORES DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE MUNDO NOVO\/GO EM TEMPOS DE COVID-19","504":"Momento de acolhida: uma proposta de cuidado ao cuidador","505":"Musicoterapia e acolhimento psicol\u00f3gico na APS: estrat\u00e9gias de enfrentamento do estresse laboral durante a pandemia por COVID-19.","506":"RELEV\u00c2NCIA do cuidado da SA\u00daDE mental do PROFISSIONAL de SA\u00daDE diante de uma pandemia.","507":"O TrAbalho Da equipe MULTIProfissional de enfrentamento a covid, dentro das a\u00e7\u00f5es do programa sa\u00fade na escola.","508":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM CENTRO DE TRIAGEM PRA COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE PIO XII, ESTADO DO MARANH\u00c3O.\n\n","509":"REDE ACOLHE: ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19 NO \u00c2MBITO DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM SA\u00daDE","510":"FLUXO EMERGENCIAL DO HOSPITAL DA MULHER EM S\u00c3O LU\u00cdS-MA GARANTIA DE SEGURAN\u00c7A NOS PROCESSOS COM QUALIDADE EM RELA\u00c7\u00c3O AOS INTERNADOS DE COVID-19.","511":"A\u00c7\u00d5ES DO CENTRO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES ESTRAT\u00c9GICAS DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE-CIEVS DE S\u00c3O LU\u00cdS\/MA NO ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19.","512":"ORIENTA\u00c7\u00d5ES SOBRE OS PROTOCOLOS DE ATENDIMENTO PARA PREVEN\u00c7\u00c3O DA COVID-19 PARA VENDEDORES DE ALIMENTOS DE PEQUENAS BANCAS E CARRINHOS DE M\u00c3O NO CNTRO HIST\u00d3RICO E ADJAC\u00caNCIAS EM S\u00c3O LU\u00cdS\/MA.","513":"ATENDIMENTO DE PACIENTES PEDI\u00c1TRICOS INTERNADOS NA ALA DE COVID-19 NO HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A EM S\u00c3O LU\u00cdS\/MA.  ","514":"Acompanhamento do uso de dietas especializadas via sonda enteral e\/ou oral para complementa\u00e7\u00e3o, no per\u00edodo do COVID 19","515":"SERVI\u00c7O DE FISIOTERAPIA DO NASF EM PACIENTES QUE FAZEM USO DE OXIG\u00caNIO DOMICILIAR, NO PER\u00cdODO DE PANDEMIA.","516":"eQUIPE MULTIPROFISSIONAL DO SUS NO ENFRENTAMENTO DO CORONAV\u00cdRUS","517":"A IMPORT\u00c2NCIA DO RASTREAMENTO E MONITORAMENTO NO COMBATE A PANDEMIA COVID 19.","518":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O E ESTRUTURA\u00c7\u00c3O DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE BARBACENA NO Enfrentamento \u00e0 covid-19","519":"Cria\u00e7\u00e3o de um grupo em um aplicativo de troca de mensagens com os l\u00edderes comunit\u00e1rios e os agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade das comunidades rurais de Barbacena.","520":"Instrutivo para Atividade Laboral dos Sepultadores no Contexto da COVID-19.","521":"Atendimento psicol\u00f3gico, acolhimento e escuta profissional para os trabalhadores e\ntrabalhadoras da sa\u00fade com sintomas de transtornos mentais relacionados ao trabalho.","522":"Prote\u00e7\u00e3o da carga f\u00edsica, emocional e psicol\u00f3gica gerada pela Covid 19 utilizando-se de\ndivulga\u00e7\u00f5es nas redes sociais de maior alcance em nossa regi\u00e3o.","523":"Implanta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de acolhimento provis\u00f3rio e emergencial para a popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua (PSR), no enfrentamento da pandemia Covid-19 no munic\u00edpio de Belo Horizonte, Minas Gerais","524":"Cuidado Integral ao idoso em acolhimento institucional no contexto da pandemia de COVID 19: Uma constru\u00e7\u00e3o Intersetorial da Prefeitura de Belo Horizonte.","525":"A reorganiza\u00e7\u00e3o do processo de trabalho do Servi\u00e7o de Aten\u00e7\u00e3o Domiciliar (SAD) de Belo Horizonte no enfrentamento a COVID-19","526":"Observat\u00f3rio da rede de urg\u00eancia em BH: Uso de Ferramentas de gest\u00e3o aplicadas ao cuidado assistencial no enfrentamento a COVID 19","527":"Implanta\u00e7\u00e3o de Pontos de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Sanit\u00e1ria em Belo Horizonte: Abordagem Integrada para o cuidado. ","528":"Implanta\u00e7\u00e3o do Centro Especializado em doen\u00e7as respirat\u00f3rias - CECOVID para o enfrentamento da Pandemia COVID 19 no munic\u00edpio de Belo Horizonte.","529":"O impacto emocional e os atravessamentos da pandemia COVID 19 na Sa\u00fade do Trabalhador.","530":"SA\u00daDE ONLINE - USO DA TECNOLOGIA PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE GRUPOS OPERATIVOS E ATENDIMENTOS EM CARLOS CHAGAS-MG","531":"PROJETO CUIDAR DE QUEM CUIDA","532":"REDE COLABORATIVA MUNICIPAL NO ENFRENTAMENTO A PANDEMIA PELO NOVO CORONAVIRUS EM CATAS ALTAS-MG","533":"A IMPORT\u00c2NCIA DE REMODELAR OS SERVI\u00c7OS DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA A SA\u00daDE PARA ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA DE COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE CHAPADA DO NORTE\/MG.","534":"CESTINHA DA MOTIVA\u00c7\u00c3O \nLINHA DE FRENTE ESCUTAR CUIDAR MOTIVAR APOIAR\n","535":"PLANT\u00c3O PSICOL\u00d3GICO ONLINE:\n \nESTRAT\u00c9GIA POTENTE PARA O FORTALECIMENTO DO ACESSO AO DIREITO \u00c0 ASSISTENCIA PSICOL\u00d3GICA EM TEMPOS DE PANDEMIA EM COROMANDEL-MG.","536":"AL\u00d4 CORONA: O TELEATENDIMENTO COMO DISPOSITIVO PARA A EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE ","537":"Acesso com seguran\u00e7a: o cuidado das Farm\u00e1cias Municipais em tempo de pandemia","538":"REALIZA\u00c7\u00c3O DE INQU\u00c9RITO EPIDEMIOL\u00d3GICO EM DORES\u00d3POLIS\/MG, PARA APURA\u00c7\u00c3O MAIS DETALHADA DOS SUSPEITOS DE COVID-19","539":"Promo\u00e7\u00e3o da acessibilidade da aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria em dores\u00f3polis durante a pandemia do novo coronav\u00edrus","540":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA CENTRAL DE MONITORAMENTO DA COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE ITABIRA - MG","541":"TELEMONITORAMENTO\/TELEORIENTA\u00c7\u00c3O EM\nODONTOLOGIA PARA PACIENTES PERTECENTES A GRUPO DE RISCO\n","542":"PsiCOVID\/Itajub\u00e1-MG \u2013 Apoio Psicol\u00f3gico para o enfrentamento da pandemia Covid 19","543":"As a\u00e7\u00f5es municipais de enfrentamento, preven\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o \u00e0 COVID-19 no munic\u00edpio de Joa\u00edma-MG. Um relato do cuidado com a popula\u00e7\u00e3o.\n\n","544":"DE PRINCESINHA \u00c0 GUERREIRA: ESTRAT\u00c9GIA MUNICIPAL DE ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19 DE JURUAIA, MINAS GERAIS","545":"Genograma e Ecomapa como ferramentas para ampliar o olhar da gest\u00e3o, captar poss\u00edveis contatos de COVID-19, monitorar o agravamento de quadro cl\u00ednico e tra\u00e7ar estrat\u00e9gias de a\u00e7\u00e3o.","546":"Cria\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Apoio \u00e0 Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Posturas no combate ao novo coronav\u00edrus: implementa\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das medidas restritivas.","547":"Utiliza\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias de gerenciamento de crise pelo Comit\u00ea Municipal de Enfrentamento da COVID-19 no munic\u00edpio de Leopoldina-MG: conhecer para controlar!","548":"Uso das m\u00eddias no combate a Infodemia da COVID-19: informa\u00e7\u00f5es corretas e oportunas que salvam vidas.","549":"cuidar de Quem Cuida: acolhimento psicol\u00f3gico aos profissionais de sa\u00fade no enfrentamento \u00e0 COVID-19 em Montes Claros\/MG","550":"Implanta\u00e7\u00e3o da Sala de Situa\u00e7\u00e3o COVID-19 no munic\u00edpio de Montes Claros\/MG. ","551":"A\u00e7\u00f5es integradas de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade no enfrentamento \u00e0 COVID-9 no munic\u00edpio de Montes Claros\/MG. ","552":"CADASTRO VOLUNT\u00c1RIO DE ATENDIMENTO - M\u00d3DULO CIDAD\u00c3O \/ M\u00d3DULO EQUIPE DE SA\u00daDE \/ M\u00d3DULO GESTOR","553":"BRIGADA DE ENFRENTAMENTO QUE ACOMPANHAR\u00c1 AS MEDIDAS DE PREVEN\u00c7\u00c3O E CONTINGENCIAMENTO EM SA\u00daDE A COVID-19 (NOVO CORONAV\u00cdRUS) NO MUNIC\u00cdPIO DE PASSOS -MG","554":"CUIDANDO DE QUEM CUIDA ATRAV\u00c9S DE PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS","555":"SETOR DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E MOBILIZA\u00c7\u00c3O SOCIAL APLICADO \u00c0 VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE: A INTERSETORIALIDADE NO ENFRENTAMENTO AO CORONAV\u00cdRUS EM PEDRA AZUL (MG)","556":"A\u00c7\u00d5ES DE GEST\u00c3O PARA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE do munic\u00edpio de pirapora FRENTE \u00c0 PANDEMIA POR CORONAV\u00cdRUS \u2013 UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","557":"PLANO DE ORIENTA\u00c7\u00c3O AOS CONTRATANTES DE SAFRISTAS MIGRANTES, DIANTE DA PANDEMIA DO COVID-19.","558":"medita\u00e7\u00e3o no enfrentamento da pandemia do coronav\u00edrus","559":"Atendimento domiciliar: estrat\u00e9gia de manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de sa\u00fade em Porto Firme (MG)","560":"Sa\u00fade Mental na Janela: registro fotogr\u00e1fico de usu\u00e1rios da Oficina Sempre Viva em tempos da pandemia da COVID-19","561":"Redes Sociais como aliadas na luta contra a covid 19 - fonte de informa\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 desinforma\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o riocasquense.  ","562":"Plano de Reorganiza\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade Bucal na Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica no Munic\u00edpio de Rio Casca - MG","563":" Atividade f\u00edsica para idosos na pandemia - qualidade de vida e sa\u00fade mental\n","564":"ATEN\u00c7\u00c3O AO PORTADO DE COVID-19 NA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O A SA\u00daDE","565":"SERESTA: CUIDADO EM TEMPOS DE ISOLAMENTO SOCIAL \u2013 PROJETO DA PREFEITURA DE S\u00c3O JOS\u00c9 DA LAPA \/ MG","566":"PALAVRAS AO CORA\u00c7\u00c3O: PROJETO DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DA LAPA","567":"CUIDANDO DO PROFISSIONAL DO SETOR SA\u00daDE NA PANDEMIA","568":"Projeto Ser Saud\u00e1vel Autocuidado tamb\u00e9m \u00e9 amor-pr\u00f3prio!","569":"CORONAZERO: Gest\u00e3o Epidemiol\u00f3gica Baseada em Tecnologia e Dados","570":"SISTEMA DE AUX\u00cdLIO NA TRIAGEM PARA A COVID-19 - M\u00d3DULOS:\nCIDAD\u00c3O E M\u00c9DICO","571":"TELEMONITORAMENTO VIA WHATSAPP","572":"REFISME\/COVID - GRUPO REMOTO DE REABILITA\u00c7\u00c3O, F\u00cdSICA, MENTAL E EMOCIONAL.","573":"PROCESSO DE DESCENTRALIZA\u00c7\u00c3O DO ACOMPANHAMENTO E CUIDADO DE PACIENTES CONFIRMADOS COM COVID-19 E SEUS CONTATOS NO MUNIC\u00cdPIO DE TR\u00caS LAGOAS: A IMPORT\u00c2NCIA DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE","574":"DESAFIO VIRTUAL EM \u00c9POCA DE COVID-19 :  30 DIAS DE \u00c1SANAS  EM CASA ATRAV\u00c9S DO PROJETO YOGATERAPIA NO SUS COM PACIENTES CR\u00d4NICOS DA UNIDADE DESCENTRALIZADA DE REABILITA\u00c7\u00c3O, NOVA MANEIRA DE RECONEX\u00c3O.","575":"A UTILIZA\u00c7\u00c3O DAS M\u00cdDIAS VIRTUAIS PELO AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE NO ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA DO COVID-19","576":"o sus que fazemos em canabrava do norte - mt","577":"A IMPORT\u00c2NCIA DAS ESTRAT\u00c9GIAS DE VACINA\u00c7\u00c3O EM MEIO A PANDEMIA COVID-19","578":"preven\u00e7\u00e3o contra o SUIC\u00cdDIO<br \/><br \/><br \/><br \/><br \/><br \/>\nfalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o  ","579":"FISIOTERAPIA  NA  LUTA CONTRA O COVID-19","580":"RELATO DE CASO: ACESSIBILIDADE COM DOSE DE CRIATIVIDADE","581":"Coordena\u00e7\u00e3o dos dentistas no monitoramento da COVID-19 no munic\u00edpio de Lucas do Rio Verde \u2013 MT.","582":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DO MUNICIPIO DE NOVA MARING\u00c1-MT NO ENFRENTAMENTO AO COVID-19: O USO DA PROFILAXIA DE IVERMECTINA COMO METODO N\u00c3O AGRAVANTE.","583":"C\u00cdRCULO DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PAZ: CUIDAR DE QUEM CURA","584":"Parcerias que salvam vidas: implanta\u00e7\u00e3o de laborat\u00f3rio para realiza\u00e7\u00e3o de exame PCR-RT TRANSFORMAM O CEN\u00c1RIO DE UMA REGI\u00c3O.","585":"PROCOLOS DE TRATAMENTO NO ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19 \u2013 DESAFIOS DO DIAGN\u00d3STICO PRECOCE E TRATAMENTO OPORTUNO","586":"Sa\u00fade Bucal no Monitoramento dos Casos Positivos da COVID-19 em Primavera do Leste \u2013 Mato Grosso.","587":"DE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA \u00c0 CENTRAL COVID: RESSIGNIFICANDO O TRABALHO EM REDE DURANTE A PANDEMIA DO CORONAV\u00cdRUS.","588":"INTENSIFICANDO AS A\u00c7\u00d5ES DE PROMO\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DURANTE A PANDEMIA PELA COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE SANTA CARMEM - MT","589":"PROJETO VIDA LEVE: TELECUIDADO PARA IDOSOS NO ENFRENTAMENTO \u00c0 CONVID 19","590":"Adapta\u00e7\u00e3o estrutural de uma Unidade Hospitalar de pequeno porte: indo al\u00e9m do poss\u00edvel","591":"UMA EXPERI\u00caNCIA AO ATENDIMENTO PSICOL\u00d3GICO ON-LINE PARA A POPULA\u00c7\u00c3O E PROFISSIONAIS DA REDE DE SA\u00daDE EM TEMPOS DA PANDEMIA COVID19.","592":"A ATUA\u00c7\u00c3O DA EQUIPE MULTIPROFISSIONAL DO MELHOR EM CASA E DO N\u00daCLEO AMPLIADO DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA (ENASF) NO ATENDIMENTO AMBULATORIAL DURANTE A PANDEMIA DA COVID 19 NO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA.","593":"O MONITORAMENTO COMO ESTRAT\u00c9GIA INTEGRADA PARA CONTER O AVAN\u00c7O DE CASOS DA COVID 19 NO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA-PA: BARREIRAS DE CUIDADO.","594":"RECAMINHOS DE SA\u00daDE: A ACADEMIA DE SA\u00daDE EM TEMPOS DE PANDEMIA.","595":"GRUPO MUNICIPAL DE TRABALHO PARA ENFRENTAMENTO DA COVID-19 EM ABAETETUBA-PA","596":"RETRIBUINDO CUIDADO","597":"EQUIPE MULTIPROFISSIONAL DE SA\u00daDE NO ATENDIMENTO DO DISK COVID NO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA: UMA FERRAMENTA DE ENFRENTAMENTO AO NOVO CORONAV\u00cdRUS.","598":"Ambulat\u00f3rio de Campanha : estrat\u00e9gias para Enfrentamento a Covid 19.","599":"GEST\u00c3O INTEGRADA E ATUANTE NO COMBATE A COVID-19(SARS-COV-2) NO MUNIC\u00cdPIO DE AFU\u00c1: FOCO NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE. ","600":"COVID-19 E O SUS: O PAPEL DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE NO CONTROLE DA EPIDEMIA NO MUNIC\u00cdPIO DE ALTAMIRA-PA.","601":"A implanta\u00e7\u00e3o do protocolo institucional de uso de EPI\u2019s durante a pandemia do COVID-19 nas institui\u00e7\u00f5es de sa\u00fade em Barcarena, PAR\u00c1.","602":"A implanta\u00e7\u00e3o do projeto Porto Seguro para o enfrentamento da COVID-19 no munic\u00edpio de Barcarena: Relato de experi\u00eancia","603":"ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE BARCARENA PAR\u00c1 FRENTE AO NOVO CORONAV\u00cdRUS- ESTRAT\u00c9GIA DE CONTROLE E REDU\u00c7\u00c3O DE AGRAVOS.","604":"CINEMA NAS ENFERMARIAS:  PROJETO DE APOIO EMOCIONAL E PSICOL\u00d3GICO A PACIENTES HOSPITALIZADOS PELA COVID-19","605":"ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA DE COVID-19 NO \u00c2MBITO DA VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M\/PA: UMA VIS\u00c3O DE RESIDENTES MULTIPROFISSIONAIS","606":"Servi\u00e7o de suporte psicol\u00f3gico para trabalhadores da Secretaria\nMunicipal de Sa\u00fade de Bel\u00e9m","607":"SERVI\u00c7O DE TELEATENDIMENTO PSICOL\u00d3GICO NA PANDEMIA COVID-19 PARA OS TRABALHADORES DO SAMU 192\/BEL\u00c9M","608":"ULTRAPASSANDO LIMITES: DO JIU-JITSU PRESENCIAL AO ON-LINE PARA CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTE COM DEFICI\u00caNCIA DURANTE A PANDEMIA DA COVID-19 \u2013 RELATO DAS M\u00c3ES.","609":"Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica como coordenadora da Rede para garantia do acesso dos usu\u00e1rios com sintomas respirat\u00f3rios durante o enfrentamento da pandemia da COVID-19, no munic\u00edpio de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s, Par\u00e1. ","610":" Plano de Bloqueio contra a patologia  covid-19 no munic\u00edpio de capanema- PA e zona rurais","611":"A\u00c7\u00d5ES ITINERANTES NA ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE MOJU NO ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19: GARANTIA DE ACESSO \u00c0 SA\u00daDE","612":"REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE PARA O ENFRENTAMENTO AO CORONAV\u00cdRUS NO MUNICIPIO DE NOVA TIMBOTEUA-PA","613":"A\u00c7\u00c3O CONJUNTA DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE E VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA NO CONTROLE DO AFASTAMENTO DE MANIPULADORES DE ALIMENTOS SINTOM\u00c1TICOS MONITORADOS PELA APS","614":"PROGRAMA ALIMENTA\u00c7\u00c3O N\u00c3O PODE PARAR: OFERTA DE ALIMENTO SEGURO EM TEMPOS DE PANDEMIA","615":"BARREIRA SANIT\u00c1RIA COMO FERRAMENTA DE MAPEAMENTO EPIDEMIOL\u00d3GICO\nDA COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE OUR\u00c9M\/PA","616":"Testagem em massa como estrat\u00e9gia para redu\u00e7\u00e3o da taxa de letalidade do COVID-19 no munic\u00edpio de Parauapebas-PA.","617":"REDE PARALELA DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0S PESSOAS COM COVID-19: a cria\u00e7\u00e3o de uma nova rede de sa\u00fade como estrat\u00e9gia de prote\u00e7\u00e3o e garantia do itiner\u00e1rio terap\u00eautico seguro aos usu\u00e1rios do SUS de Rur\u00f3polis, Par\u00e1.","618":"ISOLADOS, POR\u00c9M CONECTADOS: A NOVA REALIDADE DO CUIDAR \u00c0 PESSOA NA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 COVID \u2013 19, EM RUR\u00d3POLIS \u2013 PAR\u00c1","619":"REDE PROTEGER: A SOLIDARIEDADE CONTAGIA E PROMOVE O CUIDADO INDIVIDUAL E COLETIVO","620":"ESTAMOS CUIDANDO DE VOC\u00ca! SANTAR\u00c9M, AQUI TEM SUS.","621":"BARREIRA SANIT\u00c1RIA: SUA CONTRIBUI\u00c7\u00c3O PARA O FORTALECIMENTO DE COMPET\u00caNCIAS DA GEST\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE COM DESTAQUE PARA INTERSETORIALIDADE, COOPERA\u00c7\u00c3O INTERMUNICIPAL E MOBILIZA\u00c7\u00c3O POPULAR. S\u00c3O JO\u00c3O ","622":"A\u00e7\u00f5es de enfrentamento \u00e0 pandemia da COVID- 19 desenvolvidas pela Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade integrada as Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade no munic\u00edpio de Alhandra-PB. ","623":"A experi\u00eancia exitosa e pioneira de um servi\u00e7o de refer\u00eancia exclusivo \u00e0 COVID-19 em Cajazeiras-PB.","624":"#QUARENTENASF: POSSIBILIDADES DE EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE PELO USO SISTEMATIZADO DA PLATAFORMA INSTAGRAM DURANTE A PANDEMIA","625":"MONITORAMENTO CONECTADO: A INFORMATIZA\u00c7\u00c3O DE DADOS DE SA\u00daDE COMO FATOR DE PROMO\u00c7\u00c3O DA ATUA\u00c7\u00c3O MULTIPROFISISONAL E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA REDE DE CUIDADOS DE PACIENTES COM COVID-19 NA APS DE CALDAS BRAND\u00c3O.","626":"COMPARTILHAR SALVA : UMA EXPERI\u00caNCIA DE INTERCAMBIO DE BOAS PR\u00c1TICAS EM SA\u00daDE ENTRE OS MUNIC\u00cdPIOS DE CALDAS BRAND\u00c3O E gURINH\u00c9M-PB NO COMBATE \u00c0 PANDEMIA DE COVID-19","627":"SENTINELAS DA SA\u00daDE: O FAZER COLETIVO E INTEGRATIVO EM SA\u00daDE PARA O ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA DO NOVO CORONAV\u00cdRUS\n","628":"INTERVEN\u00c7\u00d5ES PARA O ENFRENTAMENTO \u00c0 EPIDEMIA DA COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE CUIT\u00c9-PB.","629":"CUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL PARA O TRABALHADOR DE SA\u00daDE EM TEMPOS DE PANDEMIA","630":"INTERIORIZA\u00c7\u00c3O DO COMBATE \u00c0 COVID - 19 POR MEIO DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA BRASIL CONTA COMIGO PELA PREFEITURA MUNICIPAL DE LASTRO \u2013 PB.","631":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DA EQUIPE MULTIDISCIPLINAR NO MUNIC\u00cdPIO DE LIVRAMENTO- PB, NOVOS DESAFIOS VERSUS NOVAS PRATICAS FRENTE AO COVID 19 .","632":"ESTRAT\u00c9GIAS PARA ACOMPANHAMENTO E MONITORAMENTO DA COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE PEDRAS DE FOGO, INTEGRANDO VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE E ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA.","633":"Rede de sa\u00fade em a\u00e7\u00e3o: o papel da central de monitoramento no enfrentamento ao covid-19","634":"HIGIENE E SA\u00daDE PARA TODOS OS SANTANENSES","635":"A\u00c7\u00d5ES DE ENFRENTAMENTO AO COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO SABUGI\/PB: UM OLHAR DE COMPROMISSO, RESPONSABILIDADE, \u00c9TICA E EMPATIA.","636":"CENTRAL DE MONITORAMENTO A DISTANCIA: UMA ESTRAT\u00c9GIA PARA O ENFRENTAMENTO DA COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DA ALIAN\u00c7A\/PE","637":"CETRAL DE ACOMPANHAMENTO PSICOSSOCIAL : UM APOIO AS FAM\u00cdLIAS ENLUTADAS DECORRENTES DA COVID-19, NO MUNIC\u00cdPIO DE ALIAN\u00c7A - PE","638":"A INTEGRA\u00c7\u00c3O ENTRE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA, VIGIL\u00c2NCIA E REGULA\u00c7\u00c2O NO COMBATE \u00c0 COVID: IMPACTO SOBRE A ESTRAT\u00c9GIA DE TESTAGEM UTILIZANDO UMA UNIDADE M\u00d3VEL E ACOMPANHAMENTO DE PACIENTES.","639":"A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA CCIH E DO NVEH EM UMA UNIDADE DE REFER\u00caNCIA PARA COVID-19 NO AGRESTE PERNAMBUCANO\n","640":"COMIT\u00ca DE ENFRENTAMENTO AOS V\u00cdRUS RESPIRAT\u00d3RIOS EXERCIDO PELOS M\u00c9DICOS CUBANOS COMO APOIO \u00c0 REDE DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE IGARASSU-PE.","641":"N\u00facleos Ampliados de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica: cuidado continuado durante a Pandemia do novo coronav\u00edrus (SARS-CoV-2) em Jaboat\u00e3o dos Guararapes, PE.","642":"A EXPERI\u00caNCIA DA CENTRAL DA TELEORIENTA\u00c7\u00c3O E TELEMONITORAMENTO PARA O COVID-19 EM JABOAT\u00c3O DOS GUARARAPES","643":"Geolocaliza\u00e7\u00e3o: ferramenta de monitoramento dos pacientes com S\u00edndrome Gripal na Estrat\u00e9gia Sa\u00fade da Fam\u00edlia","644":"Teleatendimento psicol\u00f3gico: um cuidado ampliado.","645":"Vincula\u00e7\u00e3o, cuidados em sa\u00fade e promo\u00e7\u00e3o da cidadania \u00e0 travestis e transexuais na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria atrav\u00e9s de forma\u00e7\u00e3o de \u201cgrupo virtual\u201d","646":"SISTEMA ON-LINE DE MONITORAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O COVID-19 COMO FERRAMENTA DE RASTREIO DE TRABALHADORES DO COM\u00c9RCIO MUNICIPAL com sintomas de covid-19.","647":"A\u00c7\u00d5ES DA VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE E ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19 EM UM MUNIC\u00cdPIO DO INTERIOR DO ESTADO DE PERNAMBUCO","648":"O FORTALECIMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA, COM A REALIZA\u00c7\u00c3O DE TELE CONSULTAS COM PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE EM MEIO A PANDEMIA DO COVID-19.","649":"EXPERI\u00caNCIAS de Combate ao Covid-19 Realizada no Munic\u00edpio de Lajedo-PE","650":"PROGRAMA DE REABILITA\u00c7\u00c3O P\u00d3S ALTA DA COVID-19 EM OLINDA - REABILITANDO VIDAS E PROMOVENDO A SA\u00daDE INTEGRAL.","651":"ENFRENTAMENTO DA COVID -19: CENTRO DE REFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE CASOS SUSPEITOS E LEVES DA  DOEN\u00c7A","652":"FORMUL\u00c1RIOS ELETR\u00d4NICOS COMO FERRAMENTAS PARA A IDENTIFICA\u00c7\u00c3O PRECOCE E LONGITUDINALIDADE DO CUIDADO DOS USU\u00c1RIOS NO CONTEXTO DA PANDEMIA COVID-19, NO MUNIC\u00cdPIO DE PAUDALHO-PE","653":"CUIDADOS INTERSETORIAIS PARA A POPULA\u00c7\u00c3O EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA EM TEMPOS DE PANDEMIA NO MUNIC\u00cdPIO DE RECIFE - PERNAMBUCO","654":"A atua\u00e7\u00e3o das pr\u00e1ticas integrativas do MUNIC\u00cdPIO de Recife mediante a pandemia ","655":"O ENFRENTAMENTO \u00c0 PANDEMIA DA COVID-19, DESAFIOS E ARRANJOS PARA UMA GEST\u00c3O MUNICIPAL","656":"GARANTIA DA ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE DURANTE A PANDEMIA DO COVID-19 NUM CAPSAD EM RECIFE-PE: RELATO DE UMA EXPERI\u00caNCIA COTIDIANA DE RESSIGNIFICA\u00c7\u00c3O DA PR\u00c1TICA","657":"Tabagismo em tempo de COVID19 num CAPSad em Recife-PE: relato de experi\u00eancia de continuidade no cuidado ofertado","658":"N\u00facleo de  Apoio e Monitoramento Psicosociojuridico \u00e0 Pessoa Idosa (NAMPPI) do Munic\u00edpio de Serra Talhada\/PE, no enfrentamento ao COVID-19.","659":"SA\u00daDE, EDUCA\u00c7\u00c3O E INTEGRA\u00c7\u00c3O EM TEMPOS DE PANDEMIA NO MUNICIPIO DE TRIUNFO\/PE","660":"Sa\u00fade Mental: cuidado e prote\u00e7\u00e3o no domicilio ","661":"Acolher, Cuidar e Amar: O CAPS chegando ao seu lar","662":"COVID-19: A IMPORT\u00c2NCIA DO TRABALHO REALIZADO PELAS EQUIPES DAS BARREIRAS SANIT\u00c1RIAS EM BURITI DOS MONTES \u2013 PI.","663":"BARREIRA SANIT\u00c1RIA COMO BUSCA ATIVA DE CASOS SINTOM\u00c1TICOS EM CARA\u00daBAS DO PIAU\u00cd","664":" o olhar SOBRE O TERRIT\u00d3RIO PELA PREVEN\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA A COVID-19","665":"PR\u00c9 NATAL EM CASA EM TEMPOS DE PANDEMIA","666":"A organiza\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade de simpl\u00edcio mendes - pi no enfrentamento da pandemia COVID-19.","667":"telepsicologia: novos processos e desafios da sa\u00fade mental em tempos de pandemia.","668":"BARREIRA SANIT\u00c1RIA E EQUIPE DE MONITORAMENTO NO COMBATE A COVID-19: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","669":"ESTRAT\u00c9GIAS ALTERNATIVAS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE SOBRE COVID-19 PARA POPULA\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE DA ZONA RURAL DE TERESINA, PIAU\u00cd.","670":"UTILIZA\u00c7\u00c3O DE TERAPIAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES EM PROFISSIONAIS DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE EM UMA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE DA ZONA RURAL DE TERESINA, PIAU\u00cd.","671":"CARACTERIZA\u00c7\u00c3O DOS ATENDIMENTOS \u00c0 COVID-19 EM UMA UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO DE TERESINA, PIAU\u00cd.","672":"BUSCA ATIVA DE CONDICIONALIDADES DO BOLSA FAM\u00cdLIA EM TEMPOS DE COVID-19: COOPERA\u00c7\u00c3O ENTRE SA\u00daDE E EDUCA\u00c7\u00c3O NA ZONA RURAL DE TERESINA, PIAU\u00cd.","673":"BUSCA ATIVA E TESTAGEM DOS CONTATOS INTRADOMICILIARES DE POSITIVOS E SINTOM\u00c1TICOS DE COVID\u201019 EM UMA UBS DA ZONA RURAL DE TERESINA - PIAU\u00cd.","674":"PROJETO DE ASSIST\u00caNCIA: SA\u00daDE NA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE","675":"E-BOOK EDUCATIVO ALIMENTA\u00c7\u00c3O E A COVID-19","676":"A\u00c7\u00d5ES INTERSETORIAIS PARA O TRATAMENTO DE FERIDA EM TEMPOS DE COVID\u201019, ZONA RURAL DE TERESINA ","677":"COBERTURA VACINAL DE ROTINA EM TEMPOS DE COVID-19 NA ZONA RURAL DE TERESINA ","678":"\nASSIST\u00caNCIA DE ENFERMAGEM NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO CONTEXTO DA PANDEMIA DA COVID-19\n","679":"MANUAL \u201cSERVI\u00c7O SOCIAL EM TEMPOS DE PANDEMIA\u201d, TERESINA \u2013 PIAU\u00cd:<br \/>\nINSTRU\u00c7\u00d5ES E ESPERAN\u00c7A NO ENFRENTAMENTO DA COVID-19<br \/>\n","680":"DEMANDAS PSICOL\u00d3GICAS E INFECTIVIDADE POR COVID-19 DOS TRABALHADORES DE UMA UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO DE TERESINA-PI","681":"CARACTERIZA\u00c7\u00c3O DAS INTERNA\u00c7\u00d5ES E \u00d3BITOS POR COVID-19 EM UMA UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO DE TERESINA, PIAU\u00cd.","682":"PLANT\u00c3O ORIENTA\u00c7\u00c3O SOCIAL: TELEATENDIMENTO EM SERVI\u00c7O SOCIAL EM TEMPOS DE PANDEMIA","683":"ACOMPANHAMENTO REMOTO DE CONTATOS INTRADOMICILIARES DE PORTADORES DE COVID-19 NA ZONA RURAL DE TERESINA ","684":"RESULTADOS DA AMPLIA\u00c7\u00c3O DO ACESSO AO PR\u00c9-NATAL EM TEMPOS DE COVID\u201019, ZONA RURAL DE TERESINA ","685":"T\u00cdTULO: SA\u00daDE BUCAL NO CONTEXTO DA PANDEMIA DE COVID-19 \u2013 A EXPERI\u00caNCIA DA UBS DR ANTONIO CARLOS COSTA (CRISTO REI), EM TERESINA-PI","686":"\u201cUBS JO\u00c3O CIRILO BOA HORA - AQUI TEM SUS\u201d: ESTRAT\u00c9GIAS DE SUCESSO NO ENFRENTAMENTO AO COVID-19 NA ZONA RURAL DE TERESINA, PIAU\u00cd.","687":"SA\u00daDE EM TEMPOS DE PANDEMIA: RESSIGNIFICA\u00c7\u00c3O DOS OLHARES E TECNOLOGIAS PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DO CUIDADO ","688":"DETETIVE COVID: AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE NO MONITORAMENTO DOS PACIENTES DIAGNOSTICADOS COM COVID 19","689":" Estrat\u00e9gias de rastreamento dos contatos de pacientes com COVID 19 no munic\u00edpio de Teresina","690":"PROJETO: SELO AMIGO DO IDOSO.","691":"ATENDIMENTO DESCENTRALIZADO DAS GESTANTES DE ALTO RISCO EM ARAPONGAS PELA ATEN\u00c7\u00c3O MATERNO INFANTIL DO CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SA\u00daDE DO VALE DO IVA\u00cd E REGI\u00c3O","692":"O Atendimento interdisciplinar no ambulat\u00f3rio de Sa\u00fade Mental do Cons\u00f3rcio Intermunicipal de Sa\u00fade do Vale do Iva\u00ed e Regi\u00e3o (CISVIR) no contexto da Pandemia","693":"ESTRAT\u00c9GIA DE ATENDIMENTO DA ATEN\u00c7\u00c3O AMBULATORIAL ESPECIALIZADA EM TEMPOS DE PANDEMIA","694":"REMODELAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES EM TEMPOS DE COVID-19 DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE DO IDOSO PERTENCENTE AO CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SA\u00daDE DO VALE DO IVA\u00cd E REGI\u00c3O ","695":"Estimula\u00e7\u00e3o Essencial: Manuten\u00e7\u00e3o dos Atendimentos frente \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus (SARS-COV-2) no Cons\u00f3rcio Intermunicipal de Sa\u00fade do Vale do Iva\u00ed e Regi\u00e3o (CISVIR)","696":"O SUS IDEAL \u00c9 REAL E POSS\u00cdVEL: IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO AMBULAT\u00d3RIO COVID-19 COMO ESTRAT\u00c9GIA DE REORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE NO COMBATE \u00c0 PANDEMIA EM APUCARANA\/PR","697":"Sa\u00fade Mental em tempos de Pandemia: o Plant\u00e3o Psicol\u00f3gico como tecnologia de cuidado a servi\u00e7o da vida","698":"CUIDADO LONGITUDINAL EM TEMPO DE PANDEMIA COVID-19: A EXPERI\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE APUCARANA\/PR\n","699":"ENFRENTAMENTO DO COVID-19: IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O DE TELEATENDIMENTO NO MUNICIPIO DE APUCARANA - PR","700":"ESTRAT\u00c9GIAS PARA MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS CUIDADOS EM TEMPOS DE COVID-19 NO AMBULAT\u00d3RIO DE PEDIATRIA DO CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SA\u00daDE DO VALE DO IVA\u00cd E REGI\u00c3O ","701":"Monitoramento da oximetria dos pacientes confirmados da covid-19 para investiga\u00e7\u00e3o de hip\u00f3xia silenciosa no munic\u00edpio de Campo largo - pr","702":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO CALL CENTER PARA D\u00daVIDAS SOBRE  O CORONAV\u00cdRUS EM CAMPO LARGO \u2013 PR\n","703":"V\u00cdDEO TREINAMENTO - MANEJO DE CORPOS EM DOMIC\u00cdLIO NO CONTEXTO DO COVID-19","704":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE PARA A POPULA\u00c7\u00c3O NO CONTEXTO DO COVID-19","705":"Teleatendimento em psicologia - Tele escuta","706":"UM OLHAR ESPECIAL PARA A SA\u00daDE MENTAL EM FERNANDES PINHEIRO DURANTE A PANDEMIA","707":"MONITORAMENTO DA HIPOXIA SILENCIOSA. A ATEN\u00c7\u00c3O PRIMARIA COMO PROTAGONISTA DO CUIDADO DO PACIENTE COVID EM ISOLAMENTO DOMICILIAR.","708":"ESTRUTURA E PROCESSO DE TRABALHO DA TRIAGEM COVID-19 DO HOSPITAL MUNICIPAL PADRE GERMANO LAUCK COMO PARTE DA A\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA DE ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19 EM FOZ DO IGUA\u00c7U\u2013PR: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","709":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE PRONTO-ATENDIMENTO RESPIRAT\u00d3RIO ADULTO E INFANTIL NO HOSPITAL DE REFER\u00caNCIA EM FOZ DO IGUA\u00c7U - PR COMO PARTE DA ESTRAT\u00c9GIA MUNICIPAL DE ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","710":"SA\u00daDE DIGITAL COMO  ESTRAT\u00c9GIA DE ATENDIMENTO M\u00c9DICO  A POPULA\u00c7\u00c3O EM SITUA\u00c7\u00c3O DE VULNERABILIDADE EM FOZ DO IGUA\u00c7U \u2013PR","711":"CRIA\u00c7\u00c3O E FUNCIONAMENTO DOS SERVI\u00c7OS DE TELEORIENTA\u00c7\u00c3O E TELEMEDICINA COMO PARTE DA ESTRAT\u00c9GIA DE ENFRENTAMENTO A PANDEMIA DE COVID 19 NO MUNIC\u00cdPIO DE FOZ DO IGUA\u00c7U - RELATO DE UMA EXPERI\u00caNCIA EXITOSA","712":"A RELA\u00c7\u00c3O ENTRE VULNERABILIDADE SOCIAL E A COVID-19: A EXPERI\u00caNCIA DE UM MUNIC\u00cdPIO EM TERRIT\u00d3RIO DE FRONTEIRA INTERNACIONAL ENTRE BRASIL, PARAGUAI E ARGENTINA.    \n","713":"\u201cRede de Prote\u00e7\u00e3o Social de Guamiranga : Adequa\u00e7\u00e3o dos trabalhos da Rede em tempos de pandemia \/ Covid 19 \u2013 Inser\u00e7\u00e3o de ferramentas digitais\u201d","714":"PSE EM CASA O ENFRENTAMENTO A OBESIDADE EM CRIAN\u00c7AS DURANTE A PANDEMIA DO NOVO CORONA V\u00cdRUS","715":"PLANO DE CONTING\u00caNCIA MUNICIPAL PARA ATENDIMENTO PSICOL\u00d3GICO NA PANDEMIA \u2013 SARS-COV-2","716":"COLHENDO OS FRUTOS DA IMUNIZA\u00c7\u00c3O COM A VACINA PNEUMO 23 nOS IDOSOS  NA PANDEMIA covid 19.","717":"INTEGRA\u00c7\u00c3O INTERSETORIAL DE A\u00c7\u00d5ES PARA O ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA EM IN\u00c1CIO MARTINS-PR","718":"HOME CARE COMO FERRAMENTA NO ENFRENTAMENTO AO COVID-19 PELOS ENFERMEIROS NA APS DE IN\u00c1CIO MARTINS-PR","719":"ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL NO CONTEXTO DA PANDEMIA DE COVID-19 NOS MUNIC\u00cdPIOS DA 4 REGIONAL DE SA\u00daDE - PR","720":"Ecovid-19: Sistema on-line como ferramenta de monitoramento e vigil\u00e2ncia dos casos suspeitos e confirmados de covid-19 e  a integra\u00e7\u00e3o entre aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica e  vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica.","721":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA:  OS DESAFIOS ADMINISTRATIVOS E ASSISTENCIAIS DE N\u00c3O SUSPENDER O ATENDIMENTO A SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O DE JAPIRA-PR FRENTE A PANDEMIA COVID-19 EM 2020.","722":"Avan\u00e7os e desafios do abrigamento social das pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua: Experi\u00eancia de um munic\u00edpio do Sul do Pa\u00eds","723":"USO DE PLATAFORMAS VIRTUAIS E M\u00cdDIAS SOCIAIS PARA EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE DO TRABALHADOR EM TEMPOS DE COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE LONDRINA","724":"CARACTERIZA\u00c7\u00c3O DOS TRABALHADORES ORIENTADOS SOBRE MEDIDAS DE PREVEN\u00c7\u00c3O DA COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE LONDRINA E REGI\u00c3O","725":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UMA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DO TRABALHADOR NA PROTE\u00c7\u00c3O E PREVEN\u00c7\u00c3O DO COVID-19 EM LONDRINA E REGI\u00c3O","726":"Desafios na organiza\u00e7\u00e3o da rede municipal de sa\u00fade de Londrina para o enfrentamento da pandemia do COVID-19: a\u00e7\u00f5es da aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica at\u00e9 alta complexidade","727":"UM NOVO JEITO DE FAZER SA\u00daDE X COVID-19","728":"EDI\u00c7\u00c3O DO \u2018CADERNO DE ORIENTA\u00c7\u00d5ES PREVENTIVAS\u2019 EM MANOEL RIBAS PR, COM INFORMA\u00c7\u00d5ES  SOBRE COMO SE COMPORTAR PARA EVITAR A PROPAGA\u00c7\u00c3O DO CORONAVIRUS CAUSADOR DA COVID 19.","729":"COMO TRABALHAR EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE COM O TEMA COVID 19 NO AMBIENTE ESCOLAR VIRTUAL .","730":"a IMPORT\u00c2NCIA  do  controle  do comercio ATRAV\u00c9S da VIGIL\u00c2NCIA  SANIT\u00c1RIA no combate ao covid19 ","731":"Cultivo de Horta comunit\u00e1ria para atendimento de fam\u00edlias em vulnerabilidade em tempos de pandemia.","732":"Potencializando o cuidado ao idoso com tontura  na RAS em tempos de COVID-19","733":"REPERCUSS\u00d5ES DA PANDEMIA NA INF\u00c2NCIA: ESTRAT\u00c9GIAS DE CUIDADO Intersetorial","734":"CACOV-19: CENTRAL DE ATENDIMENTO AO COVID-19.\n","735":"FARM\u00c1CIA M\u00d3VEL: O ACESSO AO MEDICAMENTO MAIS PR\u00d3XIMO DOS USU\u00c1RIOS EM MEIO A PANDEMIA.\n","736":"PROJETO SA\u00daDE NA PALMA DA M\u00c3O - UMA ESTRAT\u00c9GIA DE PROMO\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE EM TEMPOS DE PANDEMIA","737":" Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade ampliando espa\u00e7os no enfrentamento da pandemia da Covid-19","738":"PR\u00c1TICAS CIRCULARES: O USO DE C\u00cdRCULOS NO AMBIENTE DE TRABALHO PARA PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE MENTAL DO PROFISSIONAL DE SA\u00daDE PARA O ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19 ","739":"VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA COMO ARTICULADORA DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O FRENTE \u00c0 PANDEMIA","740":"PREVEN\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE BUCAL EM TEMPOS DE COVID-19","741":"SEMANA AZUL, CUIDAR DA SA\u00daDE TAMB\u00c9M \u00c9 COISA DE HOMEM! ","742":"pROJETO SA\u00daDE INTEGRAL NA PANDEMIA, MEDICAMENTOS EM CASA! ","743":"ESTRAT\u00c9GIA DE MUDAN\u00c7A NAS A\u00c7\u00d5ES DO N\u00daCLEO DE APOIO \u00e0 SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA (NASF) FRENTE A PANDEMIA DO COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE TERRA RICA \u2013 PR.","744":"PREVEN\u00c7\u00c3O ODONTOL\u00d3GICA ONLINE","745":"MONITORAMENTO MULTIPROFISSIONAL \u2013 APERFEI\u00c7OAMENTO DO ACOMPANHAMENTO DOS CASOS SUSPEITOS DE COVID-19 E CONTEN\u00c7\u00c3O NA TRANSMISS\u00c3O DE NOVOS CASOS NO MUNIC\u00cdPIO DE TERRA RICA, PARAN\u00c1","746":"Projeto Hora da Sa\u00fade - Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade na Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica em tempos de Pandemia","747":"A\u00c7\u00d5ES REALIZADAS PELA VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00e1ria DO MUNIC\u00cdPIO DE TOLEDO, PARA O ENFRENTAMENTO AO COVID- 19, NOS FRIGOR\u00cdFICOS , COM O OBJETIVO DE ORIENTAR TODOS OS ENVOLVIDOS NESSE SETOR. ","748":"unidades de SA\u00daDE de referencia para atendimentos exclusivos a pacientes com sintomas gripais-relato de experiencia","749":"AMBULAT\u00d3RIO DE GESTANTES, REC\u00c9M NASCIDOS E CRIAN\u00c7AS CLASSIFICADAS COMO ALTO RISCO, DE TOLEDO PR, COMO MEIO DE ENFRENTAMENTO DA DOEN\u00c7A COVID-19, VISANDO \u00c0 REDU\u00c7\u00c3O DE DANOS DESTES GRUPOS.","750":"PROTOCOLO DE ATENDIMENTO ODONTOL\u00d3GICO NAS UNIDADES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE TOLEDO NO PER\u00cdODO DE PANDEMIA DO COVID-19. ","751":"BOLETIM EPIDEMIOL\u00d3GICO: O PORTA VOZ DA SECRETARIA DE SA\u00daDE PARA A COMUNIDADE.","752":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO AMBULAT\u00d3RIO DE S\u00cdNDROMES GRIPAIS NO MUNIC\u00cdPIO DE UMUARAMA-PR","753":"Estrutura\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de apoio para atendimento de pacientes sintom\u00e1ticos durante a pandemia do novo Corona v\u00edrus. ","754":"FORMA\u00c7\u00c3O DE N\u00daCLEO DE APOIO T\u00c9CNICO-ASSISTENCIAL PARA AS A\u00c7\u00d5ES DE\nENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19 NA \u00c1REA DE ABRANG\u00caNCIA DA 6\u00aa REGIONAL DE SA\u00daDE DO PARAN\u00c1.","755":"Tecendo redes: a regula\u00e7\u00e3o como articuladora da alta respons\u00e1vel do usu\u00e1rio p\u00f3s-Covid-19.<br \/>\n","756":"A INCLUS\u00c3O DE AGENTES DA POL\u00cdCIA CIVIL E GUARDA MUNICIPAL NA ESTRAT\u00c9GIA DE CUIDADOS \u00c0S PESSOAS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR DURANTE A PANDEMIA","757":"INTEGRALIDADE DA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA DE NITER\u00d3I (RJ) NA PANDEMIA DE COVID: PREVEN\u00c7\u00c3O DE SURTOS E PROMO\u00c7\u00c3O DO CUIDADO ","758":"ENCAMINHAMENTO DE UM HOMEM COVID-19 DETECTADO PARA O CENTRO DE QUARENTENA ASSISTIDA","759":"O APOIO MATRICIAL DA SUPERVIS\u00c3O DO PROGRAMA M\u00c9DICO DE FAM\u00cdLIA DE NITER\u00d3I: REORGANIZANDO A APS PARA ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA","760":"PROJETO \u201cTRANSFORMA-DOR\u201d: A PSICOLOGIA E SUA RECONSTRU\u00c7\u00c3O NO CEN\u00c1RIO DA PANDEMIA DA COVID-19 - um relato de uma experi\u00eancia singular no Munic\u00edpio de Para\u00edba do Sul. \n","761":"Pr\u00e1ticas integrativas complementares em sa\u00fade ofertadas pelo nasf-ab\/ps como suporte assistencial aos profissionais no enfrentamento \u00e0 covid-19","762":"A constru\u00e7\u00e3o do Sistema de Monitoramento do COVID-19 como um instrumento de apoio a gest\u00e3o e controle social na SMS Petr\u00f3polis - RJ","763":"Organiza\u00e7\u00e3o da Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do munic\u00edpio de Pira\u00ed no enfrentamento \u00e0 Covid-19: o impacto de uma rede de sa\u00fade fortalecida e constitu\u00edda com base na APS","764":"Relato da coopera\u00e7\u00e3o entre a Prefeitura de Quissam\u00e3 e a Universidade Federal do Rio de Janeiro -Campus Maca\u00e9 para o enfrentamento da COVID 19","765":"A\u00c7\u00d5ES DA GEST\u00c3O MUNICIPAL PARA O ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA COVID 19 EM QUISSAM\u00c3\/RJ","766":"COVID-19: Um olhar diferenciado aos usu\u00e1rios com Doen\u00e7as Cr\u00f4nicas N\u00e3o Transmiss\u00edveis em tempos de pandemia no munic\u00edpio de Quissam\u00e3\/RJ","767":"INTEGRA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE PARA O ENFRENTAMENTO DA COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE QUISSAM\u00c3\/RJ","768":"ESTUDO DE SOROPREVAL\u00caNCIA DE INFEC\u00c7\u00c3O POR COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE QUISSAM\u00c3-RJ","769":"Interven\u00e7\u00f5es da Sa\u00fade Mental no munic\u00edpio de Quissam\u00e3\/RJ para o enfrentamento da pandemia COVID-19.","770":"REDE DO CUIDADO: ACADEMIA DA SA\u00daDE COM O USO DA TECNOLOGIA E COMUNICA\u00c7\u00c3O PROMOVE O CUIDADO COM A VIDA DOS USU\u00c1RIOS EM TEMPO DE PANDEMIA COVID-19.","771":"SA\u00daDE DO IDOSO:  CUIDADOS NA QUARENTENA","772":"ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA A SA\u00daDE NA TESTAGEM E CONTIGENCIAMENTO DO COVID 19 NUMA COMUNIDADE DE S\u00c3O GON\u00c7ALO-SG","773":"enfrentamento \u00e0 pandemia de coronav\u00edrus no munic\u00edpio de trajano de moraes: covid aqui n\u00e3o","774":"Programa de Atendimento aos Pacientes em Isolamento Domiciliar por Covid-19 do munic\u00edpio de Tr\u00eas Rios-RJ: PAID COVID-19","775":"A Terapia Comunit\u00e1ria Integrativa no Enfrentamento \u00e0 Pandemia: Uma Rede On-line de Apoio Solid\u00e1rio.","776":"Ronda quarentena: uma estrat\u00e9gia transdisciplinar no diagn\u00f3stico e tratamento precoce da COVID-19 em Apodi-RN.","777":"ILHA DAS EMO\u00c7\u00d5ES EM CASA\n\n","778":"Os benef\u00edcios da auriculoterapia na sa\u00fade dos profissionais da aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica que atuam no combate de enfrentamento \u00e0 Covid-19.   ","779":"\u201cPROJETO SA\u00daDE COM VOC\u00ca\u201d","780":"COMBATE A COVID-19 EM PARNAMIRIM\/RN: RESGATANDO OS PRINC\u00cdPIOS DO SUS NA PR\u00c1TICA, DE MANEIRA EXITOSA","781":"TELE-ATENDIMENTO EM SA\u00daDE: NOVOS ARRANJOS COMO ESTRAT\u00c9GIA DE ENFRENTAMENTO AO COVID-19: Um relato de experi\u00eancia em Parnamirim\/RN.","782":"Agentes de Sa\u00fade: For\u00e7a motriz na educa\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o e combate ao novo coronav\u00edrus","783":"A TECNOLOGIA E O ACESSO AVAN\u00c7ADO AO PR\u00c9-NATAL EM TEMPOS DE PANDEMIA.\n","784":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO DE TRABALHO  DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E VIGILANCIA EM SA\u00daDE NO MUNICIPIO DE CAMPO NOVO DE RONDONIA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA.","785":"TRABALHO MULTIDISCIPLINAR PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DE INSTRUMENTOS, COMO ESTRAT\u00c9GIA DE A\u00c7\u00c3O DA VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE NO CONTEXTO DA PANDEMIA COVID- 19, EM PORTO VELHO\/RO","786":"educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade na testagem r\u00e1pida para a COVID-19\u2014 um relato de experi\u00eancia.","787":"CALL CENTER PARA ATENDIMENTO AO SUSPEITO DE COVID-19 EM PORTO VELHO.","788":"CAPACITA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DAS UNIDADES DE PRONTO ATENDIMENTO SOBRE O MANEJO DA VENTILA\u00c7\u00c3O MEC\u00c2NICA EM PACIENTES COM COVID-19 EM DE PORTO VELHO\/RO.","789":"VISITAS T\u00c9CNICAS NAS UNIDADES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO VELHO\/RO: Monitoramento e organiza\u00e7\u00e3o de fluxo no enfrentamento \u00e0 Covid-19","790":"\nESTRESSE OCUPACIONAL NOS PROFISSIONAIS DA ENFERMAGEM EM \u00c9POCA DE PANDEMIA: a percep\u00e7\u00e3o das residentes de enfermagem obst\u00e9trica. ","791":"O SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O SOBRE MORTALIDADE-SIM COMO FERRAMENTA DE GEST\u00c3O NO CONTEXTO DA PANDEMIA DO COVID-19, PORTO VELHO-RO, 2020","792":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA: A IMPORT\u00c2NCIA DA PARAMENTA\u00c7\u00c3O E DESPARAMENTA\u00c7\u00c3O DOS EQUIPAMENTOS DE PROTE\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL EM TEMPOS DE COVID-19.","793":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE PARA INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE ENSINO NA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES DE ENFRENTAMENTO A EMERG\u00caNCIA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO NOVO CORONAV\u00cdRUS (COVID-19)","794":"AURICULOTERAPIA PARA TRABALHADORES DA SA\u00daDE: UMA EXPERI\u00caNCIA EXITOSA NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM TEMPOS DE COVID-19","795":"ESPA\u00c7O DE ESCUTA: APOIO PSICOL\u00d3GICO E INSTITUCIONAL AOS TRABALHADORES  E SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE BENTO GON\u00c7ALVES, QUE EST\u00c3O EM LINHA DE FRENTE NO COMBATE \u00c1 PANDEMIA DO COVID 19","796":"CAF\u00c9 DA MANH\u00c3 COM SA\u00daDE MENTAL EM TEMPO DE PANDEMIA: ENCONTROS SEMANAIS ONLINE DOS FUNCION\u00c1RIOS DA SA\u00daDE DE BENTO GON\u00c7ALVES\/RS","797":"participa\u00e7\u00e3o DA EQUIPE DE SA\u00daDE BUCAL DE FORMA INTEGRATIVA NAS A\u00c7\u00d5ES DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE BENTO GON\u00c7ALVES\/RS, DENTRO E FORA DOS CONSULT\u00d3RIOS ODONTOL\u00d3GICOS, EM TEMPOS DE PANDEMIA.","798":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O compuls\u00f3ria dos casos de s\u00edndrome gripal  atrav\u00e9s do google forms :um relato de experi\u00eancia","799":"A IMPORT\u00c2NCIA DO PROGRAMA MELHOR EM CASA FRENTE AO COVID 19 NO MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO BOM.","800":"Monitoramento ativo de s\u00edndromes gripais pela Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica a partir dos casos atendidos na Rede de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia: potencializando o cuidado longitudinal dos usu\u00e1rios em tempos de pandemia","801":"A\u00c7\u00d5ES de ENFRENTAMENTO A PANDEMIA covid-19, desenvolvimento de protocolos, fluxos, dispositivo, unidade de ISOLAMENTO. Import\u00e2ncia  profissional  Enfermeiro COMo PROTAGONISTA nas a\u00e7\u00f5es DESENVOLVidas.","802":"ARTICULA\u00c7\u00c3O E UNI\u00c3O DA REDE DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE CARAZINHO\/RS NO ENFRENTAMENTO AO COVID-19","803":"DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O, PELA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CAXIAS DO SUL, DE PLASMA CONVALESCENTE PARA PACIENTES DOENTES POR COVID-19 \u2013 ESTRUTURA T\u00c9CNICA DO HEMOCENTRO REGIONAL DE CAXIAS DO SUL","804":"ADEQUA\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA ODONTOL\u00d3GICA DURANTE A PANDEMIA DE COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE DE CAXIAS DO SUL - RIO GRANDE DO SUL","805":"CONTROLE DE QUALIDADE DE TESTES IMUNOCROMATOGR\u00c1FICOS PARA PESQUISA DE ANTICORPOS ANTI-SARS-COV-2 COMO FERRAMENTA DE GEST\u00c3O DO SUS NA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CAXIAS DO SUL ","806":"PLANO MUNICIPAL DE CONTROLE AO CORONAV\u00cdRUS EM GENERAL C\u00c2MARA","807":"                      A\u00c7\u00d5ES DE ENFRENTAMENTO AO COVID-19 EM IBIRAIARAS\n\n\n\n","808":"Ambulat\u00f3rio de atendimento de s\u00edndromes Respirat\u00f3rias - Ambulat\u00f3rio Covid-19","809":"cria\u00e7\u00e3o do centro municipal de testagem para covid 19 no MUNIC\u00cdPIO de s\u00e3o leopoldo","810":"ESTRAT\u00c9GIAS DE CONTROLE  E MONITORAMENTO  DE  CASOS SUSPEITOS E CONFIRMADOS DE COVID 19 NO MUNIC\u00cdPIO DE PALMEIRA DAS MISS\u00d5ES.","811":"ALEITAMENTO MATERNO: CUIDADOS NA AMAMENTA\u00c7\u00c3O DURANTE A PANDEMIA.","812":"Redu\u00e7\u00e3o da Taxa de Mortalidade Infantil no munic\u00edpio de Pelotas\/RS: reflexo das a\u00e7\u00f5es realizadas no contexto da pandemia por Covid-19.","813":"Comunica\u00e7\u00e3o online como alternativa no atendimento aos usu\u00e1rios cadastrados no Programa de Sa\u00fade LGBT, tendo como recorte a popula\u00e7\u00e3o transsexual do Munic\u00edpio de Pelotas.","814":"Sa\u00fade Bucal de Pelotas\/RS: desenvolvimento de estrat\u00e9gias para enfrentamento da pandemia de COVID-19","815":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE FLUXOS DE ATENDIMENTOS EM UMA UNIDADE DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE FRENTE \u00c0 PANDEMIA DE COVID-19.","816":"AS A\u00c7\u00d5ES DA GEST\u00c3O MUNICIPAL E SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE NO ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19","817":"Desenvolvimento de metodologia de identifica\u00e7\u00e3o de  poss\u00edveis locais de dissemina\u00e7\u00e3o  do Covid-19 e planejamento de a\u00e7\u00f5es implantadas no munic\u00edpio do Rio Grande pela vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria.","818":"\u201cGrupo online de suporte e ajuda m\u00fatua durante o per\u00edodo de distanciamento social da pandemia da COVID-19\u201d , desenvolvido pela Equipe Multiprofissional Portu\u00e1ria do Munic\u00edpio do Rio Grande\/RS.","819":"O APRIMORAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES DO N\u00daCLEO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE COLETIVA (NUMESC) DIANTE DO ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19","820":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA DE TRABALHO DA UNIDADE DE ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA BGV 2 DIANTE O ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19.","821":"A PRatica do educador social no centro de ATEN\u00c7\u00c3O psicossocial-caps, diante do desafio do distanciamento devido a pandemia de covid 19","822":"Entrega Remota de Medicamentos a usu\u00e1rios pertencentes aos Grupos de risco devido \u00e0 pandemia de COVID-19","823":"T\u00edtulo: \n  Reorganiza\u00e7\u00e3o do sistema de sa\u00fade atrav\u00e9s da implanta\u00e7\u00e3o de um Teleatendimento\n\n","824":"OS VOLUNT\u00c1RIOS NO COMBATE E ENFRENTAMENTO AO COVID-19 - OS GUARDI\u00d5ES DA VIDA ","825":"VIsita Atraves da porta  de vidro. foi trocaDa a porta do setor covid19 com toda protecao e cuidado aO paciente e familiar apto a visita Conversa oelo interfone na presen  da\nPSicologa e enferMeira.","826":"Comit\u00ea de Preven\u00e7\u00e3o e Enfrentamento ao Coronav\u00edrus (CPEC)","827":"GRUPO DA DOR - ATENDIMENTO REMOTO COM O USO DA TECNOLOGIA","828":"COMIT\u00ca DA SOLIDARIEDADE NO COMBATE INTERSETORIAL DA PANDEMIA DA COVID-19","829":"Monitorando fam\u00edlias em isolamento domiciliar em um Munic\u00edpio do Interior do Rio Grande do Sul  (Teleatendimento)","830":"Os desafios da vacina\u00e7\u00e3o frente a covid 19.","831":"CENTRO DE MONITORAMENTO E INVESTIGA\u00c7\u00c3O DOMICILIAR DA COVID-19 \u2013 ACOMPANHAMENTO E RASTREIO R\u00c1PIDO DE CASOS","832":"FERRAMENTAS DE CONEX\u00c3O ENTRE A VIGILANCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA DO CORONAV\u00cdRUS E OS SERVI\u00c7OS DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE","833":"FARM\u00c1CIA M\u00d3VEL:  GARANTIA DO ACESSO AOS MEDICAMENTOS NO ENFRENTAMENTO \u00c0 PANDEMIA DA COVID-19","834":"INTERVEN\u00c7\u00c3O DA RESID\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL EM SA\u00daDE MENTAL COLETIVA NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM TEMPOS DE PANDEMIA do covid - 19","835":"2020 todos os meses s\u00e3o amarelos: Preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio durante a pandemia COVID-19 ","836":"AMBULAR-  UM DISPOSITIVO DE SA\u00daDE E SUAS POSSIBILIDADES  DURANTE A PANDEMIA","837":"ESCUTAR: Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial a profissionais da \u00e1rea da sa\u00fade no combate a pandemia por COVID-19 no munic\u00edpio de S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul - RS","838":"Estamos juntos: Educa\u00e7\u00e3o permanente em sa\u00fade aos agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade como ferramenta de enfrentamento as ondas do  covid19 .","839":"A oficina terap\u00eautica de artesanato como linha de cuidado na resid\u00eancia: desafio di\u00e1rio de tecer novas redes durante a covid-19.","840":"O TRABALHO DAS RESIDENTES MULTIPROFISSIONAIS EM SA\u00daDE MENTAL COLETIVA EM CONJUNTO COM OS AGENTES REDUTORES DE DANOS EM TEMPOS DE PANDEMIA: NOVAS ESTRAT\u00c9GIAS DE CUIDADO","841":"Interven\u00e7\u00e3o e readequa\u00e7\u00e3o do programa de resid\u00eancia m\u00e9dica em psiquiatria frente \u00e0 pandemia do COVID-19: relato de experi\u00eancia.","842":"combate da pandemia de inatividade f\u00edsica frente ao coronav\u00edrus no munic\u00edpio de s\u00e3o sep\u00e9\/rs","843":"FOR\u00c7A TAREFA AVALIA EM um \u00daNICO DIA 930 FUNCION\u00c1RIOS EM FRIGOR\u00cdFICO EM TAPEJARA RS. A\u00c7\u00c3O desenvolvida pelos profissionais da atencao b\u00e1sica e empresa, MANT\u00c9M ATIvidades com SEGURAN\u00c7a aos trabalhadores","844":"A IMPORT\u00c2NCIA da enfermagem no CENTRO DE TRIAGEM COVID-19, MUNIC\u00cdPIO DE ARAQUARI SC.","845":"A PR\u00c1TICA DA ACADEMIA DA SA\u00daDE DE BALNE\u00c1RIO PI\u00c7ARRAS NO ENFRENTAMENTO \u00c0 PANDEMIA COVID-19","846":"Momento de cuidado em meio \u00e0 Pandemia da Covid-19 para profissionais de uma Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade de Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras: relato de experi\u00eancia. ","847":"ACOLHIMENTO, YOGA E MEDITA\u00c7\u00c3O: O IDOSO E A INTERA\u00c7\u00c3O COM NOVAS TECNOLOGIAS EM TEMPOS DE PANDEMIA COVID-19.","848":"A adapta\u00e7\u00e3o do Centro de Sa\u00fade do Idoso de Blumenau ao cen\u00e1rio da Pandemia SARS-CoV-2   ","849":"TELETRABALHO NO PER\u00cdODO DE PANDEMIA: CONTINUANDO AS ATIVIDADES DE ESTIMULA\u00c7\u00c3O COGNITIVA COM OS GRUPOS DE PESSOAS IDOSAS, UTILIZANDO O WHATSAPP.","850":"Estrutura\u00e7\u00e3o de plano para o enfrentamento da Covid-19: medidas que podem fazer a diferen\u00e7a.","851":"ACADEMIA DA SA\u00daDE proporcionando alegria e bem estar ao idoso  em tempos de pandemia, ATRAV\u00c9S do CALEND\u00c1RIO de atividade F\u00cdSICA .","852":"INTEGRA\u00c7\u00c3O DAS EQUIPES do Centro Catarinense de Reabilita\u00e7\u00e3o (CCR) E do Hospital Infantil Joana de Gusm\u00e3o (HIJG) (SES-SC) NO ENFRENTAMENTO \u00c0 PANDEMIA COVID-19","853":" IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA TELEFARM\u00c1CIA NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE (APS) EM MEIO \u00c0 PANDEMIA DE COVID-19","854":"estrat\u00e9gia de comunica\u00e7\u00e3o audiovisual para educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade frente a pandemia de covid-19: a experi\u00eancia de um centro de sa\u00dade de Florian\u00f3polis ","855":"O uso do contact tracing como estrat\u00e9gia de prote\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria e investiga\u00e7\u00e3o de surtos de COVID-19 no munic\u00edpio de Florian\u00f3polis (SC)","856":"Grupo de Musicoterapia Gute Freunde atuando em meio a Pandemia COVID-19","857":"LIGUE\/WEB SA\u00daDE , UMA ESTRATEGIA PARA O ENFRENTAMENTO AO COVID-19 NO MUNICIPIO DE JOINVILLE.\n\n","858":"A atua\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Apoio T\u00e9cnico (NAT) como comit\u00ea interdisciplinar de apoio ao enfrentamento da COVID-19","859":"SISTEMATIZA\u00c7\u00c3O DE OFICINAS TERAP\u00caUTICAS A DIST\u00c2NCIA PARA O AUTODESENVOLVIMENTO EM SA\u00daDE MENTAL: CONSTRUINDO POSSIBILIDADES DE ENFRENTAMENTO EM TEMPOS DE PANDEMIA","860":"URG\u00caNCIAS EM SA\u00daDE MENTAL ATENDIDAS COM VISITA DOMICILIAR: CUIDANDO EM LIBERDADE PARA EVITAR AGRAVAMENTOS DA SITUA\u00c7\u00c3O EM TEMPOS DE PANDEMIA","861":"Telemonitoramento no servi\u00e7o de Fisioterapia de Navegantes, para atendimento dos pacientes durante a pandemia de COVID-19.","862":"Manejo do Covid-19 em Rio Negrinho com foco na \u00e1rea social, econ\u00f4mica, coletiva e individual","863":"MEDIDAS REALIZADAS PARA ENFRENTAR A PANDEMIA COVID -19 EM UM MUNIC\u00cdPIO DE PEQUENO PORTE","864":"UTILIZA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA ONLINE COMO FERRAMENTA PARA ENFRENTAMENTO DO COVID-19","865":"Centro de Opera\u00e7\u00c3O de Emerg\u00eancia MunicipaL EM Sa\u00fade (COEMS): Atendimento diferenciado na sa\u00fade p\u00fablica","866":"VULNERABILIDADE SOCIAL: CONFEC\u00c7\u00c3O DE M\u00c1SCARAS DE TECIDO CASEIRA PARA POPULA\u00c7\u00c3O DE BAIXA RENDA","867":"CENTRO DE TRIAGEM PARA COVID-19: FACILITANDO ACESSO DA POPULA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE TUBAR\u00c3O-SC","868":"TESTAGEM EM MASSA PARA COVID-19 EM FORMATO DRIVE THRU: MUN\u00cdCIPES DE TUBAR\u00c3O","869":"TESTAGEM COVID-19 PARA EMPRESAS DO MUNIC\u00cdPIO DE TUBAR\u00c3O ","870":"Sa\u00fade e Movimento: Mantendo a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica durante a pandemia da COVID-19 no munic\u00edpio de Tubar\u00e3o\/SC.","871":"\u201cSa\u00fade em Alerta Videira. Juntos contra o coronav\u00edrus\u201d","872":"SERVI\u00c7O DE APOIO PSICOL\u00d3GICO REMOTO (SAPSI) \u2013 EXPERI\u00caNCIA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE SUPORTE PSICOL\u00d3GICO POR TELEFONE, COMO PARTE DAS A\u00c7\u00d5ES DE ENFRENTAMENTO A COVID-19, NO MUNIC\u00cdPIO DE ARACAJU\/SE.","873":"UNIDADES DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA (USF) COMO REFER\u00caNCIA NO ATENDIMENTO DE PESSOAS COM QUADRO DE S\u00cdNDROME GRIPAL: COLABORA\u00c7\u00c3O NA DIMINUI\u00c7\u00c3O DE DEMANDA NAS URG\u00caNCIAS DE ARACAJU DURANTE A PANDEMIA DE COVID-19","874":"PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO: FERRAMENTA DE GEST\u00c3O PRIMORDIAL NA ORGANIZA\u00c7\u00c3O COM EFICI\u00caNCIA DO ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA DE COVID 19 EM ARACAJU \/SE","875":"Aracaju Pela Vida: como a busca ativa de pacientes sintom\u00e1ticos com potencial para agravamento influenciou na diminui\u00e7\u00e3o dos \u00f3bitos por COVID-19 em Aracaju","876":"TRATANDO A SA\u00daDE F\u00cdSICA E MENTAL DOS USU\u00c1RIOS DO CAPS I E FAMILIARES EM TEMPO DE PANDEMIA.","877":"PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE MENTAL E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE V\u00cdNCULO ENTRE USU\u00c1RIO E EQUIPE DO CAPS.  \n\n","878":" \u201c CEDROTEST: diagnosticando para cuidar \u201d","879":"A ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS PROCESSOS DE TRABALHO NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE E A DEFINI\u00c7\u00c3O DOS FLUXOS DE ATENDIMENTO NO MUNIC\u00cdPIO DE DIVINA PASTORA\/SE PARA O ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA DO NOVO CORONAV\u00cdRUS.","880":"ENFRENTANDO A COVID-19 \u00c0 LUZ DOS PRINC\u00cdPIOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR EM SA\u00daDE: EXPERI\u00caNCIAS VIVENCIADAS PELOS AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE DA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE DO BAIRRO S\u00c3O CRIST\u00d3V\u00c3O, ITABAIANA\/SE ","881":"REABILITA\u00c7\u00c3O DOMICILIAR DO PACIENTE COM COVID-19 ATIVA E AP\u00d3S ALTA: N\u00cdVEL DE CONHECIMENTO E CAPACITA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DAS EQUIPES DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","882":"CENTRO DE ATENDIMENTO PARA ENFRENTAMENTO \u00c0 COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE ITABAIANA-SE: UMA VIS\u00c3O PRECEDENTE","883":"CONTINUE A NADAR: JUNTOS SOMOS MAIS FORTES\n","884":"RECOME\u00c7AR: UMA NOVA ABORDAGEM NA ASSIST\u00caNCIA AOS USU\u00c1RIOS DO NASF-AB, EM MEIO AO ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA DO CORONAV\u00cdRUS","885":"ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE NO COMBATE \u00c0 PANDEMIA NO MUNIC\u00cdPIO DE PO\u00c7O VERDE\/SE: UMA ESTRAT\u00c9GIA DE REORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS PROCESSOS DE TRABALHO","886":"Central de Atendimento Disk Corona como ferramenta para o enfrentamento da COVID-19, no Munic\u00edpio de Sim\u00e3o Dias\/Se","887":"Manejo cl\u00ednico de corpos no contexto da COVID-19, uma iniciativa da gest\u00e3o municipal na educa\u00e7\u00e3o permanente de profissionais de sa\u00fade","888":"A IMPORT\u00c2NCIA DA A\u00c7\u00c3O JUNINA COM M\u00daSICA PARA CUIDADORES E PACIENTES ACOMPANHADOS PELO PROGRAMA MELHOR EM CASA TOBIAS BARRETO\/SE EM \u00c9POCA DE COVID-19.","889":" \nMEDICINA TRADICIONAL CHINESA NOS CUIDADOS DAS SEQUELAS P\u00d3S COVID-19: Experi\u00eancias vivenciadas","890":"Araraquara - menor taxa de letalidade por covid-19 do estado de s\u00e3o Paulo","891":"REORGANIZA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO DE TRABALHO EM SA\u00daDE BUCAL NO SUS DURANTE A PANDEMIA DA COVID-19.","892":"INTEGRA\u00c7\u00c3O ENTRE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE E ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA COMO ESTRAT\u00c9GIA DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO CORONAV\u00cdRUS NO MUNIC\u00cdPIO DE ARA\u00c7ATUBA,SP","893":"VIRALIZANDO INFORMA\u00c7\u00d5ES EM SA\u00daDE: COMO CONVENCER A POPULA\u00c7\u00c3O SOBRE A PANDEMIA COVID?","894":"PROTE\u00c7\u00c3O PARA TODOS: PRODU\u00c7\u00c3O E DOA\u00c7\u00c3O DE M\u00c1SCARAS CASEIRAS PELA EQUIPE DO CENTRO DE SA\u00daDE VISTA ALEGRE","895":"viv\u00eancia de profissionais de sa\u00fade de uma unidade b\u00e1sica no enfrentamento apoiado da pandemia de covid-19: relato de experi\u00eancia.","896":"IMPORT\u00c2NCIA DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA ESTRATIFICA\u00c7\u00c3O DE RISCO PARA ATENDER  PACIENTES  COM DOEN\u00c7AS CR\u00d4NICAS NO ENFRENTAMENTO AO COVID 19 NO MUNIC\u00cdPIO DE FERN\u00c3O\/SP ","897":"O ENFRENTAMENTO DAS OFICINAS TERAP\u00caUTICAS  DA UNIDADE DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA DE FERN\u00c3O DIANTE  DA PANDEMIA COVID-19 \u2013 UTILIZANDO O FAZER COMO EFEITO TERAP\u00caUTICO.","898":"A IMPORT\u00c2NCIA DA SA\u00daDE E SEGURAN\u00c7A DOS PROFISSIONAIS DA LINHA DE FRENTE NO ENFRENTAMENTO A PANDEMIA COVID-19","899":"CURSO CL\u00cdNICO DOS PACIENTES INTERNADOS COM A COVID19 NO HOSPITAL P\u00daBLICO DOUTOR OS\u00cdRIS FLORINDO COELHO DO ALTO TIET\u00ca S\u00c3O PAULO.","900":"REORGANIZA\u00c7\u00c3O DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE NO ENFRENTAMENTO DA PANDEMIA: OS DESAFIOS NA MITIGA\u00c7\u00c3O DA COVID -19 E A NECESSIDADE DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE TODOS OS PONTOS DE ATEN\u00c7\u00c3O.","901":"Campanha de vacina\u00e7\u00e3o de Influenza para o grupo priorit\u00e1rio de idosos: O desafio de promover o isolamento social e garantir a imuniza\u00e7\u00e3o","902":"Distanciamento  e controle de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual ( EPIs) como forma de preven\u00e7\u00e3o ao COVID-19, sa\u00fade e seguran\u00e7a do trabalhador na Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade","903":"Coral como ferramenta de enfrentamento ao COVID-19 para os profissionais de sa\u00fade","904":"Aplica\u00e7\u00e3o da Avalia\u00e7\u00e3o Multidimensional da Pessoa Idosa atrav\u00e9s de teleatendimento da equipe Nasf durante a pandemia de Covid 19 ","905":"A\u00e7\u00f5es de enfrentamento a pandemia de COVID-19 voltadas aos Povos Ind\u00edgenas de Guarulhos: uma parceria entre Secretaria Municipal da Sa\u00fade e Instituto Butantan","906":"O USO DE JOGOS COMO ESTRAT\u00c9GIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM UNIDADES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE DA REGI\u00c3O PIMENTAS-CUMBICA EM GUARULHOS\/SP.","907":"PERCEBA O RISCO, PROTEJA A VIDA-  A\u00c7\u00c3O INTEGRADA com BLITZ EDUCATIVAS E PREVEN\u00c7\u00c3O DO COVID 19","908":"A\u00c7\u00d5ES DESENVOLVIDAS PELOS DEPARTAMENTOS DE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA E VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA NO COMBATE E CONTROLE DO SURTO DE COVID-19 EM INSTITUI\u00c7\u00c3O DE LONGA PERMAN\u00caNCIA DE IDOSOS (ILPI)","909":"monitoramento cl\u00ednico a dist\u00e2ncia de pacientes com covid-19 : protocolo institu\u00eddo no munic\u00edpio de jales. ","910":" AS EXPERIENCIAS DAS A\u00c7OES DE ORIENTA\u00c7\u00c3O, REGULA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O  DO MUNICIPIO DE VARZEA PAULISTA\/SP NO ENFRENTAMENTO DA COVID-19","911":"Planejar e articular, para enfrentar a pandemia","912":"O desafio da Notifica\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o, e acompanhamento da doen\u00e7a em tempos de Pandemia","913":"Projeto alcance: uma experi\u00eancia de monitoramento e atendimento em sa\u00fade mental aos pacientes em isolamento domiciliar da cidade de mairipor\u00e3","914":"A\u00c7\u00d5ES DO MUNIC\u00cdPIO DE MAIRIPOR\u00c3 PARA MANUTEN\u00c7\u00c3O DE TERAP\u00caUTICA MEDICAMENTOSA PARA PACIENTES EM USO DE PSICOTR\u00d3PICOS DURANTE A PANDEMIA DE SARS-COV2","915":"CUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL COM O TRABALHADOR DA SA\u00daDE DURANTE A PANDEMIA DE SARS-COV2 NO MUNIC\u00cdPIO DE MAIRIPOR\u00c3: ESPA\u00c7O DE ESCUTA","916":"T\u00edtulo: O trabalho da psicologia na equipe multiprofissional no Hospital de Campanha de Mogi das Cruzes, SP: a integralidade do cuidado ao paciente COVID-19.\n","917":"Apoio Psicossocial aos Profissionais da Sa\u00fade no enfrentamento \u00e0 COVID-19 no munic\u00edpio de Presidente Prudente.","918":"GRUPO \u201cVIVA MELHOR\u201d EM CASA:  NOVO ESPA\u00c7O PARA A PR\u00c1TICA DE ATIVIDADE F\u00cdSICA","919":"ESTRAT\u00c9GIAS DE PLANEJAMENTO PARA A RETOMADA DOS ATENDIMENTOS ODONTOL\u00d3GICOS ELETIVOS EM TEMPOS DE COVID-19 E CONTRU\u00c7\u00c3O DE PROTOCOLO LOCAL","920":"Implanta\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es em telessa\u00fade nas unidades que comp\u00f5em a rede de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade do munic\u00edpio de Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP frente \u00e0 Pandemia pelo novo coronav\u00edrus.","921":"Organiza\u00e7\u00e3o e adequa\u00e7\u00e3o do processo de trabalho para o atendimento aos pacientes com suspeita de Covid-19 nas Unidades de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP.","922":"Comiss\u00e3o de Controle de Infec\u00e7\u00e3o e N\u00facleo de Seguran\u00e7a do Paciente: apoio \u00e0s unidades de sa\u00fade de Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP, frente \u00e0 pandemia pelo Coronav\u00edrus.","923":"Implanta\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o telef\u00f4nico de informa\u00e7\u00f5es e de telemedicina de Ribeir\u00e3o Preto - Disque COVID-19.","924":"Atualiza\u00e7\u00e3o dos profissionais para paramenta\u00e7\u00e3o e desparamenta\u00e7\u00e3o durante a pandemia de COVID-19 por meio da plataforma Moodle  ","925":"Perfil demogr\u00e1fico e fun\u00e7\u00e3o renal de pacientes atendidos em primeira consulta com m\u00e9dico nefrologista ","926":"A TECNOLOGIA A FAVOR DO CUIDADO, CENTRAL 0800 24 H PARA DUVIDAS SOBRE COVID 19 E APP ATIVO FAZEM PARTE DAS ESTRATEGIAS CRIADAS PELA SECRETARIA DE SAUDE DE SANTO ANDRE PARA QUALIFICAR O CUIDADO ","927":"A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE TR\u00caS HOSPITAIS DE CAMPANHA COM MAIS DE 400 LEITOS EM MENOS DE 30 DIAS - A PANDEMIA CHEGOU E A CORRIDA CONTRA O REL\u00d3GIO TAMB\u00c9M","928":"SERVI\u00c7O DE TELEMONITORAMENTO DE PACIENTES COM S\u00cdNDROME GRIPAL\/COVID-19 DA SECRETARIA MUNICIPAL DA SA\u00daDE DE SANTO ANDR\u00c9","929":"CENTRAL DE VISITA VIRTUAL APROXIMA FAMILIAS DOS PACIENTES INTERNADOS NOS HOSPITAIS DE CAMPANHA DE SANTO ANDRE","930":"Organiza\u00e7\u00e3o da Linha de Cuidado do Indiv\u00edduo com COVID-19 no\nMunic\u00edpio de Santo Andr\u00e9.","931":" Pit Stop da Preven\u00e7\u00e3o - As a\u00e7\u00f5es da gest\u00e3o municipal e servi\u00e7os de sa\u00fade no enfrentamento \u00e0 covid-19 ","932":"PROJETO BEM-ESTAR: EXPERI\u00caNCIA DE PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES COM TRABALHADORES DA SA\u00daDE DURANTE A PANDEMIA DE COVID19 NO MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANDR\u00c9-SP","933":" Estrat\u00e9gias de Comunica\u00e7\u00e3o e Humaniza\u00e7\u00e3o como ferramentas de assist\u00eancia ao paciente e a fam\u00edlia em um Hospital de Campanha","934":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O E\u2006GEST\u00c3O DE PROCESSO DE TRABALHO EM HOSPITAL DE CAMPANHA ","935":"REDU\u00c7\u00c3O DA LETALIDADE DA COVID-19 AP\u00d3S ESTRAT\u00c9GIAS DE TRIAGEM E INTERNA\u00c7\u00c3O PRECOCES DE PACIENTES COM S\u00cdNDROME GRIPAL","936":" Plano de Conting\u00eanCia do Departamento de Aten\u00e7\u00e3o Hospitalar de Urg\u00eancia e\n Emerg\u00eancia ( DAHUE ) para Enfrentamento do COVID 19. \n","937":"Implanta\u00e7\u00e3o de Instrumento de Fases de Transi\u00e7\u00e3o para Organiza\u00e7\u00e3o da Assist\u00eancia na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade no Munic\u00edpio de S\u00e3o Bernardo do Campo","938":"ADAPTA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL DE URG\u00caNCIA DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO  EM HOSPITAL REFER\u00caNCIA PARA O ATENDIMENTO DE PACIENTES COM COVID 19","939":"Experi\u00eancia de Cuidado em Sa\u00fade Mental de profissionais de uma Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade durante a pandemia do Covid-19.","940":"ELABORA\u00c7\u00c3O, IMPLANTA\u00c7\u00c3O E ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO PROCEDIMENTO OPERACIONAL PADR\u00c3O (POP) PARA ATENDIMENTO DE PACIENTES COM SUSPEITA DE COVID-19 NAS UNIDADES DE PRONTO ATENDIMENTO (UPAS)","941":"Newsletter SOBRE PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE enviado por e-mail para os usu\u00e1rios acompanhados pela equipe multiprofissional","942":"Implanta\u00e7\u00e3o da Casa de Apoio ao Vulner\u00e1vel COVID-19 no Munic\u00edpio de S\u00e3o Bernardo do Campo, S\u00e3o Paulo (Casa COnVIDa).","943":"Enfrentando a Pandemia atrav\u00e9s da Promo\u00e7\u00e3o do Bem-estar dos Profissionais de Sa\u00fade atuantes na linha de frente \u00e0 COVID-19 nas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade do munic\u00edpio de S\u00e3o Bernardo do Campo. \n","944":"Uso do Teleatendimento no acompanhamento de pacientes das linhas de cuidado durante a pandemia: dificuldades e potencialidades","945":"PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES COMO UMA ESTRAT\u00c9GIA DE CUIDADO E ENFRENTAMENTO DA COVID19","946":"Implanta\u00e7\u00e3o do Monitoramento de Suspeitos e confirmados COVID como instrumento de cuidado: a experi\u00eancia de S\u00e3o Bernardo do Campo - MONITORA APS SBC","947":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O  DA ROTINA DA SALA DE ISOLAMENTO COVID19 NA CARTEIRA DE SERVI\u00c7OS DA UBS IP\u00ca","948":"Plano de conten\u00e7\u00e3o ao agravamento de pacientes traqueostomizados acompanhados pelo Servi\u00e7o de Aten\u00e7\u00e3o Domiciliar S.A.D.\/S.B.C frente a COVID-19.","949":"Uso do Whatsapp como Ferramenta de Amplia\u00e7\u00e3o do Acesso na UBS Vila Marchi: Implanta\u00e7\u00e3o e resultados","950":"Fluxo para pacientes p\u00f3s-alta por covid19 com sequela pulmonar egressos de interna\u00e7\u00e3o hospitalar na Aten\u00e7\u00e3o Especializada","951":"O uso da telessa\u00fade como ferramenta de atendimento aos pacientes da Aten\u00e7\u00e3o Especializada durante a pandemia.","952":"Atua\u00e7\u00e3o Estrat\u00e9gica das Assistentes Sociais do Servi\u00e7o de Aten\u00e7\u00e3o Domiciliar (SAD) de S\u00e3o Bernardo do Campo no enfrentamento \u00e0 pandemia COVID-19\n","953":"Pandemia e sa\u00fade mental, cuidando de quem cuida, uma proposta com uso de florais.","954":"MONITORAMENTO E A\u00c7\u00d5ES DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O (INSPE\u00c7\u00d5ES SANIT\u00c1RIAS) REALIZADAS PELA UNIDADE DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE MOOCA-ARICANDUVA NAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES DE LONGA PERMAN\u00caNCIA PARA IDOSOS (ILPI) DURANTE PANDEMIA D","955":"INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE SURTO DE CORONAVIROSE EM ESTABELECIMENTO COMERCIAL: UMA A\u00c7\u00c3O EM REDE DE VIGIL\u00c2NCIAS (SANIT\u00c1RIA, EPIDEMIOL\u00d3GICA E SA\u00daDE DO TRABALHADOR)","956":"ACOMPANHAMENTO DOS CASOS DE CORONAVIROSE: UM TRABALHO INTERSETORIAL E EM REDE DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA, VIGIL\u00c2NCIA em sa\u00fade e gest\u00e3o","957":"CONTROLE DE SURTO DE CORONAVIROSE EM GRUPOS DE RISCO: experi\u00eancia exitosa de a\u00e7\u00e3o em rede (vigil\u00e2ncia, aten\u00e7\u00e3o basica e gest\u00e3o) EM ILPI.","958":"SISTEMA DE ACOMPANHAMENTO DE PACIAENTES DE COVID, NO SISTEMA B\u00c1SICO DE SA\u00daDE DO MUNICIPIO DE ARAGUA\u00cdNA - TOCANTINS","959":"ACOMPANHAMENTO PSICOL\u00d3GICO AOS PACIENTES COM A COVID-19 NO MUNIC\u00cdPIO DE ARAGUA\u00cdNA","960":"A\u00c7\u00d5ES DE PREVEN\u00c7\u00c3O DE TRANSTORNOS MENTAIS RELACIONADO AO TRABALHO PARA PROFISSIONAIS ENVOLVIDOS NA PANDEMIA DA COVID 19","961":"Projeto Diagnosticar para Cuidar do munic\u00edpio de Chapada de Areia -Tocantins <br \/>\n<br \/>\n","962":"estrat\u00e9gia de combate \u00e0 covid 19 em goiatins: relato de experi\u00eancia sobre implanta\u00e7\u00e3o de centro de atendimento covid.","963":"Aproximando a comunidade \u00e0 sua Equipe de Sa\u00fade da Fam\u00edlia atrav\u00e9s da tecnologia que j\u00e1 temos e que a maioria dos brasileiros possuem: whatsapp. ","964":"Capacita\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores da Sa\u00fade da Rede Municipal de Palmas (TO) sobre Equipamentos de Prote\u00e7\u00e3o Individual no enfrentamento do Novo Coronav\u00edrus (Sars-cov-2)","965":"SIMULA\u00c7\u00c3O DA PR\u00c1TICA: UMA ESTRAT\u00c9GIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE PARA O MANEJO CL\u00cdNICO DO NOVO CORONAV\u00cdRUS NA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DE PALMAS-TOCANTINS","966":"PREFEITURA EM A\u00c7\u00c3O: A IMPORT\u00c2NCIA DA INTERSETORIALIDADE NO COMBATE A PANDEMIA DO COVID-19 NO MUNICIPIO DE SITIO NOVO DO TOCANTINS","967":"MAL\u00c1RIA EM CRUZEIRO DO SUL: A MUNICIPALIZA\u00c7\u00c3O DO CONTROLE COMO SA\u00cdDA PARA O CAOS","968":"SA\u00daDE DO HOMEM E O ESPORTE.","969":"CIRCUITO EU SOU SUS PR\u00c9-NATAL: UMA ESTRAT\u00c9GIA PARA FORTALECER A ADES\u00c3O AO PR\u00c9-NATAL NA E.S.F. BRANCA II EM ATALAIA \u2013 ALAGOAS","970":"O IMPACTO DAS BOAS PR\u00c1TICAS DE SA\u00daDE NA REDU\u00c7\u00c3O DO USO COMPULSIVO E INDISCRIMINADO DE PSICOTR\u00d3PICOS PELA POPULA\u00c7\u00c3O DE UMA UBS DA ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE BATALHA-AL.","971":"AVALIA\u00c7\u00c3O DO FR\u00caNULO LINGUAL NOS CENTROS DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL (CEI).","972":"ENFRENTAMENTO AS ARBOVIROSES \u2013 A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS NO BLOQUEIO DE PE\u2019S","973":"BENEF\u00cdCIOS DAS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES NO APOIO DA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DO IDOSO \u2013 PROGRAMA VALORIZA\u00c7\u00c3O DA MELHOR IDADE.","974":"OFICINAS DE COOPERA\u00c7\u00c3O HORIZONTAL COMO ESTRAT\u00c9GIA DE ABORDAGEM DE EQUIPES DE SA\u00daDE DE MACEI\u00d3 PARA A REORGANIZA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO DE TRABALHO","975":"GEST\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA E PARTICIPATIVA NO SUS: IMPLANTANDO NOVAS INST\u00c2NCIAS DELIBERATIVAS NO MUNIC\u00cdPIO PAULO JACINTO \u2013 AL.","976":"CINETEEN SERTANEJO: A ARTE DE VIVER- A UTILIZA\u00c7\u00c3O DO CINEMA COMO FERRAMENTA DE CUIDADO DE ADOLESCENTES COM PROBLEMAS PSICOEMOCIONAIS EM UM MUNIC\u00cdPIO DO SERT\u00c3O ALAGOANO.","977":"HORTA TERAP\u00caUTICA AUXILIANDO NA RECUPERA\u00c7\u00c3O DOS USU\u00c1RIOS DO CAPS MAXINEY CAVALCANTE LIMA","978":"SA\u00daDE \u00c9 DIREITO DE TODOS: GARANTINDO O DIREITO A SA\u00daDE DE USU\u00c1RIOS DAS COMUNIDADES QUILOMBOLAS, RIBEIRINHAS E RURAIS DO MUNIC\u00cdPIO DE ITACOATIARA\/AM: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA.","979":"AMPLIA\u00c7\u00c3O DO ACESSO \u00c0 ULTRASSONOGRAFIA OBST\u00c9TRICA EM UM MUNIC\u00cdPIO DO INTERIOR DO AMAZONAS: QUEM ATINGIMOS E QUAL O IMPACTO NA QUALIDADE DO PR\u00c9-NATAL?","980":"PREVEN\u00c7\u00c3O DO C\u00c2NCER DE \u00daTERO COMO CONDICIONALIDADES NO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA NA SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE MANAQUIRI","981":"PESSOAS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA NA CIDADE DE MANAUS: PREVEN\u00c7\u00c3O, TRATAMENTO E CONTROLE EM HIV\/AIDS","982":"A EFETIVIDADE DA REDE MUNICIPAL DE PROTE\u00c7\u00c3O A CRIAN\u00c7A E AO ADOLESCENTE DO PROGRAMA SA\u00daDE NA ESCOLA \u2013 PSE","983":"COMBATENTE MUNICIPAL \u2013ESCOLA E COMUNIDADE LIVRES DO AEDES AEGYPTI","984":"COPINHO DO AMOR","985":"VIGI\u00c1GUA: PROMO\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA SALTA-Z (FUNASA) PARA FORNECIMENTO DE \u00c1GUA POT\u00c1VEL NAS REGI\u00d5ES RIBEIRINHAS DO MUNIC\u00cdPIO DE TARTARUGALZINHO-AP.","986":"TECNOLOGIAS N\u00c3O FARMACOL\u00d3GICAS NA PROMO\u00c7\u00c3O DE HUMANIZA\u00c7\u00c3O NO CUIDADO","987":"GEST\u00c3O UNIFICADA DA REDE PR\u00d3PRIA DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE ANAG\u00c9","988":"PROGRAMA HUMANIZADOR DE FIBROMIALGIA","989":"O E-SUS AB COMO FERRAMENTA POTENCIALIZADORA DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DO MUNIC\u00cdPIO DE BARRO PRETO\/BA.","990":"GRUPO DE DOR CR\u00d4NICA, BONITO-BAHIA","991":"DIAGN\u00d3STICO PRECOCE DO C\u00c2NCER DE BOCA NO MUNIC\u00cdPIO DE CONCEI\u00c7\u00c3O DA FEIRA-BA","992":"GRUPO SA\u00daDE DAN\u00c7ANTE: PROMO\u00c7\u00c3O A SA\u00daDE DA MULHER ATRAV\u00c9S DA DAN\u00c7A","993":"O TRATAMENTO DE DORES M\u00daSCULO-ESQUEL\u00c9TICAS, SEM USO DE MEDICAMENTOS, PELA PR\u00c1TICA DO LIAN GONG NA COMUNIDADE DO LEANDRINHO EM DIAS D\u00c1VILA - BA.","994":"GRUPO DE CESSA\u00c7\u00c3O DO TABAGISMO EM UMA UNIDADE DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA.","995":"AURICULOTERAPIA COMO ESTRAT\u00c9GIA DE CUIDADOS E DE VALORIZA\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES E DA QUALIDADE DE VIDA DOS AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE PELA EQUIPE DO NASF-AB DO MUNIC\u00cdPIO DE ESPLANADA-BA.","996":"NOSSO ALIMENTO EM BOAS M\u00c3OS: BOAS PR\u00c1TICAS NO SERVI\u00c7O DE LIMPEZA E ALIMENTA\u00c7\u00c3O DAS ESCOLAS P\u00daBLICAS DO MUNIC\u00cdPIO DE EUN\u00c1POLIS","997":"OLHAR PARA UM NOVO TEMPO : GARANTIA DE ACESSO E INTEGRALIDADE DAS A\u00c7\u00d5ES DE SA\u00daDE.","998":"TERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O: ESF VILELA 2, ILH\u00c9US, BAHIA","999":"ALIMENTO SEGURO NA AGRICULTURA FAMILIAR","1000":"ESCOLA DE POSTURA: PREVEN\u00c7\u00c3O DA LOMBALGIA, ATRAV\u00c9S DA MOTIVA\u00c7\u00c3O DA PR\u00c1TICA CORPORAL, CONTRIBUINDO PARA A MELHORIA DA QUALIDADE DE VIDA DOS USU\u00c1RIOS DE IREC\u00ca, BAHIA.","1001":"A ARTE COMO INSTRUMENTO DE CUIDADO NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","1002":"PR\u00c9- NATAL: CONDI\u00c7\u00c3O FUNDAMENTAL PARA UM PARTO SAUD\u00c1VEL AO BIN\u00d4MIO.","1003":"FISIOTERAPIA CHEGANDO A QUEM PRECISA NAS COMUNIDADES DE ITAPARICA-BA","1004":"A\u00c7\u00c3O ITINERANTE DE CAPS","1005":"UMA EXPERI\u00caNCIA EXITOSA ATRAV\u00c9S DA EQUOTERAPIA: PARCERIA QUE DEU CERTO ENTRE NASF E CEVIP","1006":"PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES EM UM AMBIENTE HUMANIZADO NOS SERVI\u00c7OS DO SUS: UM IMPACTO DIRETO NO OLHAR DOS USU\u00c1RIOS.","1007":"A MICRORREGULA\u00c7\u00c3O COMO ESTRAT\u00c9GIA DE QUALIFICA\u00c7\u00c3O DO ACESSO AO SERVI\u00c7O DE NUTRI\u00c7\u00c3O NA ESF","1008":"OFICINA DE CULIN\u00c1RIA KIDS: UMA FERRAMENTA PARA DESPERTAR A ALIMENTA\u00c7\u00c3O SAUD\u00c1VEL DAS CRIAN\u00c7AS DO PROGRAMA SA\u00daDE NA ESCOLA.","1009":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROJETO SAMUZINHO EM RIACH\u00c3O DAS NEVES - BAHIA","1010":"DA PEREGRINA\u00c7\u00c3O \u00c0 HUMANIZA\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA PR\u00c9-NATAL: ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO FLUXO, AMPLIA\u00c7\u00c3O DO ACESSO E HUMANIZA\u00c7\u00c3O DO ATENDIMENTO \u00c0S GESTANTES DO MUNIC\u00cdPIO DE RIACH\u00c3O DO JACU\u00cdPE \u2013 BA","1011":"AMBULAT\u00d3RIO MULTIDISCIPLINAR EM SA\u00daDE DE TRAVESTIS E TRANSEXUAIS AUMENTANDO A INCLUS\u00c3O \u2013 TR\u00caS ANOS DE EXPERI\u00caNCIA","1012":"ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA NO SUS: ASSISTIR PARA GARANTIR","1013":"DE REPENTE ELES SE FORAM: O FIM DA COOPERA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL DO PROGRAMA MAIS M\u00c9DICOS E O PAPEL DO APOIO NAS A\u00c7\u00d5ES JUNTO AOS GESTORES MUNICIPAIS.","1014":"N\u00daCLEO DE VALORIZA\u00c7\u00c3O \u00c0 VIDA","1015":"COOPERA\u00c7\u00c3O INTERINSTITUCIONAL PARA SOLU\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIAL DAS DEMANDAS DE SA\u00daDE: UMA EXPERI\u00caNCIA NO MUNIC\u00cdPIO DE SANTO ANT\u00d4NIO DE JESUS","1016":"ACESSO \u00c0 SAUDE BUCAL AO PACIENTE COM NECESSIDADES ESPECIAIS: DIFICULDADES DE ACESSO A REDE SUS","1017":"SERVI\u00c7O DE FISIOTERAPIA DOMICILIAR: CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES PARA CONTINUIDADE DO CUIDADO AOS USU\u00c1RIOS DO SUS DE S\u00c3O FRANCISCO DO CONDE-BA","1018":"PREVEN\u00c7\u00c3O DO C\u00c2NCER DE COLO DE \u00daTERO E SEGUIMENTO DOS RESULTADOS ALTERADOS: UMA EXPERI\u00caNCIA EXITOSA NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O F\u00c9LIX","1019":"S\u00cdFILIS: UMA BREVE AN\u00c1LISE ACERCA DO IMPACTO DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO TESTE R\u00c1PIDO NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA SOBRE O QUANTITATIVO DE CASOS NOTIFICADOS DA DOEN\u00c7A, MUNIC\u00cdPIO DE UNA-BA, 2008 A 2018","1020":"PROGRAMA \"A HORA DO BEB\u00ca\": UM PROGRAMA DE R\u00c1DIO VOLTADO PARA A PRIMEIRA INF\u00c2NCIA","1021":"UTILIZA\u00c7\u00c3O DE PEIXE NO COMBATE AO MOSQUITO AEDES AEGYPTI EM DEP\u00d3SITOS DOMICILIARES DE \u00c1GUA NO MUNIC\u00cdPIO DE V\u00c1RZEA DO PO\u00c7O - BA","1022":"INTERNA\u00c7\u00d5ES COMPULS\u00d3RIAS: DESCONSTRUINDO MANIC\u00d4MIOS DISFAR\u00c7ADOS","1023":"REGULA\u00c7\u00c3O EM ODONTOLOGIA: A EXPERI\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE CAUCAIA\/CEAR\u00c1","1024":"CONFER\u00caNCIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE: PERSPECTIVAS E DESAFIOS NA PERCEP\u00c7\u00c3O DE GRADUANDOS DE ENFERMAGEM","1025":"CAPS FLORESCER","1026":"DASHBOARD GERENCIADOR DOS MACROPROCESSOS DE GEST\u00c3O REGIONAL DE SA\u00daDE","1027":"DORMIR NA FILA JAMAIS! A EXPERI\u00caNCIA DA FILA VIRTUAL NA REGULA\u00c7\u00c3O AMBULATORIAL DE IPUEIRAS \u2013 CE","1028":"A EPIDEMIOLOGIA COMO ALIADA NA PREVEN\u00c7\u00c3O DO SUIC\u00cdDIO","1029":"A IMPORT\u00c2NCIA DO CUIDADO MULTIPROFISSIONAL NA ATEN\u00c7\u00c3O DOMICILIAR: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1030":"PROMOTORES DE REABILITA\u00c7\u00c3O NOS TERRIT\u00d3RIOS: ACADEMIA ADAPTADA EM DOMICILIO DE USU\u00c1RIOS, PROJETADA POR PROFISSIONAIS DO E-NASF DE ITAREMA","1031":"A IMPORT\u00c2NCIA DO FARMAC\u00caUTICO CL\u00cdNICO NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: UMA REVIS\u00c3O BIBLIOGR\u00c1FICA","1032":"ELABORA\u00c7\u00c3O DE INSTRUMENTO PADRONIZADO PARA ESTRATIFICA\u00c7\u00c3O DE PACIENTES PORTADORES DE HIPERTENS\u00c3O ARTERIAL E DIABETES MELLITUS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIMARIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PIQUET CARNEIRO","1033":"A IMPORT\u00c2NCIA DOS SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE NA CONSTRU\u00c7\u00c3O PROGRAMA\u00c7\u00c3O GERAL DAS A\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE","1034":"ESTUDO COMPARATIVO DOS INDICADORES FINANCEIROS MUNIC\u00cdPIO DE SOBRAL CEAR\u00c1, ENTRE OS ANOS DE 2013 A 2017","1035":"GEST\u00c3O POR PROCESSO E ADO\u00c7\u00c3O DE ALGUMAS FERRAMENTAS DO M\u00c9TODO LEAN NUMA POLICL\u00cdNICA DO CEAR\u00c1: DESENVOLVENDO A\u00c7\u00d5ES DE UMA CULTURA DE SEGURAN\u00c7A, QUALIDADE E SATISFA\u00c7\u00c3O DO CLIENTE.","1036":"O IMPACTO DA TELEMEDICINA E SEU SISTEMA NA SA\u00daDE P\u00daBLICA EM UMA POLICL\u00cdNICA NA SERRA DE IBIAPABA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1037":"ESTRAT\u00c9GIAS DE ENFRENTAMENTO DE EPIDEMIA POR ARBOVIROSES NO MUNIC\u00cdPIO DE V\u00c1RZEA ALEGRE - CE","1038":"A\u00c7\u00d5ES ESTRAT\u00c9GICAS DE PREVEN\u00c7\u00c3O E CONTROLE DA OBESIDADE INFANTIL NO MUNIC\u00cdPIO DE V\u00c1RZEA ALEGRE - CEAR\u00c1","1039":"PLANO DE RECUPERA\u00c7\u00c3O DO FATURAMENTO SES\/DF","1040":"REDE INOVASES","1041":"SALA DE SITUA\u00c7\u00c3O SES-DF","1042":"NOVAS ESTRAT\u00c9GIAS PARA O MONITORAMENTO E A FISCALIZA\u00c7\u00c3O DAS PR\u00c1TICAS DE SEGURAN\u00c7A DO PACIENTE PELA VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA NOS HOSPITAIS DO DISTRITO FEDERAL.","1043":"CONTRATUALIZA\u00c7\u00c3O NA SES-DF: RESULTADOS DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE METAS NAS REGI\u00d5ES DE SA\u00daDE DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DO DF.","1044":"DIAGN\u00d3STICO DE ATENDIMENTO DA POPULA\u00c7\u00c3O HIPERTENSA\/DIAB\u00c9TICA DA EQUIPE 474\/06","1045":"PROJETO COLO DE M\u00c3E: UMA EXPERI\u00caNCIA DE CUIDADO.","1046":"EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE: O CAMINHO PARA A REDU\u00c7\u00c3O DA S\u00cdFILIS CONG\u00caNITA NO MUNIC\u00cdPIO DE LINHARES\/ES.","1047":"UTILIZA\u00c7\u00c3O DO L\u00daDICO COMO ESTRAT\u00c9GIA DE FAVORECIMENTO DO ATENDIMENTO E V\u00cdNCULO COM O PACIENTE ODONTOPEDI\u00c1TRICO NA ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA.","1048":"PROEF \u2013 PROGRAMA DE ORIENTA\u00c7\u00c3O AO EXERC\u00cdCIO F\u00cdSICO E NUTRICIONAL. A\u00c7\u00d5ES DE PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE ATRAV\u00c9S DA ATIVIDADES F\u00cdSICAS E ALIMENTA\u00c7\u00c3O SAUD\u00c1VEL.","1049":"FORTALECENDO A REDE DE PROTE\u00c7\u00c3O \u00c0S PESSOAS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE VIOL\u00caNCIA: A POT\u00caNCIA DA PARCERIA VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE E EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE EM VIT\u00d3RIA","1050":"O USO DO TRATAMENTO RESTAURADOR ATRAUM\u00c1TICO (ART) EM ESCOLARES DO MUNIC\u00cdPIO DE VIT\u00d3RIA\/ES","1051":"MELHORIA DO ACESSO PARA O AUMENTO DA PROCURA DA POPULA\u00c7\u00c3O MASCULINA POR ATENDIMENTO NA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE NO MUNICIPIO AREN\u00d3POLIS.","1052":"CAIXA ORGANIZADORA: O AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE CRIANDO FERRAMENTAS DE CUIDADO","1053":"QUALIFICA\u00c7\u00c3O E ATUALIZA\u00c7\u00c3O NA EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL: TELESSAUDE COMO FERRAMENTA DE MELHORIA NO ACESSO AO TRABALHO.","1054":"O IMPACTO DA PLANIFICA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE \u2013 APS NO COTIDIANO DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DE EDEALINA-GO","1055":"VIVA MAIS LEVE - GRUPO DE EMAGRECIMENTO SAUD\u00c1VEL","1056":"EMPODERA - GRUPO DE EMPODERAMENTO FEMININO","1057":"GRUPO GESTAR - ORIENTA\u00c7\u00c3O \u00c0S GESTANTES","1058":"EQUIL\u00cdBRIO E SA\u00daDE","1059":"A INSER\u00c7\u00c3O DO ENFERMEIRO NA AVALIA\u00c7\u00c3O, PRESCRI\u00c7\u00c3O E TRATAMENTO DE FERIDAS, NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO MUNIC\u00cdPIO DE ITUMBIARA, GOI\u00c1S.","1060":"QUALIDADE DO PROCESSO DA ASSIST\u00caNCIA PR\u00c9-NATAL ALCAN\u00c7ADA ATRAV\u00c9S DO PROJETO DOCE ESPERA NO MUNICIPIO DE JES\u00daPOLIS, GOIAS.","1061":"\u201cMINEIROS MAIS LEVE\u201d: PROGRAMA INTERPROFISSIONAL DE EMAGRECIMENTO SAUD\u00c1VEL E REEDUCA\u00c7\u00c3O ALIMENTAR EM GRUPO NO MUNIC\u00cdPIO DE MINEIROS \u2013 GOI\u00c1S","1062":"\u201cOFICINA DE CULIN\u00c1RIA TERAP\u00caUTICA DO SUS \u2013 \u201cSABERES E SABORES\u201d","1063":"DOCE VIDA UM ELO ENTRE A ARTE E AS EMO\u00c7\u00d5ES","1064":"GESTANTES CONECTADAS","1065":"PR\u00c9-NATAL DO PARCEIRO: SA\u00daDE DO HOMEM EM FOCO NO MUNIC\u00cdPIO DE SILV\u00c2NIA-GO","1066":"PLANIFICA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE: ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS DE TRABALHO NO MUNIC\u00cdPIO DE SILV\u00c2NIA-GO","1067":"INTERVEN\u00c7\u00c3O ATIVA NO CONTROLE DO TABAGISMO","1068":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO DE TRABALHO NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM SA\u00daDE UTILIZANDO FERRAMENTAS ANALISADORAS E ESTRAT\u00c9GICAS.","1069":"AVALIA\u00c7\u00c3O DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA NACIONAL DE CONTROLE DO TABAGISMO NO MUNIC\u00cdPIO DE BALSAS","1070":"TERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE: FERRAMENTA PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO MUNIC\u00cdPIO DE BALSAS","1071":"PROJETO CAJARI DIGITAL","1072":"POTENCIALIDADES DA GEST\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","1073":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO N\u00daCLEO DE ATEN\u00c7\u00c3O A PESSOA IDOSA VULNER\u00c1VEL NO MUNIC\u00cdPIO DE PINHEIRO-MA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1074":"PROGRAMA MUNICIPAL DE VIGIL\u00c2NCIA, PREVEN\u00c7\u00c3O E CONTROLE DE ZOONOSES","1075":"PROJETO DE A\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS, PREVENTIVAS E CURATIVAS EM SA\u00daDE BUCAL, PARA PESSOAS COM NECESSIDADES ESPECIAIS DA ESCOLA MARIA AM\u00c9LIA BASTOS, EM S\u00c3O JOSE DE RIBAMAR-MA.","1076":"IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA REDE DE APOIO AOS PACIENTES COM INFEC\u00c7\u00c3O CONG\u00caNITA ASSOCIADA AO V\u00cdRUS STORCH OU ZIKA NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DE RIBAMAR \u2013 MA.","1077":"GEST\u00c3O PELA METODOLOGIA DE GERENCIAMENTO DE METAS PRIORIT\u00c1RIAS (GMP): IMPACTO POSITIVO DO SISTEMA NA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE EM S\u00c3O LU\u00cdS\/MA","1078":"SAMUZINHO EM S\u00c3O LU\u00cdS: A\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS PARA ALUNOS DA REDE P\u00daBLICA DE ENSINO.","1079":"EDUCA\u00c7\u00c3O POPULAR EM SA\u00daDE - EDPOPSUS, UMA POSSIBILIDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE PARA PROFISSIONAIS DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO DA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA DE S\u00c3O LU\u00cdS.","1080":"INTERVEN\u00c7\u00d5ES EDUCATIVAS COM PR\u00c1TICAS DE INCENTIVO AO ALEITAMENTO MATERNO E ALIMENTA\u00c7\u00c3O NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O LU\u00cdS - MA.","1081":"PROGRAMA VIVA MELHOR SABENDO JOVEM S\u00c3O LUIS: ENFRENTAMENTO PELA FORMA\u00c7\u00c3O E MOBILIZA\u00c7\u00c3O DE JOVENS PARA A PREVEN\u00c7\u00c3O DAS IST`S.","1082":"PROGRAMA S\u00c3O LU\u00cdS EM MOVIMENTO, CIRCUITO SA\u00daDE: ASPECTOS RELEVANTES SOBRE ATENDIMENTO DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DE SA\u00daDE PARA FEIRANTES E COMUNIDADES.","1083":"PROJETO MOVE SUS - REDU\u00c7\u00c3O DO SEDENTARISMO EM IDOSOS: UMA EXPERI\u00caNCIA NA ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA EM TIMON-MARANH\u00c3O","1084":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS PROCESSOS DE TRABALHO ATRAV\u00c9S DE UM PROJETO DE ACREDITA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO MUNIC\u00cdPIO DE Z\u00c9 DOCA \u2013 MA","1085":"AGENTES MIRINS DE COMBATE A ENDEMIAS","1086":"AS CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES DA COMUNIDADE PARA O TRABALHO DA EQUIPE DE SA\u00daDE DE BELMIRO BRAGA","1087":"ESTRAT\u00c9GIA DE QUALIFICA\u00c7\u00c3O DO ACESSO NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE EM BELO HORIZONTE \u2013 INSTRUMENTALIZANDO AS EQUIPES PARA OS CICLOS DE MELHORIA","1088":"USO DA METODOLOGIA LEAN COMO ESTRAT\u00c9GIA PARA REDU\u00c7\u00c3O DO TEMPO DE ESPERA NAS UPAS DE BH: PROJETO MENOS ESPERA, MAIS SA\u00daDE","1089":"O CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE ESPECIALIDADES \u2013 CIESP E A GEST\u00c3O COOPERADA DOS SERVI\u00c7OS DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL NA MODALIDADE DE CAPS I","1090":"A INSTITUI\u00c7\u00c3O COSEMS\/MG QUE APOIA","1091":"PROJETO GENTE FINA: MUDANDO VIDAS!","1092":"GRUPO GIRASSOL: RELATOS DE EXPERI\u00caNCIA DE A\u00c7\u00d5ES DE PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE PARA MELHORIA DA QUALIDADE DE VIDA DE PESSOAS COM DOEN\u00c7AS E SEQUELAS NEUROL\u00d3GICAS.","1093":"PROJETO DE CADASTRAMENTO PARA CASTRA\u00c7\u00c3O CANINA","1094":"O MONITORAMENTO DO PLANO MUNICIPAL DE SA\u00daDE E O PLANEJAMENTO PARA A EXECU\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES PROPOSTAS NO MUNIC\u00cdPIO DE CAMPESTRE\/MG","1095":"UM NOVO AMANHECER EM BUSCA PELA SA\u00daDE","1096":"GRUPO DE ENCONTRO COMO FORMA DE EMPODERAMENTO FEMININO NA SOCIEDADE","1097":"PRODUTOS VIDA DOCE-OFICINA DE GERA\u00c7\u00c3O DE TRABALHO, RENDA E INTEGRA\u00c7\u00c3O A SOCIEDADE PARA PORTADORES DE TRANSTORNO MENAL, FAMILIARES E COMUNIDADE EM GERAL","1098":"GRUPO TERAP\u00caUTICO \"EQUIL\u00cdBRIO\" PARA O TRATAMENTO DA ANSIEDADE","1099":"GRUPO DE DOR CR\u00d4NICA E EXERC\u00cdCIOS TERAP\u00caUTICOS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA","1100":"PROJETO: VERDE NOVO HUMANIZADO","1101":"PROJETO PEDALANDO CONTRA A DENGUE","1102":"VACINA\u00c7\u00c3O VOLANTE NOS PONTOS DE APOIO NAS \u00c1REAS DISTANTES DO MUNIC\u00cdPIO DE CARMO DE MINAS","1103":"GRUPOS NOTURNOS PARA PROMO\u00c7\u00c3O DE EMAGRECIMENTO SAUD\u00c1VEL","1104":"ESCOLA VIVA COM OS OLHOS DA VISA","1105":"SA\u00daDE E EDUCA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3OS DADAS COM A COMUNIDADE DIVINOLANDENSE","1106":"UM TOQUE PARA A VIDA","1107":"DIFERENTE \u00c9 O MUNDO QUE QUEREMOS: NASF DORES DE CAMPOS ACOLHE E SONHA JUNTO COM PAIS DE AUTISTAS","1108":"PROGRAMA CORUJ\u00c3O DA SA\u00daDE EM DORES\u00d3POLIS","1109":"UNIDOS NO COMBATE AO AEDES","1110":"SA\u00daDE COM MEDIDA CERTA","1111":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DAS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES (PICS) A PARTIR DA EXPERI\u00caNCIA VIVIDA PELOS SERVIDORES DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE IGARAP\u00c9","1112":"PROJETO \u201cVIDA SAUD\u00c1VEL \u2013 VIDA FELIZ\u201d","1113":"CONTANDO HIST\u00d3RIAS","1114":"PARCERIA ENTRE VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA E VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA \u2013 A\u00c7\u00d5ES DE IMUNIZA\u00c7\u00c3O","1115":"REDU\u00c7\u00c3O DA MORTALIDADE INFANTIL:PAPEL DA GEST\u00c3O COMPROMETIDA NA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O MATERNO INFANTIL NO MUNIC\u00cdPIO DE ITABIRA\/MG","1116":"TORNEIO INTERCAPS - INTEGRAR PARA GANHAR","1117":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DOS CONSELHOS LOCAIS DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE JACINTO","1118":"\u201cPREPARANDO PARA A GRANDE MUDAN\u00c7A\u201d ASSIST\u00caNCIA AO USU\u00c1RIO CANDIDATO A CIRURGIA BARI\u00c1TRICA: UMA VIV\u00caNCIA NA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DO MUNIC\u00cdPIO DE JURUAIA\/MG","1119":"PREENCHENDO O VAZIO DA ALMA: A TERAP\u00caUTICA INDIVIDUAL E COLETIVA PARA TRATAMENTO DA DEPRESS\u00c3O NO PROJETO \u201cPODE FALAR\u201d","1120":"SA\u00daDE EMOCIONAL: A CONSTELA\u00c7\u00c3O FAMILIAR COMO FERRAMENTA DE DESENVOLVIMENTO BIO-PSICO-SOCIAL NA ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA (ESF) DO MUNIC\u00cdPIO DE MARIA DA F\u00c9 \u2013 MG.","1121":"PRATICAS EXITOSAS NO GRUPO DE EMAGRECIMENTO.","1122":"QUALIDADE DE VIDA NO GRUPO \u201cMULHER ATIVA\u201d NA CIDADE DE MONTALV\u00c2NIA \u2013 MG","1123":"KARAT\u00ca NA MELHOR IDADE","1124":"EXPERI\u00caNCIA DA CONSTRU\u00c7\u00c3O COLETIVA, REGULAMENTA\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DOS PROTOCOLOS ASSISTENCIAIS DE ENFERMAGEM DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO MUNIC\u00cdPIO DE MONTES CLAROS\/MG","1125":"A JUSTI\u00c7A NA SA\u00daDE: UMA AN\u00c1LISE DO IMPACTO DO TRABALHO DA C\u00c2MARA T\u00c9CNICA DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE MURIA\u00c9","1126":"SA\u00daDE DO HOMEM: A ATIVIDADE F\u00cdSICA MUDANDO A REALIDADE","1127":"QUALIDADE DE VIDA E LONGEVIDADE: EDUCA\u00c7\u00c3O\/PREVEN\u00c7\u00c3O\/PROMO\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE SOB OS ASPECTOS BIOPSICOSSOCIAIS COMO FERRAMENTA PARA O CUIDADO DE PACIENTES HIPERTENSOS E DIAB\u00c9TICOS.","1128":"PROJETO AMOR","1129":"OS BENEF\u00cdCIOS E A PR\u00c1TICA DO YOGA TIBETANO - LU JONG NO SUS DO MUNIC\u00cdPIO DE PAR\u00c1 DE MINAS","1130":"UM LUGAR PARA ADOLESCENTES NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA: A APOSTA EM UM GRUPO EDUCATIVO E SEUS EFEITOS TERAP\u00caUTICOS COMO PR\u00c1TICA DE PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE","1131":"\u201c DE BEM COM A VIDA\u201d: EXPERI\u00caNCIA DO GRUPO DE MANEJO DA ANSIEDADE DA UAPS JARDIM PARA\u00cdSO NO MUNIC\u00cdPIO DE PATOS DE MINAS","1132":"N\u00daCLEO MUNICIPAL DE PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES EM SA\u00daDE DE PEDRA AZUL (MG): UMA ESTRAT\u00c9GIA DE HUMANIZA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","1133":"VIVER MELHOR: PROJETO QUE REORGANIZOU A AB E DIMINUIU A MORBIDADE HOSPITALAR NO MUNIC\u00cdPIO DE PEQUERI\/MG","1134":"ATENDIMENTO M\u00c9DICO DOMICILIAR REDUZEM LEITOS DE INTERNA\u00c7\u00d5ES EM HOSPITAIS","1135":"LIAN GONG COMO PR\u00c1TICA INTEGRATIVA COMPLEMENTAR (PIC) COM \u00caNFASE NA TERCEIRA IDADE PARA A QUALIDADE DE VIDA","1136":"IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO RASTREIO ORGANIZADO DE C\u00c2NCER DE COLO DO \u00daTERO E C\u00c2NCER DE MAMA EM PRESIDENTE KUBITSCHEK-MG","1137":"PREMIA\u00c7\u00c3O DE RESULTADOS POR GERENCIAMENTO DE INDICADORES","1138":"A ARTE QUE CURA, CANTINHO DO ARTESANATO E GRUPO TERAP\u00caUTICO","1139":"A TECNOLOGIA COMO INFLUENCIADOR NA ORGANIZA\u00c7\u00c3O GERENCIAL E DA ASSIST\u00caNCIA DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO SETE LAGOAS","1140":"INCLUS\u00c3O DO PARTICIPANTE COM PARALISIA CEREBRAL NOS GRUPOS DE ATIVIDADE F\u00cdSICA DO NASF\/AB","1141":"PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE E PREVEN\u00c7\u00c3O DE DOEN\u00c7AS CR\u00d4NICAS N\u00c3O TRANSMISS\u00cdVEIS ATRAV\u00c9S DE GRUPOS PARA PERDA DE PESO EM S\u00c3O GON\u00c7ALO DO RIO PRETO-MG.","1142":"PROJETO RECANTO MAM\u00c3E PELICANO DE AMAMENTA\u00c7\u00c3O E RELACTA\u00c7\u00c3O : FORTALECENDO AS BOAS PR\u00c1TICAS NO V\u00cdNCULO DO BIN\u00d4MIO M\u00c3E-BEB\u00ca","1143":"\"SA\u00daDE EM EVID\u00caNCIA\" - PROJETO CAMINHADA PELA VIDA.","1144":"UMA ESTRAT\u00c9GIA INOVADORA NA OFERTA DO CUIDADO TRATAMENTO DE ESTABILIZA\u00c7\u00c3O DE COLUNA EQUIPE NASF\/AB","1145":"NOVO MODELO DE COOPERA\u00c7\u00c3O INTERMUNICIPAL NA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DO PARA\u00cdSO\/MG","1146":"PROJETO \u201cVIVA LEVE\u201d","1147":"N\u00daCLEO DE ASSIST\u00caNCIA E PESQUISA EM PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES:UMA ABORDAGEM QUATERN\u00c1RIA","1148":"PRIMEIRO SCREENING PARA DETEC\u00c7\u00c3O DE TUBERCULOSE NO PRES\u00cdDIO DE UB\u00c1: DESAFIOS, PERSPECTIVAS E POSSIBILIDADES","1149":"ENVOLVIMENTO: UM LA\u00c7O DE AMOR COM VOC\u00ca","1150":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES NO MUNIC\u00cdPIO DE VARGINHA-MG","1151":"O HOMEM DO CAMPO: UMA EXPERI\u00caNCIA TRANSFORMADORA DE ASSIST\u00caNCIA E CUIDADOS","1152":"\u201cCUIDAR DE QUEM CUIDA!\u201d","1153":"BOAS PR\u00c1TICAS PARA SEGURAN\u00c7A DO PACIENTE NO MUNIC\u00cdPIO DE CAMPO GRANDE\/MS","1154":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE: UTILIZANDO A TECNOLOGIA NA CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O DA POPULA\u00c7\u00c3O SOBRE A REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE (RAS) DE CHAPAD\u00c3O DO SUL.","1155":"DESAFIOS E \u00caXITOS DA SA\u00daDE BUCAL NO COTIDIANO DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA COM IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CONSULT\u00d3RIO ODONTOL\u00d3GICO NAS ESCOLAS","1156":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DE TRATAMENTOS ALTERNATIVOS NO SUS","1157":"PROJETO PANTANAL \u2013 SA\u00daDE EM A\u00c7\u00c3O","1158":"PROJETO GERA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE INCLUI ATIVIDADES F\u00cdSICAS NA ROTINA DE PSF\u2019S E MUDA A VIDA DE MORADORES DIAB\u00c9TICOS E HIPERTENSOS EM ALTO ARAGUAIA (MT)","1159":"A INTEGRA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA COM OUTROS SETORES NO ENFRENTAMENTO AO USO ABUSIVO DO \u00c1LCOOL E OUTRAS DROGAS EM APIAC\u00c1S \u2013 MT","1160":"USO DA AURICULOTERAPIA NA REMISS\u00c3O DOS SINTOMAS DO TDAH NA INF\u00c2NCIA","1161":"PROJETO CUIDA-DOR","1162":"I ENCONTRO MUNICIPAL EM SA\u00daDE DO TRABALHADOR: FORTALECENDO V\u00cdCULOS: CUIDADOS COM QUEM CUIDA","1163":"VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE AMBIENTAL \u00c9 A\u00c7\u00c3O!","1164":"GRUPO DE CUIDADORES \u201cO AMOR TRANSP\u00d5E BARREIRAS\u201d: CUIDANDO DE QUEM CUIDA","1165":"ASSIST\u00caNCIA MULTIDISCIPLINAR: GRUPO DE CESSA\u00c7\u00c3O AO TABAGISMO DE JURUENA\/MT","1166":"GRUPO DE ATEN\u00c7\u00c3O AS GESTANTES DO MUNIC\u00cdPIO DE NOVO SANTO ANT\u00d4NIO-MT","1167":"INTERVEN\u00c7\u00c3O EM CASOS DE HIPERTENS\u00c3O ARTERIAL NO POSTO DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA I","1168":"PROJETO PROGRAMA SA\u00daDE NA ESCOLA EDUCA\u00c7\u00c3O NO TR\u00c2NSITO","1169":"1\u00aa SEMANA DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO DE SANTA CRUZ DO XINGU-MT","1170":"TELEDERMATOLOGIA: CONHECIMENTO E TECNOLOGIA A FAVOR DO USU\u00c1RIO.","1171":"VALORIZA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL: MOTIVA\u00c7\u00c3O\/ HUMANIZA\u00c7\u00c3O\/ACOLHIMENTO","1172":"INTRODU\u00c7\u00c3O DAS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS NO ATENDIMENTO DIFERENCIADO NOTURNO NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM SA\u00daDE DE TANGAR\u00c1 DA SERRA \u2013 MT","1173":"CENTRALIZA\u00c7\u00c3O DA SALA DE VACINA NO MUNIC\u00cdPIO DE TAPURAH \u2013 MT","1174":"A\u00c7\u00d5ES INTERSETORIAIS NO \u00c2MBITO DA SA\u00daDE: UMA EXPERI\u00caNCIA EXITOSA NO ENFRENTAMENTO DA S\u00cdFILIS NO MUNIC\u00cdPIO DE V\u00c1RZEA GRANDE.","1175":"PROJETO \u201cCUIDAR DE QUEM CUIDA\u201d","1176":"PROJETO MENINA DO LA\u00c7O DE FITA: INTEGRALIDADE DO CUIDADO NA GARANTIA DO DIREITO SEXUAL E REPRODUTIVO DA POPULA\u00c7\u00c3O DE ABAETETUBA \u2013 PAR\u00c1.","1177":"APRESENTA\u00c7\u00c3O DA ELABORA\u00c7\u00c3O DO PLANO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE AFU\u00c1 2018\/2021, BASEADO NOS MOMENTOS DO PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO SITUACIONAL (PES).","1178":"PR\u00caMIO EQUIPE DESTAQUE - MAR\u00c7O LIL\u00c1S: UMA ESTRAT\u00c9GIA PARA A PREVEN\u00c7\u00c3O DO C\u00c2NCER DE COLO DE \u00daTERO.","1179":"DESCENTRALIZA\u00c7\u00c3O DO FOSFATO DE OSELTAMIVIR (TAMIFLU\u00ae), COMO FORMA DE PREVENIR O AGRAVAMENTO DOS CASOS DE S\u00cdNDROME GRIPAL (SG) E S\u00cdNDROME RESPIRAT\u00d3RIA AGUDA GRAVE (SRAG)","1180":"ESTRAT\u00c9GIAS PARA INCENTIVO AO PR\u00c9-NATAL DO PARCEIRO NA UMS TAPAN\u00c3","1181":"A SA\u00daDE DO IDOSO BRAGANTINO: METODOLOGIAS ATIVAS QUE QUALIFICAM O PROCESSO DE TRABALHO DO AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE NO CUIDADO AO IDOSO","1182":"PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES NA ATEN\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE MENTAL: A EXPERI\u00caNCIA DE UM CAPS-AD NA REGI\u00c3O DOS CA\u00c9TES.","1183":"PR\u00c9 - NATAL SEGURO: DIAGN\u00d3STICO E TRATAMENTO DAS M\u00c3ES OU GESTANTES E DOS CASOS DE S\u00cdFILIS CONG\u00caNITA","1184":"REORGANIZA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA DO MUNIC\u00cdPIO DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S- PAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO ACOLHIMENTO \u00c0 DEMANDA ESPONT\u00c2NEA E PRONTU\u00c1RIO ELETR\u00d4NICO DO CIDAD\u00c3O INTEGRADO.","1185":"PROJETO CIDADANIA EM A\u00c7\u00c3O","1186":"PROJETO AGITA CONCEI\u00c7\u00c3O","1187":"PROJETO VIVA MAIS, PR\u00c1TICAS DE EXERC\u00cdCIOS F\u00cdSICOS E ORIENTA\u00c7\u00d5ES NUTRICIONAIS COM PRINC\u00cdPIOS FUNCIONAIS, PARA A MELHORIA DE QUALIDADE DE VIDA NO MUNIC\u00cdPIO DE OUR\u00c9M-PA.","1188":"DESBRAVADORES DO SUS: REDESCOBRINDO CIDAD\u00c3OS, PROMOVENDO O DIREITO \u00c0 SA\u00daDE.","1189":"APERFEI\u00c7OAMENTO DO PROCESSO DE GERENCIAMENTO DO PROGRAMA DO TRATAMENTO FORA DO DOMIC\u00cdLIO DE SANTA LUZIA DO PAR\u00c1.","1190":"NASFITNESS","1191":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE. FERRAMENTA PRIMORDIAL NA ESF. HIPERDIA.","1192":"INTEGRA\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM SA\u00daDE E VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE BARRA DE SANTANA \u2013 PARA\u00cdBA \u2013 UMA REALIDADE NO TERRIT\u00d3RIO","1193":"INTERVEN\u00c7\u00c3O PRECOCE: IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA NA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E REDE INTERSETORIAL NO MUNIC\u00cdPIO DE BOA VISTA-PB","1194":"CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA CARTILHA EM BRAILLE COM ORIENTA\u00c7\u00d5ES DE COMBATE E PREVEN\u00c7\u00c3O DO C NCER DE MAMA PROPORCIONANDO AUTOCUIDADO ENTRE AS MULHERES CEGAS DO SUS","1195":"QUARTA DA BELEZA","1196":"COLORINDO A NEUROPEDIATRIA: A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM ESPA\u00c7O VOLTADO ESPECIALMENTE PARA O ATENDIMENTO DA FISIOTERAPIA NEUROL\u00d3GICA INFANTIL","1197":"PROMOVENDO A SA\u00daDE DO HOMEM: ROMPENDO OS ENTRAVES E AMPLIANDO A OFERTA DE SERVI\u00c7OS","1198":"O USO DE PIABAS NO CONTROLE BIOL\u00d3GICO DO AEDES AEGYPTI","1199":"RESGATANDO E ACOLHENDO OS SORRISOS ESPECIAIS: UM NOVO CONCEITO NO ATENDIMENTO ODONTOL\u00d3GICO DOS PACIENTES NEUROPSICOMOTORES NO MUNIC\u00cdPIO DE ITABAIANA.","1200":"OCORR\u00caNCIA DE \u00d3BITO POR CAUSA VIOLENTA EM MENORES DE 12 ANOS NO MUNIC\u00cdPIO DE ITABAIANA-PB: A IMPORT\u00c2NCIA DA INTEGRA\u00c7\u00c3O DA VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","1201":"GRUPO DE BOAS PR\u00c1TICAS: PROMOVENDO SA\u00daDE E TECENDO DI\u00c1LOGOS","1202":"PROJETO \u201cE AGORA, GESTOR? \u201c","1203":"O DIAGN\u00d3STICO DA JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE NOS MUNIC\u00cdPIOS PARAIBANOS","1204":"SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O ESUS COMO FERRAMENTA DE GEST\u00c3O E GERENCIAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES EM SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE QUEIMADAS-PB","1205":"PROJETO GERA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE \u2013 COMBATENDO A OBESIDADE","1206":"PALAVRAS QUE ACALENTAM A MENTE: EXPERI\u00caNCIA DAS OFICINAS DE POESIA DO CAPS - SANTA LUZIA","1207":"ATENDIMENTO QUALITATIVO AOS USU\u00c1RIOS DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTA RITA, PARA\u00cdBA, NO ENFRENTAMENTO DA JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE","1208":"DE IGUAL PARA IGUAL: PROMOVENDO IGUALDADE DE G\u00caNERO NA ESCOLA.","1209":"UTILIZA\u00c7\u00c3O DO GEOPROCESSAMENTO E ARMADILHAS DE OVIPOSI\u00c7\u00c3O (OVITRAMPAS) PARA O CONTROLE DO AEDES AEGYPTI NO MUNIC\u00cdPIO DE AGRESTINA","1210":"SA\u00daDE ATIVA: EMPODERAMENTO DO IDOSO AO AUTO CUIDADO PARA PREVEN\u00c7\u00c3O DE DOEN\u00c7AS CR\u00d4NICAS N\u00c3O TRANSMISS\u00cdVEIS EM ALIAN\u00c7A-PE","1211":"COLEGIADO DE GEST\u00c3O EM SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DE SA\u00daDE: UMA FERRAMENTA PARA A QUALIFICA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE EM ARCOVERDE","1212":"A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO APLICATIVO \" VICONSUS \" PARA O ACOMPANHAMENTO DOS AGENDAMENTOS DE CONSULTAS E EXAMES NO MUNIC\u00cdPIO DE CARUARU- PE.","1213":"REESTRUTURA\u00c7\u00c3O E IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO NOVO MODELO DE FARM\u00c1CIA EM UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE CARUARU\/PE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA.","1214":"TABULEIRO EDUCATIVO DO FISCAL MIRIM: INSTRUMENTO DE SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O DO CAMPO DE ATUA\u00c7\u00c3O DA VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA MUNICIPAL","1215":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA: PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES NO GRUPO DE TABAGISMO NUMA UNIDADE DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA EM GARANHUNS \u2013 PE","1216":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM INSTRUMENTO DE SUPERVIS\u00c3O E MONITORAMENTO PARA REPASSE DE GRATIFICA\u00c7\u00c3O A PARTIR DO RECURSO DO PMAQ AOS PROFISSIONAIS DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DO MUNIC\u00cdPIO DE INGAZEIRA","1217":"VIGIL\u00c2NCIA AMBIENTAL TRABALHANDO A SUSTENTABILIDADE DO MEIO AMBIENTE ATRAV\u00c9S DO COMBATE AEDES AEGYPTI","1218":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO TESTE DA LINGUINHA NAS UNIDADES DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA: INTEGRA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PARA ATEN\u00c7\u00c3O E CUIDADO AOS BEB\u00caS, PAUDALHO\/PE \u2013 2018","1219":"O ATRAVESSAR DA PONTE PERNAMBUCO-BAHIA: O ANTES E O DEPOIS DA CARTA DO VALE DO S\u00c3O FRANCISCO (2009-2018)","1220":"GRUPO T\u00c9CNICO SOBRE A S\u00cdFILIS: A\u00c7\u00d5ES ESTRAT\u00c9GICAS PARA O ENFRENTAMENTO \u00c0 S\u00cdFILIS EM RECIFE\/PE","1221":"SA\u00daDE MENTAL E ECONOMIA: UMA ESTRAT\u00c9GIA DE INTEGRA\u00c7\u00c3O DO CUIDADO E EMPODERAMENTO SOCIAL NO MUNIC\u00cdPIO DE RIACHO DAS ALMAS.","1222":"LANCHINHO FELIZ, COMER PODE SER DIVERTIDO: ESTIMULANDO VERDURAS E LEGUMES (FVL) EM ESCOLARES","1223":"PROJETO: \"SE CUIDA TRABALHADOR\": GARANTIDO A SA\u00daDE E BEM ESTAR DA TRABALHADORA E DO TRABALHADOR DO MUNIC\u00cdPIO DE TRIUNFO-PE","1224":"FAMILIARMENTE: QUEM PRESERVA OS V\u00cdNCULOS FORTALECE A REDE","1225":"PROMO\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE MENTAL \u00c0 ADOLESCENTES DA ESCOLA P\u00daBLICA: SEMEANDO HOJE PARA COLHER NO AMANH\u00c3","1226":"GRAVIDEZ NA ADOLESC\u00caNCIA: VAMOS FALAR SOBRE ISSO!","1227":"EXPERI\u00caNCIA DE FORMA\u00c7\u00c3O DE ADOLESCENTES E JOVENS PARA A EDUCA\u00c7\u00c3O ENTRE PARES","1228":"PROJETO 18 DE MAIO: A INTERSETORIALIDADE NO COMBATE AO ABUSO E A EXPLORA\u00c7\u00c3O SEXUAL CONTRA CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES","1229":"FORTALECIMENTO DA UNI\u00c3O DOS IDOSOS DA COMUNIDADE BARRO VERMELHO DA ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA - ANGICO BRANCO, DO MUNIC\u00cdPIO DE JOAQUIM PIRES","1230":"A IMPORT\u00c2NCIA DA SA\u00daDE BUCAL ATRAV\u00c9S DA ALIMENTA\u00c7\u00c3O SAUD\u00c1VEL NA ESCOLA.PROJETO:BUCHO CHEIO E BOCA LIMPA.","1231":"PROJETO: APRENDENDO COM OS ALIMENTOS! A INTERFER\u00caNCIA DA FAM\u00cdLIA NA FORMA\u00c7\u00c3O DOS H\u00c1BITOS ALIMENTARES NA PRIMEIRA INF\u00c2NCIA.","1232":"O PROGRAMA NACIONAL DE CONTROLE DO TABAGISMO E A GESTALT-TERAPIA: UMA VIS\u00c3O HOL\u00cdSTICA DO USU\u00c1RIO.","1233":"LEISHMANIOSE VISCERAL NO MUNIC\u00cdPIO DE MARCOS PARENTE \u2013 PI: A\u00c7\u00d5ES DE PREVEN\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE.","1234":"REDU\u00c7\u00c3O DA INCID\u00caNCIA DE P\u00c9 DIAB\u00c9TICO E SUAS COMPLICA\u00c7\u00d5ES NOS PORTADORES DE DIABETES MELLITUS NO MUNIC\u00cdPIO DE MARCOS PARENTE \u2013 PI.","1235":"SA\u00daDE E BEM ESTAR DO HOMEM","1236":"PR\u00c9-NATAL DO PARCEIRO: UM CAMINHO PARA O CUIDADO DA SA\u00daDE MASCULINA","1237":"ESTRAT\u00c9GIAS PARA INSER\u00c7\u00c3O DA CLIENTELA MASCULINA NAS A\u00c7\u00d5ES DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO MUNIC\u00cdPIO DE REGENERA\u00c7\u00c3O \u2013PI.","1238":"PROJETO MEM\u00d3RIA ATIVA: IDOSO CONTADOR DE EST\u00d3RIA, LENDA E OUTROS CAUSOS. GRUPO DE IDOSOS DA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE DO POTI VELHO. TERESINA-PI","1239":"PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES APLICADAS AOS TRABALHADORES DE UMA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA.","1240":"PROJETO \u201cCAIR DE MADURO S\u00d3 FRUTA\u201d: ESQUADR\u00c3O ANTI QUEDAS \u201cME SEGURA QUE SEN\u00c3O EU CAIO\u201d NA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE DO POTI VELHO. TERESINA-PI","1241":"\u201cCOSTURANDO ALMAS\u201d: PROMO\u00c7\u00c3O DE PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS DOS USU\u00c1RIOS DE ALCOOL E OUTRAS DROGAS, RESIDENTES NUMA COMUNIDADE TERAP\u00caUTICA EM \u00c1GUA BRANCA-PIAU\u00cd.","1242":"BLITS \u201cCARNAVAL DA PREVEN\u00c7\u00c3O\u201d EM \u00c1GUA BRANCA-P\u00cd.","1243":"1\u00ba AUDI\u00caNCIA REGIONAL DE SA\u00daDE DE CAMPO: REGIONALIZAR \u00c9 PRECISO - EXERCITANDO A PARTICIPA\u00c7\u00c3O SOCIAL E VENCENDO OS VAZIOS ASSISTENCIAIS.","1244":"GRUPO OPERATIVO NO CAPS I","1245":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA NO MUNICIPIO DE CASCAVEL\/PR","1246":"PROGRAMA MUNICIPAL PARA SUPORTE T\u00c9CNICO PROFISSIONAL FRENTE \u00c0 REFORMULA\u00c7\u00c3O DA PNAB.","1247":"RELATO DO PROJETO CAPSAD EM A\u00c7\u00c3O \u2013 UMA EXPERI\u00caNCIA DE DISCUSS\u00c3O E PREVEN\u00c7\u00c3O AO USO ABUSIVO DE DROGAS POR CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES NO MUNIC\u00cdPIO DE CASCAVEL\/PR.","1248":"FORTALECIMENTO DA OUVIDORIA ATRAV\u00c9S DA AMPLIA\u00c7\u00c3O DOS MEIOS DE ACESSO COMO INSTRUMENTO DE AUXILIO NA GEST\u00c3O DE QUALIDADE DOS SERVI\u00c7OS E MELHORIA DO SUS MUNICIPAL","1249":"INTEGRA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REGULA\u00c7\u00c3O E ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","1250":"INICIATIVA ANIME (ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL NOS DIST\u00daBIOS M\u00daSCULO ESQUEL\u00c9TICOS)","1251":"ESPECIALIZANDO A GEST\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE NO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE: O SUCESSO N\u00c3O OCORRE POR ACASO.","1252":"VIGIL\u00c2NCIA DE EPIZOOTIAS VISANDO \u00c0 PREVEN\u00c7\u00c3O DA FEBRE AMARELA NO MUNIC\u00cdPIO DE CURITIBA \u2013 PR","1253":"TELERREGULA\u00c7\u00c3O E TELECONSULTORIA: UMA EXPERI\u00caNCIA DE SUCESSO NO MUNIC\u00cdPIO DE CURITIBA","1254":"APLICATIVO SA\u00daDE J\u00c1 CURITIBA: O ACESSO A SA\u00daDE NA M\u00c3O DO CIDAD\u00c3O CURITIBANO","1255":"USO DE GEOPROCESSAMENTO EM SA\u00daDE DO TRABALHADOR NO PLANEJAMENTO DE PESQUISA DE RAMOS DE ATIVIDADES INSTALADOS NO MUNIC\u00cdPIO DE CURITIBA-PR E COM OCORRR\u00caNCIA DE ACIDENTES DE TRABALHO","1256":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA LINHA DE CUIDADO DO SOBREPESO E OBESIDADE NA SECRETARIA MUNICIPAL DA SA\u00daDE DE CURITIBA","1257":"\u00cdNDICE DE VULNERABILIDADE DAS \u00c1REAS DE ABRANG\u00caNCIA DAS UNIDADES DE SA\u00daDE (IVAB) DE CURITIBA","1258":"A EFETIVIDADE DA AURICULOTERAPIA NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIMARIA EM SA\u00daDE","1259":"REGULA\u00c7\u00c3O DO ACESSO AS A\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE FRANCISCO BELTR\u00c3O- PR","1260":"CORPO E MENTE: TRABALHO MULTIPROFISSIONAL NA PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE E PREVEN\u00c7\u00c3O DE TRANSTORNOS MENTAIS EM PROFESSORES MUNICIPAIS DE ICARA\u00cdMA- PARAN\u00c1","1261":"CUIDAR DE QUEM CUIDA - RODA DE TERAPIA COMUNIT\u00c1RIA INTEGRATIVA NA UNIDADE DE ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","1262":"ACOLHIMENTO AS PU\u00c9RPERAS DO MUNIC\u00cdPIO DE IN\u00c1CIO MARTINS NO HOSPITAL REFER\u00caNCIA \u2013 SANTA CASA DE IRATI","1263":"I RODA DE CONVERSA REGIONAL DO CIS IVAIPOR\u00c3 E CRESEMS: FAZER A GEST\u00c3O REGIONAL","1264":"ARTE E SA\u00daDE: GRUPOS TERAP\u00caUTICOS COMO ALTERNATIVA COLETIVA DE RESSIGNIFICA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE MENTAL","1265":"TRANSPONDO BARREIRAS NO ATENDIMENTO DE SA\u00daDE AOS MIGRANTES EM MARING\u00c1 -PR","1266":"O PROJETO APOIADORES COSEMS PARAN\u00c1 SEGUNDO A AVALIA\u00c7\u00c3O REALISTA","1267":"AVALIA\u00c7\u00c3O DOS ENTRAVES POL\u00cdTICOS IDEOL\u00d3GICOS DO PROJETO APOIADORES REGIONAIS DO COSEMS PARAN\u00c1","1268":"EXECU\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: FAZER A DIFEREN\u00c7A NA GEST\u00c3O MUNICIPAL","1269":"UM NOVO OLHAR PARA AS ARBOVIROSES","1270":"\u201cRELATO EXPERI\u00caNCIA DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO MODELO DE GEST\u00c3O MUNICIPAL DE CASOS, INTEGRANDO GRUPOS PRIORIT\u00c1RIOS E CONDI\u00c7\u00d5ES CR\u00d4NICAS\u201d.","1271":"O APOIO DO TELESSA\u00daDE\/PARAN\u00c1 NA REGULA\u00c7\u00c3O DE FILAS PARA CONSULTAS ESPECIALIZADAS. RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE PINHAIS.","1272":"REAVALIA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA PARA USU\u00c1RIOS QUE AGUARDAM EM FILA DE ESPERA PARA CONSULTAS E EXAMES ESPECIALIZADOS, COMO FERRAMENTA REGULADORA NO MUNIC\u00cdPIO DE PINHAIS.","1273":"GRUPO DE DOR CR\u00d4NICA UTILIZANDO RODA DE CONVERSA E PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS COMPLEMENTARES EM SA\u00daDE (PICS) NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA","1274":"\u201cAMPLIAR SA\u00daDE\u201d \u2013 UMA FORMA EFICAZ DE SUPRIR AS NECESSIDADES DAS PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA DO MUNIC\u00cdPIO E REGI\u00c3O ATRAV\u00c9S DA COOPERA\u00c7\u00c3O INTER FEDERATIVA REGIONALIZADA E HIERARQUIZADA.","1275":"ELABORA\u00c7\u00c3O DO PLANO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE DE S\u00c3O PEDRO DO IVA\u00cd: OUVINDO OS TRABALHADORES","1276":"MODELO DE GEST\u00c3O POR COMPET\u00caNCIAS, APROVEITANDO AS QUALIFICA\u00c7\u00d5ES PROFISSIONAIS E PESSOAIS NA GEST\u00c3O PARTICIPATIVA","1277":"FAZENDO GEST\u00c3O E QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA FILA DE ORTOPEDIA NA 20\u00ba REGI\u00c3O DE SA\u00daDE DE TOLEDO\/PARAN\u00c1","1278":"UNIFICA\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES DOS AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE E AGENTES DE ENDEMIAS.","1279":"A CONSTRU\u00c7\u00c3O DA INFORMA\u00c7\u00c3O COMO FERRAMENTA DE ARTICULA\u00c7\u00c3O E INTEGRA\u00c7\u00c3O DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE","1280":"TERAPIA NEURAL: UMA FERRAMENTA PARA TRATAMENTO DAS SEQUELAS DA CHIKUNGUNYA","1281":"AURICULOTERAPIA NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: EXTENS\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA PARA INTEGRA\u00c7\u00c3O DO ENSINO E SERVI\u00c7O.","1282":"AMBULAT\u00d3RIO DE TRANSEXUALIZA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE NITER\u00d3I \u2013 DESAFIOS A SEREM VENCIDOS","1283":"COSEMS RJ: CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DO SUS, SOLIDARIEDADE E DEFESA DA VIDA, UMA AGENDA PARA O ESTADO DO RIO DE JANEIRO.","1284":"FECHAMENTO DA CL\u00cdNCA VALE DO PARA\u00cdBA (CLIVAPA)","1285":"DI\u00c1LOGOS ENTRE SERVI\u00c7OS: ESTRAT\u00c9GIAS DE INTEGRA\u00c7\u00c3O E QUALIFICA\u00c7\u00c3O DO CUIDADO EM SA\u00daDE - RELATO DE EXPERI\u00caNCIA EM QUISSAM\u00c3 - RJ","1286":"O SERVI\u00c7O DE EQUOTERAPIA COMO DISPOSITIVO DE REABILITA\u00c7\u00c3O NA REDE ASSISTENCIAL P\u00daBLICA DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE QUISSAM\u00c3\/RJ.","1287":"SA\u00daDE L\u00daDICA","1288":"GRUPO OFICINA DA MEM\u00d3RIA","1289":"C&D CRIATIVO COMO ESTRAT\u00c9GIA MULTIPROFISSIONAL PARA O CUIDADO NO MUNIC\u00cdPIO DE APODI-RN: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA.","1290":"REORGANIZA\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA NO MUNIC\u00cdPIO DE CAIC\u00d3\/RN.","1291":"INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE CASO DE EPIZOOTIA: CONTATO COM MORCEGO INFECTADO COM V\u00cdRUS DA RAIVA, EM ZONA URBANA DE CANGUARETAMA\/RN.","1292":"VIV\u00caNCIAS DE PROFISSIONAIS DA ESF E NASF EM UMA ABORDAGEM MULTIPROFISSIONAL NO COMBATE AO TABAGISMO NO MUNIC\u00cdPIO DE CARA\u00daBAS: UMA EXPERI\u00caNCIA EXITOSA","1293":"AS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES NO CUIDADO INTEGRAL PARA OS USU\u00c1RIOS COM DOR CR\u00d4NICA.","1294":"PROMOVENDO SA\u00daDE E ESPALHANDO SORRISOS - A ATUA\u00c7\u00c3O DE UMA EQUIPE DE SA\u00daDE BUCAL EM VISITAS DOMICILIARES NO MUNIC\u00cdPIO DE CURRAIS NOVOS\/RIO GRANDE DO NORTE","1295":"UPSA\u00daDE APLICATIVO \u2013 SOLU\u00c7\u00c3O DE IMPACTO NA REDE DE SA\u00daDE","1296":"EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE PARA PROFISSIONAIS DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA NO MUNIC\u00cdPIO DE DOUTOR SEVERIANO \u2013 RN","1297":"INFEC\u00c7\u00d5ES SEXUALMENTE TRASMISS\u00cdVEIS NA ESCOLA: INFORMAR, TESTAR, TRATAR.","1298":"SA\u00daDE DO TRABALHADOR DIA E NOITE.","1299":"PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO COM FOCO NA GOVERNABILIDADE","1300":"O CONTROLE SOCIAL POTENCIALIZANDO A GEST\u00c3O DA UNIDADE DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA DE BAIRRO NORDESTE POR MEIO DO CONSELHO LOCAL DE SA\u00daDE.","1301":"ACESSO AVAN\u00c7ADO NA UBS NOVO HORIZONTE: PROCESSO DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O E RESULTADOS.","1302":"A ATUA\u00c7\u00c3O DA EQUIPE DE SA\u00daDE PRISIONAL NA PENITENCI\u00c1RIA ESTADUAL DE ALCA\u00c7UZ: UM RELATO DE EXEPRI\u00caNCIA","1303":"GRUPO DE ENFRENTAMENTO AO SOBREPESO E \u00c0 OBESIDADE NO MUNIC\u00cdPIO DE SERRA NEGRA DO NORTE\/RN","1304":"DESBRAVANDO AS TRILHAS DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DAS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PAULO DO POTENGI-RN","1305":"A QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-NATAL NO MUNIC\u00cdPIO DE BURITIS\/RO: AMPLIANDO E QUALIFICANDO AS A\u00c7\u00d5ES DE VIGIL\u00c2NCIA E TRATAMENTO DA S\u00cdFILIS","1306":"O ENCONTRO COMO ESTRAT\u00c9GIA DE FORTALECIMENTO DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL: CONECTANDO E MOBILIZANDO FLUXOS NOS DIFERENTES PONTOS DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO VALE DO JAMARI, ROND\u00d4NIA.","1307":"TERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O E EXPANS\u00c3O DO ACESSO NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM PIMENTA BUENO: REDU\u00c7\u00c3O DE NOVE PARA DUAS \u00c1REAS DESCOBERTAS PELOS AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE \u2013 ACS","1308":"O SARAMPO \u201cNAVEGOU\u201d PELO RIO MADEIRA E \u201cPAROU\u201d EM PORTO VELHO: RELATANDO A EXPERI\u00caNCIA DA VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO.","1309":"CUIDADO DE ENFERMAGEM AOS PORTADORES DE DIABETES COM \u201cP\u00c9S DIAB\u00c9TICOS\u201d EM EQUIPE DE ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1310":"A IMPORT\u00c2NCIA DAS A\u00c7\u00d5ES DE SA\u00daDE BUCAL DESDE A PRIMEIRA INF\u00c2NCIA. RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1311":"ENFRENTAMENTO DO SURTO DE SARAMPO NO MUNIC\u00cdPIO DE BOA VISTA: UMA EXPERI\u00caNCIA QUE DEMONSTROU O QUANTO \u00c9 POSS\u00cdVEL A INTEGRA\u00c7\u00c3O ENTRE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE.","1312":"A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA OFERTA NACIONAL DE TELEDIAGN\u00d3STICO (ONTD) QUALIFICANDO OS SERVI\u00c7OS NAS UNIDADES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE (UBS) DO MUNIC\u00cdPIO DE BONFIM\/ RR.","1313":"DESAFIOS PARA MANUTEN\u00c7\u00c3O DO V\u00cdNCULO E DA CO-REPSONSABILIZA\u00c7\u00c3O FRENTE A AUS\u00caNCIA DO PROFISSIONAL M\u00c9DICO \u2013 A EQUIPE MULTIPROFISSIONAL DE SA\u00daDE SENDO A REFER\u00caNCIA DE CUIDADO EM SA\u00daDE","1314":"O DESAFIO DE ACOLHER E INCORPORAR A POPULA\u00c7\u00c3O MASCULINA \u00c0S A\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA \u2013 UMA BUSCA POR MELHORES INDICADORES E POR UM UPGRADE NA QUALIDADE DE VIDA","1315":"A (IN) VISIBILIDADE DA PERDA AUDITIVA INDUZIDA POR RU\u00cdDO (PAIR) NA 7\u00aa COORDENADORIA REGIONAL DE SA\u00daDE","1316":"PR\u00c9 \u2013 NATAL MASCULINO COMO FORMA ESTRAT\u00c9GICA DE ACESSO E ACOLHIMENTO DO HOMEM NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","1317":"A IMPLANTA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE UM SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O NA GEST\u00c3O P\u00daBLICA: DESAFIOS DA INFORMATIZA\u00c7\u00c3O NA SA\u00daDE","1318":"PRA\u00c7A DOS DIREITOS","1319":"PROGRAMA SA\u00daDE NA ESCOLA: A IMPORT\u00c2NCIA DA FONOAUDIOLOGIA NO \u00c2MBITO EDUCACIONAL DO MUNIC\u00cdPIO DE COQUEIROS DO SUL.","1320":"HIPERDIA EM A\u00c7\u00c3O NAS COMUNIDADES: ESTRAT\u00c9GIAS PARA MELHORAR A QUALIDADE DE VIDA DOS CIDAD\u00c3OS COQUEIRENSES.","1321":"O TRABALHO EM REDE COMO PROPULSOR DA ATEN\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00c0 SA\u00daDE DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA.","1322":"RELATO DE EXPERIENCIA DA IMPLANTA\u00c7AO DO PRIMEIRO NUMESC (N\u00daCLEO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE COLETIVA) DA 18\u00ba CRS","1323":"LIAN GONG (S\u00c9RIE ANTERIOR) \u2013 ESF MOINHOS PROMOVENDO SA\u00daDE!","1324":"A ATUA\u00c7\u00c3O DA 18\u00aa COORDENADORIA REGIONAL DE SA\u00daDE NA PLANIFICA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL","1325":"APLICATIVO DE AMAMENTA\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO INFANTIL CRIADO PELO NASF OS\u00d3RIO EM PARCERIA COM INSTITUTO FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL","1326":"A ATUA\u00c7\u00c3O DO CONSELHO LOCAL DE SA\u00daDE NA GEST\u00c3O DA ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA.","1327":"TRANSTORNO MENTAL RELACIONADO AO TRABALHO: A IMPORT\u00c2NCIA DA ESCUTA PARA PLANEJAMENTO E EXECU\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES NO CENTRO REGIONAL DE REFER\u00caNCIA EM SA\u00daDE DO TRABALHADOR CEREST MACRONORTE","1328":"COAPES COMO FERRAMENTA PARA FORTALECER OS PROCESSOS EDUCATIVOS NA ATEN\u00c7AO BASICA","1329":"ACOLHIMENTO REFERENCIADO DE ADOLESCENTES NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA, CONSIDERANDO O DIREITO DE ACESSO \u00c0 SA\u00daDE","1330":"POPULA\u00c7\u00c3O TRANSEXUAL DO MUNIC\u00cdPIO DE PELOTAS: EXPERI\u00caNCIA DO GRUPO MULTIPROFISSIONAL.","1331":"ARTECON P: UMA CONQUISTA INTERSETORIAL","1332":"IMPLEMENTA\u00c7AO DE SERVI\u00c7OS FARMACEUTICOS A PACIENTES COM ASMA EM PRONTO ATENDIMENTOS DE PORTO ALEGRE","1333":"PROJETO DE REESTRUTURA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS HUMANOS DA ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA","1334":"CUIDADOS PALIATIVOS NA ATEN\u00c7AO PRIMARIA: EXPERIENCIA DO PROJETO ESTAR AO SEU LADO NA ESTRATEGIA DA SAUDE DA FAMILIA DO MUNICIPIO DE RIO GRANDE.","1335":"LEI MUNICIPAL N\u00ba 7438\/2013: A VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA NA CONSTRU\u00c7\u00c3O E INSPE\u00c7\u00c3O DOS ESTABELECIMENTOS RESIDENCIAIS TERAP\u00caUTICOS NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO GRANDE \u2013 RS","1336":"A AURICULOTERAPIA NA REMODELAGEM DAS PR\u00c1TICAS DO SUS","1337":"SA\u00daDE PRISIONAL: UMA POSSIBILIDADE EXITOSA NO \u00c2MBITO DO SUS","1338":"NA RUA POR ELES E ELAS NA PROMO\u00c7\u00c3O E PREVEN\u00c7\u00c3O","1339":"O COMIT\u00ca DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO \u00d3BITO MATERNO, INFANTIL E FETAL COMO POTENCIALIZADOR DA VIGIL\u00c2NCIA E INTERVEN\u00c7\u00d5ES EM SA\u00daDE NA 28\u00aa REGI\u00c3O DE SA\u00daDE DO RIO GRANDE DO SUL","1340":"PROMOVENDO A SA\u00daDE E A SEGURAN\u00c7A DO TRABALHADOR RURAL FRENTE AO USO DE AGROT\u00d3XICOS EM UM MUNIC\u00cdPIO DO INTERIOR DO RIO GRANDE DO SUL","1341":"MAM\u00c3E SEBERIENSE: GRUPO DE GESTANTES REALIZADO NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO MUNIC\u00cdPIO DE SEBERI RIO GRANDE DO SUL.","1342":"COMPARTILHANDO A DIABETES TIPO I","1343":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE ENTRE FRONTEIRAS DO MERCOSUL COMO FONTE DE RASTREAMENTO E PREVEN\u00c7\u00c3O DE INFEC\u00c7\u00d5ES SEXUALMENTE TRANSMISS\u00cdVEIS","1344":"INTEGRA\u00c7\u00c3O ENTRE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE NA PREVEN\u00c7\u00c3O DO MOSQUITO AEDES AEGYPTI","1345":"A IMPORT\u00c2NCIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL EM SA\u00daDE NA QUALIDADE DE \u00c1GUA PARA CONSUMO HUMANO NO MEIO RURAL","1346":"ESCALA DE RISCO FAMILIAR: UMA FERRAMENTA DE QUALIFICA\u00c7AO DO PROCESSO DE TRABALHO UTILIZADA NA UNIDADE LABORATORIO DA PLANIFICA\u00c7AO DA ATEN\u00c7AO A SAUDE, TRES CACHOEIRAS, RS.","1347":"PROJETO DORMIR E SONHAR EVITA MEDICAR: A GEST\u00c3O CL\u00cdNICA DO MEDICAMENTO COM \u00caNFASE NA SA\u00daDE HOL\u00cdSTICA PARA A CONTRIBUI\u00c7\u00c3O DO USO RACIONAL E DESPRESCRI\u00c7\u00c3O DE BENZODIAZEP\u00cdNICOS.","1348":"IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA REGULA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE EM UM MUNIC\u00cdPIO DE PEQUENO PORTE: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1349":"CAMINHOS PARA PROTE\u00c7\u00c3O \u2013 PREVEN\u00c7\u00c3O DE VIOL\u00caNCIA SEXUAL NA INF\u00c2NCIA","1350":"TRAJET\u00d3RIA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA RESID\u00caNCIA EM MEDICINA DE FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE, MUNIC\u00cdPIO DE PEQUENO PORTE NO INTERIOR DE SC: BENEDITO NOVO CEN\u00c1RIO DE PR\u00c1TICA ENSINO-SERVI\u00c7O NO SUS.","1351":"ESTRAT\u00c9GIA INOVADORA DE GEST\u00c3O COMPARTILHADA NA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DAS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES AO SUS NO MUNIC\u00cdPIO DE BRA\u00c7O DO NORTE SANTA CATARINA","1352":"INTERDISCIPLINARIDADE: GARANTINDO A INTEGRALIDADE DO CUIDADO COM GRUPOS DE CESSA\u00c7\u00c3O DE TABAGISMO NO MUNIC\u00cdPIO DE CONC\u00d3RDIA \u2013 SC","1353":"EXPERI\u00caNCIA DE INTEGRA\u00c7\u00c3O INTERSETORIAL NO CONTROLE AO AEDES AEGYPTI E BLOQUEIO DA DOEN\u00c7A CHIKUNGUNYA NO MUNIC\u00cdPIO DE CUNHA POR\u00c3, SC.","1354":"GRUPO CEGONHAS - GESTANDO O FUTURO","1355":"ACADEMIA DA SA\u00daDE: A PRATICA DA ATIVIDADE F\u00cdSICA AUMENTANDO A QUALIDADE DE VIDA E A PROMO\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE","1356":"SA\u00daDE NA COMUNIDADE: LEVANDO O SERVI\u00c7O DE SA\u00daDE PARA A PR\u00c1TICA COTIDIANA COM OLHAR NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","1357":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA: A ELABORA\u00c7\u00c3O DO FLUXO DE ATENDIMENTO NA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE GUABIRUBA-SC","1358":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA SOBRE A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROTOCOLO DE ASSIST\u00caNCIA AO PR\u00c9-NATAL E PUERP\u00c9RIO NO MUNIC\u00cdPIO DE INDAIAL, SC.","1359":"INDICADORES DE EXCELENCIA DO HMSJ EM DOACAO DE ORGAOS PARA TRANSPLANTE","1360":"TENTATIVA DE SUIC\u00cdDIO COMO DAR VISIBILIDADE A ESTE TEMA","1361":"IMPACTO FINANCEIRO DA SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DE EXAMES LABORATORIAIS POR TESTES R\u00c1PIDOS PARA DIAGN\u00d3STICO DE HIV E HEPATITES B E C NO MUNIC\u00cdPIO DE JOINVILLE, SC","1362":"CAMINHADA ECOL\u00d3GICA DE LUZERNA: CINCO ANOS INTERAGINDO SA\u00daDE E MEIO AMBIENTE","1363":"ATENC\u00c3O B\u00c1SICA COMO ORDENADORA DA REDE: EXPERIENCIA DO MUNIC\u00cdPIO DE MAFRA\/SC","1364":"CONTROLE SOCIAL ATIVO NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PLANO MUNICIPAL DE SA\u00daDE EM MAFRA SC","1365":"CLIMA ORGANIZACIONAL COMO FERRAMENTA PARA O FORTALECIMENTO DA GEST\u00c3O","1366":"FORTALECIMENTO DO CONTROLE SOCIAL EM MAFRA SC","1367":"DENGUE T\u00d4 FORA! UMA EXPERI\u00caNCIA DE INTERSETORIALIDADE","1368":"CARTEIRINHA DE SA\u00daDE MENTAL PARA O CUIDADO COMPARTILHADO NA REDE","1369":"A POT\u00caNCIA DA VISITA COMPARTILHADA ENTRE CAPS E ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM SA\u00daDE MENTAL","1370":"ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA \u2013 JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O","1371":"GEST\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: APOIO INSTITUCIONAL COMO ESTRAT\u00c9GIA PARA O FORTALECIMENTO","1372":"INSTITUCIONALIZA\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA NO MUNIC\u00cdPIO DE POMERODE","1373":"EM BUSCA DOS NOSSOS E TECENDO LA\u00c7OS","1374":"ESCOLHAS","1375":"REGULA\u00c7\u00c3O DO ACESSO A SA\u00daDE BUCAL: DO ACOLHIMENTO \u00c0 ESPECIALIDADE.","1376":"INTEGRA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE E DA COMUNIDADE NO MUNIC\u00cdPIO DE SANTA ROSA DE LIMA\/SC","1377":"CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PLANO MUNICIPAL DE SA\u00daDE: A ELABORA\u00c7\u00c3O PARTICIPATIVA COM \u00caNFASE NA GEST\u00c3O E ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA.","1378":"SITUA\u00c7\u00c3O VACINAL DO ADULTO \u2013 COMO A BUSCA ATIVA PODE AUXILIAR NA COBERTURA VACINAL E CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O DA POPULA\u00c7\u00c3O. RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DA ESF SOSSEGO DO MUNIC\u00cdPIO DE SCHROEDER\/SC","1379":"SAINDO DAS SOMBRAS \u2013 DA NOTIFICA\u00c7\u00c3O \u00c0 PREVEN\u00c7\u00c3O DO SUIC\u00cdDIO E PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE MENTAL","1380":"CENTRO DE ATEN\u00c7\u00c3O A CRIANCAS E ADOLESCENTES EM SITUA\u00c7\u00c3O DE VIOL\u00caNCIA SEXUAL (CAVS) DE S\u00c3O JOSE\/SC","1381":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO COMIT\u00ca DE TRANSMISS\u00c3O VERTICAL HIV E S\u00cdFILIS NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9\/SC","1382":"OFICINA DO CUIDADO: CUIDANDO MELHOR DE QUEM PRECISA DE VOC\u00ca","1383":"AVALIA\u00c7\u00c3O DAS DEMANDAS JUDICIAIS E ADMINISTRATIVAS DE MEDICAMENTOS NO MUNIC\u00cdPIO DE TUBAR\u00c3O - SC\"","1384":"REGULA\u00c7\u00c3O DO ACESSO E PLANEJAMENTO EM SA\u00daDE: UMA PARCERIA DE SUCESSO.","1385":"PROJETO SONS NO SUS: A M\u00daSICA COMO FERRAMENTA DE CUIDADO PARA OS AMBIENTES DO SUS ARACAJU.","1386":"M\u00c3OS DO TALENTO: CUIDANDO DAS M\u00c3OS QUE BORDAM AO CORPO QUE SUSTENTA.","1387":"PROJETO EMAGRECER SAUD\u00c1VEL - UMA EXPERI\u00caNCIA DO NASF-AB E CRISTIN\u00c1POLIS, NO COMBATE AO SOBREPESO E OBESIDADE.","1388":"PROJETO MICRO SERT\u00c3O \u2013 UMA EXPERI\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL NO ATENDIMENTO A CRIAN\u00c7AS COM MICROCEFALIA.","1389":"O NATAL \u00c9 \u201cMELHOR EM CASA\u201d","1390":"PROJETO \u201cCRIANDO ASAS\u201d","1391":"MELHORIA E INOVA\u00c7\u00c3O NA QUALIDADE DAS AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS","1392":"M\u00d3DULO, MODELAGEM E CONTRATUALIZA\u00c7\u00c3O: UMA ALTERNATIVA PARA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O ESPECIALIZADA EM OFTALMOLOGIA NA REGI\u00c3O DE ARA\u00c7ATUBA","1393":"USO DO FUTSAL COMO ESTRAT\u00c9GIA DE PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE E DIMINUI\u00c7\u00c3O DO RISCO DE MARGINALIZA\u00c7\u00c3O: PROJETO CAMINHOS DO VIVER.","1394":"PROCESSO COMPARTILHADO NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO COAPES EM ARA\u00c7ATUBA\/SP.","1395":"TECENDO REDES: UMA EXPERI\u00caNCIA DE ARTICULA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO EM REDE INTERSETORIAL EM UM TERRIT\u00d3RIO DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE ASSIS\/SP.","1396":"IMPLANTANDO A MICRORREGULA\u00c7\u00c3O NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DE BASTOS","1397":"ESTRAT\u00c9GIAS PARA ENFRENTAMENTO DA JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE EM MUNIC\u00cdPIO DE PEQUENO PORTE.","1398":"NOVA ESTRAT\u00c9GIA DE CONTROLE DA LEISHMANIOSE VISCERAL AMERICANA UTILIZANDO COLEIRAS IMPREGNADAS COM DELTAMETRINA NA CIDADE DE BAURU, ESTADO DE S\u00c3O PAULO","1399":"FORA DA CASINHA: UMA EXPERI\u00caNCIA DE INTEGRA\u00c7\u00c3O DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL DE BAURU","1400":"REAPROVEITAMENTO DE RECURSOS P\u00daBLICOS PARA OS ATENDIMENTOS DE DEMANDAS EXTRAJUDICIAIS","1401":"APOIO T\u00c9CNICO NO SUS: CRIANDO OPORTUNIDADES PARA A CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DO COAPES","1402":"A\u00c7\u00c3O EDUCATIVA PARA SERVI\u00c7OS AMBULANTES DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O NO MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINAS","1403":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE FARM\u00c1CIAS VIVAS NAS UNIDADES DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINAS-SP","1404":"EXPERI\u00caNCIA DO GRUPO TERAP\u00caUTICO INFANTIL NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA","1405":"ARTESANATO COMO PR\u00c1TICA DE PROMO\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE MENTAL.","1406":"O USO DA TECNOLOGIA COMO INSTRUMENTO FACILITADOR DA AVALIA\u00c7\u00c3O DA SATISFA\u00c7\u00c3O DOS USU\u00c1RIOS EM RELA\u00c7\u00c3O AOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE","1407":"EMPODERAMENTO SOCIAL EM DEFESA DO SUS NO MUNIC\u00cdPIO DE DESCALVADO \u2013 SP","1408":"COBERTURA VACINAL: EM QUE MEDIDA OS DADOS DO SIPNI TRADUZEM A REALIDADE LOCAL?","1409":"IMPACTOS DA FORMA\u00c7\u00c3O DE TRABALHADORES SOBRE PR\u00c1TICAS RELATIVAS AO USO RACIONAL DE MEDICAMENTOS: EXPERI\u00caNCIA NO CONTEXTO DO PLANO REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE (PAREPS)","1410":"ESTRAT\u00c9GIAS DA VIGIL\u00c2NCIA \u00c0 SA\u00daDE NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DA REDE DE APOIO \u00c0 MULHER TRABALHADORA QUE AMAMENTA - DIADEMA, SP, BRASIL","1411":"CONSEQU\u00caNCIAS PR\u00c1TICAS A PARTIR DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O E CERTIFICA\u00c7\u00c3O DA EAAB NA UBS PINHEIRINHO DE EMBU DAS ARTES-SP","1412":"F\u00d3RUM PERMANENTE DE EMBU GUACU: UMA POSSIBILIDADE DE ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO CUIDADO INTERSETORIAL","1413":"DEMOCRATIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE: DIREITOS E AVAN\u00c7OS DA SA\u00daDE NO SISTEMA PRISIONAL","1414":"ESTRUTURA\u00c7\u00c3O DA REDE DE SA\u00daDE DE FRANCO DA ROCHA: AN\u00c1LISE DO FINANCIAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES, POR MEIO DA TRANSFER\u00caNCIA DE RECURSOS OBRIGAT\u00d3RIOS E VOLUNT\u00c1RIOS AO MUNIC\u00cdPIO","1415":"PROCESSO FORMATIVO DE APOIO EM SA\u00daDE MENTAL NO MUNIC\u00cdPIO DE FRANCO DA ROCHA - SP","1416":"NASCER COM SA\u00daDE: ESTRAT\u00c9GIAS EXITOSAS PARA UM NASCER FELIZ","1417":"FORTALECIMENTO DAS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES EM SA\u00daDE NO MUNICIPIO DE GUARULHOS: DAN\u00c7AS CIRCULARES COMO ESTR\u00c1TEGIA DE PROMO\u00c7\u00c3O \u00c0 SAUDE.","1418":"ACOLHIMENTO COMO FERRAMENTA DE APOIO \u00c0S TENS\u00d5ES EMOCIONAIS DO TRABALHADOR DA SA\u00daDE","1419":"PROMO\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE E OBJETIVOS DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL A PARTIR DA HORTA COMUNIT\u00c1RIA DA UBS NOVA BONSUCESSO - GUARULHOS","1420":"FORTALECENDO V\u00cdNCULOS COM ADOLESCENTES: # TAMOJUNTO GALERA","1421":"DETEC\u00c7\u00c3O DO 1\u00ba CASO DE RAIVA CANINA E AS A\u00c7\u00d5ES DE CONTROLE EXECUTADAS NO MUNIC\u00cdPIO DE HORTOL\u00c2NDIA, S\u00c3O PAULO.","1422":"ACIDENTE DE TRABALHO GRAVE GERADO POR QUADRO INFECCIOSO AGUDO DE LEPTOSPIROSE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS DO DEPARTAMENTO DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE DE HORTOL\u00c2NDIA NA INVESTIGA\u00c7\u00c3O E CONTROLE","1423":"TECENDO TRAMAS DO COTIDIANO E DA COMPLEXIDADE EM UM GRUPO DE CONV\u00cdVIO NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","1424":"DIMINUI\u00c7\u00c3O DA FILA DE ESPERA ATRAV\u00c9S DA REGULA\u00c7\u00c3O DO ACESSO JUNTAMENTE COM A QUALIFICA\u00c7\u00c3O DAS SOLICITA\u00c7\u00d5ES DOS EXAMES ULTRASSONOGR\u00c1FICOS","1425":"SA\u00daDE PUBLICA X SA\u00daDE POLITICA: A SOBREVIV\u00caNCIA DO GESTOR MUNICIPAL NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DA GEST\u00c3O DO SUS","1426":"PROJETO MASTER CHEFINHO","1427":"EXPERI\u00caNCIA DE DESINSTITUCIONALIZA\u00c7\u00c3O: O RESGATE DA CIDADANIA E DA DIGNIDADE NO RELATO DE PROFISSIONAIS E PACIENTES.","1428":"CAF\u00c9 COM GESTANTES \u2013 O CUIDADO DE UMA FORMA INTEGRAL","1429":"REORGANIZA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DE NOVA GUATAPORANGA","1430":"REGULA\u00c7\u00c3O DO ACESSO \u00c0 ATEN\u00c7\u00c3O ESPECIALIZADA: DESCOBERTA DE UM ICEBERG E DESAFIOS A SEREM SUPERADOS","1431":"QUAL SIGNIFICADO DE MORAR EM UM SRT E A IMPORT\u00c2NCIA DA INCLUS\u00c3O DESTES MORADORES COM TRANSTORNOS MENTAIS NO MERCADO DE TRABALHO: RELATO DA EXPERI\u00caNCIA VIVENCIADA EM ORINDI\u00daVA.","1432":"AVALIA\u00c7\u00c3O E ACOMPANHAMENTO DO ESTADO NUTRICIONAL DE PACIENTES EM TERAPIA NUTRICIONAL VIA ORAL E ENTERAL, ATENDIDOS NA REDE DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE PARAGUA\u00c7U PAULISTA-SP.","1433":"PRIMEIRA MOSTRA DE EXPERI\u00caNCIA DA LINHA DE CUIDADO SOBREPESO E OBESIDADE, OS RESULTADOS ALCAN\u00c7ADOS PELO MUNIC\u00cdPIO DE PARAPU\u00c3 SP","1434":"A ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA COMO VE\u00cdCULO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E ECONOMIA","1435":"CECOM E SUA CONTRIBUI\u00c7\u00c3O NAS MUDAN\u00c7AS DO PROCESSO DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE REGENTE FEIJ\u00d3 E NAS A\u00c7\u00d5ES DE PREVEN\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE","1436":"RISUS \u2013 DE COADJUVANTE A PROTAGONISTA","1437":"AVALIA\u00c7\u00c3O DA ADES\u00c3O AO PR\u00c9-NATAL DO PARCEIRO OFERECIDO NA PRIMEIRA CONSULTA DA GESTANTE NA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DO SUS NOS PRIMEIROS CINCO ANOS AP\u00d3S A IMPLANTA\u00c7\u00c3O","1438":"MEM\u00d3RIAS (RE)INVENTADAS: A EXPERI\u00caNCIA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE \u00c1LBUNS FOTOGR\u00c1FICOS COM MORADORES DE RESID\u00caNCIAS TERAP\u00caUTICAS","1439":"A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROTOCOLO DE ENCAMINHAMENTO COMO FERRAMENTA PARA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O DE NUTRI\u00c7\u00c3O AMBULATORIAL DE SANTANA DE PARNA\u00cdBA","1440":"PROGRAMA DOSE CERTA - ACOMPANHAMENTO DAS ENTREGAS, IMPACTO DOS ATRASOS E A\u00c7\u00d5ES DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DE PARNA\u00cdBA PARA MINIMIZAR SUAS CONSEQU\u00caNCIAS","1441":"COMPULS\u00c3O DECIS\u00d3RIA NA JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE, DESESTRUTURANDO E DESAFIANDO O FINANCIAMENTO FINITO DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE","1442":"PROFILAXIA PR\u00c9-EXPOSI\u00c7\u00c3O AO HIV (PREP) COMO NOVA ESTRAT\u00c9GIA PARA A PREVEN\u00c7\u00c3O DO HIV - UMA EXPERI\u00caNCIA MULTIPROFISSIONAL","1443":"INTERVEN\u00c7\u00c3O DO FARMAC\u00caUTICO DO NASF NO USO IRRACIONAL DE ANTIINFLAMAT\u00d3RIOS N\u00c3O ESTEROIDAIS (AINES), UMA EXPERI\u00caNCIA DA UBS UNI\u00c3O.","1444":"EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE DI\u00c1RIA COMO ESTRAT\u00c9GIA DE SUSTENTA\u00c7\u00c3O NA INTEGRA\u00c7\u00c3O ENTRE EQUIPES T\u00c9CNICAS DISTINTAS \u2013 ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E VIGIL\u00c2NCIAS.","1445":"AVALIA\u00c7\u00c3O INTERDISCIPLINAR E DIAGN\u00d3STICO DIFERENCIAL \u2013 MOBILIZA\u00c7\u00c3O NA BUSCA DE UMA LINHA DE CUIDADO ASSERTIVA NO CER DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","1446":"BIBLIOTERAPIA A PSICOTERAPIA ATRAV\u00c9S DA LEITURA E DA ESCRITA LITER\u00c1RIA COMO M\u00c9TODO TERAP\u00caUTICO PARA USU\u00c1RIOS DA REDE DE SA\u00daDE","1447":"DESENVOLVIMENTO DA GEST\u00c3O DE CUSTOS NO SUS EM S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","1448":"PARTICIPA\u00c7\u00c3O SOCIAL NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO EM SA\u00daDE E DO PLANO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE NO TERRIT\u00d3RIO DE ERMELINO MATARAZZO\/SP","1449":"CONSULT\u00d3RIO NA RUA: UMA AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ABORDAGEM DAS PESSOAS VIVENDO COM HIV\/AIDS FOCANDO A ADES\u00c3O","1450":"A EXPERI\u00caNCIA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA DE SA\u00daDE INTEGRAL PARA L\u00c9SBICAS, GAYS, BISSEXUAIS, TRAVESTIS E TRANSEXUAIS (LGBT) NA REGI\u00c3O CENTRAL DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PAULO","1451":"SUCESSUS 2018: NOSSA EQUIPE \u00c9 SHOW! - VALORIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHADOR DO SUS E DAS EXPERI\u00caNCIAS INOVADORAS NO CUIDADO EM SA\u00daDE NA REGI\u00c3O DE VILA PRUDENTE\/SAPOPEMBA, MUNIC\u00cdPIO DE SP.","1452":"VIGIL\u00c2NCIA E CONTROLE DA FEBRE AMARELA NA COORDENADORIA REGIONAL DE SA\u00daDE SUL DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PAULO","1453":"PROGRAMA DE AUTOMONITORAMENTO GLIC\u00caMICO PARA PACIENTE DIAB\u00c9TICO INSULINODEPENDENTE","1454":"SAMU E UNIDADE BASICA DE SA\u00daDE \u2013 UMA PARCERIA QUE DEU CERTO EM TABOAO DA SERRA","1455":"PROCESSO DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA ESTRAT\u00c9GIA AMAMENTA E ALIMENTA BRASIL COMO FORMA DE TRANSFORMA\u00c7\u00c3O E REORGANIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO EM UBS","1456":"CUIDADOS PALIATIVOS E LUTO NO TERRIT\u00d3RIO","1457":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UM PAINEL DAS A\u00c7\u00d5ES DE CONTROLE VETORIAL (BINGO) REALIZADAS PELOS AGENTES DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE VOTUPORANGA, SP.","1458":"GRUPO DE REEDUCA\u00c7\u00c3O ALIMENTAR","1459":"CL\u00cdNICA ESCOLA MUNDO AUTISTA","1460":"PLANEJAMENTO LOCAL E PARTICIPATIVO NA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA NO MUNIC\u00cdPIO DE CACHOEIRINHA\/TOCANTINS.","1461":"ATEN\u00c7\u00c3O ODONTOL\u00d3GICA NA PRIMEIRA INF\u00c2NCIA: MEU PRIMEIRO DENTISTA","1462":"CAMPANHA PERMANENTE DE CASTRA\u00c7\u00c3O DE C\u00c3ES E GATOS: COMBATE ESTRAT\u00c9GICO \u00c0S ZOONOSES CENTRADO NOS PRINC\u00cdPIOS DO SUS E NO CONCEITO TERRIT\u00d3RIO EM SA\u00daDE, EM GURUPI \u2013 TO.","1463":"EST\u00c1GIO NA COMUNIDADE: A\u00c7\u00d5ES DE EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE REALIZADAS NA COMUNIDADE VALE DA CACHOEIRA NO MUNICIPIO DE PALMAS\/TO.","1464":"INFORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE PREVENTIVA NOS MEIOS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O","1465":"PROJETO VIDA: HUMANIZAR \u00c9 PRECISO","1466":"PROJETO \u201cSA\u00daDE AQUI: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA\u201d","1467":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO AMBULAT\u00d3RIO DE SEGUIMENTO DO REC\u00c9M-NASCIDO DE ALTO RISCO: UM PROJETO DE FORTALECIMENTO DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DA CRIAN\u00c7A.","1468":"EMPRESAS PROMOTORAS DE SA\u00daDE: ESTRAT\u00c9GIA PARA MELHORIA DA QUALIDADE DE VIDA DO TRABALHADOR .","1469":"ULTRAPASSANDO BARREIRAS: O ACESSO A SA\u00daDE NO SISTEMA PRISIONAL.","1470":"O BEB\u00ca EM PRIMEIRO LUGAR: A REORGANIZA\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA MATERNO-INFANTIL NO MUNIC\u00cdPIO DE JUNDI\u00c1, A PARTIR DA VINCULA\u00c7\u00c3O DA GESTANTE \u00c0S MATERNIDADES DE REFER\u00caNCIA DE ALAGOAS.","1471":"CONSULT\u00d3RIO NA RUA E A POT\u00caNCIA DO CUIDADO NO TERRIT\u00d3RIO: PRODU\u00c7\u00c3O DE AFETOS E ENCONTROS","1472":"ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE MATERNO-INFANTIL: UM RELATO DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE AMBULAT\u00d3RIO DE ATEN\u00c7\u00c3O AO RISCO GESTACIONAL, PUERPERAL E INFANTIL NO MUNIC\u00cdPIO DE TEOT\u00d4NIO VILELA \u2013 AL","1473":"FORTALECIMENTO DO PROCESSO DE PLANEJAMENTO EM SA\u00daDE COM A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA AGENDA COMPARTILHADA NO MUNIC\u00cdPIO DE AUTAZES\/AM.","1474":"TRANSFORMANDO SORRISOS: EXPERI\u00caNCIA EXITOSA EM CRIAN\u00c7AS ACOMPANHADAS PELA UBSF IGARA\u00c7U EM BORBA\/AM","1475":"O DESAFIO DO PRONTU\u00c1RIO ELETR\u00d4NICO EM MEIO AS \u00c1GUAS DO RIO MADEIRA: VENCENDO AS DIFICULDADES TECNOL\u00d3GICAS NOS RIOS DA AMAZ\u00d4NIA.","1476":"A EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE COMO EIXO NORTEADOR NO AGIR DOS TRABALHADORES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE TEF\u00c9-AM.","1477":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO TRATAMENTO DA AURICULOTERAPIA COM SEMENTES DE MOSTARDA COM O GRUPO DOS PROFISSIONAIS DAS UNIDADES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAR\u00c9-BA.","1478":"O PROCESSO DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PLANO MUNICIPAL DE SA\u00daDE 2018 \u2013 2021 DO MUNIC\u00cdPIO DE CAMAMU\/BA: PARA AL\u00c9M DOS REQUISITOS FORMAIS DE GEST\u00c3O DO SUS","1479":"SUIC\u00cdDIO, O INIMIGO SILENCIOSO. PRECISAMOS FALAR SOBRE ISSO.","1480":"USO INSTITUCIONAL DO FACEBOOK COMO PLATAFORMA COLABORATIVA: A EXPERI\u00caNCIA DA ELABORA\u00c7\u00c3O DO PLANO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CRUZ DAS ALMAS","1481":"A INTEGRA\u00c7\u00c3O DAS VIGIL\u00c2NCIAS COMO ESTRAT\u00c9GIA DE INTERVEN\u00c7\u00c3O NA VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE","1482":"USO DA ACUPUNTURA NO TRATAMENTO DA DOR CR\u00d4NICA P\u00d3S CHIKUNGUNYA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1483":"PROJETO VIGILANTES DO PESO E CONTROLE DO HIPERDIA","1484":"EXPERI\u00caNCIAS COM A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS COM ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO CONTROLE DE ENDEMIAS E COMBATE A VETORES \u2013 PROJETO LIB\u00c9LULA","1485":"A SA\u00daDE MATERNA E NEONATAL QUE QUEREMOS: UM CAMINHO FEITO DE POSSIBILIDADES.","1486":"FONTE DA BICA E O MONITORAMENTO DA QUALIDADE DE SUAS \u00c1GUAS.","1487":"O USO DA HIPNOSE CL\u00cdNICA ODONTOL\u00d3GICA NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA DO MUNIC\u00cdPIO DE LAURO DE FREITAS COMO PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES EXITOSAS \u00c0 SA\u00daDE BUCAL","1488":"ACUR\u00c1CIA DA FICHA A-GEN COMO INSTRUMENTO DE RASTREIO DE DOEN\u00c7AS GEN\u00c9TICAS NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: EXPERIENCIA DE INTEGRA\u00c7\u00c3O ENTRE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E VIGIL\u00c2NCIA PARA MONITORAMENTO.","1489":"A\u00c7\u00d5ES INTERSETORIAIS NA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0S PESSOAS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA: UMA INTERA\u00c7\u00c3O ENTRE \u201cSA\u00daDE\u201d E \u201cASSIST\u00caNCIA SOCIAL\u201d","1490":"A IMPORT\u00c2NCIA DO PROGRAMA SA\u00daDE NA ESCOLA PARA O DIAGN\u00d3STICO E ACOMPANHAMENTO DE CRIAN\u00c7AS COM TRANSTORNO DO D\u00c9FICIT DE ATEN\u00c7\u00c3O COM HIPERATIVIDADE EM RAFAEL JAMBEIRO - BA","1491":"CAPS ITINERANTE DE RIACH\u00c3O DO JACUIPE: INTERVEN\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE MENTAL PARA AMPLIA\u00c7\u00c3O DO ACESSO AO CUIDADO INTEGRAL E MULTIPROFISSIONAL POR MEIO DA A\u00c7\u00c3O ITINERANTE E EDUCA\u00c7\u00c3O","1492":"A EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE DOS GESTORES MUNICIPAIS DE SA\u00daDE E O NOVO MODELO DE FINANCIAMENTO DO SUS: A ESTRAT\u00c9GIA DO APOIO INSTITUCIONAL DO COSEMS\/BA","1493":"TREINAMENTO EM SERVI\u00c7O: ESTRAT\u00c9GIA DE GEST\u00c3O DO SUS PARA O FORTALECIMENTO DE PR\u00c1TICAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE E DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA","1494":"PROCED - PROJETO DE CAPCITA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O EM DIABETES","1495":"ASSIST\u00caNCIA VASCULAR M\u00d3VEL: UMA EXPERI\u00caNCIA INOVADORA DO MUNIC\u00cdPIO DE SALVADOR","1496":"A JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DAS POLITICAS DE SA\u00daDE NA BAHIA: ANALISE A PARTIR DA EXPERI\u00caNCIA DO APOIO NA REGI\u00c3O CENTRO LESTE DA BAHIA","1497":"O APOIO INSTITUCIONAL NO FORTALECIMENTO DA REDE CEGONHA NAS REGI\u00d5ES DE PORTO SEGURO, SALVADOR E CAMA\u00c7ARI","1498":"O APOIO ESTRAT\u00c9GICO DO COSEMS-BA NO PROCESSO DA AVALIA\u00c7\u00c3O EXTERNA NO TERCEIRO CICLO DO PMAQ","1499":"O DESAFIO DE (RE) PACTUAR: A ATUA\u00c7\u00c3O DO APOIO NA PROGRAMA\u00c7\u00c3O PACTUADA E INTEGRADA","1500":"O APOIO INSTITUCIONAL COMO ESTRAT\u00c9GIA PARA O FORTALECIMENTO DAS COMISS\u00d5ES INTERGESTORES REGIONAIS-CIR NAS REGI\u00d5ES NORTE E NORDESTE.","1501":"CAPS: UM ESPA\u00c7O DE TERAPIA E MEIO AMBIENTE","1502":"A IMPORT\u00c2NCIA DO PLANEJAMENTO E PROGRAMA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICO FINANCEIRO DA SECRETARIA DE SA\u00daDE DE SANTO ESTEV\u00c3O BAHIA","1503":"ENTRE LA\u00c7OS: GRUPO DE PR\u00c1TICA CORPORAL NA ASSIST\u00caNCIA A MICROCEFALIA ATRAV\u00c9S DO V\u00cdNCULO M\u00c3E E FILHO.","1504":"A EXPERI\u00caNCIA DE S\u00c3O FRANCISCO DO CONDE COM O ACOLHIMENTO PEDAG\u00d3GICO","1505":"DE PERTO QUEM \u00c9 NORMAL? UM DI\u00c1LOGO COLETIVO E INTEGRADO SOBRE A SA\u00daDE MENTAL NO MUNIC\u00cdPIO DE TANHA\u00c7U-BA: TODOS EM DEFESA DA LUTA ANTIMANICOMIAL!","1506":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE COMO FERRAMENTA DE CONTROLE E PREVEN\u00c7\u00c3O DA LEISHMANIOSE.","1507":"VISITA DOMICILIAR AO USU\u00c1RIO DO SUS COM DEMANDA JUDICIAL","1508":"SEGURAN\u00c7A DO PACIENTE COMO PRIORIDADE DE GEST\u00c3O: IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO PROTOCOLO DE MEDICA\u00c7\u00c3O SEGURA.","1509":"COCCIDIOIDOMICOSE PULMONAR EM CA\u00c7ADOR DE TATUS NOS SERT\u00d5ES DE CRATE\u00daS.","1510":"CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA MODELAGEM ECOSSIST\u00caMICA PARA VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE: IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE OBSERVAT\u00d3RIOS EPIDEMIOL\u00d3GICOS NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA.","1511":"RESULTADOS EXITOSOS NA ESF ALCIDES PEIXOTO, CRATO-CE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA NO DESENVOLVIMENTO DE PROJETOS PRIORIT\u00c1RIOS","1512":"ATUA\u00c7\u00c3O E RESPOSTAS DO COMIT\u00ca INTERSETORIAL DE CONTROLE DAS ARBOVIROSES NO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA NO ANO DE 2017.","1513":"PLANO REGIONAL INTEGRADO \u2013 2018 - 2019: UM RELATO DA EXPERI\u00caNCIA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O NA 18\u00aa CRES - IGUATU","1514":"JAGUARIBARA PROMOVENDO EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA REGIONAL","1515":"QUALIFICAAPSUS CEAR\u00c1 E A EXPERI\u00caNCIA DO FORTALECIMENTO DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA ATRAV\u00c9S DA REORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS FLUXOS ASSISTENCIAIS.","1516":"PLANO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE JUAZEIRO DO NORTE \u2013 CEAR\u00c1, 2018-2021: UMA CONSTRU\u00c7\u00c3O PARTICIPATIVA.","1517":"FLUXOGRAMA PARA REDE DE URG\u00caNCIA E EMERG\u00caNCIA","1518":"PASTA DA SA\u00daDE, RECEITA SIMPLES, PRONTU\u00c1RIO POR IDADE, PR\u00c9-ESTRUTURADO E PLANOS DE CUIDADO: FERRAMENTAS DE GEST\u00c3O CL\u00cdNICA NA UBS2 ITAPO\u00c3-UNIDADE LABORAT\u00d3RIO DA PLANIFICA\u00c7\u00c3O SES-DF","1519":"PROJETO DE REORGANIZA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE EM NEUROLOGIA DA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE NORTE DO DISTRITO FEDERAL","1520":"ELABORA\u00c7\u00c3O DO \u201cLIVRO DE RECEITAS REGIONALIZADO\u201d ADAPTADO AO GRUPO DE DIAB\u00c9TICOS DO CRUZEIRO NOVO - DISTRITO FEDERAL","1521":"CANTINA TERAP\u00caUTICA","1522":"REC\u00c9M-NASCIDOS PREMATUROS ATENDIDOS NAS UNIDADES DE NEONATOLOGIA DA SES - DF","1523":"I MOSTRA DE EXPERI\u00caNCIAS INOVADORAS DO SUS-DF, REALIZADA EM BRAS\u00cdLIA NOS DIAS 5 E 6 \/12\/2017","1524":"O PROCESSO DE CONVERS\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA DO DISTRITO FEDERAL - CONVERTE","1525":"EXPERI\u00caNCIA COM A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UM MODELO PARA O CICLO DO PLANEJAMENTO INTEGRADO DA SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE \u2013 SES\/DF","1526":"COMUNICA\u00c7\u00c3O VIRTUAL POR MEIO DO PROJETO \u201cDICAS SAMU DF\u201d","1527":"PROJETO INTEGRADO NO PSE: MAIS PROMO\u00c7\u00c3O E PREVEN\u00c7\u00c3O, MAIS SA\u00daDE NA EDUCA\u00c7\u00c3O.","1528":"AUDITORIA: UMA FERRAMENTA IMPRESCIND\u00cdVEL NA GEST\u00c3O EFICIENTE DA SA\u00daDE MUNICIPAL","1529":"IDOSOS EM A\u00c7\u00c3O","1530":"APOIO MATRICIAL DA REGULA\u00c7\u00c3O: UMA METODOLOGIA PARA O ACESSO \u00c0S CONSULTAS E EXAMES ESPECIALIZADOS","1531":"PROMO\u00c7\u00c3O DE REUNI\u00d5ES TRIMESTRAIS DE EQUIPES DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA, GEST\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E VIGIL\u00c2NCIA EPIDEMIOL\u00d3GICA EM BOM JESUS DE GOI\u00c1S.","1532":"ACADEMIA DA SA\u00daDE COMO PROTAGONISTA NO TRABALHO PREVENTIVO COLETIVO","1533":"PROJETO FEIRA DE TROCAS","1534":"SABERES E SABORES\u201d \u2013 OFICINA DE CULIN\u00c1RIA TERAP\u00caUTICA DO SUS","1535":"PROJETO CUIDADOS NO LAR","1536":"PESO SAUD\u00c1VEL DA SA\u00daDE","1537":"INTEGRA\u00c7\u00c3O ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NASF E CAPS NO ATENDIMENTO PSICOSSOCIAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES COM TRANSTORNOS COMPORTAMENTAIS","1538":"ATIVIDADE F\u00cdSICA NA ZONA RURAL COMO A\u00c7\u00c3O MODIFICADORA","1539":"NASF MATRICIAMENTO EM PROJETO TERAP\u00caUTICO SINGULAR (PTS): TRANSFORMANDO AS PR\u00c1TICAS DE CUIDADO NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA (AB)","1540":"O ACOLHIMENTO EM SA\u00daDE DOS TR\u00caS MILH\u00d5ES DE DEVOTOS DA ROMARIA DO DIVINO PAI ETERNO EM TRINDADE-GO","1541":"INTERSETORIALIDADE NAS POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DA SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL: UMA AN\u00c1LISE DO PROGRAMA M\u00c3OS SOLID\u00c1RIAS EM TRINDADE\/GO.","1542":"PROJETO TRINDADE SAUD\u00c1VEL: PROMOVENDO SA\u00daDE ATRAV\u00c9S DE H\u00c1BITOS SAUD\u00c1VEIS","1543":"BEM-ESTAR LABORAL E SEUS EFEITOS PARA A SA\u00daDE DOS TRABALHADORES DOS CAPS DE CAXIAS\/MA.","1544":"MODELO DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0S CONDI\u00c7\u00d5ES CR\u00d4NICAS EM UM SERVI\u00c7O DE REFER\u00caNCIA \u00c0 MULHER E \u00c0 CRIAN\u00c7A DE CAXIAS\/MA: UMA PROPOSTA DE ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O ESPECIALIZADA \u00c0 SA\u00daDE.","1545":"PLANIFICA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE NA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS PROCESSOS DE TRABALHO DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO MUNIC\u00cdPIO DE CAXIAS \u2013 MA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA.","1546":"SA\u00daDE MENTAL EM FOCO","1547":"INTRODU\u00c7\u00c3O DA CARTILHA DA GESTANTE JUNCOENSE COMO INSTRUMENTO DE INSER\u00c7\u00c3O.","1548":"PROGRAMA \u201cCONSTRUINDO UM NOVO SORRISO\u2019\u2019","1549":"PROGRAMA \u201cSA\u00daDE PARA TODOS - CONSULT\u00d3RIO VOLANTE\u201d: RELATO DA EXPERI\u00caNCIA DA INTEGRA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA COMO ESTRAT\u00c9GIA AGREGADORA DO ATENDIMENTO NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O LU\u00cdS","1550":"SETOR DE ATIVIDADES ESPECIAIS ESPA\u00c7O MULHER \u2013 SAEEM: REALIDADE DO ATENDIMENTO EM MULHERES EM SITUA\u00c7\u00c3O DE VIOL\u00caNCIA REALIZADO NO HOSP MUN DR. CLEMENTINO MOURA \u2013 SOCORR\u00c3O II.","1551":"O ELO DA EDUCA\u00c7\u00c3O E SA\u00daDE: UMA EXPERI\u00caNCIA VIVENCIADA NA FEIRINHA DA CIDADE EM S\u00c3O LU\u00cdS\/MA.","1552":"MUDAN\u00c7A DE DIN\u00c2MICA NA MARCA\u00c7\u00c3O DE CONSULTA EM S\u00c3O LUIS E SEUS IMPACTOS POSITIVOS PARA A POPULA\u00c7\u00c3O.","1553":"AVALIA\u00c7\u00c3O DA ATUA\u00c7\u00c3O DO AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE ALBERTINA MG","1554":"INCLUS\u00c3O PRODUTIVA COM SEGURAN\u00c7A SANIT\u00c1RIA E VIABILIDADE ECON\u00d4MICA","1555":"PROJETO M\u00c3E MENINA","1556":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA \u00c0S GESTANTES, PU\u00c9RPERAS E CRIAN\u00c7AS NA ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA (ESF) NO MUNIC\u00cdPIO DE CAMPANHA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA EXITOSA.","1557":"DESCENTRALIZA\u00c7\u00c3O DA DISPENSA\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS - CAMPO BELO - M.G. - SUDOESTE - M.G.","1558":"MAIS SA\u00daDE","1559":"\u201dVIVER MELHOR\u201d- DESAFIOS DA EQUIPE DA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA (ESF) NA ATEN\u00c7\u00c3O AOS USU\u00c1RIOS DE SA\u00daDE MENTAL","1560":"CORUJ\u00c3O DA SA\u00daDE \u2013 ESTRAT\u00c9GIA PARA ACESSO \u00c0S UNIDADES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O TRABALHADORA URBANA","1561":"PROJETO MARATONA DA SA\u00daDE","1562":"CIDAD\u00c3O AGENTE, CURVELO CONSCIENTE NO COMBATE AO AEDES AEGYPTI. INTEGRA\u00c7\u00c3O DE AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS E DE AGENTES DE ENDEMIAS NAS A\u00c7\u00d5ES DE PREVEN\u00c7\u00c3O E CONTROLE DAS ARBOVIROSES","1563":"C\u00d3RREGO DANTA E O CUIDADO MULTIPROFISSIONAL DOS PACIENTES DOMICILIADOS","1564":"ARTETERAPIA EM SA\u00daDE MENTAL: A BUSCA DO INCONSCIENTE ATRAV\u00c9S DA ARTE","1565":"A PR\u00c1TICA \"L\u00daDICA\" DE EXERC\u00cdCIOS COMO INTERVEN\u00c7\u00c3O PARA REDU\u00c7\u00c3O DAS DANT ( DOEN\u00c7AS E AGRAVOS N\u00c3O TRASMISSIVEIS) , COMO HIPERTENS\u00c3O, DIABETES, OBESIDADE, SEDENTARISMO, ISOLAMENTO NA","1566":"ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DO TRABALHADOR NA REDE B\u00c1SICA DO MUNIC\u00cdPIO DE DORES DE CAMPOS \u2013 MG","1567":"FLEXIBILIDADE DE HOR\u00c1RIO DA EQUIPE DO CENTRO DE CONTROLE DE ZOONOSES - UMA PROPOSTA DE REORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DA VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE FLORESTAL PARA A AMPLIA\u00c7\u00c3O","1568":"CRIA\u00c7\u00c3O E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE PROTOCOLO CL\u00cdNICO COMO UMA FERRAMENTA DE APOIO PARA A ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO MUNIC\u00cdPIO DE IGARAP\u00c9-MG","1569":"ODONTOLOGIA PARA NEONATOS - GERA\u00c7\u00c3O C\u00c1RIE ZERO","1570":"AMOR MAIOR","1571":"REORGANIZA\u00c7\u00c3O DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DA GESTANTE: ACESSO, INTERDISCIPLINARIDADE E INTEGRALIDADE NO PROGRAMA MULHER LEOPOLDINENSE","1572":"\u201cMELHOR COM SA\u00daDE\u201d OFERECENDO FERRAMENTAS \u00daTEIS DE ONDE INTERVIR PARA MELHORAR A QUALIDADE DE VIDA.","1573":"CAF\u00c9 COM A SECRET\u00c1RIA","1574":"CASA LIMPA, CIDADE SUSTENT\u00c1VEL.","1575":"OFICINA DA POPULA\u00c7\u00c3O EXPOSTA A AGROTOXICOS","1576":"N\u00daCLEO DE APOIO T\u00c9CNICO \u2013 NAT PARA SOLU\u00c7\u00c3O DE CONFLITOS REFERENTES \u00c0 PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE P\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE MONTES CLAROS","1577":"POR UMA NOVA ERA NO USO RACIONAL DE MEDICAMENTOS: A FARM\u00c1CIA PROMOVENDO EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE","1578":"PROGRAMA DESCARTE CONSCIENTE NO MUNICIPIO DE PATROC\u00cdNIO DO MURIA\u00c9 (PRODESC)","1579":"HUMANIZA\u00c7\u00c3O, GEST\u00c3O DO TRABALHO E EDUCA\u00c7\u00c3O NA SA\u00daDE: UMA EXPERI\u00caNCIA DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - PEDRA AZUL\/MG","1580":"JUNTOS POR UM \u00daNICO IDEAL: O TRABALHO MULTIDISCIPLINAR NO COMBATE DO AEDES AEGYPTI NO MUNIC\u00cdPIO DE PEQUERI.","1581":"O ENFRENTAMENTO DA FEBRE AMARELA EM PIEDADE DE CARATINGA : DO CAOS AO IDEAL","1582":"DEFINI\u00c7\u00c3O DO FLUXO DA REDE DE TRATAMENTO \u00c0 TUBERCULOSE NO MUNIC\u00cdPIO DE PONTE NOVA\/MG","1583":"CUIDANDO DA NOSSA GENTE: A\u00c7\u00d5ES INTERSETORIAIS COMO GARANTIA DA INTEGRALIDADE DOS SERVI\u00c7OS DE PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE E DO PROTAGONISMO SOCIAL","1584":"CARTEIRA DE SERVI\u00c7O DA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA A SA\u00daDE: DESAFIOS E POTENCIALIDADES PARA INTEGRALIDADE DO CUIDADO NO MUNIC\u00cdPIO DE ROS\u00c1RIO DA LIMEIRA-MG","1585":"ACADEMIA VIVA - PROJETO APRESENTADO NA III MOSTRA DA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA EM 2008 COM O NOME CIDADE VIVA","1586":"REDE DE VALORIZA\u00c7\u00c3O PELA VIDA","1587":"A PR\u00c1TICA DA ATIVIDADE F\u00cdSICA COMO INSTRUMENTO DE PREVEN\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE","1588":"PROJETO M\u00c3ES SOLID\u00c1RIAS E CH\u00c1 MARIA`S","1589":"PROJETO DE ENFRENTAMENTO E COMBATE AO ZIKA V\u00cdRUS EM CUIDADO MAIS PR\u00d3XIMO E EFICAZ AS GESTANTES E REC\u00c9M-NASCIDOS DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO PAR\u00c1\/MG.","1590":"INCORPORA\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS FITOTER\u00c1PICOS MANIPULADOS COMO OP\u00c7\u00c3O TERAP\u00caUTICA NO SUS: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA EXITOSA","1591":"PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUICIDIO NOS POVOS INDIGENAS XACRIAB\u00c1S","1592":"GRUPO EDUCATIVO DE GESTANTES: GARANTIA DE CUIDADO HUMANIZADO MULTIDISCIPLINAR VOLTADO PARA A AUTONOMIA DAS GESTANTES DO MUNIC\u00cdPIO DE TUPACIGUARA","1593":"INOVANDO O CUIDAR E EMPODERANDO USU\u00c1RIOS E FAMILIARES EM SOFRIMENTO PS\u00cdQUICOS.","1594":"TESTE DA ORELHINHA FOTOGRAFADO \u201cSOM DO AMOR\u201d","1595":"CURA DA ULCERA DE P\u00c9 DIAB\u00c9TICO COM A MEDICINA NATURAL ALTERNATIVA: USO DO MEL DE ABELHA","1596":"DIAGN\u00d3STICO DO PERFIL MORBIMORTALIDADE DE SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O DE PORTO MURTINHO-MS: INSTRUMENTO DE GEST\u00c3O E PLANEJAMENTO DO SUS","1597":"A IMPORT\u00c2NCIA DO PLANEJAMENTO PARTICIPATIVO NO FORTALECIMENTO DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM APIAC\u00c1S \u2013 MT","1598":"ASSIST\u00caNCIA INTEGRAL DOMICILIAR","1599":"O PROCESSO DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA URPICS EM CUIAB\u00c1","1600":"SORRISO NO CAMPO","1601":"AGROT\u00d3XICO: ABORDAGEM EM FOCO NO MUNIC\u00cdPIO DE MIRASSOL D\" OESTE","1602":"ATIVIDADES EM GRUPOS DESENVOLVIDAS NO NASF","1603":"EXTENS\u00c3O COM PR\u00c1TICAS TERAP\u00caUTICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA EM SA\u00daDE MENTAL DO MUNIC\u00cdPIO DE PORTO ESPERIDI\u00c3O \u2013 MT","1604":"GRUPO TERAP\u00caUTICO E OPERATIVO VOLTADO AO ENSINO-APRENDIZAGEM \u201cEXPRESS\u00c3O\u201d","1605":"A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DO ERS SINOP NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA NACIONAL DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE","1606":"EXPERI\u00caNCIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM ODONTOLOGIA COM O USO DA METODOLOGIA ATIVA","1607":"PROJETO DE COMBATE \u00c0 OBESIDADE INFANTIL \u2013 SORRISO\/MT","1608":"ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM SA\u00daDE COMO ORDENADORA DO CUIDADO: REGULANDO AS NECESSIDADES DE CONSULTAS ESPECIALIZADAS NO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA.","1609":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO POSTO DE COLETA DE TRIATOM\u00cdNEOS NO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA NO PAR\u00c1: ENTENDENDO A PARTICIPA\u00c7\u00c3O VETORIAL NOS FOCOS DE TRANSMISS\u00c3O ATIVA DE DOEN\u00c7A DE CHAGAS","1610":"SAMU NA ESCOLA","1611":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE POR MEIO DE DESENHO ANIMADO SOBRE O CONTROLE DAS LEISHMANIOSES EM \u00c1REA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA-PA","1612":"GEOCASTANHALZINHO: SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00d5ES GEOGR\u00c1FICAS (SIG) E CARTOGRAFIA SOCIAL APLICADAS AO PLANEJAMENTO E \u00c0 GEST\u00c3O DA SA\u00daDE NA \u00c1REA DO CASTANHALZINHO, BARCARENA\/PA.","1613":"PROJETO DE ATENDIMENTO DOMICILIAR HUMANIZADO AOS PORTADORES DE ESQUISTOSSOMOSE MANSONI NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M (PA).","1614":"O PAPEL DA NUTRI\u00c7\u00c3O NO CUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL NO CAPS AD DO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M-PA.","1615":"PROTOCOLO CLINICO DE ATENDIMENTO DAS PESSOAS COM BEXIGA NEUROG\u00caNICA, COM DIAGN\u00d3STICO ESTABELECIDO NA REDE SUS DO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M-PA.","1616":"DIRETRIZES PARA OXIGENOTERAPIA DOMICILIAR NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M.","1617":"A\u00c7\u00d5ES DO PROGRAMA SA\u00daDE NA ESCOLA NO MUNIC\u00cdPIO DE BENEVIDES-PA: UMA CONSTRU\u00c7\u00c3O COLETIVA","1618":"CONSULT\u00d3RIO VIRTUAL NA \u201cP\u00c9ROLA DO CAET\u00c9\u201d: A VIV\u00caNCIA DA TELEASSIST\u00caNCIA NO MUNIC\u00cdPIO DE BRAGAN\u00c7A-PAR\u00c1","1619":"PARTO DOMICILIAR NO CAET\u00c9: O PROGRAMA DAS PARTEIRAS TRADICIONAIS NO MUNIC\u00cdPIO DE BRAGAN\u00c7A-PA","1620":"REVELANDO SORRISOS DAS PARTEIRAS TRADICIONAIS DO MUNIC\u00cdPIO DE BREVES - PA","1621":"RELATO DE EXPERIENCIA SOBRE AS BOAS PR\u00c1TICAS DO ALEITAMENTO MATERNO NO MUNIC\u00cdPIO DE CASTANHAL\/PAR\u00c1.","1622":"FARM\u00c1CIA B\u00c1SICA MUNICIPAL \u2013 CURU\u00c7\u00c1\/PAR\u00c1","1623":"AN\u00c1LISE DA EXECU\u00c7\u00c3O DO PROJETO POR V.I.D.A: VOLUNTARIADO, INFORMA\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO NA ADOLESC\u00caNCIA: PELO PROTAGONISMO ADOLESCENTE","1624":"A EXPERI\u00caNCIA DO TEATRO NO ACOLHIMENTO DE USU\u00c1RIOS DE UMA EQUIPE DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA RIBEIRINHA NO RIO JAPIIM NO MUNIC\u00cdPIO DE LIMOEIRO DO AJURU.","1625":"A EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE COMO INSTRUMENTO DE REESTRUTURA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO DE TRABALHO DO N\u00daCLEO AMPLIADO DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA NO MUNIC\u00cdPIO DE MARITUBA-PA NO ANO DE 2017.","1626":"PROJETO VIVA MAIS, PR\u00c1TICAS DE EXERC\u00cdCIOS F\u00cdSICOS E ORIENTA\u00c7\u00d5ES NUTRICIONAIS COM PRINC\u00cdPIO FUNCIONAIS, PARA A MELHORIA DE QUALIDADE DE VIDA NO MUNIC\u00cdPIO DE OUR\u00c9M-PA","1627":"OBESIDADE TEM JEITO: PROGRAMA NA MEDIDA CERTA ATUA\u00c7\u00c3O DA EQUIPE DO NASF NO COMBATE A OBESIDADE EM CRIAN\u00c7AS, JOVENS E ADULTOS NO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR JOS\u00c9 PORF\u00cdRIO-PA","1628":"NASF-AB E CRAS NA COMUNIDADE DE VILA F\u00c1TIMA (TRACUATEUA\/ PA) ATUANDO NA PROMO\u00c7\u00c3O DA QUALIDADE DE VIDA DA PESSOA IDOSA","1629":"EXPERI\u00caNCIA EXITOSA NA QUALIDADE DE VIDA F\u00cdSICA, SOCIAL E MENTAL DA POPULA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE BOA VISTA - PB","1630":"PROMO\u00c7\u00c3O E PREVEN\u00c7\u00c3O: NOVAS TECNOLOGIAS DE CUIDADO, MATRICIAMENTO E INTERLOCU\u00c7\u00c3O COM A REDE DE SERVI\u00c7OS NO AVAN\u00c7O DAS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES EM SA\u00daDE MENTAL.","1631":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA PRESCRI\u00c7\u00c3O E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE PENICILINA BENZATINA PELOS ENFERMEIROS NAS UNIDADES B\u00c1SICA DE SA\u00daDE.","1632":"O GRUPO DE EMAGRECIMENTO COMO ESTRAT\u00c9GIA DE COMBATE A OBESIDADE: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1633":"O GRUPO TERAP\u00caUTICO COMO FERRAMENTA DE INTERA\u00c7\u00c3O E CUIDADO NO \u00c2MBITO DA SA\u00daDE MENTAL: EXPERI\u00caNCIA VIVENCIADA PELO NASF DO MUNIC\u00cdPIO DE QUEIMADAS\u2013PB.","1634":"A UTILIZA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O ESUS+ COMO FERRAMENTA DE GEST\u00c3O, GERENCIAMENTO E MONITORAMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES EM SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE QUEIMADAS-PB","1635":"EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE COMO ESTRAT\u00c9GIA DE FORTALECIMENTO PARA UMA MELHOR RESOLUTIVIDADE, ACOLHIMENTO E ACESSO NA ATEN\u00c7\u00c3O BASICA DE SANTA RITA-PB","1636":"FORTALECIMENTO DA SA\u00daDE BUCAL DE ESCOLARES NO MUNIC\u00cdPIO DE SUM\u00c9-PB","1637":"\u201cEU ME IMPORTO COM SUA VIDA\u201d- A IMPORT\u00c2NCIA DO CAPS NO PROCESSO DE ACOLHIMENTO DE PESSOAS COM TENTATIVAS DE SUIC\u00cdDIO NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O BENTO \u2013 PB","1638":"PLANEJAMENTO EM SA\u00daDE: PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA POPULA\u00c7\u00c3O NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PLANO DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O BENTO-PB.","1639":"N\u00daCLEO T\u00c9CNICO DE APOIO A GEST\u00c3O DA SA\u00daDE ENTRE PROMOTORES (AS) DE JUSTI\u00c7A E GESTORES (AS) DA SA\u00daDE NA 3\u00aa CIRCUNSCRI\u00c7\u00c3O DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DE PERNAMBUCO EM AFOGADOS DA INGAZEIRA","1640":"RESSIGNIFICA\u00c7AO TERAPEUTICA NA PR\u00c9 E P\u00d3S DEPRESSAO: UM OLHAR VOLTADO \u00c0S PICS - O USO DA ACUPUNTURA PARA DIMINUI\u00c7\u00c3O DOS EFEITOS DA DOEN\u00c7A","1641":"SUIC\u00cdDIO: COMBATER \u00c9 POSS\u00cdVEL","1642":"PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES NA SA\u00daDE P\u00daBLICA DE CAMARAGIBE-PE: QUALIFICANDO, USANDO E OFERTANDO","1643":"GRUPO TERAP\u00caUTICO MENTES INQUIETAS: UM OLHAR INTRINSECO COM POSSIBILIDADES DE RESSIGNIFICA\u00c7\u00c3O PARA USU\u00c1RIOS EM SOFRIMENTO MENTAL DO CAPS I","1644":"INTEGRA\u00c7\u00c3O ENTRE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE COMO ESTRAT\u00c9GIA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DA INTEGRALIDADE DO CUIDADO AO PACIENTE COM TUBERCULOSE, FEIRA NOVA-PE","1645":"PISS - PROJETO DE INCLUS\u00c3O SOCIAL NA SA\u00daDE","1646":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PR\u00c9 NATAL DO PARCEIRO NO MUNIC\u00cdPIO DE INGAZEIRA-PE","1647":"PACTO-GUIA: A REDE INTERESTADUAL DE SA\u00daDE DO VALE DO M\u00c9DIO S\u00c3O FRANCISCO PERNAMBUCO-BAHIA (REDE PEBA)","1648":"ESTRAT\u00c9GIAS E FERRAMENTAS INTEGRADAS DE CONTROLE NO PLANEJAMENTO, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS DA GEST\u00c3O EM SA\u00daDE: FOCO NA CONFORMIDADE E NO DESEMPENHO","1649":"OFICINAS DE PRECEPTORIA PARA PROFISSIONAIS DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DO JABOAT\u00c3O DOS GUARARAPES\/PE: EXPERI\u00caNCIA EM EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE","1650":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA SOBRE A METODOLOGIA PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DOS OBJETIVOS E METAS DO PLANO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO RECIFE - 2018-2021","1651":"INCLUS\u00c3O DAS PIC`S NA INTEGRALIDADE DO CUIDADO E NO FORTALECIMENTO DE V\u00cdNCULOS DA REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O A SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE RIACHO DAS ALMAS- PE.","1652":"\u00c1GUA DE QUALIDADE PARA TODOS: SISTEMAS ALTERNATIVOS PARA TRATAMENTO DA \u00c1GUA DESENVOLVIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE SALO\u00c1, PERNAMBUCO","1653":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO TESTE DO OLHINHO NO CUIDADO NEONATAL E A PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE OCULAR: AVAN\u00c7OS NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","1654":"O USO DE INDICADORES COMO FERRAMENTA DE GEST\u00c3O NA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","1655":"EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE PARA ADOLESCENTES EM UMA ESCOLA DA REDE P\u00daBLICA NO MUNIC\u00cdPIO DE CAJUEIRO DA PRAIA - PI: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1656":"PLANIFICA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE: UMA FERRAMENTA PARA PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO NO MUNIC\u00cdPIO DE CAJUEIRO DA PRAIA - PI: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1657":"LOUCOS POR ARTE: UMA FORMA DE CUIDAR NO CENTRO DE ATEN\u00c7\u00c3O PSICOSSOCIAL DE CAMPO MAIOR \u2013 PI","1658":"\u201cSOU ZERO C\u00c1RIE\u201d: PROJETO PARA PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE BUCAL DESDE A PRIMEIRA INF\u00c2NCIA","1659":"INTEGRALIDADE E INTERDISCIPLINARIDADE NA BUSCA DE H\u00c1BITOS SAUD\u00c1VEIS: VIV\u00caNCIAS NO GRUPO GIRASSOL","1660":"RELATO DO GRUPO MAIS SA\u00daDE DE LAGOA DO PIAU\u00cd","1661":"A IMPORT\u00c2NCIA DA CAMPANHA SETEMBRO AMARELO NA PREVEN\u00c7\u00c3O DO SUIC\u00cdDIO, NO MUNIC\u00cdPIO DE OEIRAS\/PI.","1662":"ADES\u00c3O DE PESSOAS VIVENDO COM HIV\/AIDS A PROVA TUBERCULINICA: UM RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1663":"SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O DOS ESCOLARES DA ZONA RURAL ACERCA DA IMPORT\u00c2NCIA DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO CALEND\u00c1RIO VACINAL","1664":"PLANEJAMENTO FAMILIAR: SER PAI E M\u00c3E COM RESPONSABILIDADE","1665":"EXPERI\u00caNCIA DE RESPOSTA \u00c0 EMERG\u00caNCIA NO \u00c2MBITO DA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DAS CRIAN\u00c7AS COM S\u00cdNDROME CONG\u00caNITA ASSOCIADA \u00c0 INFEC\u00c7\u00c3O PELO V\u00cdRUS ZIKA E OUTRAS MORBIDADES.","1666":"A IMPORT\u00c2NCIA DO DI\u00c1LOGO E PARCERIA ENTRE SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE VALEN\u00c7A DO PIAU\u00cd E INST\u00c2NCIAS DE CONTROLE LEGAL PARA VIABILIDADE DOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE.","1667":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA: VINCULA\u00c7\u00c3O DA GESTANTE E ACOMPANHANTE \u00c0 MATERNIDADE DE REFER\u00caNCIA REALIZADA PELA AUTARQUIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE APUCARANA-PR","1668":"O PROCESSO DE TERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O DA 11\u00aa REGI\u00c3O DE SA\u00daDE DE SA\u00daDE DE CAMPO MOUR\u00c3O\/PARAN\u00c1","1669":"DESAFIO DO GESTOR NA REORGANIZA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO DE TRABALHO COMO UM TODO: INTEGRA\u00c7\u00c3O ENTRE GEST\u00c3O\/PROFISSIONAIS\/USU\u00c1RIOS","1670":"A TUTORIA NO ESTADO DO PARAN\u00c1 COMO ESTRAT\u00c9GIA DE FORTALECIMENTO E QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA APS - ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM SA\u00daDE: AVAN\u00c7OS E DESAFIOS","1671":"MODIFICA\u00c7\u00d5ES REAIS NA JORNADA DO PACIENTE NO MUNIC\u00cdPIO DE CURITIBA E SUAS CONSEQU\u00caNCIAS NA PR\u00c1TICA CL\u00cdNICA E CUSTOS SOCIAIS NA ESPECIALIDADE DE REUMATOLOGIA.","1672":"IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA SALA MUNICIPAL DE SITUA\u00c7\u00c3O PARA A\u00c7\u00d5ES DE COMBATE \u00c0 DENGUE","1673":"A CRIA\u00c7\u00c3O DE UM SISTEMA DE GERENCIAMENTO COMO FERRAMENTA PARA FORTALECIMENTO DA GOVERNAN\u00c7A REGIONAL DA REDE M\u00c3E PARANAENSE NA 22\u00aa REGIONAL DE SA\u00daDE DO ESTADO DO PARAN\u00c1","1674":"LEVANDO SA\u00daDE AO TRABALHADOR","1675":"SUSTENTABILIDADE ADMINISTRATIVA OTIMIZANDO RECURSOS, DEMANDA E OFERTA NA REGULA\u00c7\u00c3O DE CIRURGIAS, CONSULTAS E EXAMES ESPECIALIZADOS.","1676":"REPERCUSS\u00d5ES DE UM PROJETO DE APOIO \u00c0 GEST\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE","1677":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA DA APLICA\u00c7\u00c3O DE PLANILHAS NO CUIDADO DE GESTANTES EM UMA EQUIPE ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA.","1678":"CRIA\u00c7\u00c3O DO COLEGIADO DE GEST\u00c3O DAS POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE MEDIANEIRA.","1679":"A CONTRIBUI\u00c7\u00c3O DA GEST\u00c3O DE CASO NA REDU\u00c7\u00c3O DA MORTALIDADE INFANTIL NA REGI\u00c3O NOROESTE DO PARAN\u00c1.","1680":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA EXITOSA NA TUTORIA DO APSUS NO MUNIC\u00cdPIO DE PINHAIS\/PR.","1681":"PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA COMUNIDADE NA SA\u00daDE: EFETIVA\u00c7\u00c3O DA CIDADANIA E PROTAGONIZA\u00c7\u00c3O DOS USU\u00c1RIOS ATRAV\u00c9S DO GRUPO DE CONTROLE SOCIAL","1682":"MUDAN\u00c7A DE PARADIGMA NA SA\u00daDE MENTAL E A INCLUS\u00c3O DOS OPERADORES DO DIREITO NA PROMO\u00c7\u00c3O E GARANTIA DA SA\u00daDE","1683":"A IMPORT\u00c2NCIA DA INTERSETORIALIDADE NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UM FLUXOGRAMA DA REDE NAS INTERNA\u00c7\u00d5ES INVOLUNT\u00c1RIAS","1684":"REINVENTANDO O ACESSO \u00c0 SA\u00daDE ATRAV\u00c9S DA LAPIDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIAS LEVES","1685":"REDU\u00c7\u00c3O DO USO DE MEDICA\u00c7\u00c3O PARA DOR ATRAV\u00c9S DA AURICULOTERAPIA EM PACIENTES DO GRUPO DE APOIO TERAP\u00caUTICO AOS FIBROMIALGICOS DE P\u00c9ROLA.","1686":"FAM\u00cdLIA CUIDADORA: UMA EXPERI\u00caNCIA INOVADORA NO MUNIC\u00cdPIO DE SANTA TEREZINHA DE ITAIPU - PR","1687":"TERRITORIALIZA\u00c7\u00c3O INTEGRADA, CONHECENDO AS NECESSIDADES DO TERRIT\u00d3RIO TORNANDO DIN\u00c2MICA A DIVIS\u00c3O DE RECURSOS.","1688":"INSTALA\u00c7\u00c3O DE TELAS IMPREGNADAS COM INSETICIDA NAS RESID\u00caNCIAS DE USU\u00c1RIOS COM CONTRAINDICA\u00c7\u00c3O ABSOLUTA DA VACINA DE FEBRE AMARELA","1689":"DESAFIOS PARA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SA\u00daDE NA BAIXADA LITOR\u00c2NEA: UM INSTRUMENTO PARA O FORTALECIMENTO DO PROCESSO DE REGIONALIZA\u00c7\u00c3O.","1690":"MONITORAMENTO DA CONTRATUALIZA\u00c7\u00c3O E PACTUA\u00c7\u00d5ES INTERMUNICIPAIS ATRAV\u00c9S DA REGULA\u00c7\u00c3O DO ACESSO","1691":"O PROCESSO DE DESINSTITUCIONALIZA\u00c7\u00c3O DA CLIENTELA DO HOSPITAL ESTADUAL TEIXEIRA BRAND\u00c3O E A INSER\u00c7\u00c3O DOS ALUNOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O EM MEDICINA NA PERSPECTIVA DO CUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL N","1692":"UM OLHAR DIFERENCIADO AOS PORTADORES DE L\u00daPUS, TRABALHAR O PROBLEMA COM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE TODOS OS ENVOLVIDOS, RECEITA DE SUCESSO.","1693":"S\u00d3 SE CONSTR\u00d3I UMA SA\u00daDE P\u00daBLICA EFICAZ COM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE TODOS, ASSIM SE TEM UM SUS MELHOR.","1694":"BUSCA ATIVA\/TRATAMENTO EM DOMIC\u00cdLIO E EM OUTROS ESTABELECIMENTOS N\u00c3O CONVENCIONAIS NO ENFRENTAMENTO AOS DESAFIOS DO PROGRAMA DE COMBATE AO TABAGISMO NO MUNIC\u00cdPIO DE MACUCO-RJ","1695":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA REDE DE PROTE\u00c7\u00c3O E ENFRENTAMENTO DA VIOLENCIA NO MUNICIPIO DE MANGARATIBA","1696":"PROMOVENDO EQUIDADE E GARANTIDO ACESSO \u00c0 SA\u00daDE A POPULA\u00c7\u00c3O IND\u00cdGENA NO MUNIC\u00cdPIO DE MARIC\u00c1-RJ","1697":"POL\u00cdTICAS SOCIAIS INCLUSIVAS E SEU IMPACTO NA SA\u00daDE DA POPULA\u00c7\u00c3O DE NITER\u00d3I: OS 25 ANOS DO PROGRAMA M\u00c9DICO DE FAM\u00cdLIA EM NITER\u00d3I.","1698":"PROMOVENDO EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE ATRAV\u00c9S DE ENCONTROS SOBRE O CUIDAR DE ADOLESCENTES E JOVENS","1699":"MULHERES GESTANTES EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA: A COMPLEXIDADE DA ATEN\u00c7\u00c3O MATERNO INFANTIL E OS DESAFIOS DO CONSULT\u00d3RIO NA RUA. NITER\u00d3I, RJ.","1700":"GRUPO DE APOIO \u00c0 APRENDIZAGEM, PR\u00c1TICA INOVADORA, COM IMPACTO DIRETO NA RELA\u00c7\u00c3O SOCIAL, FAMILIAR E EDUCACIONAL JUNTO A CRIAN\u00c7AS DE 9 A 11 ANOS DA REDE DE ENSINO DE NITER\u00d3I.","1701":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA REGULA\u00c7\u00c3O DA OFTALMOLOGIA PELO MUNIC\u00cdPIO DE NITER\u00d3I: INTERVIR \u00c9 PRECISO!","1702":"PLANEJAMENTO REPRODUTIVO: PROGRAMA MUNICIPAL LIGADURA LEGAL \u2013 VASECTOMIA: DESMITIFICANDO TABUS \u2013 QUISSAM\u00c3\/RJ","1703":"TROMB\u00d3LISE EM 40 PACIENTES COM ACIDENTE VASCULAR CEREBRAL (AVC) ISQUEMICO: REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DO FLUXO ASSISTENCIAL NA REGI\u00c3O CENTRO SUL FLUMINENSE.","1704":"AS NOVAS ABORDAGENS DO SUS COMO PR\u00c1TICAS EXITOSAS: AURICULOTERAPIA E LIAN GONG NO CUIDADO INTEGRAL PARA OS USU\u00c1RIOS DE DOEN\u00c7AS CR\u00d4NICAS.","1705":"O USU\u00c1RIO COMO PROPULSOR DO PROCESSO DE PLANEJAMENTO","1706":"GEST\u00c3O PARTICIPATIVA E CO-RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O NO CUIDADO","1707":"A IMPORT\u00c2NCIA DA INTERSETORIALIDADE NAS A\u00c7\u00d5ES DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE DO TRABALHADOR REALIZADAS PELO CENTRO DE REFER\u00caNCIA EM SA\u00daDE DO TRABALHADOR REGIONAL DE MOSSOR\u00d3\/RN","1708":"A ATUA\u00c7\u00c3O DA EQUIPE DE SA\u00daDE PRISIONAL NA PENITENCI\u00c1RIA ESTADUAL DE ALCA\u00c7UZ: UM RELATO DE EXEPRI\u00caNCIA.","1709":"BAIRRO MONTE CASTELO SAUD\u00c1VEL, UMA POL\u00cdTICA DE INTERSETORIALIDADE NO MUNIC\u00cdPIO DE PARNAMIRIM\/RN.","1710":"CRIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA DE EDUCA\u00c7\u00c3O EM SERVI\u00c7O\/EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE RIACHUELO\/RN","1711":"QUALIFICA\u00c7\u00c3O DO FLUXO DE ACESSO \u00c0 UNIDADE DE PRONTO ATENDIMENTO 24H E A AMPLIFICA\u00c7\u00c3O DA RESOLUTIVIDADE DO SERVI\u00c7O COM MAIOR EFICI\u00caNCIA","1712":"INOVA\u00c7\u00c3O NO COTIDIANO DA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA VIA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE INSTRUMENTO DE MONITORAMENTO QUANTITATIVO PARA O ALCANCE DE METAS NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PAULO DO POTENGI","1713":"RELATO DE EXPERI\u00caNCIA SOBRE ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA ROTINA DI\u00c1RIA DE CRIAN\u00c7AS COM TRANSTORNO DO ESPECTRO DO AUTISMO NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA.","1714":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA PLANIFICA\u00c7\u00c3O NO MUNIC\u00cdPIO DE CACOAL","1715":"FORTALECIMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES DE VIGIL\u00c2NCIA NO CONTROLE DA MAL\u00c1RIA EM INTEGRA\u00c7\u00c3O COM A ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","1716":"O ACOLHIMENTO COM CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE RISCO NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: A EXPERI\u00caNCIA DE UMA CAPITAL DA AMAZ\u00d4NIA LEGAL, PORTO VELHO, ROND\u00d4NIA, BRASIL.","1717":"FARM@PUB - SISTEMA DE CONSULTA E LOCALIZA\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS EM TEMPO REAL NA REDE DE FARM\u00c1CIAS MUNICIPAL","1718":"CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PLANO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO QUADRI\u00caNIO 2018-2021 DE PORTO VELHO NA \u00d3TICA DO MAPA ESTRAT\u00c9GICO DE SA\u00daDE","1719":"A INTEGRALIDADE NA ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE DO IDOSO \u2013 POTENCIALIZANDO UM ENVELHECIMENTO SAUD\u00c1VEL","1720":"CONSTRU\u00c7\u00c3O DO AUTOCUIDADO, PREVEN\u00c7\u00c3O E MELHORIA NA QUALIDADE DE VIDA DOS NOSSOS HA E DIA","1721":"A REDU\u00c7\u00c3O DA JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CANGU\u00c7U ATRAV\u00c9S DA FERRAMENTA PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO SITUACIONAL","1722":"INOVA\u00c7\u00c3O EM EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE: CONTANDO A EXPERI\u00caNCIA DO CURSO INTRODUT\u00d3RIO PARA AGENTES COMUNIT\u00c1RIOS DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE CANOAS\/RS.","1723":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O DAS REFER\u00caNCIAS E PROCESSOS DE PACTUA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CANOAS, DE FORMA INTEGRADA COM OS MUNIC\u00cdPIOS REFERENCIADOS","1724":"\u201cADOLESC\u00caNCIA: NEM TUDO \u00c9 O QUE RELUZ\u201d","1725":"A RELEV\u00c2NCIA DA GEST\u00c3O DE CUSTOS P\u00daBLICOS DE UM PRONTO ATENDIMENTO MUNICIPAL DO MUNIC\u00cdPIO DE J\u00d3IA\/RS","1726":"SA\u00daDE MENTAL E ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: OFICINAS TERAP\u00caUTICAS COMO UM DISPOSITIVO POTENTE DE CUIDADO EM SA\u00daDE MENTAL NA REGI\u00c3O DE SA\u00daDE","1727":"PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA EM SA\u00daDE (APS)","1728":"SA\u00daDE MENTAL SOMANDO ESFOR\u00c7OS SUPERANDO LIMITES","1729":"BRINCANDO E APRENDENDO A COMBATER O MOSQUITO AEDES AEGYPTI DE FORMA L\u00daDICA.","1730":"ARTICULA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E DESENVOLVIMENTO DE A\u00c7\u00d5ES PARA PREVEN\u00c7\u00c3O E ERRADICA\u00c7\u00c3O DO TRABALHO INFANTIL E SEUS PREJU\u00cdZOS \u00c0 SA\u00daDE F\u00cdSICA E MENTAL.","1731":"COLEGIADO DE GEST\u00c3O: UMA ESTRAT\u00c9GIA POTENTE PARA QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E EFETIVA\u00c7\u00c3O DO SUS EM PALMEIRA DAS MISS\u00d5ES-RS","1732":"FORTALECIMENTO DO CONSELHO LOCAL DE UMA ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA EM PALMEIRA DAS MISS\u00d5ES\/RS","1733":"DESCENTRALIZA\u00c7\u00c3O DO GERENCIAMENTO DE CONSULTAS ESPECIALIZADAS -GERCON","1734":"O PROGRAMA FARM\u00c1CIA MAIS PERTO PROMOVENDO O ACESSO AOS MEDICAMENTOS","1735":"A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO SISTEMA INTEGRADO DE GERENCIAMENTO DE INTERNA\u00c7\u00d5ES - GERINT","1736":"PROGRAMA FARM\u00c1CIA EM CASA","1737":"ATENDIMENTO AS GESTANTES DO MUNIC\u00cdPIO DE SINIMBU: DEFINI\u00c7\u00d5ES DO FLUXO DE ATENDIMENTO.","1738":"EDUCA\u00c7\u00c3O SANIT\u00c1RIA COMO ESTRAT\u00c9GIA DE PROMO\u00c7\u00c3O E PROTE\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE \u2013 PROJETO A\u00c7OUGUE SEGURO","1739":"\u201cO CUIDADO QUE QUEREMOS, NA SA\u00daDE MENTAL DE VIAM\u00c3O\/RS \u2013 INOVA\u00c7\u00c3O E AUTONOMIA DOS USU\u00c1RIOS.\u201d","1740":"PROJETO FARM\u00c1CIA NATURAL \u2013 TENDA DA SA\u00daDE","1741":"GEST\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS, PLANEJAMENTO E EXECU\u00c7\u00c3O DOS GASTOS EM MATERIAIS E INSUMOS DA SA\u00daDE: UM RELATO DE BENEDITO NOVO SC","1742":"OS OBJETIVOS DE DESENVOLVIMENTO SUSTENTAVEL DA ONU E A EXPERIENCIA DO PLANEJAMENTO EM SAUDE DE BLUMENAU: PROMOVENDO A SAUDE GLOBAL A PARTIR DE ESFORCOS LOCAIS","1743":"GRUPO DE DESENVOLVIMENTO HUMANO (GDH): TECNOLOGIA SOCIAL INOVADORA ATIVANDO AS REDES DE ATEN\u00c7\u00c3O COM FOCO NO CUIDADO DAS PESSOAS EM CHAPEC\u00d3\/SC","1744":"A CONTA\u00c7\u00c3O DE HIST\u00d3RIAS COMO ESTRAT\u00c9GIA PARA PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE INFANTIL","1745":"FORTALECIMENTO DO PROCESSO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE O USO DO TELESSA\u00daDE NA ORTOPEDIA","1746":"ATUA\u00c7\u00c3O DO NASF NA PROMO\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DOMICILIAR EM USU\u00c1RIOS COM LIMITA\u00c7\u00d5ES F\u00cdSICAS E FUNCIONAIS.","1747":"IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA COLETA DESCENTRALIZADA DE AMOSTRAS PARA DIAGN\u00d3STICO DA TUBERCULOSE PULMONAR EM JOINVILLE, SC","1748":"PREVEN\u00c7\u00c3O E RESOLU\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA DE LIT\u00cdGIOS NA SA\u00daDE P\u00daBLICA: A EXPERI\u00caNCIA DO NAT-JUS DE JOINVILLE","1749":"A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO ACOLHIMENTO EM UMA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE PRISIONAL","1750":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO KANBAN E FERRAMENTAS DE GEST\u00c3O DE ESTOQUES PARA MELHORIAS NOS PROCESSOS DE TRABALHO","1751":"IMPORT\u00c2NCIA DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3O DE FARM\u00c1CIA E TERAP\u00caUTICA \u2013 CFT NO MUNIC\u00cdPIO DE MAFRA","1752":"QUALIFICA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE NA PREVEN\u00c7\u00c3O DO SUIC\u00cdDIO","1753":"VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE: FORTALECENDO E CONSTRUINDO O SUS ATRAV\u00c9S DA EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE","1754":"A REDE DE ATEN\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE MENTAL NO MUNIC\u00cdPIO DE MAFRA: INTEGRA\u00c7\u00c3O EM BUSCA DA INTEGRALIDADE","1755":"TERAPIAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES UMA REALIDADE NA SA\u00daDE MENTAL DE MAFRA\/SC: AFETIVIDADE E EFETIVIDADE","1756":"ACOMPANHAMENTO DO DESENVOLVIMENTO NEUROPSICOMOTOR (DNPM) DE CRIAN\u00c7AS DE 0 A 15 MESES","1757":"IMPACTO DA UTILIZA\u00c7\u00c3O DE PARECERES T\u00c9CNICO CIENT\u00cdFICOS COMO EMBASAMENTO DE NEGATIVAS PARA A\u00c7\u00d5ES JUDICIAIS NA PREVEN\u00c7\u00c3O DA JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS NO MUNIC\u00cdPIO DE PERITIBA-SC","1758":"GRUPO DE TRABALHO: NOTIFICA\u00c7\u00c3O, PREVEN\u00c7\u00c3O E ENFRENTAMENTO DA VIOL\u00caNCIA NA SA\u00daDE","1759":"INTERDISCIPLINARIDADE NA ATEN\u00c7\u00c3O AO GRUPO TERAP\u00caUTICO DE NEUROLOGIA \u2013 EXPERI\u00caNCIA NASF S\u00c3O MIGUEL DO OESTE","1760":"FISCALIZAR \u00c9 PRECISO, MAS CAPACITAR \u00c9 EXTREMAMENTE NECESS\u00c1RIO.","1761":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O E ESTRUTURA\u00c7\u00c3O DAS REDES DE ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0 SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE ARACAJU\/SE ATRAV\u00c9S DO PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO.","1762":"PROJETO \u201cM\u00c3OS DO TALENTO\u201d","1763":"RESGATE DO CONHECIMENTO POPULAR SOBRE PLANTAS MEDICINAIS ATRAV\u00c9S DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA FITOTERAPIA NAS UNIDADES B\u00c1SICAS DE SA\u00daDE DE NOSSA SENHORA DO SOCORRO-SE","1764":"PROJETO ACOLHER PARA GARANTIR ASSIST\u00caNCIA COMPLEMENTAR, MULTIDISCIPLINAR E HUMANIZADA AOS PACIENTES ONCOL\u00d3GICOS E DIAL\u00cdTICOS.","1765":"PROJETO 60 TONS DE VIDA","1766":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO TRATAMENTO DE FERIDAS \u00c0 LASER NO MUNIC\u00cdPIO DE SIRIRI-SE: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1767":"NOVA VIS\u00c3O DA INTEGRA\u00c7\u00c3O ENSINO-SERVI\u00c7O PARA MELHORIA DO CUIDADO \u00c0 SA\u00daDE","1768":"ESTRAT\u00c9GIA DE MATRICIAMENTO DO CEREST-BAURU NOS MUNIC\u00cdPIOS DE ABRANG\u00caNCIA","1769":"SA\u00daDE NA RODA: PROTAGONISMO POPULAR NA CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PLANO MUNICIPAL DE SA\u00daDE","1770":"PROJETO AGENTE MIRIM CONTRA DENGUE COM ALUNOS DO 1\u00ba AO 5\u00ba NAS ESCOLAS MUNICIPAIS E PARTICULARES DO MUNIC\u00cdPIO DE DESCALVADO\/SP","1771":"ESTRAT\u00c9GIAS PARA O CONTROLE DA S\u00cdFILIS CONG\u00caNITA NO MUNIC\u00cdPIO DE DIADEMA\/SP","1772":"PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTARES NO MANEJO DA DOR CR\u00d4NICA NA ESTRAT\u00c9GIA SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA","1773":"O OLHAR SOBRE AS DEN\u00daNCIAS SANIT\u00c1RIAS PELO \u00c2NGULO DA RESPONSABILIDADE COMPARTILHADA","1774":"IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE ALTERNATIVAS TERAP\u00caUTICAS NO CONTEXTO DAS PR\u00c1TICAS INTEGRATIVAS E COMPLEMENTENTARES NO SUS VOLTADAS AO TRATAMENTO DE DORES CRONICAS NA POPULA\u00c7\u00c3O IDOSA","1775":"O SUS EM EMBU GUA\u00c7U: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UM MODELO DE GEST\u00c3O COLEGIADA E PARTICIPATIVA","1776":"MATRICIAMENTO NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA: UMA EXPERI\u00caNCIA NO MUNIC\u00cdPIO DE EMBU GUA\u00c7U.","1777":"GRUPO RETOMADA DE ATIVIDADES OCUPACIONAIS","1778":"IMPACTO DA AMPLIA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O PSICOSSOCIAL NO PERFIL DAS INTERNA\u00c7\u00d5ES HOSPITALARES NO MUNIC\u00cdPIO DE FRANCO DA ROCHA, S\u00c3O PAULO, NO PER\u00cdODO 2014-2017","1779":"RODINHA DE CONVERSA: UM OLHAR PARA A SA\u00daDE MENTAL INFANTIL NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA","1780":"PROGRAMA DE ASSIST\u00caNCIA INTEGRAL EM SA\u00daDE BUCAL ENTRE ESCOLARES NO MUNIC\u00cdPIO DE ILHABELA: HIST\u00d3RICO DE 2005","1781":"ESTRAT\u00c9GIAS PARA REDU\u00c7\u00c3O DA MORTALIDADE INFANTIL: RELATO DE EXPERI\u00caNCIA","1782":"PROJETO SUS COM VC: UMA ESTRAT\u00c9GIA DE ENFRENTAMENTO DA JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE JUNDIA\u00cd\/SP","1783":"A IMPORT\u00c2NCIA DA COLETA E ANALISE DE \u00c1GUA PARA O CONSUMO HUMANO EM LUIZ ANT\u00d4NIO-SP \u2013 INTERA\u00c7\u00c3O ENTRE VIGIL\u00c2NCIA SANIT\u00c1RIA E O ENSINO T\u00c9CNICO DE QU\u00cdMICA","1784":"CANTAREIRA: CALOU E AMARELOU. A EXPERI\u00caNCIA DE MAIRIPOR\u00c3 NA GEST\u00c3O DA FEBRE AMARELA","1785":"CEREST REGIONAL MAR\u00cdLIA EM A\u00c7\u00c3O: UMA A\u00c7\u00c3O INTERSETORIAL EM SA\u00daDE MENTAL E TRABALHO","1786":"EDUCA\u00c7\u00c3O POSTURAL NA ESCOLA \u2013 QUAL A MUDAN\u00c7A COM RELA\u00c7\u00c3O AOS H\u00c1BITOS DE VIDA DI\u00c1RIA","1787":"CONFEC\u00c7\u00c3O DE \u00d3RTESES PARA MEMBROS SUPERIORES NO MUNIC\u00cdPIO DE RIO CLARO\/SP","1788":"MALUKOS BAZAR: UMA INICIATIVA DE GERA\u00c7\u00c3O DE TRABALHO E RENDA NO CAPS III DO MUNIC\u00cdPIO DE RIO CLARO\/SP.","1789":"MATRICIAMENTO: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UM NOVO OLHAR ENTRE A EDUCA\u00c7\u00c3O E SA\u00daDE","1790":"EXPERI\u00caNCIA DE ESTRUTURA\u00c7\u00c3O DA ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA (AF) NA ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA MUNICIPAL","1791":"INTERVEN\u00c7\u00c3O PRECOCE NO AMBULAT\u00d3RIO DE PEDIATRIA DE ALTO RISCO E ESPECIALIDADES (AMPARE) DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTANA DE PARNA\u00cdBA","1792":"SANTOSSUS \u2013 ACOLHA ESSA IDEIA!","1793":"PROJETO MOSAICO: ATIVANDO A REDE","1794":"VIR A SER \u2013 ESTRAT\u00c9GIA INTERNA PARA DIFUS\u00c3O DE TEORIAS E PR\u00c1TICAS PARA O ATENDIMENTO DOS TEA NO CONTEXTO DA REABILITA\u00c7\u00c3O DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA - CER IV SBC","1795":"ALTA COMPARTILHADA NOS CASOS DE S\u00cdFILIS CONG\u00caNITA","1796":"O USO DE INDICADORES NO MONITORAMENTO DOS PROCESSOS DA ASSIST\u00caNCIA FARMAC\u00caUTICA NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","1797":"FORTALECIMENTO DAS A\u00c7\u00d5ES DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E VIGIL\u00c2NCIA PARA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE LINHA DE CUIDADO INTEGRAL PARA A PESSOA V\u00cdTIMA DE VIOL\u00caNCIA NO DISTRITO DE ERMELINO MATARAZZO\/SP","1798":"POSSIBILIDADES E DASAFIOS PARA A CONSTRU\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdTICA DE ATEN\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA NO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PEDRO","1799":"CAPACITA\u00c7\u00c3O DE EQUIPE PARA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE CONTRACEPTIVOS DE LONGA DURA\u00c7\u00c3O NO MUNIC\u00cdPIO DE TABO\u00c3O DA SERRA","1800":"SENSIBILIZA\u00c7\u00c3O A CULTURA SURDA E AOS USU\u00c1RIOS DE LIBRAS A EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE E O PREPARO DOS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE PARA O ATENDIMENTO AO SURDO","1801":"\u201cGRUPO LAZER ATIVO NA ESTRAT\u00c9GIA SAUDE DA FAMILIA DE ANGICO TOCANTINS \u2013 UMA EXPERI\u00caNCIA QUE DEU CERTO","1802":"LER\/DORT E TRANSTORNO MENTAL RELACIONADO AO TRABALHO E OS DESAFIOS DA IMPLANTA\u00c7\u00c3O E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE DO TRABALHADOR EM UNIDADE SENTINELA.","1803":"PROMOVENDO E FAZENDO A SA\u00daDE DO HOMEM NO TERRIT\u00d3RIO","1804":"SA\u00daDE DO HOMEM: UMA PARTIDA QUE ESTAMOS VENCENDO","1805":"FARM\u00c1CIA VIVA NO SUS \u2013 MAURILANDIA DO TOCANTINS","1806":"A\u00c7\u00c3O MUNICIPAL \u2013 JUNTOS SOMOS MAIS FORTES","1807":"PROJETO DENGUE: \u201cVAMOS ACABAR COM ISSO - DIGA SIM A SA\u00daDE!\u201d","1808":"\u201cDIAGN\u00d3STICO SITUACIONAL: UMA FERRAMENTA QUE POTENCIALIZA O PLANEJAMENTO E EXECU\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES E CUIDADO NAS EQUIPES DE ESTRAT\u00c9GIA DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA.\u201d","1809":"CARAVANA DA SA\u00daDE: UM JEITO DIFERENTE DE OFERTAR O ACESSO \u00c0 SA\u00daDE \u00c1 POPULA\u00c7\u00c3O DO CAMPO.","1810":"PROJETO AMOR DE M\u00c3E: EDUCA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE NO PR\u00c9-NATAL NA UNIDADE B\u00c1SICA DE SA\u00daDE DE S\u00c3O MIGUEL DO TOCANTINS - TO","1811":"GRUPO VIDA SAUD\u00c1VEL \u2013 AURICULOTERAPIA, ATIVIDADES F\u00cdSICAS E REEDUCA\u00c7\u00c3O ALIMENTAR NO COMBATE \u00c0 OBESIDADE EM S\u00c3O SALVADOR DO TOCANTINS.","1812":"PROJETO DIVA FITNEES"},"cidade_estado":{"0":"Cruzeiro do Sul - AC","1":"M\u00e2ncio Lima - AC","2":"Rio Branco - AC","3":"Xapuri - AC","4":"Arapiraca - AL","5":"Feira Grande - AL","6":"Jundi\u00e1 - AL","7":"Macei\u00f3 - AL","8":"Pilar - AL","9":"Santana do Ipanema - AL","10":"Teot\u00f4nio Vilela - AL","11":"Barcelos - AM","12":"Manaus - AM","13":"Manaus - AM","14":"Manicor\u00e9 - AM","15":"Presidente Figueiredo - AM","16":"Tef\u00e9 - AM","17":"Amap\u00e1 - AP","18":"Laranjal do Jari - AP","19":"Macap\u00e1 - AP","20":"Mazag\u00e3o - AP","21":"Acajutiba - BA","22":"Cama\u00e7ari - BA","23":"Campo Formoso - BA","24":"Capim Grosso - BA","25":"Dias d'\u00c1vila - BA","26":"Dom Bas\u00edlio - BA","27":"Esplanada - BA","28":"Ipia\u00fa - BA","29":"Itabuna - BA","30":"Itaju\u00edpe - BA","31":"Jaguaripe - BA","32":"Mairi - BA","33":"Miguel Calmon - BA","34":"Pinda\u00ed - BA","35":"Ponto Novo - BA","36":"Porto Seguro - BA","37":"Quixabeira - BA","38":"Salvador - BA","39":"Salvador - BA","40":"Santo Est\u00eav\u00e3o - BA","41":"Serra Preta - BA","42":"Ubaitaba - BA","43":"Vit\u00f3ria da Conquista - BA","44":"Crato - CE","45":"Eus\u00e9bio - CE","46":"Fortaleza - CE","47":"Fortaleza - CE","48":"Guai\u00faba - CE","49":"Icapu\u00ed - CE","50":"Jaguaribe - CE","51":"Limoeiro do Norte - CE","52":"Miss\u00e3o Velha - CE","53":"Sobral - CE","54":"Tabuleiro do Norte - CE","55":"V\u00e1rzea Alegre - CE","56":"Brasilia - DF","57":"Brasilia - DF","58":"Brasilia - DF","59":"Cachoeiro de Itapemirim - ES","60":"Linhares - ES","61":"Muniz Freire - ES","62":"Serra - ES","63":"Venda Nova do Imigrante - ES","64":"Vit\u00f3ria - ES","65":"Cachoeira Dourada - GO","66":"Goian\u00e1polis - GO","67":"Goi\u00e2nia - GO","68":"Inhumas - GO","69":"Itumbiara - GO","70":"Jovi\u00e2nia - GO","71":"Pontalina - GO","72":"Rio Verde - GO","73":"Rio Verde - GO","74":"Rio Verde - GO","75":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Para\u00fana - GO","76":"Urua\u00e7u - GO","77":"Barra do Corda - MA","78":"S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar - MA","79":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","80":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","81":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","82":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","83":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","84":"S\u00e3o Lu\u00eds Gonzaga do Maranh\u00e3o - MA","85":"Vit\u00f3ria do Mearim - MA","86":"Z\u00e9 Doca - MA","87":"Alterosa - MG","88":"Belo Horizonte - MG","89":"Belo Horizonte - MG","90":"Belo Horizonte - MG","91":"Belo Horizonte - MG","92":"Belo Oriente - MG","93":"Betim - MG","94":"Carmo de Minas - MG","95":"C\u00f4nego Marinho - MG","96":"Divin\u00e9sia - MG","97":"Dom Joaquim - MG","98":"Dores de Campos - MG","99":"Dores\u00f3polis - MG","100":"Extrema - MG","101":"Gouveia - MG","102":"Itabira - MG","103":"Juruaia - MG","104":"Lassance - MG","105":"Malacacheta - MG","106":"Mantena - MG","107":"Medina - MG","108":"Montes Claros - MG","109":"Nat\u00e9rcia - MG","110":"Ouro Branco - MG","111":"Par\u00e1 de Minas - MG","112":"Par\u00e1 de Minas - MG","113":"Passa Quatro - MG","114":"Patroc\u00ednio - MG","115":"Pequeri - MG","116":"Pirapora - MG","117":"Pirapora - MG","118":"Piumhi - MG","119":"Pocrane - MG","120":"Ponte Nova - MG","121":"Presidente Juscelino - MG","122":"Santa Vit\u00f3ria - MG","123":"Serra do Salitre - MG","124":"Serra do Salitre - MG","125":"S\u00e3o Domingos das Dores - MG","126":"Taiobeiras - MG","127":"Tocantins - MG","128":"Amambai - MS","129":"Anast\u00e1cio - MS","130":"Aquidauana - MS","131":"Corumb\u00e1 - MS","132":"Santa Rita do Pardo - MS","133":"Alta Floresta - MT","134":"Barra do Gar\u00e7as - MT","135":"Col\u00edder - MT","136":"Cuiab\u00e1 - MT","137":"Cuiab\u00e1 - MT","138":"C\u00e1ceres - MT","139":"Ju\u00edna - MT","140":"Lucas do Rio Verde - MT","141":"Novo Horizonte do Norte - MT","142":"Porto dos Ga\u00fachos - MT","143":"Sorriso - MT","144":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro - MT","145":"\u00c1gua Boa - MT","146":"Abaetetuba - PA","147":"Bel\u00e9m - PA","148":"Bel\u00e9m - PA","149":"Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s - PA","150":"Castanhal - PA","151":"Castanhal - PA","152":"Magalh\u00e3es Barata - PA","153":"Ouril\u00e2ndia do Norte - PA","154":"Rur\u00f3polis - PA","155":"Rur\u00f3polis - PA","156":"Trair\u00e3o - PA","157":"Vit\u00f3ria do Xingu - PA","158":"Amparo - PB","159":"Cabedelo - PB","160":"Cabedelo - PB","161":"Cabedelo - PB","162":"Itabaiana - PB","163":"Jo\u00e3o Pessoa - PB","164":"Jo\u00e3o Pessoa - PB","165":"Junco do Serid\u00f3 - PB","166":"Queimadas - PB","167":"Umbuzeiro - PB","168":"Zabel\u00ea - PB","169":"Afogados da Ingazeira - PE","170":"Floresta - PE","171":"Garanhuns - PE","172":"Jaboat\u00e3o dos Guararapes - PE","173":"Petrolina - PE","174":"Petrolina - PE","175":"Po\u00e7\u00e3o - PE","176":"Recife - PE","177":"Recife - PE","178":"Riacho das Almas - PE","179":"Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o - PE","180":"Arraial - PI","181":"Floriano - PI","182":"Juazeiro do Piau\u00ed - PI","183":"Miguel Alves - PI","184":"Oeiras - PI","185":"Santo In\u00e1cio do Piau\u00ed - PI","186":"Santo In\u00e1cio do Piau\u00ed - PI","187":"Teresina - PI","188":"Teresina - PI","189":"Teresina - PI","190":"\u00c1gua Branca - PI","191":"Arauc\u00e1ria - PR","192":"Capanema - PR","193":"Colombo - PR","194":"Corb\u00e9lia - PR","195":"Corb\u00e9lia - PR","196":"Curitiba - PR","197":"Curitiba - PR","198":"Curitiba - PR","199":"Curitiba - PR","200":"Curitiba - PR","201":"Curitiba - PR","202":"Guaraque\u00e7aba - PR","203":"Itaipul\u00e2ndia - PR","204":"Ivaipor\u00e3 - PR","205":"Mangueirinha - PR","206":"Matel\u00e2ndia - PR","207":"Matel\u00e2ndia - PR","208":"Ortigueira - PR","209":"Palotina - PR","210":"Palotina - PR","211":"Pato Bragado - PR","212":"Rol\u00e2ndia - PR","213":"Santa Terezinha de Itaipu - PR","214":"Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios - RJ","215":"Carmo - RJ","216":"Mangaratiba - RJ","217":"Quissam\u00e3 - RJ","218":"Rio de Janeiro - RJ","219":"Rio de Janeiro - RJ","220":"Vassouras - RJ","221":"Volta Redonda - RJ","222":"Boa Sa\u00fade - RN","223":"Caic\u00f3 - RN","224":"Doutor Severiano - RN","225":"Doutor Severiano - RN","226":"Jo\u00e3o C\u00e2mara - RN","227":"Mossor\u00f3 - RN","228":"Natal - RN","229":"Natal - RN","230":"Natal - RN","231":"Nova Cruz - RN","232":"Parnamirim - RN","233":"Buritis - RO","234":"Jaru - RO","235":"Monte Negro - RO","236":"Porto Velho - RO","237":"Porto Velho - RO","238":"Porto Velho - RO","239":"Boa Vista - RR","240":"Boa Vista - RR","241":"Boa Vista - RR","242":"Rorain\u00f3polis - RR","243":"Bag\u00e9 - RS","244":"Coqueiros do Sul - RS","245":"Erechim - RS","246":"Igrejinha - RS","247":"Marau - RS","248":"Nova P\u00e1dua - RS","249":"Novo Hamburgo - RS","250":"Os\u00f3rio - RS","251":"Palmeira das Miss\u00f5es - RS","252":"Pelotas - RS","253":"Pelotas - RS","254":"Porto Alegre - RS","255":"Porto Alegre - RS","256":"Porto Alegre - RS","257":"Porto Alegre - RS","258":"Restinga Seca - RS","259":"Rio Grande - RS","260":"Rio Grande - RS","261":"Santa Maria - RS","262":"Viam\u00e3o - RS","263":"Viam\u00e3o - RS","264":"Viam\u00e3o - RS","265":"Balne\u00e1rio Barra do Sul - SC","266":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC","267":"Blumenau - SC","268":"Cunha Por\u00e3 - SC","269":"Florian\u00f3polis - SC","270":"Florian\u00f3polis - SC","271":"Fraiburgo - SC","272":"Guaramirim - SC","273":"Ibirama - SC","274":"Indaial - SC","275":"Itaja\u00ed - SC","276":"Joinville - SC","277":"Joinville - SC","278":"Joinville - SC","279":"Luiz Alves - SC","280":"Pomerode - SC","281":"Pomerode - SC","282":"Sang\u00e3o - SC","283":"Santa Terezinha do Progresso - SC","284":"S\u00e3o Bento do Sul - SC","285":"S\u00e3o Miguel da Boa Vista - SC","286":"Tubar\u00e3o - SC","287":"Aracaju - SE","288":"Aracaju - SE","289":"Aracaju - SE","290":"Aracaju - SE","291":"Nossa Senhora das Dores - SE","292":"Pirambu - SE","293":"Assis - SP","294":"Atibaia - SP","295":"Bastos - SP","296":"Batatais - SP","297":"Bauru - SP","298":"Bragan\u00e7a Paulista - SP","299":"Campinas - SP","300":"Campinas - SP","301":"Catanduva - SP","302":"Diadema - SP","303":"Guararema - SP","304":"Ilha Solteira - SP","305":"Jacare\u00ed - SP","306":"Jundia\u00ed - SP","307":"Jundia\u00ed - SP","308":"Juqui\u00e1 - SP","309":"Novo Horizonte - SP","310":"Presidente Prudente - SP","311":"Registro - SP","312":"Ribeir\u00e3o Preto - SP","313":"Ribeir\u00e3o Preto - SP","314":"Rio Claro - SP","315":"Santana de Parna\u00edba - SP","316":"Santana de Parna\u00edba - SP","317":"Santo Andr\u00e9 - SP","318":"Santos - SP","319":"Santos - SP","320":"Socorro - SP","321":"Suzano - SP","322":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","323":"S\u00e3o Paulo - SP","324":"S\u00e3o Paulo - SP","325":"S\u00e3o Paulo - SP","326":"S\u00e3o Paulo - SP","327":"S\u00e3o Paulo - SP","328":"Tabo\u00e3o da Serra - SP","329":"Tamba\u00fa - SP","330":"Aragua\u00edna - TO","331":"Augustin\u00f3polis - TO","332":"Guara\u00ed - TO","333":"Gurupi - TO","334":"Palmas - TO","335":"Ponte Alta do Bom Jesus - TO","336":"Riachinho - TO","337":"Assis Brasil - AC","338":"Capixaba - AC","339":"Porto Walter - AC","340":"Porto Walter - AC","341":"Porto Walter - AC","342":"Porto Walter - AC","343":"Rio Branco - AC","344":"Rio Branco - AC","345":"Xapuri - AC","346":"Arapiraca - AL","347":"Dois Riachos - AL","348":"Jequi\u00e1 da Praia - AL","349":"Macei\u00f3 - AL","350":"Macei\u00f3 - AL","351":"Macei\u00f3 - AL","352":"Macei\u00f3 - AL","353":"Murici - AL","354":"Murici - AL","355":"Murici - AL","356":"Palmeira dos \u00cdndios - AL","357":"Palmeira dos \u00cdndios - AL","358":"Santana do Ipanema - AL","359":"Teot\u00f4nio Vilela - AL","360":"Uni\u00e3o dos Palmares - AL","361":"Vi\u00e7osa - AL","362":"Vi\u00e7osa - AL","363":"Vi\u00e7osa - AL","364":"Autazes - AM","365":"Autazes - AM","366":"Coari - AM","367":"Coari - AM","368":"Manaus - AM","369":"Manaus - AM","370":"Manaus - AM","371":"Manaus - AM","372":"Nova Olinda do Norte - AM","373":"Nova Olinda do Norte - AM","374":"Nova Olinda do Norte - AM","375":"Silves - AM","376":"Amap\u00e1 - AP","377":"Cal\u00e7oene - AP","378":"Laranjal do Jari - AP","379":"Serra do Navio - AP","380":"Serra do Navio - AP","381":"Tartarugalzinho - AP","382":"Tartarugalzinho - AP","383":"Tartarugalzinho - AP","384":"Vit\u00f3ria do Jari - AP","385":"Vit\u00f3ria do Jari - AP","386":"Am\u00e9rica Dourada - BA","387":"Bom Jesus da Lapa - BA","388":"Caetit\u00e9 - BA","389":"Canudos - BA","390":"Catu - BA","391":"Catu - BA","392":"Catu - BA","393":"Catu - BA","394":"Coribe - BA","395":"Feira de Santana - BA","396":"Feira de Santana - BA","397":"Ilh\u00e9us - BA","398":"Ipia\u00fa - BA","399":"Ipia\u00fa - BA","400":"Ipia\u00fa - BA","401":"Irar\u00e1 - BA","402":"Irar\u00e1 - BA","403":"Irec\u00ea - BA","404":"Irec\u00ea - BA","405":"Irec\u00ea - BA","406":"Itabuna - BA","407":"Itabuna - BA","408":"Itamb\u00e9 - BA","409":"Itamb\u00e9 - BA","410":"Itaparica - BA","411":"Iti\u00faba - BA","412":"Jaguarari - BA","413":"Jaguarari - BA","414":"Lap\u00e3o - BA","415":"Mairi - BA","416":"Miguel Calmon - BA","417":"Pinda\u00ed - BA","418":"Porto Seguro - BA","419":"Porto Seguro - BA","420":"P\u00e9 de Serra - BA","421":"Rafael Jambeiro - BA","422":"Salvador - BA","423":"Salvador - BA","424":"Salvador - BA","425":"Salvador - BA","426":"Salvador - BA","427":"Salvador - BA","428":"Salvador - BA","429":"Salvador - BA","430":"Salvador - BA","431":"Salvador - BA","432":"Santa B\u00e1rbara - BA","433":"Sapea\u00e7u - BA","434":"Sebasti\u00e3o Laranjeiras - BA","435":"Sobradinho - BA","436":"S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos - BA","437":"Tanquinho - BA","438":"Una - BA","439":"Arneiroz - CE","440":"Barbalha - CE","441":"Barbalha - CE","442":"Barbalha - CE","443":"Barbalha - CE","444":"Camocim - CE","445":"Caucaia - CE","446":"Caucaia - CE","447":"Cedro - CE","448":"Chorozinho - CE","449":"Crate\u00fas - CE","450":"Crato - CE","451":"Fortaleza - CE","452":"Horizonte - CE","453":"Horizonte - CE","454":"Icapu\u00ed - CE","455":"Icapu\u00ed - CE","456":"Icapu\u00ed - CE","457":"Icapu\u00ed - CE","458":"Icapu\u00ed - CE","459":"Icapu\u00ed - CE","460":"Ipueiras - CE","461":"Irau\u00e7uba - CE","462":"Jaguaribara - CE","463":"Limoeiro do Norte - CE","464":"Limoeiro do Norte - CE","465":"Pires Ferreira - CE","466":"Quixer\u00e9 - CE","467":"Reden\u00e7\u00e3o - CE","468":"Tabuleiro do Norte - CE","469":"Tabuleiro do Norte - CE","470":"Tabuleiro do Norte - CE","471":"Teju\u00e7uoca - CE","472":"Brasilia - DF","473":"Brasilia - DF","474":"Brasilia - DF","475":"Brasilia - DF","476":"Brasilia - DF","477":"Brasilia - DF","478":"Brasilia - DF","479":"Brasilia - DF","480":"Brasilia - DF","481":"Brasilia - DF","482":"Anchieta - ES","483":"Anchieta - ES","484":"Colatina - ES","485":"Linhares - ES","486":"Linhares - ES","487":"Linhares - ES","488":"Marata\u00edzes - ES","489":"Marechal Floriano - ES","490":"Marechal Floriano - ES","491":"Maril\u00e2ndia - ES","492":"Maril\u00e2ndia - ES","493":"Maril\u00e2ndia - ES","494":"Venda Nova do Imigrante - ES","495":"Vila Velha - ES","496":"Vit\u00f3ria - ES","497":"Vit\u00f3ria - ES","498":"Vit\u00f3ria - ES","499":"Vit\u00f3ria - ES","500":"An\u00e1polis - GO","501":"Goian\u00e9sia - GO","502":"Goian\u00e9sia - GO","503":"Mundo Novo - GO","504":"Senador Canedo - GO","505":"Senador Canedo - GO","506":"Carutapera - MA","507":"Mata Roma - MA","508":"Pio XII - MA","509":"S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar - MA","510":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","511":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","512":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","513":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","514":"Alpin\u00f3polis - MG","515":"Alpin\u00f3polis - MG","516":"Araponga - MG","517":"Arax\u00e1 - MG","518":"Barbacena - MG","519":"Barbacena - MG","520":"Barbacena - MG","521":"Barbacena - MG","522":"Barbacena - MG","523":"Belo Horizonte - MG","524":"Belo Horizonte - MG","525":"Belo Horizonte - MG","526":"Belo Horizonte - MG","527":"Belo Horizonte - MG","528":"Belo Horizonte - MG","529":"Belo Horizonte - MG","530":"Carlos Chagas - MG","531":"Carlos Chagas - MG","532":"Catas Altas - MG","533":"Chapada do Norte - MG","534":"Comendador Gomes - MG","535":"Coromandel - MG","536":"Divin\u00f3polis - MG","537":"Divin\u00f3polis - MG","538":"Dores\u00f3polis - MG","539":"Dores\u00f3polis - MG","540":"Itabira - MG","541":"Itabirito - MG","542":"Itajub\u00e1 - MG","543":"Joa\u00edma - MG","544":"Juruaia - MG","545":"Leopoldina - MG","546":"Leopoldina - MG","547":"Leopoldina - MG","548":"Leopoldina - MG","549":"Montes Claros - MG","550":"Montes Claros - MG","551":"Montes Claros - MG","552":"Nova Resende - MG","553":"Passos - MG","554":"Passos - MG","555":"Pedra Azul - MG","556":"Pirapora - MG","557":"Piumhi - MG","558":"Piumhi - MG","559":"Porto Firme - MG","560":"Presidente Kubitschek - MG","561":"Rio Casca - MG","562":"Rio Casca - MG","563":"Rio Casca - MG","564":"Santo Ant\u00f4nio do Monte - MG","565":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa - MG","566":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa - MG","567":"Tabuleiro - MG","568":"Varginha - MG","569":"Vi\u00e7osa - MG","570":"Campo Grande - MS","571":"Campo Grande - MS","572":"Campo Grande - MS","573":"Tr\u00eas Lagoas - MS","574":"Barra do Bugres - MT","575":"Campo Verde - MT","576":"Canabrava do Norte - MT","577":"Feliz Natal - MT","578":"Feliz Natal - MT","579":"Juruena - MT","580":"Juruena - MT","581":"Lucas do Rio Verde - MT","582":"Nova Maring\u00e1 - MT","583":"Nova Monte Verde - MT","584":"Parana\u00edta - MT","585":"Parana\u00edta - MT","586":"Primavera do Leste - MT","587":"Primavera do Leste - MT","588":"Santa Carmem - MT","589":"Sinop - MT","590":"Terra Nova do Norte - MT","591":"V\u00e1rzea Grande - MT","592":"Abaetetuba - PA","593":"Abaetetuba - PA","594":"Abaetetuba - PA","595":"Abaetetuba - PA","596":"Abaetetuba - PA","597":"Abaetetuba - PA","598":"Abaetetuba - PA","599":"Afu\u00e1 - PA","600":"Altamira - PA","601":"Barcarena - PA","602":"Barcarena - PA","603":"Barcarena - PA","604":"Barcarena - PA","605":"Bel\u00e9m - PA","606":"Bel\u00e9m - PA","607":"Bel\u00e9m - PA","608":"Bragan\u00e7a - PA","609":"Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s - PA","610":"Capanema - PA","611":"Moju - PA","612":"Nova Timboteua - PA","613":"Our\u00e9m - PA","614":"Our\u00e9m - PA","615":"Our\u00e9m - PA","616":"Parauapebas - PA","617":"Rur\u00f3polis - PA","618":"Rur\u00f3polis - PA","619":"Rur\u00f3polis - PA","620":"Santar\u00e9m - PA","621":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas - PA","622":"Alhandra - PB","623":"Cajazeiras - PB","624":"Caldas Brand\u00e3o - PB","625":"Caldas Brand\u00e3o - PB","626":"Caldas Brand\u00e3o - PB","627":"Conde - PB","628":"Cuit\u00e9 - PB","629":"Juripiranga - PB","630":"Lastro - PB","631":"Livramento - PB","632":"Pedras de Fogo - PB","633":"Rem\u00edgio - PB","634":"Santana dos Garrotes - PB","635":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Sabugi - PB","636":"Alian\u00e7a - PE","637":"Alian\u00e7a - PE","638":"Caruaru - PE","639":"Caruaru - PE","640":"Igarassu - PE","641":"Jaboat\u00e3o dos Guararapes - PE","642":"Jaboat\u00e3o dos Guararapes - PE","643":"Jaboat\u00e3o dos Guararapes - PE","644":"Jaboat\u00e3o dos Guararapes - PE","645":"Jaboat\u00e3o dos Guararapes - PE","646":"Jata\u00faba - PE","647":"Lagoa Grande - PE","648":"Lagoa do Carro - PE","649":"Lajedo - PE","650":"Olinda - PE","651":"Olinda - PE","652":"Paudalho - PE","653":"Recife - PE","654":"Recife - PE","655":"Recife - PE","656":"Recife - PE","657":"Recife - PE","658":"Serra Talhada - PE","659":"Triunfo - PE","660":"Altos - PI","661":"Amarante - PI","662":"Buriti dos Montes - PI","663":"Cara\u00fabas do Piau\u00ed - PI","664":"Juazeiro do Piau\u00ed - PI","665":"Lagoa do Barro do Piau\u00ed - PI","666":"Simpl\u00edcio Mendes - PI","667":"Simpl\u00edcio Mendes - PI","668":"Sim\u00f5es - PI","669":"Teresina - PI","670":"Teresina - PI","671":"Teresina - PI","672":"Teresina - PI","673":"Teresina - PI","674":"Teresina - PI","675":"Teresina - PI","676":"Teresina - PI","677":"Teresina - PI","678":"Teresina - PI","679":"Teresina - PI","680":"Teresina - PI","681":"Teresina - PI","682":"Teresina - PI","683":"Teresina - PI","684":"Teresina - PI","685":"Teresina - PI","686":"Teresina - PI","687":"Teresina - PI","688":"Teresina - PI","689":"Teresina - PI","690":"\u00c1gua Branca - PI","691":"Apucarana - PR","692":"Apucarana - PR","693":"Apucarana - PR","694":"Apucarana - PR","695":"Apucarana - PR","696":"Apucarana - PR","697":"Apucarana - PR","698":"Apucarana - PR","699":"Apucarana - PR","700":"Apucarana - PR","701":"Campo Largo - PR","702":"Campo Largo - PR","703":"Campo Largo - PR","704":"Campo Largo - PR","705":"Campo Largo - PR","706":"Fernandes Pinheiro - PR","707":"Formosa do Oeste - PR","708":"Foz do Igua\u00e7u - PR","709":"Foz do Igua\u00e7u - PR","710":"Foz do Igua\u00e7u - PR","711":"Foz do Igua\u00e7u - PR","712":"Foz do Igua\u00e7u - PR","713":"Guamiranga - PR","714":"Guamiranga - PR","715":"Guaratuba - PR","716":"In\u00e1cio Martins - PR","717":"In\u00e1cio Martins - PR","718":"In\u00e1cio Martins - PR","719":"Irati - PR","720":"Irati - PR","721":"Japira - PR","722":"Londrina - PR","723":"Londrina - PR","724":"Londrina - PR","725":"Londrina - PR","726":"Londrina - PR","727":"Mangueirinha - PR","728":"Manoel Ribas - PR","729":"Maria Helena - PR","730":"Maria Helena - PR","731":"Mariluz - PR","732":"Munhoz de Melo - PR","733":"Munhoz de Melo - PR","734":"Nova Tebas - PR","735":"Nova Tebas - PR","736":"Paranava\u00ed - PR","737":"Pato Branco - PR","738":"Pira\u00ed do Sul - PR","739":"S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio - PR","740":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo - PR","741":"S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1 - PR","742":"S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1 - PR","743":"Terra Rica - PR","744":"Terra Rica - PR","745":"Terra Rica - PR","746":"Toledo - PR","747":"Toledo - PR","748":"Toledo - PR","749":"Toledo - PR","750":"Toledo - PR","751":"Ubirat\u00e3 - PR","752":"Umuarama - PR","753":"Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria - PR","754":"Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria - PR","755":"Angra dos Reis - RJ","756":"Mangaratiba - RJ","757":"Niter\u00f3i - RJ","758":"Niter\u00f3i - RJ","759":"Niter\u00f3i - RJ","760":"Para\u00edba do Sul - RJ","761":"Para\u00edba do Sul - RJ","762":"Petr\u00f3polis - RJ","763":"Pira\u00ed - RJ","764":"Quissam\u00e3 - RJ","765":"Quissam\u00e3 - RJ","766":"Quissam\u00e3 - RJ","767":"Quissam\u00e3 - RJ","768":"Quissam\u00e3 - RJ","769":"Quissam\u00e3 - RJ","770":"Rio Claro - RJ","771":"Rio das Ostras - RJ","772":"S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ","773":"Trajano de Moraes - RJ","774":"Tr\u00eas Rios - RJ","775":"Valen\u00e7a - RJ","776":"Apodi - RN","777":"Apodi - RN","778":"Cerro Cor\u00e1 - RN","779":"Messias Targino - RN","780":"Parnamirim - RN","781":"Parnamirim - RN","782":"S\u00e3o Francisco do Oeste - RN","783":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - RN","784":"Campo Novo de Rond\u00f4nia - RO","785":"Porto Velho - RO","786":"Porto Velho - RO","787":"Porto Velho - RO","788":"Porto Velho - RO","789":"Porto Velho - RO","790":"Porto Velho - RO","791":"Porto Velho - RO","792":"Porto Velho - RO","793":"Alegrete - RS","794":"Arroio do Tigre - RS","795":"Bento Gon\u00e7alves - RS","796":"Bento Gon\u00e7alves - RS","797":"Bento Gon\u00e7alves - RS","798":"Cachoeirinha - RS","799":"Campo Bom - RS","800":"Canoas - RS","801":"Cap\u00e3o da Canoa - RS","802":"Carazinho - RS","803":"Caxias do Sul - RS","804":"Caxias do Sul - RS","805":"Caxias do Sul - RS","806":"General C\u00e2mara - RS","807":"Ibiraiaras - RS","808":"Nova Br\u00e9scia - RS","809":"Novo Hamburgo - RS","810":"Palmeira das Miss\u00f5es - RS","811":"Peju\u00e7ara - RS","812":"Pelotas - RS","813":"Pelotas - RS","814":"Pelotas - RS","815":"Porto Alegre - RS","816":"Porto Alegre - RS","817":"Rio Grande - RS","818":"Rio Grande - RS","819":"Rio Grande - RS","820":"Rio Grande - RS","821":"Rio Grande - RS","822":"Santa Rosa - RS","823":"Santa Rosa - RS","824":"Santo Ant\u00f4nio da Patrulha - RS","825":"Santo Ant\u00f4nio da Patrulha - RS","826":"Santo Ant\u00f4nio da Patrulha - RS","827":"Santo Ant\u00f4nio da Patrulha - RS","828":"Santo Ant\u00f4nio da Patrulha - RS","829":"Santo Ant\u00f4nio do Planalto - RS","830":"Sapucaia do Sul - RS","831":"S\u00e3o Leopoldo - RS","832":"S\u00e3o Leopoldo - RS","833":"S\u00e3o Leopoldo - RS","834":"S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul - RS","835":"S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul - RS","836":"S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul - RS","837":"S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul - RS","838":"S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul - RS","839":"S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul - RS","840":"S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul - RS","841":"S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul - RS","842":"S\u00e3o Sep\u00e9 - RS","843":"Tapejara - RS","844":"Araquari - SC","845":"Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras - SC","846":"Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras - SC","847":"Blumenau - SC","848":"Blumenau - SC","849":"Blumenau - SC","850":"Chapec\u00f3 - SC","851":"Flor do Sert\u00e3o - SC","852":"Florian\u00f3polis - SC","853":"Florian\u00f3polis - SC","854":"Florian\u00f3polis - SC","855":"Florian\u00f3polis - SC","856":"Guabiruba - SC","857":"Joinville - SC","858":"Joinville - SC","859":"Mafra - SC","860":"Mafra - SC","861":"Navegantes - SC","862":"Rio Negrinho - SC","863":"Schroeder - SC","864":"S\u00e3o Ludgero - SC","865":"Tubar\u00e3o - SC","866":"Tubar\u00e3o - SC","867":"Tubar\u00e3o - SC","868":"Tubar\u00e3o - SC","869":"Tubar\u00e3o - SC","870":"Tubar\u00e3o - SC","871":"Videira - SC","872":"Aracaju - SE","873":"Aracaju - SE","874":"Aracaju - SE","875":"Aracaju - SE","876":"Barra dos Coqueiros - SE","877":"Carira - SE","878":"Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o - SE","879":"Divina Pastora - SE","880":"Itabaiana - SE","881":"Itabaiana - SE","882":"Itabaiana - SE","883":"Nossa Senhora do Socorro - SE","884":"Nossa Senhora do Socorro - SE","885":"Po\u00e7o Verde - SE","886":"Sim\u00e3o Dias - SE","887":"Sim\u00e3o Dias - SE","888":"Tobias Barreto - SE","889":"Tobias Barreto - SE","890":"Araraquara - SP","891":"Ara\u00e7atuba - SP","892":"Ara\u00e7atuba - SP","893":"Campinas - SP","894":"Campinas - SP","895":"Diadema - SP","896":"Fern\u00e3o - SP","897":"Fern\u00e3o - SP","898":"Fern\u00e3o - SP","899":"Ferraz de Vasconcelos - SP","900":"Guararema - SP","901":"Guararema - SP","902":"Guarulhos - SP","903":"Guarulhos - SP","904":"Guarulhos - SP","905":"Guarulhos - SP","906":"Guarulhos - SP","907":"Guarulhos - SP","908":"Hortol\u00e2ndia - SP","909":"Jales - SP","910":"Jundia\u00ed - SP","911":"Len\u00e7\u00f3is Paulista - SP","912":"Len\u00e7\u00f3is Paulista - SP","913":"Mairipor\u00e3 - SP","914":"Mairipor\u00e3 - SP","915":"Mairipor\u00e3 - SP","916":"Mogi das Cruzes - SP","917":"Presidente Prudente - SP","918":"Presidente Prudente - SP","919":"Presidente Prudente - SP","920":"Ribeir\u00e3o Preto - SP","921":"Ribeir\u00e3o Preto - SP","922":"Ribeir\u00e3o Preto - SP","923":"Ribeir\u00e3o Preto - SP","924":"Ribeir\u00e3o Preto - SP","925":"Santana de Parna\u00edba - SP","926":"Santo Andr\u00e9 - SP","927":"Santo Andr\u00e9 - SP","928":"Santo Andr\u00e9 - SP","929":"Santo Andr\u00e9 - SP","930":"Santo Andr\u00e9 - SP","931":"Santo Andr\u00e9 - SP","932":"Santo Andr\u00e9 - SP","933":"Sorocaba - SP","934":"Sorocaba - SP","935":"Sorocaba - SP","936":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","937":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","938":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","939":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","940":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","941":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","942":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","943":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","944":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","945":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","946":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","947":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","948":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","949":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","950":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","951":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","952":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","953":"S\u00e3o Carlos - SP","954":"S\u00e3o Paulo - SP","955":"S\u00e3o Paulo - SP","956":"S\u00e3o Paulo - SP","957":"S\u00e3o Paulo - SP","958":"Aragua\u00edna - TO","959":"Aragua\u00edna - TO","960":"Aragua\u00edna - TO","961":"Chapada de Areia - TO","962":"Goiatins - TO","963":"Itapiratins - TO","964":"Palmas - TO","965":"Palmas - TO","966":"S\u00edtio Novo do Tocantins - TO","967":"Cruzeiro do Sul - AC","968":"Sena Madureira - AC","969":"Atalaia - AL","970":"Batalha - AL","971":"Campo Alegre - AL","972":"Girau do Ponciano - AL","973":"Girau do Ponciano - AL","974":"Macei\u00f3 - AL","975":"Paulo Jacinto - AL","976":"Santana do Ipanema - AL","977":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera - AL","978":"Itacoatiara - AM","979":"Itacoatiara - AM","980":"Manaquiri - AM","981":"Manaus - AM","982":"Nova Olinda do Norte - AM","983":"Nova Olinda do Norte - AM","984":"Macap\u00e1 - AP","985":"Tartarugalzinho - AP","986":"Alagoinhas - BA","987":"Anag\u00e9 - BA","988":"Barreiras - BA","989":"Barro Preto - BA","990":"Bonito - BA","991":"Concei\u00e7\u00e3o da Feira - BA","992":"Coribe - BA","993":"Dias d'\u00c1vila - BA","994":"Dom Bas\u00edlio - BA","995":"Esplanada - BA","996":"Eun\u00e1polis - BA","997":"Ibicu\u00ed - BA","998":"Ilh\u00e9us - BA","999":"Ipia\u00fa - BA","1000":"Irec\u00ea - BA","1001":"Itabuna - BA","1002":"Itaet\u00e9 - BA","1003":"Itaparica - BA","1004":"Mirangaba - BA","1005":"Muniz Ferreira - BA","1006":"Nazar\u00e9 - BA","1007":"Porto Seguro - BA","1008":"Rafael Jambeiro - BA","1009":"Riach\u00e3o das Neves - BA","1010":"Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe - BA","1011":"Salvador - BA","1012":"Salvador - BA","1013":"Salvador - BA","1014":"Santa B\u00e1rbara - BA","1015":"Santo Ant\u00f4nio de Jesus - BA","1016":"Santo Est\u00eav\u00e3o - BA","1017":"S\u00e3o Francisco do Conde - BA","1018":"S\u00e3o F\u00e9lix - BA","1019":"Una - BA","1020":"Vit\u00f3ria da Conquista - BA","1021":"V\u00e1rzea do Po\u00e7o - BA","1022":"Barbalha - CE","1023":"Caucaia - CE","1024":"Crato - CE","1025":"Guai\u00faba - CE","1026":"Iguatu - CE","1027":"Ipueiras - CE","1028":"Itai\u00e7aba - CE","1029":"Itapag\u00e9 - CE","1030":"Itarema - CE","1031":"Palm\u00e1cia - CE","1032":"Piquet Carneiro - CE","1033":"Quixer\u00e9 - CE","1034":"Sobral - CE","1035":"Tiangu\u00e1 - CE","1036":"Tiangu\u00e1 - CE","1037":"V\u00e1rzea Alegre - CE","1038":"V\u00e1rzea Alegre - CE","1039":"Brasilia - DF","1040":"Brasilia - DF","1041":"Brasilia - DF","1042":"Brasilia - DF","1043":"Brasilia - DF","1044":"Brasilia - DF","1045":"Anchieta - ES","1046":"Linhares - ES","1047":"Santa Teresa - ES","1048":"Serra - ES","1049":"Vit\u00f3ria - ES","1050":"Vit\u00f3ria - ES","1051":"Aren\u00f3polis - GO","1052":"Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO","1053":"Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO","1054":"Edealina - GO","1055":"Goiatuba - GO","1056":"Goiatuba - GO","1057":"Goiatuba - GO","1058":"Itapuranga - GO","1059":"Itumbiara - GO","1060":"Jes\u00fapolis - GO","1061":"Mineiros - GO","1062":"Mineiros - GO","1063":"Morrinhos - GO","1064":"Pontalina - GO","1065":"Silv\u00e2nia - GO","1066":"Silv\u00e2nia - GO","1067":"S\u00e3o Sim\u00e3o - GO","1068":"Alto Alegre do Pindar\u00e9 - MA","1069":"Balsas - MA","1070":"Balsas - MA","1071":"Cajari - MA","1072":"Cidel\u00e2ndia - MA","1073":"Pinheiro - MA","1074":"Santana do Maranh\u00e3o - MA","1075":"S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar - MA","1076":"S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar - MA","1077":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","1078":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","1079":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","1080":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","1081":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","1082":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","1083":"Timon - MA","1084":"Z\u00e9 Doca - MA","1085":"Andradas - MG","1086":"Belmiro Braga - MG","1087":"Belo Horizonte - MG","1088":"Belo Horizonte - MG","1089":"Belo Horizonte - MG","1090":"Belo Horizonte - MG","1091":"Bom Jardim de Minas - MG","1092":"Bugre - MG","1093":"Cachoeira da Prata - MG","1094":"Campestre - MG","1095":"Campo Florido - MG","1096":"Cana\u00e3 - MG","1097":"Capara\u00f3 - MG","1098":"Caranda\u00ed - MG","1099":"Caranda\u00ed - MG","1100":"Cara\u00ed - MG","1101":"Carlos Chagas - MG","1102":"Carmo de Minas - MG","1103":"Cruz\u00edlia - MG","1104":"Diamantina - MG","1105":"Divinol\u00e2ndia de Minas - MG","1106":"Divin\u00e9sia - MG","1107":"Dores de Campos - MG","1108":"Dores\u00f3polis - MG","1109":"Guap\u00e9 - MG","1110":"Iapu - MG","1111":"Igarap\u00e9 - MG","1112":"Iguatama - MG","1113":"Ipanema - MG","1114":"Ipatinga - MG","1115":"Itabira - MG","1116":"Itabirito - MG","1117":"Jacinto - MG","1118":"Juruaia - MG","1119":"Leopoldina - MG","1120":"Maria da F\u00e9 - MG","1121":"Mathias Lobato - MG","1122":"Montalv\u00e2nia - MG","1123":"Monte Alegre de Minas - MG","1124":"Montes Claros - MG","1125":"Muria\u00e9 - MG","1126":"Ninheira - MG","1127":"Nova M\u00f3dica - MG","1128":"Nova Serrana - MG","1129":"Par\u00e1 de Minas - MG","1130":"Patis - MG","1131":"Patos de Minas - MG","1132":"Pedra Azul - MG","1133":"Pequeri - MG","1134":"Porto Firme - MG","1135":"Presidente Juscelino - MG","1136":"Presidente Kubitschek - MG","1137":"Santa B\u00e1rbara - MG","1138":"Santa F\u00e9 de Minas - MG","1139":"Sete Lagoas - MG","1140":"S\u00e3o Geraldo da Piedade - MG","1141":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto - MG","1142":"S\u00e3o Gotardo - MG","1143":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Mantimento - MG","1144":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso - MG","1145":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso - MG","1146":"Tabuleiro - MG","1147":"Taiobeiras - MG","1148":"Ub\u00e1 - MG","1149":"Una\u00ed - MG","1150":"Varginha - MG","1151":"Ver\u00edssimo - MG","1152":"Bataguassu - MS","1153":"Campo Grande - MS","1154":"Chapad\u00e3o do Sul - MS","1155":"Douradina - MS","1156":"Iguatemi - MS","1157":"Rio Verde de Mato Grosso - MS","1158":"Alto Araguaia - MT","1159":"Apiac\u00e1s - MT","1160":"Campo Verde - MT","1161":"C\u00e1ceres - MT","1162":"Diamantino - MT","1163":"Itanhang\u00e1 - MT","1164":"Itiquira - MT","1165":"Juruena - MT","1166":"Novo Santo Ant\u00f4nio - MT","1167":"Parana\u00edta - MT","1168":"Porto Esperidi\u00e3o - MT","1169":"Santa Cruz do Xingu - MT","1170":"Sorriso - MT","1171":"Tabapor\u00e3 - MT","1172":"Tangar\u00e1 da Serra - MT","1173":"Tapurah - MT","1174":"V\u00e1rzea Grande - MT","1175":"Abaetetuba - PA","1176":"Abaetetuba - PA","1177":"Afu\u00e1 - PA","1178":"Barcarena - PA","1179":"Bel\u00e9m - PA","1180":"Bel\u00e9m - PA","1181":"Bragan\u00e7a - PA","1182":"Bragan\u00e7a - PA","1183":"Breves - PA","1184":"Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s - PA","1185":"Capanema - PA","1186":"Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia - PA","1187":"Our\u00e9m - PA","1188":"Rur\u00f3polis - PA","1189":"Santa Luzia do Par\u00e1 - PA","1190":"S\u00e3o Domingos do Araguaia - PA","1191":"Vigia - PA","1192":"Barra de Santana - PB","1193":"Boa Vista - PB","1194":"Campina Grande - PB","1195":"Esperan\u00e7a - PB","1196":"Esperan\u00e7a - PB","1197":"Esperan\u00e7a - PB","1198":"Esperan\u00e7a - PB","1199":"Itabaiana - PB","1200":"Itabaiana - PB","1201":"Jo\u00e3o Pessoa - PB","1202":"Jo\u00e3o Pessoa - PB","1203":"Jo\u00e3o Pessoa - PB","1204":"Queimadas - PB","1205":"Rio Tinto - PB","1206":"Santa Luzia - PB","1207":"Santa Rita - PB","1208":"Ten\u00f3rio - PB","1209":"Agrestina - PE","1210":"Alian\u00e7a - PE","1211":"Arcoverde - PE","1212":"Caruaru - PE","1213":"Caruaru - PE","1214":"Cupira - PE","1215":"Garanhuns - PE","1216":"Ingazeira - PE","1217":"Palmares - PE","1218":"Paudalho - PE","1219":"Petrolina - PE","1220":"Recife - PE","1221":"Riacho das Almas - PE","1222":"Solid\u00e3o - PE","1223":"Triunfo - PE","1224":"Vic\u00eancia - PE","1225":"\u00c1gua Preta - PE","1226":"Baixa Grande do Ribeiro - PI","1227":"Campo Maior - PI","1228":"Castelo do Piau\u00ed - PI","1229":"Joaquim Pires - PI","1230":"Joaquim Pires - PI","1231":"Joaquim Pires - PI","1232":"Lagoa de S\u00e3o Francisco - PI","1233":"Marcos Parente - PI","1234":"Marcos Parente - PI","1235":"Marcos Parente - PI","1236":"Oeiras - PI","1237":"Regenera\u00e7\u00e3o - PI","1238":"Teresina - PI","1239":"Teresina - PI","1240":"Teresina - PI","1241":"\u00c1gua Branca - PI","1242":"\u00c1gua Branca - PI","1243":"Campo Mour\u00e3o - PR","1244":"Capanema - PR","1245":"Cascavel - PR","1246":"Cascavel - PR","1247":"Cascavel - PR","1248":"Cianorte - PR","1249":"Corb\u00e9lia - PR","1250":"Curitiba - PR","1251":"Curitiba - PR","1252":"Curitiba - PR","1253":"Curitiba - PR","1254":"Curitiba - PR","1255":"Curitiba - PR","1256":"Curitiba - PR","1257":"Curitiba - PR","1258":"Formosa do Oeste - PR","1259":"Francisco Beltr\u00e3o - PR","1260":"Icara\u00edma - PR","1261":"In\u00e1cio Martins - PR","1262":"In\u00e1cio Martins - PR","1263":"Ivaipor\u00e3 - PR","1264":"Jandaia do Sul - PR","1265":"Maring\u00e1 - PR","1266":"Maring\u00e1 - PR","1267":"Maring\u00e1 - PR","1268":"Nova Tebas - PR","1269":"Pato Branco - PR","1270":"Pinhais - PR","1271":"Pinhais - PR","1272":"Pinhais - PR","1273":"Pinhais - PR","1274":"S\u00e3o Mateus do Sul - PR","1275":"S\u00e3o Pedro do Iva\u00ed - PR","1276":"Tamboara - PR","1277":"Toledo - PR","1278":"Ubirat\u00e3 - PR","1279":"Angra dos Reis - RJ","1280":"Maric\u00e1 - RJ","1281":"Maric\u00e1 - RJ","1282":"Niter\u00f3i - RJ","1283":"Pira\u00ed - RJ","1284":"Quatis - RJ","1285":"Quissam\u00e3 - RJ","1286":"Quissam\u00e3 - RJ","1287":"Tr\u00eas Rios - RJ","1288":"Acari - RN","1289":"Apodi - RN","1290":"Caic\u00f3 - RN","1291":"Canguaretama - RN","1292":"Cara\u00fabas - RN","1293":"Cerro Cor\u00e1 - RN","1294":"Currais Novos - RN","1295":"Currais Novos - RN","1296":"Doutor Severiano - RN","1297":"Jucurutu - RN","1298":"Lajes - RN","1299":"Maca\u00edba - RN","1300":"Natal - RN","1301":"Natal - RN","1302":"N\u00edsia Floresta - RN","1303":"Serra Negra do Norte - RN","1304":"S\u00e3o Paulo do Potengi - RN","1305":"Buritis - RO","1306":"Machadinho D'Oeste - RO","1307":"Pimenta Bueno - RO","1308":"Porto Velho - RO","1309":"Presidente M\u00e9dici - RO","1310":"Presidente M\u00e9dici - RO","1311":"Boa Vista - RR","1312":"Bonfim - RR","1313":"Acegu\u00e1 - RS","1314":"Acegu\u00e1 - RS","1315":"Bag\u00e9 - RS","1316":"Boa Vista do Buric\u00e1 - RS","1317":"Camaqu\u00e3 - RS","1318":"Camargo - RS","1319":"Coqueiros do Sul - RS","1320":"Coqueiros do Sul - RS","1321":"Frederico Westphalen - RS","1322":"Imb\u00e9 - RS","1323":"Lajeado - RS","1324":"Os\u00f3rio - RS","1325":"Os\u00f3rio - RS","1326":"Palmeira das Miss\u00f5es - RS","1327":"Palmeira das Miss\u00f5es - RS","1328":"Passo Fundo - RS","1329":"Pelotas - RS","1330":"Pelotas - RS","1331":"Pelotas - RS","1332":"Porto Alegre - RS","1333":"Porto Alegre - RS","1334":"Rio Grande - RS","1335":"Rio Grande - RS","1336":"Rio Grande - RS","1337":"Rio Grande - RS","1338":"Rio Grande - RS","1339":"Santa Cruz do Sul - RS","1340":"Santo Ant\u00f4nio do Planalto - RS","1341":"Seberi - RS","1342":"Serafina Corr\u00eaa - RS","1343":"S\u00e3o Borja - RS","1344":"Tapejara - RS","1345":"Tapejara - RS","1346":"Tr\u00eas Cachoeiras - RS","1347":"Vera Cruz - RS","1348":"Vera Cruz - RS","1349":"Arabut\u00e3 - SC","1350":"Benedito Novo - SC","1351":"Bra\u00e7o do Norte - SC","1352":"Conc\u00f3rdia - SC","1353":"Cunha Por\u00e3 - SC","1354":"Descanso - SC","1355":"Flor do Sert\u00e3o - SC","1356":"Flor do Sert\u00e3o - SC","1357":"Guabiruba - SC","1358":"Indaial - SC","1359":"Joinville - SC","1360":"Joinville - SC","1361":"Joinville - SC","1362":"Luzerna - SC","1363":"Mafra - SC","1364":"Mafra - SC","1365":"Mafra - SC","1366":"Mafra - SC","1367":"Mafra - SC","1368":"Mafra - SC","1369":"Mafra - SC","1370":"Orleans - SC","1371":"Pomerode - SC","1372":"Pomerode - SC","1373":"Presidente Get\u00falio - SC","1374":"Rio do Sul - SC","1375":"Santa Rosa de Lima - SC","1376":"Santa Rosa de Lima - SC","1377":"Santa Rosa de Lima - SC","1378":"Schroeder - SC","1379":"Seara - SC","1380":"S\u00e3o Jos\u00e9 - SC","1381":"S\u00e3o Jos\u00e9 - SC","1382":"Tai\u00f3 - SC","1383":"Tubar\u00e3o - SC","1384":"Tubar\u00e3o - SC","1385":"Aracaju - SE","1386":"Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o - SE","1387":"Cristin\u00e1polis - SE","1388":"Nossa Senhora da Gl\u00f3ria - SE","1389":"Sim\u00e3o Dias - SE","1390":"Tobias Barreto - SE","1391":"Apia\u00ed - SP","1392":"Ara\u00e7atuba - SP","1393":"Ara\u00e7atuba - SP","1394":"Ara\u00e7atuba - SP","1395":"Assis - SP","1396":"Bastos - SP","1397":"Bastos - SP","1398":"Bauru - SP","1399":"Bauru - SP","1400":"Bauru - SP","1401":"Bragan\u00e7a Paulista - SP","1402":"Campinas - SP","1403":"Campinas - SP","1404":"Campinas - SP","1405":"Campinas - SP","1406":"Catanduva - SP","1407":"Descalvado - SP","1408":"Diadema - SP","1409":"Diadema - SP","1410":"Diadema - SP","1411":"Embu das Artes - SP","1412":"Embu-Gua\u00e7u - SP","1413":"Franco da Rocha - SP","1414":"Franco da Rocha - SP","1415":"Franco da Rocha - SP","1416":"Guararema - SP","1417":"Guarulhos - SP","1418":"Guarulhos - SP","1419":"Guarulhos - SP","1420":"Guarulhos - SP","1421":"Hortol\u00e2ndia - SP","1422":"Hortol\u00e2ndia - SP","1423":"Jundia\u00ed - SP","1424":"Mairipor\u00e3 - SP","1425":"Mairipor\u00e3 - SP","1426":"Mairipor\u00e3 - SP","1427":"Mogi das Cruzes - SP","1428":"Nova Guataporanga - SP","1429":"Nova Guataporanga - SP","1430":"Novo Horizonte - SP","1431":"Orindi\u00fava - SP","1432":"Paragua\u00e7u Paulista - SP","1433":"Parapu\u00e3 - SP","1434":"Promiss\u00e3o - SP","1435":"Regente Feij\u00f3 - SP","1436":"Registro - SP","1437":"Ribeir\u00e3o Preto - SP","1438":"Salto de Pirapora - SP","1439":"Santana de Parna\u00edba - SP","1440":"Santana de Parna\u00edba - SP","1441":"Suzano - SP","1442":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","1443":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","1444":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","1445":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","1446":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","1447":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - SP","1448":"S\u00e3o Paulo - SP","1449":"S\u00e3o Paulo - SP","1450":"S\u00e3o Paulo - SP","1451":"S\u00e3o Paulo - SP","1452":"S\u00e3o Paulo - SP","1453":"Tabo\u00e3o da Serra - SP","1454":"Tabo\u00e3o da Serra - SP","1455":"Tabo\u00e3o da Serra - SP","1456":"Viradouro - SP","1457":"Votuporanga - SP","1458":"Aparecida do Rio Negro - TO","1459":"Aragua\u00edna - TO","1460":"Cachoeirinha - TO","1461":"Guara\u00ed - TO","1462":"Gurupi - TO","1463":"Palmas - TO","1464":"Para\u00edso do Tocantins - TO","1465":"Pedro Afonso - TO","1466":"Silvan\u00f3polis - TO","1467":"Arapiraca - AL","1468":"Arapiraca - AL","1469":"Girau do Ponciano - AL","1470":"Jundi\u00e1 - AL","1471":"Macei\u00f3 - AL","1472":"Teot\u00f4nio Vilela - AL","1473":"Autazes - AM","1474":"Borba - AM","1475":"Humait\u00e1 - AM","1476":"Tef\u00e9 - AM","1477":"Abar\u00e9 - BA","1478":"Camamu - BA","1479":"Coribe - BA","1480":"Cruz das Almas - BA","1481":"Eun\u00e1polis - BA","1482":"Feira de Santana - BA","1483":"Guajeru - BA","1484":"Ibicara\u00ed - BA","1485":"Itaberaba - BA","1486":"Itaparica - BA","1487":"Lauro de Freitas - BA","1488":"Monte Santo - BA","1489":"Porto Seguro - BA","1490":"Rafael Jambeiro - BA","1491":"Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe - BA","1492":"Salvador - BA","1493":"Salvador - BA","1494":"Salvador - BA","1495":"Salvador - BA","1496":"Salvador - BA","1497":"Salvador - BA","1498":"Salvador - BA","1499":"Salvador - BA","1500":"Salvador - BA","1501":"Santa B\u00e1rbara - BA","1502":"Santo Est\u00eav\u00e3o - BA","1503":"Serrinha - BA","1504":"S\u00e3o Francisco do Conde - BA","1505":"Tanha\u00e7u - BA","1506":"Teol\u00e2ndia - BA","1507":"Barbalha - CE","1508":"Campos Sales - CE","1509":"Crate\u00fas - CE","1510":"Crato - CE","1511":"Crato - CE","1512":"Fortaleza - CE","1513":"Iguatu - CE","1514":"Jaguaribara - CE","1515":"Jaguaribe - CE","1516":"Juazeiro do Norte - CE","1517":"Limoeiro do Norte - CE","1518":"Brasilia - DF","1519":"Brasilia - DF","1520":"Brasilia - DF","1521":"Brasilia - DF","1522":"Brasilia - DF","1523":"Brasilia - DF","1524":"Brasilia - DF","1525":"Brasilia - DF","1526":"Brasilia - DF","1527":"Anchieta - ES","1528":"Ecoporanga - ES","1529":"Pancas - ES","1530":"Viana - ES","1531":"Bom Jesus de Goi\u00e1s - GO","1532":"Goian\u00e9sia - GO","1533":"Ipor\u00e1 - GO","1534":"Mineiros - GO","1535":"Morrinhos - GO","1536":"Morrinhos - GO","1537":"Piracanjuba - GO","1538":"Pontalina - GO","1539":"Silv\u00e2nia - GO","1540":"Trindade - GO","1541":"Trindade - GO","1542":"Trindade - GO","1543":"Caxias - MA","1544":"Caxias - MA","1545":"Caxias - MA","1546":"Feira Nova do Maranh\u00e3o - MA","1547":"Junco do Maranh\u00e3o - MA","1548":"S\u00e3o Francisco do Maranh\u00e3o - MA","1549":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","1550":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","1551":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","1552":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA","1553":"Albertina - MG","1554":"Arinos - MG","1555":"Buritizeiro - MG","1556":"Campanha - MG","1557":"Campo Belo - MG","1558":"Campos Gerais - MG","1559":"Cana\u00e3 - MG","1560":"Carlos Chagas - MG","1561":"Concei\u00e7\u00e3o das Alagoas - MG","1562":"Curvelo - MG","1563":"C\u00f3rrego Danta - MG","1564":"Delfin\u00f3polis - MG","1565":"Divinol\u00e2ndia de Minas - MG","1566":"Dores de Campos - MG","1567":"Florestal - MG","1568":"Igarap\u00e9 - MG","1569":"Itutinga - MG","1570":"Lagoa Formosa - MG","1571":"Leopoldina - MG","1572":"Lontra - MG","1573":"Manhua\u00e7u - MG","1574":"Mar de Espanha - MG","1575":"Monte Si\u00e3o - MG","1576":"Montes Claros - MG","1577":"Nova Era - MG","1578":"Patroc\u00ednio do Muria\u00e9 - MG","1579":"Pedra Azul - MG","1580":"Pequeri - MG","1581":"Piedade de Caratinga - MG","1582":"Ponte Nova - MG","1583":"Ponto dos Volantes - MG","1584":"Ros\u00e1rio da Limeira - MG","1585":"Sacramento - MG","1586":"Salinas - MG","1587":"Santa B\u00e1rbara - MG","1588":"Simon\u00e9sia - MG","1589":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Par\u00e1 - MG","1590":"S\u00e3o Gotardo - MG","1591":"S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es - MG","1592":"Tupaciguara - MG","1593":"Ant\u00f4nio Jo\u00e3o - MS","1594":"Bataguassu - MS","1595":"Deod\u00e1polis - MS","1596":"Porto Murtinho - MS","1597":"Apiac\u00e1s - MT","1598":"Carlinda - MT","1599":"Cuiab\u00e1 - MT","1600":"C\u00e1ceres - MT","1601":"Mirassol d'Oeste - MT","1602":"Nova Ubirat\u00e3 - MT","1603":"Porto Esperidi\u00e3o - MT","1604":"Porto dos Ga\u00fachos - MT","1605":"Sinop - MT","1606":"Sinop - MT","1607":"Sorriso - MT","1608":"Abaetetuba - PA","1609":"Abaetetuba - PA","1610":"Abaetetuba - PA","1611":"Abaetetuba - PA","1612":"Barcarena - PA","1613":"Bel\u00e9m - PA","1614":"Bel\u00e9m - PA","1615":"Bel\u00e9m - PA","1616":"Bel\u00e9m - PA","1617":"Benevides - PA","1618":"Bragan\u00e7a - PA","1619":"Bragan\u00e7a - PA","1620":"Breves - PA","1621":"Castanhal - PA","1622":"Curu\u00e7\u00e1 - PA","1623":"Itaituba - PA","1624":"Limoeiro do Ajuru - PA","1625":"Marituba - PA","1626":"Our\u00e9m - PA","1627":"Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio - PA","1628":"Tracuateua - PA","1629":"Boa Vista - PB","1630":"Juripiranga - PB","1631":"Mamanguape - PB","1632":"Mamanguape - PB","1633":"Queimadas - PB","1634":"Queimadas - PB","1635":"Santa Rita - PB","1636":"Sum\u00e9 - PB","1637":"S\u00e3o Bento - PB","1638":"S\u00e3o Bento - PB","1639":"Afogados da Ingazeira - PE","1640":"Barra de Guabiraba - PE","1641":"Buenos Aires - PE","1642":"Camaragibe - PE","1643":"Feira Nova - PE","1644":"Feira Nova - PE","1645":"Igarassu - PE","1646":"Ingazeira - PE","1647":"Ipubi - PE","1648":"Jaboat\u00e3o dos Guararapes - PE","1649":"Jaboat\u00e3o dos Guararapes - PE","1650":"Recife - PE","1651":"Riacho das Almas - PE","1652":"Salo\u00e1 - PE","1653":"S\u00e3o Jo\u00e3o - PE","1654":"Bom Jesus - PI","1655":"Cajueiro da Praia - PI","1656":"Cajueiro da Praia - PI","1657":"Campo Maior - PI","1658":"Francisco Santos - PI","1659":"Joaquim Pires - PI","1660":"Lagoa do Piau\u00ed - PI","1661":"Oeiras - PI","1662":"Piripiri - PI","1663":"Regenera\u00e7\u00e3o - PI","1664":"Uni\u00e3o - PI","1665":"Uru\u00e7u\u00ed - PI","1666":"Valen\u00e7a do Piau\u00ed - PI","1667":"Apucarana - PR","1668":"Campo Mour\u00e3o - PR","1669":"Castro - PR","1670":"Curitiba - PR","1671":"Curitiba - PR","1672":"Guamiranga - PR","1673":"Ivaipor\u00e3 - PR","1674":"Manoel Ribas - PR","1675":"Maring\u00e1 - PR","1676":"Maring\u00e1 - PR","1677":"Marip\u00e1 - PR","1678":"Medianeira - PR","1679":"Paranava\u00ed - PR","1680":"Pinhais - PR","1681":"Ponta Grossa - PR","1682":"Ponta Grossa - PR","1683":"Ponta Grossa - PR","1684":"Ponta Grossa - PR","1685":"P\u00e9rola - PR","1686":"Santa Terezinha de Itaipu - PR","1687":"Ubirat\u00e3 - PR","1688":"Angra dos Reis - RJ","1689":"Cabo Frio - RJ","1690":"Campos dos Goytacazes - RJ","1691":"Carmo - RJ","1692":"Casimiro de Abreu - RJ","1693":"Casimiro de Abreu - RJ","1694":"Macuco - RJ","1695":"Mangaratiba - RJ","1696":"Maric\u00e1 - RJ","1697":"Niter\u00f3i - RJ","1698":"Niter\u00f3i - RJ","1699":"Niter\u00f3i - RJ","1700":"Niter\u00f3i - RJ","1701":"Niter\u00f3i - RJ","1702":"Quissam\u00e3 - RJ","1703":"Tr\u00eas Rios - RJ","1704":"Cerro Cor\u00e1 - RN","1705":"Jucurutu - RN","1706":"Lajes - RN","1707":"Mossor\u00f3 - RN","1708":"N\u00edsia Floresta - RN","1709":"Parnamirim - RN","1710":"Riachuelo - RN","1711":"S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu - RN","1712":"S\u00e3o Paulo do Potengi - RN","1713":"Timba\u00faba dos Batistas - RN","1714":"Cacoal - RO","1715":"Machadinho D'Oeste - RO","1716":"Porto Velho - RO","1717":"Porto Velho - RO","1718":"Porto Velho - RO","1719":"Acegu\u00e1 - RS","1720":"Acegu\u00e1 - RS","1721":"Cangu\u00e7u - RS","1722":"Canoas - RS","1723":"Canoas - RS","1724":"Coqueiro Baixo - RS","1725":"J\u00f3ia - RS","1726":"Lajeado - RS","1727":"Minas do Le\u00e3o - RS","1728":"Minas do Le\u00e3o - RS","1729":"Montenegro - RS","1730":"Palmeira das Miss\u00f5es - RS","1731":"Palmeira das Miss\u00f5es - RS","1732":"Palmeira das Miss\u00f5es - RS","1733":"Palmeira das Miss\u00f5es - RS","1734":"Passo Fundo - RS","1735":"Porto Alegre - RS","1736":"Sapucaia do Sul - RS","1737":"Sinimbu - RS","1738":"S\u00e3o Marcos - RS","1739":"Viam\u00e3o - RS","1740":"Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras - SC","1741":"Benedito Novo - SC","1742":"Blumenau - SC","1743":"Chapec\u00f3 - SC","1744":"Itai\u00f3polis - SC","1745":"Joinville - SC","1746":"Joinville - SC","1747":"Joinville - SC","1748":"Joinville - SC","1749":"Joinville - SC","1750":"Joinville - SC","1751":"Mafra - SC","1752":"Mafra - SC","1753":"Mafra - SC","1754":"Mafra - SC","1755":"Mafra - SC","1756":"Palmitos - SC","1757":"Peritiba - SC","1758":"S\u00e3o Jos\u00e9 - SC","1759":"S\u00e3o Miguel do Oeste - SC","1760":"Trombudo Central - SC","1761":"Aracaju - SE","1762":"Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o - SE","1763":"Nossa Senhora do Socorro - SE","1764":"Pirambu - SE","1765":"Propri\u00e1 - SE","1766":"Siriri - SE","1767":"Atibaia - SP","1768":"Bauru - SP","1769":"Catanduva - SP","1770":"Descalvado - SP","1771":"Diadema - SP","1772":"Diadema - SP","1773":"Diadema - SP","1774":"Diadema - SP","1775":"Embu-Gua\u00e7u - SP","1776":"Embu-Gua\u00e7u - SP","1777":"Fern\u00e3o - SP","1778":"Franco da Rocha - SP","1779":"Guaruj\u00e1 - SP","1780":"Ilhabela - SP","1781":"Itapeva - SP","1782":"Jundia\u00ed - SP","1783":"Lu\u00eds Ant\u00f4nio - SP","1784":"Mairipor\u00e3 - SP","1785":"Mar\u00edlia - SP","1786":"Orindi\u00fava - SP","1787":"Rio Claro - SP","1788":"Rio Claro - SP","1789":"Santa B\u00e1rbara d'Oeste - SP","1790":"Santa Isabel - SP","1791":"Santana de Parna\u00edba - SP","1792":"Santos - SP","1793":"Suzano - SP","1794":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","1795":"S\u00e3o Bernardo do Campo - SP","1796":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - SP","1797":"S\u00e3o Paulo - SP","1798":"S\u00e3o Pedro - SP","1799":"Tabo\u00e3o da Serra - SP","1800":"Tabo\u00e3o da Serra - SP","1801":"Angico - TO","1802":"Aragua\u00edna - TO","1803":"Cristal\u00e2ndia - TO","1804":"Guara\u00ed - TO","1805":"Mauril\u00e2ndia do Tocantins - TO","1806":"Monte do Carmo - TO","1807":"Monte do Carmo - TO","1808":"Porto Nacional - TO","1809":"Porto Nacional - TO","1810":"S\u00e3o Miguel do Tocantins - TO","1811":"S\u00e3o Salvador do Tocantins - TO","1812":"S\u00edtio Novo do Tocantins - TO"},"autoria":{"0":"ALEX DE MELO GASPAR","1":"CRIS MARRONE LEITE DE OLIVEIRA","2":"KAREN COSTA DA SILVA BEIRUTH","3":"JO\u00c3O PEREIRA DA SILVA","4":"AMANDA RODRIGUES BERTOLDO","5":"CRISLAINE EULES SANTOS SILVA","6":"MARCELO ANTONIO DOS SANTOS","7":"ROBERTO FIRPO DE ALMEIDA FILHO","8":"FRANCINNY LIMA WANDERLEY DA ROCHA","9":"AMS MARQUES CAVALCANTE","10":"LARYSSA CUST\u00d3DIO DA SILVA MOTA","11":"RAYNA APARECIDA GADELHA SUSSUARANA","12":"Hellen Bastos Gomes","13":"Gigellis Duque Vila\u00e7a","14":"Manoel Cetauro da Fonseca J\u00fanior","15":"Camilla Maria Nery Baracho de Fran\u00e7a","16":"Clevelland Gomes Sampaio Junior","17":"MARIA DE JESUS SOUSA CALDAS","18":"GABRIELA PAGNO NASCIMENTO","19":"ELINETE OTONI LADISLAU","20":"TIAGO JOS\u00c9 DE SOUZA","21":"Jusseli Pereira de Araujo","22":"Luiz Evandro Vargas Duplat","23":"Uelliton Andrade Souza Carvalho","24":"LEIDE COSTA RIOS","25":"Daniella Albino da Silva Carvalho","26":"Valiane Loredo de Matos F\u00e9lix","27":"Larissa Santos Lima","28":"Vanessa Sampaio Fonseca","29":"Dayse Batista Santos","30":"Adilson Ribeiro dos Santos","31":"Lilia Uzeda da Silva Neta","32":"ARITANA OLIVEIRA SILVA","33":"Tarc\u00edlia Soares Ferreira Rocha","34":"EVERTON GOMES SILVA BUENO","35":"V\u00e2nia de Santana Lima Reis","36":"Vanessa de Almeida Trevisol","37":"ERILBERTO OLIVEIRA LIMA","38":"Beatriz Adriani Miranda Duarte","39":"STELA DOS SANTOS SOUZA","40":"Larissa dos Santos Figueiredo","41":"Greice Kely Oliveira de Souza","42":"Tamires Sampaio Santos","43":"Pablo Maciel Brasil Moreira","44":"MILENNA ALENCAR BRASIL","45":"IVNA SILVA ANDRADE","46":"Ana Virg\u00ednia de Castro da Justa","47":"Elton Cleberton Ferreira","48":"Tereza Cristina Ribeiro Brito","49":"Ana Nery Rodrigues Reis","50":"Tatyana Nunes Duarte","51":"SAMANTA DAISY DE OLIVEIRA HOLANDA","52":"Kay France de Ara\u00fajo Pereira Quindere","53":"Carlos Romualdo de Carvalho e Ara\u00fajo","54":"Charles Campelo de Oliveira","55":"Ivo de Oliveira Leal","56":"FABIANA AMARAL ABRITTA","57":"ISRAEL ALVES DA SILVA","58":"PEDRO HENRIQUE GON\u00e7ALVES","59":"MARUSCA PEREIRA MESQUITA","60":"ITAMAR FRANCISCO TEIXEIRA","61":"JOVELINA FERREIRA DA SILVA AGUIAR","62":"ERICH MARTINS CHIABAI","63":"SOLANGE APARECIDA MAURO FIORESI","64":"HENRIQUETA","65":"Tiago Nogueira de Abreu","66":"CLAUDIO SILVA CAMPOS","67":"Maria Aparecida Rodrigues de Andrade","68":"Patricia Palmeira de Brito Fleury","69":"GEISIANE BATISTA LANA","70":"Ritchelly Dos Reis Ramos","71":"ADA KELLE COSTA E SILVA","72":"Ana Cl\u00e1udia Chaves Lira","73":"Raquel Nogueira Salviano","74":"Wilton Karlos Lopes da Mota Miranda","75":"Ana Karoliny Ferreira Peres","76":"Thalyta Samara Medeiros Souto","77":"ONILDA GABRIELLE RAMOS NEGREIROS","78":"ELLEN ROSE SOUSA SANTOS","79":"THAIS KELLEN LEITE DE MESQUITA","80":"ILKA KASSANDRA PEREIRA BELFORT","81":"ANGELA MARIA CECIM DE SOUZA CASTRO LIMA","82":"J\u00faLIO C\u00e9SAR COSTA DOS SANTOS","83":"\u00c9RICA CELESTINO CORDEIRO DIAS","84":"GIOVANNA TEREZA RAPOSO NANI PEREIRA","85":"JOS\u00c9 LEONARDO BASTOS J\u00daNIOR","86":"S\u00d4NIA RAQUEL OLIVEIRA PEREIRA MELO","87":"MARA APARECIDA DE OLIVEIRA MONTEIRO","88":"RENATA MASCARENHAS BERNARDES","89":"GEOVANI FERREIRA GUIMARAES","90":"MARCIA MOREIRA DE MORAIS","91":"ETHIARA VIEIRA DE MACEDO","92":"EVANICE MEIRE DE MENEZES CARVALHO","93":"ANA VALESCA FERNANDES GILSON SILVA","94":"RODRIGO FARIA DA SILVA","95":"KARLA EMANUELLA FERNANDES DA COSTA","96":"TALES DA SILVA MENDES","97":"DOUGLAS TADEU DE PINHO MOUR\u00e3O","98":"DOUGLAS JOSE TEIXEIRA","99":"IGOR FELLYPE CAMARGOS SILVA","100":"LUCIANO DE OLIVEIRA","101":"WALD\u00eaNIA ALMEIDA","102":"NAT\u00c1LIA CRISTINA DE OLIVEIRA BELTRAME","103":"MAUR\u00cdCIO DURVAL DE S\u00c1","104":"ATLOS CACIO DE SOUZA PEREIRA GOMES","105":"GILDA LOPES CORDEIRO","106":"EDNA DE JESUS GOMES RAMALHO","107":"WALTER AUGUSTO ALCANTARA VIEIRA","108":"JOICE FERNANDA COSTA QUADROS","109":"GEOVANI CLEYSON DOS SANTOS","110":"ANA PAULA DE MELO ANDRADE","111":"ELISIANE MARQUES FARIA","112":"Mirlene Fernanda de P\u00e1dua Monte Alegre Mendes","113":"GEANE APARECIDA DE ALMEIDA ANDRADE","114":"FABIANA DE OLIVEIRA BUSTAMANTE","115":"VER\u00d4NICA DA CUNHA BORDONAL","116":"SABRINA LEITE GITIRANA","117":"ELISANGELA RIBEIRO BARROS","118":"ADAEL TAVARES SILVA","119":"ANA MARIA DE SOUZA NEVES","120":"GERSON MOREIRA BARBOSA","121":"RENATA CASTRO SANTOS","122":"S\u00e9RGIO MOREIRA DE OLIVEIRA J\u00faNIOR","123":"ROBERTA DA SILVA NORONHA","124":"V\u00e2NIA CRISTINA ALVES CUNHA","125":"ELIZANGELA QUINTANILHA GON\u00c7ALVES","126":"IGOR MURILO DOS SANTOS PEREIRA","127":"LET\u00cdCIA BONATO FERREIRA","128":"ALINE PAULA KLEIN COELHO","129":"\u00c9VERTON VILLAZANTE CONSTANTINO","130":"DANIELE FERREIRA DE SOUZA","131":"ADRIANA ROM\u00c3O DE OLIVEIRA","132":"Priscila Rosa de Araujo Braga","133":"LET\u00edCIA DE FARIA VEIGA VIOTTO ROSA","134":"DERIANE GOUVEIA","135":"ODILCE PILONETO","136":"ANA PAULA LOUZADA DOS ANJOS","137":"ADRIANO BISPO ZEFERINO DE PAULA","138":"RAFAELA VILA RAMOS PEREIRA DE FARO","139":"GEAINE RODRIGUES GON\u00c7ALVES","140":"FERNANDA HELDT VENTURA","141":"KARINE ALENCAR PADUAM","142":"JHENNEFFER NAYARA MATOS FERREIRA","143":"MELISSA SIQUEIRA DO CARMO VILELA","144":"TAIS CAROLINE SOARES KUHN","145":"FABIANE CAMPOS VALERIO ALVARENGA","146":"ROSE DANIELLE DE LIMA CARDOSO","147":"ANGELA MARIA PESSOA DE OLIVEIRA","148":"PRISCILA DE NAZAR\u00e9 QUARESMA PINHEIRO","149":"LUCIANA ROM\u00c3O SALES VIEIRA","150":"Thais Lopes do Amaral Uch\u00f4a","151":"ERICA SOUZA RODRIGUES","152":"PABLO ROBERTO MOREIRA DOS REIS","153":"LINO","154":"Eliciane Montanher Felisberto de Assun\u00e7\u00e3o","155":"","156":"FRANCELLI RUSTICK BA\u00da","157":"RENILSON CORREA FERREIRA","158":"VERONICA MARIA RAFAEL NUNES","159":"ESTELA AGUIAR DE MELO","160":"MARIA AUXILIADORA GOMES DO NASCIMENNTO","161":"RAYSSA NUNES CAMELO","162":"ANA KARLA RODRIGUES COSTA ARA\u00daJO","163":"VER\u00f4NICA EBRAHIM QUEIROGA","164":"Soraya Galdino de Ara\u00fajo Lucena","165":"ARTHUR ARAUJO GOMES DA NOBREGA","166":"IS\u00e2NIA PETR\u00faCIA FRAZ\u00e3O MONTEIRO","167":"DEISIELY CAMILA DA SILVA","168":"RENATO VAZ ALVES","169":"LA\u00edS BRITO","170":"YVY KARINE LELIS OLIVEIRA DA SILVA","171":"GESIKA MARIA DA SILVA","172":"MARCIA SANTOS BRASIL DE SOUZA","173":"MALVINA DE SOUZA PEREIRA","174":"C\u00c1CIA MARIA FEITOSA DE LIMA GUIMAR\u00c3ES","175":"ELTON GUEDES DE BRITO","176":"CAMILA BREDERODE SIHLER","177":"JULIANA FERREIRA ROZAL","178":"JUNIO DO NASCIMENTO FIGUEREDO","179":"JOS\u00e9 DE SIQUEIRA GON\u00e7ALVES J\u00faNIOR","180":"Scarllatti Ohanna Alencar Pereira Sobreira","181":"Meirylene dos Santos Ferreira Gomes","182":"Joao Kelson Araujo da Silva","183":"RAQUEL ALVES RIBEIRO","184":"Ellen Nara Moura","185":"Dayane Campos de Sousa","186":"Layla Riane Vieira de Sousa","187":"ANDREIA ALVES DE SENA SILVA","188":"L\u00edvia Maria Mello Viana","189":"Luzita Tomaz da Silva","190":"Eleale Leal Martins","191":"ANDR\u00e9 LUIZ BASSO","192":"ANA CAROLINA DE SOUZA BANTLE","193":"EMANUELLE BUENO SANCHES VERONESI","194":"Polliany Vergilio Nolli","195":"Vilma Mittman Le\u00e3o","196":"GIORGIA REGINA LUCHESE","197":"ANA MARIA CAVALCANTI","198":"MAUREEN MAGALHAES JAMUR","199":"MICHELE STRAUB","200":"EDUARDO CASSANHO DE OLIVEIRA","201":"CRISTIANE SINHOCA RASERA","202":"FRANCINI OLIVEIRA SANTANA","203":"CAMILA FERNANDA DE SOUZA","204":"JO\u00c3O FELIPE MARQUES DA SILVA","205":"THAIS SARTOR","206":"FRANCIANE MURARO","207":"OLEANDRA ALVES DE PAULA ILARIA","208":"DIEGO ALAN DA COSTA FRANCISCATO","209":"NISSANDRA KARSTEN","210":"SANDRA MARTA BERTICELLI TROMBETA","211":"LUISE FABIANE SCHMITT","212":"EDNA MIDORI ONO FUJIMOTO YOKOSAWA","213":"FABIO DE MELLO","214":"LEONIDAS HERINGER FERNANDES","215":"ERICA REGINA VICT\u00d3RIO DA ROCHA","216":"MARIA ELISA BARRETTO GOULART","217":"DELBA MACHADO BARROS","218":"MARCELA DE SOUZA CALDAS","219":"ANA MARIA AULER MATHEUS PERES","220":"RAIANE FURTADO PEREIRA DE CARVALHO","221":"SILVIA MELLO DOS SANTOS","222":"PEDRO FLOREN\u00c7O DA SILVA","223":"LEONARA CARLA DE ARA\u00faJO PEREIRA","224":"CALINE IARA J\u00c1COME SILVA","225":"JACKSON DANTAS FILHO","226":"ANA PAULA SANTOS TEIXEIRA","227":"ERIK VIN\u00edCIUS MARTINS J\u00e1COME","228":"LUIS FERNANDO PIRES DOS SANTOS","229":"T\u00daLIO C\u00c9SAR VIEIRA DE ARA\u00daJO","230":"TARCISO ARCELA COSTA FREIRE","231":"SIDNEY DA SILVA","232":"KLEYTON ARA\u00daJO FELIPE","233":"Josi\u00e9lyda Lopes Texeira","234":"Marcleide Silva Ferreira","235":"JHONATAN SOUZA DE OLIVEIRA","236":"RAYMISON CORREA DA SILVA","237":"GEORTANIA ARA\u00daJO FREIRE SANTOS","238":"ELIEZER BISPO DOS SANTOS","239":"ANA PAULA DOS SANTOS DA SILVA MERVAL","240":"Gabrielle Almeida Rodrigues","241":"Valquiria Brito Waismann Tatayra","242":"Ricardo Gon\u00e7alves da Fonseca","243":"Daniel Augusto Corr\u00eaa Teixeira","244":"Marin\u00eas Aparecida Alt Toledo","245":"Juliana Deboni Conci","246":"Rebeca Vargas Antunes Schunck","247":"Bruna F\u00e1tima Gallina","248":"Ariane Schiavenin","249":"Tatiane Soares de Souza","250":"Cristiane Costa dos Santos","251":"Cristiane Moraes da Silva","252":"Mytzly MArques Guex Dutra","253":"Mateus Guimar\u00e3es kuss","254":"William da Silva Alves","255":"VIOLETA RODRIGUES AGUIAR","256":"Felipe Silveira da Costa","257":"LEONEL AUGUSTO MORAIS ALMEIDA","258":"Alan Mois\u00e9s Turba","259":"Ant\u00f4nio C\u00e9sar Corr\u00eaa","260":"Ant\u00f4nio C\u00e9sar Corr\u00eaa","261":"DAIANY SALDANHA DA SILVEIRA DONADUZZI","262":"Juliane Guimaraes Salgueiro","263":"Vanessa Regina Bettiol de Oliveira","264":"Michele Galv\u00e3o da Silva","265":"Eloisa de Lacerda","266":"VICTOR MOREIRA DE MORAES LOPES","267":"Mara R\u00fabia Rutzen","268":"ANA PAULA WEBER DA ROSA","269":"CLEMILSON AUGUSTO SOUZA","270":"Guilherme Daniel Pupo","271":"Marilia de Bairros Ceron Thadani","272":"Andressa Schmidt dos Santos","273":"Vanessa Zink","274":"Paula Gabriela Laurentino","275":"Ana Tereza Canziani Pereira Boschi","276":"DENIS ALBINO DE OLIVEIRA","277":"Louise Domeneghini Chiaradia Delatorre","278":"Andrei Popovski Kolaceke","279":"Fernanda Schuldt","280":"Loraine Silveira Aur\u00e9lio","281":"Simone Isabel Steffens da Silva","282":"Kamilla Brum Martins Barreto","283":"Taize Hollas Lara Dias","284":"Erica Maria Elisabeth Flos","285":"Josilene Souza Concei\u00e7\u00e3o Kaminski","286":"Shaiane Salvador da Luz","287":"Talita Siqueira Silva","288":"Ana R\u00e9gia Oliveira de Andrade","289":"WANESKA DE SOUZA BARBOZA","290":"Elisonia Moura Lisboa","291":"Diego Santos Santana","292":"IVAMILTON NASCIMETNO SANTOS","293":"CAMILA DE MORAES DELCHIARO","294":"PATRICIA ALEXANDRA SILVA SILVEIRA","295":"RAFAEL TEIXEIRA SEBASTIANI","296":"BRUNA FRANCIELLE TONETI","297":"JOSIANE FERNANDES LOZIGIA CARRAPATO","298":"LISAMARA DIAS DE OLIVEIRA NEGRINI","299":"ALOIDE LADEIA GUIMAR\u00c3ES","300":"ELIANE REGINA ZAMPIERI DE LIMA","301":"CAMILA DE SANTIS SILVA","302":"DENISE MIYAMOTO DE OLIVEIRA","303":"FABIANO MASSAHARU TOMITA","304":"LELIA LOFEGO","305":"SANMYA FEITOSA TAJRA","306":"FABIANA DA SILVA FISNACK RONQUE","307":"NAYARA RAEL NEVES","308":"ANDR\u00e9 LUIZ SIM\u00f5ES RATO","309":"JANA\u00edNA MARTINS LOPES","310":"JULIANE HUNGARO DE CARVALHO","311":"Hugo Gon\u00e7alves Alves","312":"LILIAN CARLA DE ALMEIDA","313":"LILIAN DONIZETE PIMENTA NOGUEIRA","314":"GIOVANA CESTARO","315":"KARINA MONTEIRO DE FREITAS","316":"HELOISA MORISHITA","317":"ANTONIO RINALDO PAGNI","318":"ANA PAULA NUNES VIVEIROS VALEIRAS","319":"IVALDO REIS DOS SANTOS","320":"MARIA GISELLE ALONSO GON\u00e7ALEZ","321":"MAGNA BARBOZA DAMASCENO","322":"ELAINE GOMES DA SILVA","323":"NICOLE SANTOS RODRIGUES SILVA","324":"DIRCE MARQUES","325":"KAROLINE DOS SANTOS GERMANO","326":"MARCIA MARINHO TUBONE","327":"MARIANA ALVES MELO","328":"CARLA ALESSANDRA BORGES","329":"CLAUDIA MARIA LINCOLN SILVA","330":"ANA PAULA DOS SANTOS ANDRADE ABADIA","331":"YATHA ANDERSON PEREIRA MACIEL","332":"MARIA JOSE NERES DA SILVA","333":"EDSON CARDOSO TEIXEIRA","334":"LUCIANA DE SOUSA MIRANDA GOMES","335":"CAMILA AIRES DE OLIVEIRA SARDINHA","336":"TERESINHA DE JESUS FREITAS DIAS LEITE","337":"HUDYNALDO ANTONIO GADELHA MARTINS","338":"MARIANA UCH\u00d4A PEREIRA ","339":"HIANA BARROS SILVA","340":"LUAN COELHO PEDROSA","341":"MARIA GENICE ARA\u00daJO MOURA","342":"JOSE ITALO MENEZES DE ALMEIDA","343":"\u00c9RICA FAB\u00edOLA ARA\u00faJO DA SILVA","344":"VALGERL\u00c2NGELA MARIA SOUSA DA SILVA","345":"FRANCISCO ANDRADE DA SILVA SOUZA","346":"GABRIELLE LEITE PACHECO LISB\u00f4A","347":"ISABELE CRISTINE LOPES BARROS VASCONCELOS","348":"PATRICIA LIMA TORRES","349":"JANA\u00edNA PAULA CALHEIROS PEREIRA SOBRAL","350":"ROSEANE DA SILVA FARIAS","351":"EDNALVA MARIA DE ARAUJO SILVA","352":"EDUARDO AUGUSTO DE ALMEIDA","353":"J\u00c9SSICA BAZ\u00cdLIO CHAVES","354":"EWERTON CARDOSO MATIAS","355":"VANESSA MARIA BEZERRA  DE GUSM\u00e3O","356":"THERESA PRISCYLLA MARQUES BARBOSA","357":"ALBA CARLA OLIVEIRA FONTES","358":"RODRIGO DA SILVA AMORIM","359":"ISABELLA NAT\u00e1LIA ROCHA DA SILVA","360":"MACIELY ALVES FELICIANO","361":"ROCHELLY CARNA\u00faBA AMORIM","362":"MARIA DE LOURDES CAVALCANTE BRAND\u00e3O","363":"ADELAIDE REGINA ARA\u00faJO DA SILVA","364":"GABRIELA PONTES REBELO","365":"GIGELLIS DUQUE VILA\u00c7A","366":"VANDERSON DE SOUZA PEREIRA","367":"STEFANY CAETANO CORR\u00caA","368":"LIA FERREIRA DA SILVA","369":"ANA LUCIA RAMAN NEVES DA COSTA ","370":"ALINE APARECIDA FERREIRA ARTINI","371":"ROSIANE PINHEIRO PALHETA","372":"LILIAM RAFAELLE SOUZA DA SILVA","373":"LAENE CONCEI\u00c7\u00c3O GADELHA","374":"DEBHORAH YLANNE GADELHA DIAS","375":"KATIUSCIA FERREIRA MARQUESS","376":"WALTERLENY ALMEIDA SANTOS","377":"ROSINETE FEITOSA NASCIMENTO ","378":"DANYELA DARIENSO","379":"ELIGIANE SOARES NETO","380":"RISELI VERAS DE SOUZA","381":"FERNANDA AURISANGELA LIMA DE ARAUJO","382":"CLAUDIA CRISTY COSTA SANTOS","383":"J\u00e9SSICA DOS SANTOS RAMOS","384":"LUCIMARA DO AMARAL SARRAFF","385":"ALINE LORENNA BATISTA SILVEIRA","386":"GEIZA OLIVEIRA FLOR","387":"SORANE OLIVEIRA DE CASTRO","388":"MEIRE  CONCEI\u00e7\u00e3O RODRIGUES DE JESUS OLIVEIRA","389":"SHIRLEIDE FERREIRA DE SOUZA","390":"CALINE DOS SANTOS MENDES ","391":"LIDIANNE ADRIANA DE ANDRADE BARBOSA SANTOS","392":"GEISA MOITINHO DA LUZ","393":"EDNA TELMA GOMES NETA MACHADO","394":"SANDRA MONTEIRO RODRIGUES DE OLIVEIRA","395":"ISABELA MACHADO SAMPAIO COSTA SOARES","396":"MARICELIA MAIA DE LIMA","397":"ANDR\u00c9A DICKIE DE ALMEIDA NOGUEIRA","398":"LARYSSA ANDRADE SANTOS FERNANDES DIAS","399":"GABRIELE PRAZERES DOS SANTOS","400":"VANESSA SAMPAIO FONSECA","401":"POLLIANA LOPES LIMA DOS ANJOS","402":"MILENA MOTA BRITO GAMA","403":"SORMANA TORRES FERNANDES LOULA","404":"NAJARA LEONEL CHALEGRE","405":"DANIELA BEZERRA GALINDO","406":"ZAYRA MARIA DO ROS\u00c1RIO SILVA LIMA","407":"THAIANE CAMPOS DE JESUS","408":"ERCELIA BATISTA DOS SANTOS","409":"ARIANNA OLIVEIRA SANTANA LOPES","410":"RAFAEL VELOSO MENDES","411":"JUREMA SILVA DE OLIVEIRA","412":"ROSA GUIMAR\u00c3ES  PEIXINHO NETA FACTUM","413":"ROSA GUIMAR\u00c3ES PEIXINHO NETA FACTUM","414":"SIMONE TOSTA VILAS VERDE","415":"ALESSANDRA VASCONCELOS","416":"CARLOS EDUARDO MOREIRA SOARES","417":"PAULA M\u00f4NICA RIBEIRO CRUZ VIANA","418":"MARCIO LUIZ DA SILVA","419":"MARCIA ALVES QUARESMA","420":"ANDR\u00e9 LU\u00edZ DE SOUZA MENDES","421":"ANA PAULA GOMES DE SENA ASSIS","422":"ANDR\u00e9 BOMFIM DIAS","423":"EDRACI DE ANDRADE ALVES","424":"ANA CARINA DUNHAM MONTEIRO ","425":"TIZA TR\u00edPODI MARCHI MENDES","426":"ADRIANA BRAND\u00c3O DE ALBUQUERQUE","427":"ANA RITA CLEMENTE","428":"VALDISIA PEREIRA DA MATA","429":"BIANCA GONZAGA TRINDADE","430":"KARINY MARIA SILVA FERREIRA","431":"HIANE SANTOS DE JESUS","432":"JADE ISIS DE SOUSA NUNES","433":"ACILENE NOVAES SAMPAIO FERREIRA ","434":"MAGDA DAMACENA BARROS","435":"FERNANDA SAMIRA MACEDO MEDRADO","436":"ROQUENEI DA PURIFICA\u00e7\u00e3O RODRIGUES","437":"ALAN GARCIA CARDOSO DA SILVA","438":"MAURICIA LINO MIRANDA","439":"ANTONIO WILKER BEZERRA LIMA","440":"PETR\u00daCYA FRAZ\u00c3O LIRA","441":"ANA PAULA AGOSTINHO ALENCAR","442":"DANIELA CAVALCANTI E SILVA NOVAIS CARVALHO","443":"NAYARA LUIZA PEREIRA RODRIGUES","444":"NERILENE DA SILVA NERY","445":"JULIANE ANDRADE DOS SANTOS","446":"KERLEY MENEZES SILVA PRATA","447":"SIMONE FIRMO DE MORAES ALMEIDA ","448":"LIANE ARA\u00daJO NOBRE","449":"JOANA DARC RODRIGUES DE SOUSA","450":"MILENNA ALENCAR BRASIL","451":"REBECA DE OLIVEIRA CARDOSO","452":"SLAYTON FROTA S\u00c1 NOGUEIRA NEVES","453":"JANAINA MOTA DA ROCHA","454":"LIANA ALBANO CAVALCANTE","455":"RAYLKA FR\u00e1NKLIN SOUSA DE FREITAS ","456":"ARTUR FERNANDES DE MOURA","457":"SARAH ANNE SILVEIRA SAMPAIO","458":"ERICK VINICIUS NOGUEIRA DO AMARAL","459":"VIT\u00f3RIA BRENDA DE FRAN\u00e7A CUNHA","460":"VERINEIDA SOUSA LIMA","461":"GERARDO TEIXEIRA AZEVEDO NETO","462":"VANUZA COSME RODRIGUES","463":"THALITA SOARES RIMES","464":"LIANA CARLA REBOU\u00e7AS NUNES","465":"JHONATA PEREIRA PAIVA","466":"TALYTA ALVES CHAVES LIMA","467":"BRUNA MONIK MORAIS DE OLIVEIRA","468":"SAMUA KELEN MENDES DE LIMA ","469":"RUTH EDWIGES DE LIMA BIZERRA","470":"MARIA LUISA MAUR\u00edCIO LOPES","471":"HELLOISE BARBOSA NERY","472":"JULIANA SOARES DE FRAN\u00e7A","473":"RONIVALDO PINTO FERREIRA ","474":"L\u00edDIA GLASIELLE DE OLIVEIRA SILVA","475":"MARCELO AUGUSTO DO AMARAL","476":"GUSTAVO BORRALHO BACELAR","477":"JADE LAGE MAIA DE MORAES","478":"FABR\u00cdCIA RIBEIRO DO NASCIMENTO","479":"ELIZABETH MOURA PANISSET CAIUBY","480":"FLAVIA BASCUNAN TIMM","481":"ADSON GARCIA DE SOUZA","482":"RENAN DAS CHAGAS FERREIRA","483":"CANDIDA PAULINI COSTA","484":"DANIELA DE SOUZA CASOTTI","485":"ITAMAR FRANCISCO TEIXEIRA","486":"JOS\u00e9 TOBIAS CARLETI JOVITA","487":"CAROLINE ALVES MACEDO SILVA","488":"MARCELLE LEMOS LEAL","489":"ELISSA ORLANDI","490":"TEREZINHA DE JESUS MOREIRA","491":"ROBERTO CARLOS PARTELLI","492":"JESSICA BONNA","493":"ANDRESSA LORENCINI ZAMBON","494":"CAMILA MAURO ZANDONADI ","495":"LUANA DE CASTRO DA SILVA DE ARAUJO","496":"MARILENE GONCALVES FRANCA","497":"THAIS CAMPOLINA COHEN AZOURY","498":"TATIANI ALMEIDA LOUZADO SANT\\'ANNA","499":"CLARICE MACHADO IMPERIAL GIRELLI","500":"JULIA MARIA RODRIGUES DE OLIVEIRA","501":"ANA RAQUEL PEREIRA SEVERINO FAQUINI","502":"BRUNA LAUANNE BORGES DIAS GOMES","503":"DANIELA SILVA FARIA","504":"JOS\u00e9 GOMES FERNANDES MORAIS","505":"PAULO HENRIQUE SILVA COSTA ","506":"TAYANE SIQUEIRA DE LIMA E SILVA","507":"GUSTAVO ADRIANO DE MATOS CORR\u00caA","508":"ITALO ROGER FERREIRA TORRES ","509":"WILLIAN VIEIRA FERREIRA ","510":"PRISCILA UCHOA DE CAMPOS ","511":"EVA ","512":"RAYNA OHANA CASTELO BRANCO DE ARAUJO","513":"RAMONE LUCIANA SANTOS ARA\u00faJO LOPES ","514":"ANA PAULA LIMA","515":"EVELYNE SILVA LEMOS","516":"JAQUELINE PEREIRA LOPES","517":"DIANE DUTRA CARDOSO BORGES","518":"LUCIANO OTAVIO BAETA CHARTONE DE PAULA","519":"LENA M\u00e1RCIA PACHECO","520":"ANDR\u00e9A CRISTINA DE SOUZA E SILVA","521":"REJANE MARIA LAMAS WUTKE","522":"GRAZIELA CAROLINE BERNINI","523":"RENATA BERNARDES MASCARENHAS","524":"FABIANA RIBEIRO SILVA","525":"RAQUEL FELISARDO ROSA","526":"ALEX SANDER SENA P\u00c9RES ","527":"TACIANA MALHEIROS LIMA CARVALHO","528":"KAREN GON\u00e7ALVES NETO DE MATOS","529":"THANIA EMILIA LANNA PEREIRA","530":"RICARDO ALMEIDA VIANA","531":"NAYANNA MOURA PEREIRA ","532":"MARIA TEREZA PEREIRA HOSKEN","533":"ANA RITA MACHADO","534":"DAIANE CRISTINE DE CARLIS PUGA","535":"PATRICIA APARECIDA DA SILVA","536":"JOSEANE DA SILVA","537":"ARIANE GARROCHO DE FARIA","538":"ROSANGELA APARECIDA TERRA E GUERRA ","539":"IGOR FELLYPE CAMARGOS SILVA","540":"LUIZ GUSTAVO CANTO RODRIGUES","541":"MARINALVA FARIA BRAGA","542":"AMANDA SUSI DA SILVA","543":"BETHANIA MACHADO DE MATOS SILVA","544":"PAULO ADAIAS PIZA","545":"MARIA EMILIA TEIXEIRA DE MORAES","546":"MARCIO VIEIRA MACHADO","547":"VINICIUS FRANZONI BARBOSA FERREIRA","548":"ELISA","549":"NIEDE NICA MACHADO AFONSO","550":"TATIANA ALMEIDA DE MAGALH\u00c3ES","551":"MARA DAISY ALVES RIBEIRO","552":"MARA AVELAR FLORIO","553":"GLEIDA DIAS SOUZA","554":"ANDREA BORGES LOPES","555":"LUIZA COSTA TANURE ","556":"MARIA CANDIDA FIUZA COSTA QUEIROZ","557":"KEILA DAYANE COSTA PEREIRA","558":"MARISA DE FATIMA FERREIRA","559":"PATRICK MACIEL TORRES","560":"ARYANE MARTINS LOPES","561":"CRISLAINE CUSTODIA ROSA","562":"BRUNA SILVA CARVALHO","563":"ANA MARIA SILVA REIS","564":"CARLA LORENA SANTOS ","565":"ADRIANA PRUDENTE DA SILVA","566":"LUCIANA LATORRE GALVES OLIVEIRA","567":"EDILAINE APARECIDA DOS REIS","568":"RODOLFO DE OLIVEIRA RAIMUNDO","569":"MARCUS ANTONIO AMARANTE VIANA SCHITINI","570":"PAULO FERNANDO GARCIA CARDOSO","571":"BRUNO AUGUSTO GONCALVES DOS REIS","572":"ALANA GISELE GALEANO","573":"VIN\u00edCIUS DE JESUS RODRIGUES NEVES","574":"M\u00e1RCIA BENEDITA GOUVEIA PEREIRA","575":"JULIANA GOMES JORGE","576":"ANA CARLA GIACOMELLI CASTRO","577":"ELAINE ALVES DA SILVA","578":"ENIO ROQUE POTUSLKI ","579":"GUSTAVO LUIZ BORGES DA SILVA","580":"RAYANE KELEN DORNELAS","581":"GISELE JUNQUEIRA SIM\u00f5ES VIEIRA DE PAULA","582":"PRISCILA BARROS SCHNEIDER","583":"GLEIXE JUCELI COURA MOREIRA","584":"ANDREIA FABIANA DOS REIS","585":"JEANE DE SOUZA PINHEIRO","586":"CIBELI NASCIMENTO RODRIGUES","587":"M\u00f4NIA MAIA DE LIMA ","588":"F\u00c1TIMA APARECIDA MALINSKI","589":"ROS\u00c2NGELA GUERINO MASOCHINI","590":"ANGELLICA FERNANDES DE OLIVEIRA","591":"SORAYA DANNIZA BARBOSA MITER SIMON ","592":"ELYENNE DE NAZAR\u00c9 PRAZERES DA SILVA ALVES","593":"MOANA PINHEIRO SILVA","594":"LUIS SEBASTI\u00c3O BA\u00cdA PEREIRA","595":"EDIVALDO VALENTE BELO","596":"MARIA LUCILENE RIBEIRO DAS CHAGAS","597":"JULIE DA SILVA VASCONCELOS","598":"MARIA LUCIANA RIBEIRO MARTINS","599":"JEREMIAS APARECIDO RESENDE DE SOUZA","600":"ELIZANGELA ROCHAGONDIM ARAUJO","601":"NATALIA DIAS RODRIGUES","602":"CLEISE JANE COELHO GOMES","603":"AMANDA MAYARA NEGR\u00c3O GON\u00c7ALVES MAGNO","604":"PATR\u00edCIA FURTADO F\u00e9LIX ","605":"JESSYCA ALVES DAS NEVES COSTA","606":"SAMARA MACHADO PAIVA","607":"SILVIA BLANCO ","608":"LILIAN OLIVEIRA MAGALHAES","609":"ELIANA PESSOA DO VALE","610":"ALESSANDRA MILENE DA SILVA RODRIGUES","611":"ALAN MACHADO DE ALMEIDA","612":"RAYANNA NOBRE PONTES","613":"AMANDA DE SOUSA MATOS","614":"PRISCILA DIAS SALDANHA RAMOS","615":"BRENDA SALES DOS SANTOS","616":"CLEICE ROSANI AZEVEDO DOS REIS","617":"ALEF MATEUS DA SILVA VALENTIN","618":"LAURENA VITTORINA MAGALH\u00e3ES CASTRILLON","619":"SHAYANNE GABRIELA ARAUJO DE MATOS","620":"LAURO CORREA CARVALHO","621":"RENATA SERRA DE JESUS","622":"JULIANE SANTOS DA ROCHA VASCONCELOS","623":"RA\u00edSA BARBOSA DE ANDRADE","624":"LA\u00cdS SANTOS CASTRO","625":"RAQUEL FARIAS COELHO CAMARA","626":"SABRINA ROLIM","627":"RENATA MARTINS DOMINGOS","628":"ALYSSON HENRIQUE DA SILVA FIGUEIREDO","629":"PALOMA SANTOS DE PAIVA","630":"ANTONIO DE P\u00e1DUA BATISTA J\u00faNIOR","631":"TATIANA FERREIRA DE SOUSA","632":"ANDR\u00e9 PAULO DO NASCIMENTO","633":"VANESSA ALVES BEZERRA VIEGAS ","634":"YURYKY MAYNYSON FERREIRA DE MEDEIROS","635":"MARIA ELISMARIA DE LIMA MEDEIROS","636":"MANUELLA SIMONE BARRETO DE ALMEIDA","637":"GLEISY TAVARES","638":"FRANCISCO DE ASSIS ","639":"JO\u00c3O PEDRO SOBRAL NETO","640":"IGOR GABRIEL DE MORAIS SANTOS","641":"WELLINGTON BRUNO ARAUJO DUARTE","642":"ZELMA DE FATIMA CHAVES PESS\u00d4A","643":"RICARDO ESTR\u00eaLA DE MORAIS ","644":"PAULA CORR\u00caA LIMA PEREIRA BARBOSA","645":"ROSIVALDO TAVARES PESSOA JUNIOR ","646":"JOSEFA ELAINE SILVA GERMINIO","647":"GABRIELLE MIRANDA NUNES","648":"JOSE FIRMINO","649":"MARCONEIDE FELIX DA SILVA SANTOS CORDEIRO","650":"IN\u00eaS DE MOURA TEN\u00f3RIO","651":"CINTIA FERREIRA RUAS","652":"EMMANUELA KETHULLY MOTA DOS SANTOS","653":"ALINE CARLA ROSENDO DA SILVA","654":"N\u00edCOLAS AUGUSTO ALVES DANIEL","655":"JULIANA RIBEIRO","656":"Maria Helena de Aguiar Cat\u00e3o Rodrigues","657":"F\u00e1TIMA MARIA LINDOSO","658":"\u00c1KILA MONIQUE MONTEIRO DA SILVA","659":"NILV\u00c2NIA FONSECA DA SILVA ","660":"MARIA BEATRIZ COSTA DIAS","661":"LUANA LUISE DE SOUSA FEITOSA MAURIZ","662":"MARIA JANICE LIMA ALVES ","663":"ANDIARA RAMOS DA SILVA","664":"JO\u00e3O KELSON","665":"MARQUINO ROCHA BARBOSA","666":"VALFREDO AUGUSTO DE ARA\u00daJO SANTANA PORTELLA","667":"TAMIRIS RODRIGUES DE MOURA","668":"RENATA SULAMITA REIS COELHO","669":"MARIA LAURA MONTEIRO TAJRA CASTELO BRANCO","670":"JESSICA FRANCISCA DA SILVA ANDRADE","671":"THAMARA EVELLINE DE SOUSA CARVALHO","672":"ANTONIA CARLA ARAUJO DA COSTA","673":"L\u00cdVIA MARIA MELLO VIANA","674":"LARISSA SP\u00edNDOLA RODRIGUES","675":"AURILENE SOARES DE SOUZA","676":"ANT\u00f4NIA ZENAIDE DE SALES DE ANDRADE","677":"ANT\u00f4NIO ALVES DE OLIVEIRA","678":"TALITA GON\u00e7ALVES VASCONCELOS","679":"ADRIELI DE SOUSA LIMA","680":"RENATA HANNA PESS\u00d4A SAMPAIO","681":"DENIZE ANDRADE DE SOUSA","682":"RAYSSA ALMEIDA DA SILVA BARBOSA","683":"LUZINETE ALVES DOS SANTOS COSTA ","684":"MARIA DE F\u00e1TIMA DE SOUSA LIMA","685":"LUCIENE DE MOURA ALVES GOMES","686":"KLEDSON AUGUSTO MORAIS BATISTA","687":"JOSU\u00c9 TADEU LIMA DE BARROS DIAS ","688":"OZIRINA MARIA DA COSTA","689":"NARA MAGALH\u00e3ES CARVALHO","690":"JOELMA BRITO DA SILVA","691":"NAYLA DE MICHELE BER\u00e7ALINI","692":"WESLEY VINICIUS DA SILVA","693":"LILIAN FERREIRA DOMINGUES","694":"DAIANE CRISTINA ANANIAS DE ALMEIDA","695":"AMANDA GABRIELA DA SILVA","696":"ADRIANA PRESTES DO NASCIMENTO PAL\u00da","697":"ALINE DANELUZ CARLETTO","698":"ANGELICA FERREIRA DOMINGUES","699":"DAIENE APARECIDA ALVES MAZZA TITERICZ","700":"TAYLA KARINE DE SOUZA","701":"FRANCIELE DOS SANTOS LEITE COUTO","702":"SUELEN BROMANN DE SOUZA","703":"VIVIANE DO ROCIO JANZ MORETTI","704":"BEATRIZ MARQUES MENDES","705":"MARIA PAULA MORAES LELLIS","706":"EMANUELLE DE MATOS","707":"POLLYANNA SANTOS GIMENES","708":"BIANCA BOLZAN CIETO","709":"B\u00e1RBARA ALICE CARVALHO GOMES","710":"WILMA CAMPOS  ARZE ","711":"FL\u00c1VIA JULYANA PINA TRENCH","712":"LARISSA DJANILDA PARRA DA LUZ","713":"MARIANA TAIS PADUKI DE ALMEIDA","714":"ELANE CRISTINA DE SOUZA","715":"SIMONE WACHTER MULLER MONTORO","716":"ANDREI DOS SANTOS BOEIRA","717":"ELAINE APRECIADA DE PONTES","718":"SILVANE DO CARMO GAVRONSKI","719":"BRUNA NAIR\u00ea GUMIERO","720":"J\u00e9SSICA CRISTINA MATTOS","721":"LEISE CRISTINA JORGE","722":"JUCELEI PASCOAL BOARETTO","723":"CELITA SALMASO TRELHA","724":"MICHELLE MOREIRA ABUJAMRA FILLIS","725":"TATIANE PELAQUIM","726":"CLEITON JOS\u00e9 SANTANA","727":"KLEIDE MARIS ZARDO","728":"OSNY SANTO PELEGRINELLI","729":"ANDREIA APARECIDA REZENDE","730":"DANIELA ANISIA MARQUES","731":"SIMONI DE SOUZA BERTON KAWAZ","732":"N\u00edVEA KIYOMI ASSAKAWA MITSUI","733":"BRUNA PUZIOL MACHADO MULASKI ","734":"MARCELO FONTES DA SILVA","735":"M\u00c1RCIA REGINA ROSSI","736":"HELLEN PATR\u00edCIA ZAINE","737":"ELIZANGELA GREGGIO VINCENSI","738":"IZABELA ESPIRITO SANTO BORGES","739":"DIEGO FELIPE VASCONCELLOS DA SILVA","740":"PAULINE FRIEDERIKE WARKENTIN","741":"ADRIANE MARMITT GORMANN CARDOSO ","742":"PRISCILA AP. LUNARDON GODOY CAVENAGHI ","743":"VANESSA P\u00e9RICO TEIXEIRA","744":"DOUGLAS CAVENAGHI MOLINA","745":"\u00c9RICA ALINE TAZINASSO PAV\u00c3O","746":"CARLA CAROLINE CAMPANELLI MOREIRA","747":"CARLA ELISABETE HUPPES DE SOUZA ","748":"KIUSSA TAINA GETEINS VIDAL CINTRA","749":"M\u00e1RCIA IN\u00eaS MALLMANN BAPTISTA","750":"JUCILIANE CESARO","751":"VALDENI ALEXANDRE CICONELLO NETO","752":"DAIANE DA SILVA REZENDE","753":"ELIVELTON LUIS DE MELO","754":"PAULA FERNANDA QUAGLIO KRZYZANOWSKI","755":"LUCIANA ROSSINOL SILVA","756":"MARIA ELISA BARRETTO GOULART","757":"ALEXANDRE","758":"VILMA VIEIRA DA SILVA","759":"RENATA FERNANDA DE MORAIS","760":"JACQUELINE MACHADO BARBOZA","761":"LUZICACIA MEIRA SANTANA ","762":"MARCELO JOS\u00e9 DA SILVEIRA","763":"ANDREA SABINO FILGUEIRAS","764":"TEREZA CRISTINA CABRAL GOMES ","765":"DELBA MACHADO BARROS","766":"ANDR\u00c9A OLIVEIRA DA SILVA","767":"SABRINE SANTOS PEREIRA","768":"MILENA DA PAIX\u00e3O GON\u00e7ALVES VIANA ","769":"DANILO CHAGAS MELCHIADES GOMES","770":"HELIA MARIA PEREIRA NASCIMENTO","771":"ANA L\u00faCIA AZEREDO COUTO","772":"MARIA AUXILIADORA RODRIGUES","773":"MMCAMPOSNF@HOTMAIL.COM","774":"GLEICI","775":"SILVIA MELLO DOS SANTOS","776":"MAYARA BARROS BANDEIRA","777":"DENISE SANCHES PINHEIRO DIOGENES","778":"DISLLANE HILDEBRANDO","779":"MIDYA GURGEL","780":"RAIANNE JAYARA COSTA BEZERRA MAN\u00e7ONARO","781":"NATHALY SOPHIA ROCHA PHILLIPS DAVID","782":"MACELO RYK LOPES RAULINO","783":"EDNA MARIA DANTAS OLIVEIRA","784":"ANDRIELE VANCINI SANCHES","785":"REGIA DE LOURDES FERREIRA PACHECO","786":"GENNYFFER FERREIRA GOMES","787":"CARIS REGINA VALENCIA SALES","788":"NAT\u00c1LIA CRISTINA SOUZA MARTINS","789":"ETHIANNE CHANNAN DE OLIVEIRA BASTOS","790":"J\u00e9SSICA \u00c1UREA LEITE DOS SANTOS","791":"MARCIA MARIA BEZERRA MORORO ALVES","792":"MAKILANE ALVES ROBERTINO DO NASCIMENTO","793":"PAULA LAMB QUILI\u00e3O","794":"XAV\u00c9LE BRAATZ PETERMANN","795":"TATIANE BAGGIO","796":"N\u00faBIA BECHE LOPES","797":"GIOVANA DE BACCO","798":"GISELE CRISTINA TERTULIANO","799":"FABIO ANDRE SCHWAN","800":"FERNANDA DOS SANTOS FERNANDES","801":"FERNANDO ROGERIO ROSA DA SILVA ","802":"ANELISE SCHELL ALMEIDA","803":"CRISTINA LISOT","804":"FABIANA RAMOS","805":"MARIO GREGOIRE TADEUCCI","806":"SUELEN DOS PAS\u00c7OS REIS","807":"RITA DE CASSIA ASTOLFI","808":"FABIANO MUELLER LEMOS","809":"CLAUDIA HELENA LINDENMEYER","810":"ALESSANDRA FLORENCIO DE LIMA ","811":"ANA PAOLA BERGOLI","812":"ALINE MACHADO DA SILVA","813":"BIANCA MEDEIROS DA SILVEIRA","814":"LETYCIA BARROS GON\u00c7ALVES","815":"RENATA PIASSAROLLO DOS SANTOS","816":"JULIA CAMPOS GALPERIM","817":"ANT\u00d4NIO C\u00c9SAR CORR\u00caA","818":"MAUREN DE CASTRO RITTA","819":"CARLIUZA","820":"FABIANA GALLO COSTA","821":"ANGELITA MANDAGAR\u00e1 PEREIRA","822":"LUCIANA ALVES LEGG ","823":"ELISIANE BISOGNIN","824":"ISABEL CRISTINA MULLER DA SILVA","825":"MARCIA TERESNHA MULLER","826":"SILVIA REGINA CECCATO","827":"ROSSANA BEATRIZ BATISTA MEREGALLI","828":"CINARA SILVA SANTOS","829":"GUSTAVO KASPERBAUER","830":"KAREN QUEVEDO CARVALHO LOPES","831":"ANA PAULA DOS SANOS CABRAL","832":"ANA MARIA PEDROLO RIBEIRO","833":"FABIANA CHIELA RIBEIRO","834":"SU\u00e9LEN STIFFT NORNBERG","835":"ANA PAULA GARCIA  BARRAGAN","836":"JOSIANE DO AMARAL RODRIGUES","837":"EDUARDO SPIERING SOARES JUNIOR","838":"DIEGO ELIAS RODRIGUES DOS SANTOS","839":"JANISSE BEDNARSKI VARGAS","840":"BRUNA CORR\u00eaA TILLMANN","841":"SCARLETT RICHTER BERTOGLIO","842":"MAURO SAMPAIO BORTOLOTTO","843":"DANIELA","844":"K\u00c1TIA KARINA SANTOS DA COSTA BUCH","845":"TALITA VIEIRA DE SOUZA","846":"DANIELA CENSI MARTINI","847":"HONORINA DA SILVA","848":"MARA R\u00faBIA RUTZEN","849":"ANGELA CRISTINA DE MATTOS BRAGA","850":"GESSIANI FATIMA LARENTES","851":"CRISTIANE CARNIEL","852":"GISELE ROZONE DE LUCA","853":"LARISSA DE FREITAS QUEIROZ","854":"MARINA DUTRA SONCINI","855":"DANIEL DALL IGNA ECKER","856":"EDUARDA SCHWEIGERT","857":"MARIA SOLANGE FERREIRA ALVES","858":"THA\u00edS CIDRAL TESTONI","859":"CAMILLE FRANCINE ASSUMP\u00c7\u00c3O","860":"ADRIANA MORO","861":"PATRICIA VIEIRA","862":"MARIA DE F\u00c1TIMA MENDES AFONSO","863":"CAMILA SARTORI GANZERT","864":"JHONATA DE SOUZA JOAQUIM","865":"CAROLINE PALUDO","866":"RENATA FERNANDES ROCHA ","867":"SHAIANE SALVADOR","868":"HELOISA DE SOUZA LAUREANO","869":"VANESSA VEN\u00e2NCIO DA SILVA","870":"CARINA PEREIRA DE BONA PORT\u00e3O","871":"EVERTON TURKE","872":"CHENYA VALEN\u00c7A COUTINHO","873":"CARLOS NORONHA NETO","874":"TAISE FERREIRA CAVALCANTE","875":"ANA REGIA OLIVEIRA DE ANDRADE","876":"ZELMA DE LOURDES RIBEIRO FERREIRA ANDRADE","877":"MARIA GRAZIELA GOMES ALVES ","878":"MAR\u00cdLIA","879":"ANA L\u00cdDIA NASCIMENTO DE BARROS","880":"MANOEL MESSIAS DE MENDON\u00e7A","881":"FERNANDA MENDON\u00e7A ARA\u00faJO","882":"PATRICIA MENDON\u00c7A DE ARAUJO","883":"MONICA REGINA TRINDADE SANTOS","884":"VANESSA NASCIMENTO GOES ","885":"AFONSO ABREU MENDES JUNIOR ","886":"PAULO BATISTA DOS SANTOS FILHO","887":"GRAZIELA SANTANA SIQUEIRA","888":"M\u00e1RCIA REGINA BATISTA  SANTANA MACEDO","889":"ANA L\u00faCIA VILANOVA FRAN\u00e7A ","890":"ELIANA APARECIDA MORI HONAIN","891":"JO\u00e3O GABRIEL PAULINO MAZZON","892":"TALITA CAROLINA BRAGAN\u00e7A DE OLIVEIRA","893":"TANIELLA CARVALHO MENDES","894":"ADRIANE CLARINDO RODRIGUES","895":"KARINA BERNARDINO DA SILVA","896":"ELIANE JAQUELINE LOPES","897":"ROSA MARIA DEL\u00b4VESCOVO ","898":"VANESSA MARTINS","899":"ELIANA SANTOS DA SILVA","900":"ADRIANA MARTINS DE PAULA","901":"MARIA CARLA MUNIZ SCHMIDT","902":"ILLORA ASWINKUMAR DARBAR SHIMOZATO","903":"LARISSA FERNANDA DOS PASSOS PARIS","904":"LUCIANA MIRANDA","905":"ALICE APARECIDA DOS SANTOS","906":"MARIANE FERRAZ DAMASCENO OLIVEIRA","907":"MAGDA CARVALHO DE OLIVEIRA","908":"SAMIRA DE CARVALHO VICENTE","909":"ADRIANA MARIA JORGE DAL ACQUA PLATES","910":"HELENA CRISTINA ALVES DE OLIVEIRA","911":"SANDRA ESTER ALVES","912":"ROSANGELA RIBEIRO","913":"MARINA CLAUDIA NUNES DA COSTA","914":"CLAUDIA CHAVES DALLELUCCI","915":"ANGELA HERM\u00edNIA MICHELINA TUCCI","916":"CLAUDIO MIRANDA SANT ANA ","917":"MANUELA DE MATTOS FIORONI","918":"JUZIANE TEIXEIRA GUI\u00e7A","919":"JULIANE HUNGARO DE CARVALHO","920":"THATIANE DELATORRE","921":"MIRELA MODOLO MARTINS","922":"MARIA DE FATIMA PAIVA BRITO","923":"ANA PAULA RAIZARO","924":"LAUREN SUEMI KAWATA","925":"FARID SAMAAN","926":"ANA LUCIA LEITE CHAVES","927":"JIMMY TEIXEIRA ACHA","928":"STEFANIE KULPA","929":"VICTOR CHIAVEGATO","930":"MARIA CAROLINA PESTANA DE ANDRADE DO NASCIMENTO","931":"ANTONIO CARLOS DO NASCIMENTO","932":"LUCIANA RAMIRES COLETI","933":"CAIO AUGUSTO SABOYA RIBEIRO","934":"J\u00e9SSICA MACIEL FROTA PINTO","935":"PRISCILA HELENA DOS SANTOS","936":"ANA ELISA SILVA DE PAULA","937":"CAROLINE AMORIM MESQUITA DE OLIVEIRA","938":"CARLOS ANTONIO FADEL ","939":"DANIEL SCURATO","940":"RAPHAEL AUGUSTO ARRUDA","941":"DANIEL MARQUES PESSOA SIQUEIRA","942":"FABIO RODRIGUES UGEDA","943":"ANDR\u00e9A GIAMPIETRO BATISTA","944":"BARBARA CRISTINA BARREIROS","945":"LUCIANA ALENCAR SALES DEZONTINI","946":"PATRICIA ROSA DE OLIVEIRA","947":"LILIAN GALLUCI COELHO","948":"ALINE ELISA IGLESIAS FONTES","949":"JONATAS BEZERRA LEONIO","950":"C\u00e1SSIA CRISTINA MIRARCHI VENCI GONZALEZ","951":"BEATRIZ ROSSI DO NASCIMENTO","952":"MILENE BERTOLDO CORDEIRO","953":"SILIANI","954":"AUDRY DE ALMEIDA MASTROPAULO","955":"JO\u00c3O GABRIEL ZERBA CORREA","956":"GENIZE NUNES PEREIRA MACHADO","957":"VIVIANE COSTA RIBEIRO","958":"S\u00e9RGIO MAIA RABELO","959":"KASSIA GABRIELLY CARVALHO DA SILVA","960":"FABYANNE OLIVEIRA MONTELO RIBEIRO","961":"THAYLANE CRISTINA RIBEIRO REIS","962":"DEYVID OLIVEIRA PEREIRA","963":"AMANDA SUELEM NASCIMENTO DE SOUSA ","964":"SILVELY TIEMI KOJO SOUSA","965":"QUEZIA CATHARINNE CAVALCANTE DE MELO","966":"PAULO CESAR DUARTE FARIAS","967":"Muana da Costa Ara\u00fajo","968":"Antonio de Abreu Firmino","969":"MARA GABRIELA BRASILEIRO DE LUCENA FERREIRA","970":"Kl\u00e9bia Irlandia de Melo Oliveira","971":"Wivian Villena Ara\u00fajo de Lima","972":"DANGELO DOS SANTOS SILVA","973":"Ana Maria Ten\u00f3rio Wanderley.","974":"Ednalva Maria de Ara\u00fajo Silva","975":"Th\u00e9cio Canuto Ferreira","976":"C\u00edcera Gomes da Silva Moraes","977":"Elyne Mariane Pereira Mota","978":"J\u00c9SSICA GENI DE OLIVEIRA BARBOSA FREIRE","979":"Samuel Benjamin Aguiar de Oliveira","980":"GRACIELI GUIMARAES","981":"Raquel Lira de OliveiraTargino","982":"Liliam Rafaelle Souza da Silva","983":"Liliam Rafaelle Souza da Silva","984":"Elen Maria da Silva Santos","985":"Jos\u00e9 Mendes de Azev\u00eado J\u00fanior","986":"Monalisa de Lima Oliveira","987":"Danielison Genuino Oliveira","988":"Bruno Henrique da Silva Ramos","989":"Maria Gerlane de Souto","990":"Marcos Neiva de Souza Ferreira","991":"Lanna Bomfim Nascimento","992":"ANA NA\u00cdDE MARTINS RODRIGUES","993":"Beatriz Preissler Vieira","994":"VALIANE LOREDO DE MATOS F\u00c9LIX","995":"La\u00edne dos Santos Brito","996":"DIEGO SOUZA COSTA","997":"Roberta Barros Pereira","998":"Dayse Batista Santos","999":"Vanessa Sampaio Fonseca","1000":"Sormana Torres Fernandes Loula","1001":"Zayra Maria do Ros\u00e1rio Silva Lima","1002":"Grazielle Cris\u00f3stomo Nascimento da Silva","1003":"Sidneia Juvencio de Melo Souza Santos","1004":"SARA HELLEN DE SOUZA FAGUNDES","1005":"Gild\u00e9lia Souza Santos","1006":"Samantha Santana Falc\u00e3o","1007":"Andr\u00e9ia Heliodoro Tupy","1008":"SIMARA RUBENS PEREIRA","1009":"KALLYNKA FONSECA SOLEDADE","1010":"Juliana da Silva Carneiro","1011":"ALEXANDRO DOS SANTOS MIRANDA","1012":"RENATA MUNDIM FERREIRA MARTINS","1013":"Adilson Ribeiro dos Santos","1014":"Jade Isis de Souza Nunes","1015":"Emmanuelle Fonseca Marinho de Anias Daltro","1016":"DANILO CESAR AVELAR DOS SANTOS","1017":"Rejane Carvalho Ferreira","1018":"Patricia Dolis Malatesta","1019":"Laiane da Silva Sena","1020":"Felipe Oliveira Bittencourt","1021":"MURIEL RIOS FERREIRA","1022":"NAYARA LUIZA PEREIRA RODRIGUES","1023":"PATR\u00cdCIA MARIA COSTA DE OLIVEIRA","1024":"MARIA NIZETE TAVARES ALVES","1025":"ALINE BRAUNA DOS SANTOS","1026":"TEREZA CRISTINA MOTA DE SOUZA ALVES","1027":"VERINEIDA SOUSA LIMA","1028":"DIEGO GOMES LIMA","1029":"BRUNO GOMES DA SILVA VASCONCELOS","1030":"FRANCISCO JACKSON TEIXEIRA ALBUQUERQUE","1031":"SYLAS RHUAN PEREIRA SOARES DA SILVA PORTACIO","1032":"MATEUS CAVALCANTE BESERRA DE MORAES","1033":"M\u00c1RCIA L\u00daCIA DE OLIVEIRA GOMES","1034":"TEREZA DORAL\u00daCIA RODRIGUES PONTE","1035":"KAMYLA DE ARRUDA PEDROSA","1036":"JOSE KENNEDY OLIVEIRA PIMENTEL","1037":"IVO DE OLIVEIRA LEAL","1038":"NARA LIGIA GREGORIO FIUZA","1039":"Eduardo Fernando Vaz Pereira dos Santos","1040":"Marcia Helena Nerva Blumm","1041":"Ricardo Gamarski","1042":"Fabiana de Mattos Rodrigues","1043":"MABELLE VARONILIA ROQUE","1044":"Maria de F\u00e1tima Fernandes de Oliveira Pavezzi","1045":"Alana Alves Ara\u00fajo","1046":"LUCIANA ANDRADE JORGE OLIVEIRA","1047":"LIVIA SANTANA DE OLIVEIRA","1048":"CLAUDINO RODRIGUES DOS SANTOS J\u00daNIOR","1049":"JACIARA DE LIMA ROMUALDO","1050":"Simone Tinelli de Lima","1051":"Maiane Magalh\u00e3es Nascimento","1052":"Vanessa Cervi da Silva","1053":"Auriane Campos Carrijo","1054":"THAIS ANUARA MARQUES VIEIRA","1055":"MICHELLE PAIVA DE FREITAS","1056":"LARISSA C\u00c1SSIA SILVA","1057":"LARISSA C\u00c1SSIA SILVA","1058":"Carolinna Coelho Proen\u00e7a Guedes","1059":"Val\u00e9ria Lima da Silva","1060":"Denise Oliveira De Sousa Frota","1061":"Isabela Rezende Carneiro","1062":"Terezinha Batista de Sousa","1063":"Simone Borges de Lima","1064":"Francielle Rodrigues Martins Silva","1065":"Fl\u00e1via Dalila Silva Carvalho","1066":"FL\u00c1VIA DALILA SILVA CARVALHO","1067":"J\u00e9ssica Fernanda Ferreira","1068":"Raimunda da Cunha Carneiro","1069":"Maria Luiza Nunes","1070":"C\u00e1tia Regina Coelho Lima","1071":"Diego Jardim Ferreira","1072":"MATHEUS SOARES SANTOS","1073":"JOELMARA FURTADO DOS SANTOS PEREIRA","1074":"ELDER DYAMES DE SOUSA MARIANO","1075":"Djanira Azevedo de Abreu","1076":"WILLIAN VIEIRA FERREIRA","1077":"Eva Maria Reis Guimar\u00e3es","1078":"Carla Priscila Mendes Barros","1079":"Janete Nakatani","1080":"Cleidimar Souza Cutrim Fonseca","1081":"Jadilson Silva Neto","1082":"Eva Maria Reis Guimar\u00e3es","1083":"ADRIANA SILVA TRINIDAD","1084":"EMANNUEL PAULLINO SOUSA MORAIS","1085":"DANIELE CAZAROTTO DELAVIA","1086":"Jardel de Souza Moraes","1087":"Adriana Ferreira Pereira","1088":"Taciana Malheiros Lima Carvalho","1089":"M\u00f4nica Loureiro M\u00fcller Pess\u00f4a","1090":"Apoiadores COSEMS\/MG","1091":"Carolina Lourdes Vicentini","1092":"Marc\u00e9lio Teixeira da Costa","1093":"DARLAN ARAUJO FERNANDES","1094":"Maur\u00edcio Durval de S\u00e1","1095":"Bruno Andr\u00e9 de Souza","1096":"Nayane Andradesesaudecanaa2@gmail.com","1097":"FERNANDA CARLOS DON\u00c1DIO","1098":"Alynne F\u00e1tima Medeiros","1099":"Thiago Badar\u00f3 Campos Moreira","1100":"Heber Gomes Neiva","1101":"Ricardo Almeida Viana","1102":"Fernando Coelho","1103":"Sarah Lima de Oliveira","1104":"D\u00e9bora Maria Fernandes Rocha","1105":"Jucilena Batista dos Santos do Carmo","1106":"ADRIANA APARECIDA COSTA LOPES","1107":"STEPHANIA CARINE BRAND\u00c3O MALTA","1108":"Ros\u00e2ngela Aparecida Terra e Guerra","1109":"Nayara Campideli Ferreira","1110":"Lucas Moreira Souza","1111":"Beatriz Eug\u00eania Palhares","1112":"Jusleide Aparecida Gon\u00e7alves Martins","1113":"Cristiane Lopes Guerra Tavares","1114":"Karoline de Castro Moraes","1115":"Rosana Linhares Assis Figueiredo","1116":"Milena Martins de Castro Lu\u00eds","1117":"FREDERICO L\u00daCIO DE CARVALHO","1118":"MONICA GARCIA RIBEIRO","1119":"LUCIA HELENA FERNANDES DA GAMA","1120":"Rossiany Cassia da Cruz","1121":"GreisKelly Dutra Goulart Vieira","1122":"Nadia Cristina Bittencourt Silva","1123":"Gustavo Vasconcelos Tann\u00fas","1124":"Tatiana Almeida Magalh\u00e3es","1125":"Maria Carolina Gon\u00e7alves","1126":"SIMONE MATOS SILVA","1127":"J\u00c9SSICA RODRIGUES LIMA","1128":"Sarah Rocha Dessimoni","1129":"Mirlene Fernanda de P\u00e1dua Monte Alegre","1130":"D\u00e9borah Dur\u00e3es de Carvalho","1131":"Vanessa Vieira Machado","1132":"GLAUBERT GOMES DE SOUZA","1133":"Cleydson Silva \u00c2ngelo","1134":"Jo\u00e3o Rodrigo de Melo Oliveira","1135":"Renata Castro Santos","1136":"Juliana Augusta Dias","1137":"Janaina de \u00c1lem Rodrigues","1138":"Tanite Azevedo Rabello","1139":"Fernando Almeida da Silva Junior","1140":"EDSON JUNIO SANTOS","1141":"Deiviany Santana Santos Lima","1142":"Alzira Aparecida da Silveira","1143":"Maris\u00e2ngela Carla Guerra Lima","1144":"Suzana Marinzek","1145":"Wandilson Aparecido B\u00edcego","1146":"ANA PAULA SOUZA SILVA","1147":"Rui Ribeiro Chagas","1148":"LUCIANA SIQUEIRA DIAS GOMES","1149":"Neuzani das Gra\u00e7as Soares","1150":"Vinicio Felipe Brasil Rocha","1151":"Scheilla Borges Jorge e Borges","1152":"","1153":"","1154":"Karla Viviane Pereira da Silva","1155":"Angela Cristina Marques Rosa Souza","1156":"Carolina Mendes de Morais Vasconcelos","1157":"Jos\u00e9 Odorico De Oliveira Almeida","1158":"Maciel Aur\u00e9lio Peruchi","1159":"FABIANA PATR\u00cdCIA LEOC\u00c1DIO SOARES PESSOA","1160":"JULIANA GOMES JORGE","1161":"SUSANA ROSEL PAZ HERNANDEZ","1162":"MICHELLE GRAZIELA DE OLIVEIRA NOBILE","1163":"SANDRA KLASSEN GRZECHOTA","1164":"Rog\u00e9ria Batista Bortole","1165":"Rayane Kelen Dornelas","1166":"IZA KAROLYNE SILVA DE ASSIS","1167":"Alessandra dos Reis Bezerra","1168":"ANDREIA CRISTINA MACKERT MATHEUS","1169":"JULIANA LOPES FERREIRA DOS SANTOS","1170":"Catia Freitas Luciano","1171":"TIAGO DOS SANTOS","1172":"Lucil\u00e9ia Oliveira Rodrigues","1173":"MARCO ANTONIO NORBERTO FELIPE","1174":"ALESSANDRA CARREIRA RODRIGUES GAJARDONI","1175":"ALAN MACHADO DE ALMEIDA","1176":"KELLEN DA COSTA BARBOSA","1177":"Val\u00e9ria Maria Dias Lacerda de Ara\u00fajo","1178":"Cleise Jane Coelho Gomes","1179":"Josu\u00e9 Marques da Costa","1180":"MARIANA MONTEIRO COSTA COELHO","1181":"BRUNA MELO AMADOR","1182":"LILIAN CARLAMONTEIRO DA SILVA","1183":"GILDEANE AQUINO BRITO","1184":"Eliana Pessoa do Vale","1185":"ROBSON SOUZA DE SOUZA","1186":"TAMIREZ SANTANA MUNIZ","1187":"GISELLE CRISTINA SANTOS ROCHA","1188":"LETICIA CARVALHO SANTANA","1189":"JEFFERSON BENTES DE CARVALHO","1190":"Josiene Gomes Camargos Sales","1191":"GLORIA SULEIDY DE LA TORRE ESMORY","1192":"Francisca Eudezia Damaceno Nunes","1193":"CAROLINA FARIAS ALMEIDA GOMES","1194":"ALEKSANDRA PEREIRA COSTA","1195":"IVANILDA ALVES DE SOUZA","1196":"Mikaelle Rossane Duarte dos Santos Vital","1197":"Lan\u00edsia Bianca Passos de Oliveira Cunha","1198":"Juarez Fernandes de Souza","1199":"Ana Karla Rodrigues Costa Ara\u00fajo","1200":"Alcir Paiva de Andrade","1201":"Ailma de Souza Barbosa","1202":"Soraya Galdino de Ara\u00fajo Lucena","1203":"SORAYA GALDINO DE ARA\u00daJO LUCENA","1204":"VIVIANE PEREIRA DA SILVA E SILVA","1205":"IRNA EMANUELLE LIMA DE MEDEIROS","1206":"Nat\u00e1lio de Medeiros J\u00fanior","1207":"VANESSA LIMEIRA DE AZEV\u00caDO","1208":"WALERIA FRAS\u00c3O RAMOS DE ARA\u00daJO","1209":"EFRAIM NAFTALI LOPES SOARES","1210":"Manuella Simone Barreto de Almeida","1211":"ANDREIA KARLA DOS SANTOS BRITTO","1212":"TAMINE POLIANE DA MOTA MIRANDA","1213":"Jean Batista de S\u00e1","1214":"ELANE RAFAELLA CORDEIRO NUNES SERAFIM","1215":"L\u00edvia Cristina Rios de Carvalho","1216":"RITCHELE VIEIRA DE MELO","1217":"Sylmara Karine Leite da Silva","1218":"Georgiane Brand\u00e3o Rodrigues da Silva","1219":"Claudia Cavalcanti Galindo","1220":"Juliana Dantas Torres Ribeiro","1221":"Florisvaldo Bezerra Lopes Neto","1222":"Maria Monica Galdino de Lima","1223":"ANA CAROLINA DE SOUZA","1224":"Gislany Camilla B. Cordeiro Silva","1225":"Chris Emanuelle de Albuquerque Veloso","1226":"Gleiciane Lucena Paz Brasil","1227":"Simone Peres Oliveira","1228":"Cleudiana Maria de Oliveira Silva","1229":"ANTONIO FRANCISCO ALVES DE ARA\u00daJO JUNIOR","1230":"LARYZASAMPAIO DE OLIVEIRA","1231":"Poliana de Moraes Monteiro","1232":"Agnelo Pereira da Silva Junior","1233":"Amanda Torres Nunes","1234":"Judith Carla Trajano Mousinho","1235":"Daniele Cristine Silva Rodrigues Soares","1236":"Alexsandra da Rocha Fontes","1237":"Nilmara Moura Soares","1238":"Nancy Nay Leite de A.Loyola Batista","1239":"ROBERTA DOS SANTOS AVELINO","1240":"Nancy Nay Leite de Ara\u00fajo Loiola Batista","1241":"Eleale Leal Martins","1242":"Eleale Leal Martins","1243":"Lilian Welz","1244":"Jonas Welter","1245":"Gilson Fernandes da Silva","1246":"Terezinha Aparecida Campos","1247":"Caroline Defaveri","1248":"Melissa Meneguetti Bacon","1249":"Vilma Mittman","1250":"Juan Ricardo Sierra","1251":"ANTONIO DERCY SILVEIRA FILHO","1252":"Ana Paula Coninck Mafra Poleto","1253":"MARCELLE FERNANDES DA COSTA DA SILVA","1254":"Gabriela Os\u00f3rio Flores","1255":"Luciana Andr\u00e9ia Strobel","1256":"Angela Cristina Lucas de Oliveira","1257":"M\u00e1rcia Cec\u00edlia Hu\u00e7ulak","1258":"Pollyanna Santos Gimenes","1259":"Fernando Braz Pauli","1260":"ANNABEL FOGA\u00c7A ALVES PEREIRA","1261":"Ana Paula Klosovski","1262":"Ana Paula Klosovsk","1263":"Luana Tironi Giacometti","1264":"Mariana Frediani Sant\u2019Ana","1265":"Andr\u00e9ia Medeiros Pires Maruiti","1266":"Poliana Avila Silva","1267":"Mariana Pissioli Louren\u00e7o","1268":"ROSANGELA IANES","1269":"Wilson Rog\u00e9rio Braun","1270":"CLAUDIO EDUARDO GROHMERT DE MACEDO","1271":"Luciana Serena Parolin","1272":"Luciana Serena Parolin","1273":"Vanise Helena Formighieri Pereira","1274":"Jo\u00e3o Afonso Felchak","1275":"Stela Maris Lopes Santini","1276":"DIVALDO DE STEFANI","1277":"Nissandra Karsten","1278":"Selma de Souza","1279":"Luciana Rossinol Silva","1280":"Ana Cassia Gonzalez dos Santos Estrela","1281":"Raphael Dias de Mello Pereira","1282":"VERA LUCIA DE OLIVEIRA","1283":"MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DE SOUZA ROCHA","1284":"\u00c9rica Rab\u00ealo de Almeida","1285":"Delba Machado Barros","1286":"DANILO CHAGAS MELCHIADES GOMES","1287":"VALBER MORAES GARCIA","1288":"ROSEANE CAMPOS DA FONSECA","1289":"Thallita Monalisa Sizenando Souza Lima","1290":"REDIANNE MEDEIROS DA FONS\u00caCA","1291":"Emanuelle Kalyne Barbosa Spencel Teixeira","1292":"Eva Jordana de Oliveira Dutra","1293":"CLEO LAURENCE DANTAS DA COSTA","1294":"Hanna Isa de Oliveira Bezerra","1295":"RODOLFO ARAG\u00c3O DE LIRA","1296":"THA\u00cdS EMMANUELLE SILVA SANTIAGO DE AZEVEDO","1297":"T\u00falio C\u00e9sar Vieira de Ara\u00fajo","1298":"","1299":"Patr\u00edcia Emannuely de Paula Souza","1300":"Wanderson Soares da Silva","1301":"HUGO DI\u00d3GENES SOUZA BEZERRA","1302":"Jo\u00e3o Wellton de Azevedo Henrique J\u00fanior","1303":"ISABELLI CL\u00c1UDIA DO NASCIMENTO ARANHA","1304":"Renata Fons\u00eaca Sousa de Oliveira","1305":"Fernando da Silva Pinto","1306":"LUANA PATRICIA CASTOR CUNHA","1307":"GRACIELEN CRISTINA MILOMES ALVES","1308":"DANIELE SILVA DE SOUZA","1309":"CLEODON DA COSTA CARVALHO","1310":"MARIA CEC\u00cdLIA SIM\u00d5ES SILVA","1311":"ROBERTA NOGUEIRA CALANDRINI DE AZEVEDO","1312":"Valquiria Brito Waismann Tatayra","1313":"ROSANE GEHLING REIMCHE","1314":"CARLA DIAS DUTRA","1315":"LORAINE DA ROSA MACHADO","1316":"MARIELI CRISTIANE CENTA FIN","1317":"Taise Rossler dos Santos","1318":"JEANICE DE FREITAS FERNANDES","1319":"Ariane Pinheiro Gon\u00e7alves","1320":"Marin\u00eas Aparecida Alt Toledo","1321":"Elizabet Pazetto dos Anjos","1322":"Milene Pinheiro Machado","1323":"Gladis Schneider Satiq","1324":"EMERSON BORBA ALVES","1325":"Viviane Iara Heckler","1326":"MICHELE HUBNER","1327":"Cl\u00e1udia Beux dos Santos Roduyt da Rosa","1328":"Carla Beatrice Crivellaro Gon\u00e7alves","1329":"JACQUELINE DA SILVA DUTRA","1330":"Bianca Medeiros da Silveira","1331":"LEANDRO LEITZKE THUROW","1332":"Leonel Augusto Morais Almeida","1333":"Leonel Augusto Morais Almeida","1334":"Santiago Rodr\u00edguez Corr\u00eaa","1335":"Ant\u00f4nio C\u00e9sar Corr\u00eaa","1336":"CARLIUZA ORIENTE LUNA","1337":"Edilon da Matta Talaier","1338":"Denise Duarte Grafulha da Costa","1339":"Louana Theisen","1340":"GUSTAVO KASPERBAUER","1341":"Gracielli Ana Miotto Fiametti","1342":"Marla Regina Pavoni Gallina","1343":"LUCILE MEIRE FELIX","1344":"Amanda Cristina Negri","1345":"Amanda Cristina Negri","1346":"Valqu\u00edria Costa Correa","1347":"FL\u00c1VIA BRASIL DIAS","1348":"BIANCA MOSSMANN GHIGNATTI","1349":"M\u00c1RCIA ELISA SCHEER","1350":"JAQUELINE FERRAREIS MENEGASSO","1351":"Eliane Cristina Martins","1352":"G\u00e9ssica Regina Borgmann","1353":"ANGELA GISELI RIEGER K\u00d6LLN","1354":"ANDR\u00c9IA CRISTIANE DOBNER","1355":"ADRIANO PEREIRA","1356":"ADRIANO PEREIRA","1357":"Cristiane Gomes da Luz Monestel","1358":"Mara Aparecida Tambani","1359":"Ivonei Bittencourt","1360":"ANA MARIA BRISOLA","1361":"Louise Domeneghini Chiaradia Delatorre","1362":"LUIS FERNANDO DAHMER PERUCHINI","1363":"Susanne Stritzinger de Cassias","1364":"ARIANE WOEHL","1365":"ELENIR CARDOSO","1366":"ARIANE WOEHL","1367":"","1368":"Adriana Moro","1369":"Adriana Moro","1370":"Kenia Alberton Morgan","1371":"L\u00edgia Hoepfner","1372":"Ligia Hoefner","1373":"Priscila Faria","1374":"Jucilene Montagna Vieira","1375":"JULIA WIGGERS","1376":"Sheley Martins Baumann Leeser","1377":"Vanessa Batista Pacheco","1378":"Carina Aparecida Byczkovski Girardi","1379":"Josiane Savoldi Bressan","1380":"Thayse de Paula Pinheiro","1381":"Catarina Izabel da Silva","1382":"DAVI DA SILVA DUARTE","1383":"Laize Terezinha da Rosa Luciano","1384":"Patr\u00edcia Figueiredo Marcon","1385":"Samuel Andrade Rocha Silva","1386":"Mar\u00edlia Prudente Freire","1387":"Amanda Viana Soares","1388":"L\u00edvio Matheus Arag\u00e3o dos Prazeres","1389":"Ana L\u00facia Gama Gon\u00e7alves","1390":"Ver\u00f4nica Lemos Alves","1391":"Stella Maris Dorini Machado","1392":"Paula Roberta Pedruci","1393":"Diego Roberto Moreno","1394":"Paulo Ernesto Geraldo","1395":"T\u00e2nia Tanus Salvadori","1396":"Amanda Ramos Berti Guilhen Calvo","1397":"Rafael Teixeira Sebastiani","1398":"Luiz Ricardo Paes de Barros Cortez","1399":"Juliana Peixoto Pizano","1400":"Katia Cristina Radighieri Turato","1401":"Lisamara Dias de Oliveira Negrini","1402":"Lilian Goulart Schultz","1403":"\u00c9rica Mayumi Tanaka","1404":"Lidiane Spinola Valverde","1405":"Silvia Helena Mandetta","1406":"Tiago Aparecido da Silva","1407":"Wander Roberto Boneli","1408":"Guilherme Meyer","1409":"Claudia Fegadolli","1410":"Andreia de Conto Garbin","1411":"Werly Probst","1412":"Claudia Maria Chagas de Souza","1413":"Alessandra Maria Rocha de Miranda","1414":"Samanta Karoline Silva","1415":"Joyce Pinheiro da Silva","1416":"Sabrina Siqueira Franco de Melo","1417":"Barbara Capelo Miranda","1418":"Sueli de Moraes Silva","1419":"Aparecida Sinzato Paulino","1420":"Cristina Passeri","1421":"Tosca De Lucca Benini Tomass Rezende","1422":"Camila Candido Guimar\u00e3es Travassos","1423":"Elisa Cristina Siqueira","1424":"Glaucia Aparecida dos Santos Fernandes","1425":"Grazielle Cristina dos Santos Bertolini","1426":"Renata Silva Cavalcante","1427":"Rebeca Ribeiro Barufi","1428":"Juliana Luperini de Andrade","1429":"Fernanda Borssank Paschoareli da Fonseca","1430":"Adriana Silva Meneguello","1431":"Andreia Soares Polveres","1432":"Talita Rodrigues dos Santos","1433":"Regiane Simone Gimenes Fregoneze","1434":"Tiago Machado de Castro","1435":"Fabiana Sabino Bento de Souza","1436":"","1437":"Elaine Cristina Manini Minto","1438":"Livia Prado Muniz","1439":"Thais Cardoso Benedetti","1440":"Andr\u00e9 Yoshikane Shoshima","1441":"Rodrigo Christiano Hilario Moreira","1442":"Gabriela Euz\u00e9bio Barone","1443":"Daniel de Carvalho Bazoli","1444":"Fabiana Aparecida Toneto Paniagua","1445":"Renata Fl\u00f4r de Souza Santos","1446":"","1447":"Paulo Cesar dos Anjos Gasques","1448":"Daniele Lupi Sapucaia","1449":"Zarifa Khoury","1450":"Salete Monteiro Amador","1451":"\u00c9rica Gimenes Ruiz Barbosa Porto Rinaldi","1452":"","1453":"Luzimar Cosme Ferreira","1454":"Sonia Maria Fischer Szelag","1455":"Vivian Cristina Reis Rocha","1456":"Andressa Regina Pelinson","1457":"Elaine Batista Madrid","1458":"Maria Tereza Almeida Menna Barreto","1459":"Jean Luis Coutinho Santos","1460":"Fatiana Carla Alves Sousa","1461":"Georgia Cristina Cecconello","1462":"PEDRO ALEXANDRE DA SILVA ALENCAR","1463":"Mallu Mayara de Sousa Leite","1464":"Ana Cristina Pimenta Gomes da Silva","1465":"M\u00edriam Fabiana Rodrigues da Cruz Riberio","1466":"Deyvid de Oliveira Pereira","1467":"LOUSANNY CAIRES ROCHA MELO","1468":"IJOANCIRA ROSA DE MOURA","1469":"Luiz Filiphe Barros Oliveira Silva","1470":"ROSANNY KELLY CAVALVANTE PINHEIRO AN\u00cdBAL","1471":"Jorgina Sales Jorge","1472":"Yalli da Silva Leite Lessa","1473":"GIGELLIS DUQUE VILA\u00c7A","1474":"GENICE SILVA E SILVA","1475":"JHONATAN SOUZA DE OLIVEIRA","1476":"MARIA ADRIANA MOREIRA","1477":"Leina Samira da Cruz Souza","1478":"THIAGO BARBOSA VIVAS","1479":"Leniza da Silva Machado Bastos","1480":"Aline Pires Reis","1481":"KELLY REBOU\u00c7AS SANTOS","1482":"Maricelia Maia de Lima","1483":"\u00c9RICA LEAL CANGUSSU","1484":"ANILMA FRANCA LACERDA","1485":"EL\u00c3NIA SIRLEY DE OLIVEIRA MORAES SANT\u2019 ANA","1486":"Rosemary Mascarenhas S\u00e3o Pedro Bastos","1487":"RAFAEL PITANGA DAS VIRGENS","1488":"Danniel Sann Dias da Silva","1489":"JEANE ARAUJO DE MEDEIROS","1490":"Simara Rubens Pereira","1491":"Juliana da Silva Carneiro","1492":"JANAINA VASCONCELOS ROCHA","1493":"Vil\u00eania Maria Gomes dos Santos","1494":"Reine Marie Chaves Fonseca","1495":"MARTA REJANE MONTENEGRO","1496":"LUCIENE DA SILVA NASCIMENTO SAMPAIO","1497":"JEANE ARAUJO DE MEDEIROS","1498":"Katia Nunes Barreto de Brito","1499":"ADILSON RIBEIRO DOS SANTOS","1500":"Joselma Alves da Silva","1501":"Jade Isis de Sousa Nunes","1502":"M\u00e1rcia de Almeida Nogueira","1503":"Natal\u00ed Nascimento Gon\u00e7alves Costa","1504":"PEDRO HENRIQUE PRESTA DIAS","1505":"Jaquilene Lima dos Santos","1506":"DEBORA NUNES BRITO","1507":"NAYARA LUIZA PEREIRA RODRIGUES","1508":"Ana Paula Agostinho Alencar","1509":"EDYPO DE SOUSA CARLOS","1510":"BRENO ROCHA DE MOURA","1511":"MARLA TEODOLINA DA SILVA TORRES PIMENTEL","1512":"N\u00c9LIO BATISTA DE MORAIS","1513":"TEREZA CRISTINA MOTA DE SOUZA ALVES","1514":"Ianny de Assis Dantas","1515":"Degiane Ledo Tem\u00f3teo","1516":"CRISTIANA LINHARES RIBEIRO ALENCAR","1517":"HELMO NOGUEIRA DE SOUSA","1518":"Cristina Lucia Rocha Cubas Rolim","1519":"ADRIANA FERREIRA BARROS AREAL","1520":"Fernanda Bezerra Queiroz Farias","1521":"Helic\u00ednia Giordana E. Peixoto","1522":"Marta David Rocha de Moura","1523":"HELOIZA MACHADO SOUZA","1524":"Alexandra Gouveia de Oliveira Miranda Moura","1525":"CHRISTIANE BRAGA MARTINS DE BRITO","1526":"J\u00falia Maria de Oliveira Duarte","1527":"Nara Coutinho da Cunha Rodrigues","1528":"Arquimedes Gon\u00e7alves Ribeiro J\u00fanior","1529":"Monalisa Maria de Oliveira","1530":"Sonia Maria da Silva Balestreiro","1531":"JOANA DARC ZACARIAS","1532":"Uelberson Pires da Silva","1533":"Tatiana Let\u00edcia dos Santos Alves","1534":"Terezinha Batista de Sousa","1535":"Marinare Santos de Oliveira","1536":"Paula Taynnara Alves Batista","1537":"Jaqueline Gon\u00e7alves Rocha de Oliveira","1538":"GIRLENE FERREIRA DE SOUZA CANDIDO","1539":"RAFAELLA CUNHA PAULINO SILVA","1540":"LEONARDO IZID\u00d3RIO CARDOSO FILHO","1541":"AMANDA AZEVEDO MARQUES","1542":"LUANA CRISTINA VIEIRA MARTINS","1543":"MARIA DO SOCORRO DE SOUZA COUTINHO MELO","1544":"Maria do Socorro Souza Coutinho de Melo","1545":"MARIA DO SOCORRO DE SOUZA COUTINHO MELO","1546":"Ercelyda Costa Ribeiro Vieira","1547":"Eliz\u00e2ngela Vieira de Oliveira","1548":"Raimundo Sousa Carvalho","1549":"Eva Maria Reis Guimar\u00e3es","1550":"Eva Maria Reis Guimar\u00e3es","1551":"Eva Maria Reis Guimar\u00e3es","1552":"Luiz Carlos de Assun\u00e7\u00e3o Lula Filho","1553":"Marli Gabriel de Melo Almeida","1554":"Soraya Almeida Magalh\u00e3es Vieira","1555":"Paulo Ant\u00f4nio Gomes Ferreira","1556":"Rafaela Pereira magalh\u00e3es","1557":"Luciano C\u00e9sar Alves","1558":"Bruno Augusto Salgado","1559":"Andreia Ancelmo Teixeira","1560":"LIVIA SOARES MOREIRA","1561":"Barbara Carolina Mazete Lima Cobo","1562":"Albany de Souza","1563":"Tais Cristina Fialho","1564":"GESIMARI PRADO FERREIRA","1565":"Elizi\u00e1rio Estevam Aguiar","1566":"Stephania Carine Brand\u00e3o Malta","1567":"Rodrigo Ferreira Le\u00e3o","1568":"BEATRIZ EUG\u00caNIA PALHARES","1569":"Renata Cristina Milagres Azevedo","1570":"Lidiane Soares de Santana","1571":"L\u00facia Helena Fernandes da Gama","1572":"Mariel Mendes Lopes","1573":"KARINA GAMA DOS SANTOS KARINA SALES","1574":"V\u00e2nia Aparecida Borsato Tostes","1575":"Karina de Souza","1576":"DULCE PIMENTA GON\u00c7ALVES","1577":"CLAUDIN\u00c9IA MARA ALVARENGA FAUSTINO","1578":"Eludiane de Oliveira Pereira","1579":"Glaubert Gomes de Souza","1580":"Cleydson Silva \u00c2ngelo","1581":"Ageu Quintanilha Viana Nascimento","1582":"Diego Lucas Teixeira Vieira","1583":"Maria Aparecida Sicupira","1584":"M\u00edriam de Oliveira \u00c1vila Moreira \u00c1vila","1585":"Reginaldo Afonso dos Santos","1586":"ELIZABETH SANTOS MAGALH\u00c3ES FERNANDES","1587":"Erlon Cristian Lopes","1588":"ALINE BAIA NUNES FEITOSA","1589":"FABIO LOPES FERREIRA","1590":"Bernardo Augusto de Freitas Dornelas","1591":"Cristiane \u00c2ngela de Souza","1592":"Mariana Le\u00e3o Prudente Rotundo","1593":"Vanusa Caimar Jaroski","1594":"H\u00e9rica Rocha Okidoi dos Anjos","1595":"Marlene Pozo Perez Pires","1596":"Rodrigo Pereira da Silva","1597":"FABIANA PATR\u00cdCIA LEOC\u00c1DIO SOARES PESSOA","1598":"N\u00fabia Rafaela Nunes de Almeida","1599":"Nilva Maria Fernandes de Campos","1600":"JACQUELINE SOUTO FARIA NAVARRO","1601":"Rafaela Aparecida Almeida Barbosa","1602":"Amanda Cristina Lima de Oliveira","1603":"CRISTIA MELISA ALMEIDA DE SOUZA","1604":"MELISSA ANJOS LOBATO","1605":"ELAINE ALVES DA SILVA","1606":"Julia Elis Johann Pigosso","1607":"JO\u00c3O RICARDO GABRIEL DE OLIVEIRA","1608":"KELLEN DA COSTA BARBOSA","1609":"MARIA LUCILENE RIBEIRO DAS CHAGAS","1610":"EZEQUIEL LOBATO DO REGO","1611":"PAMELA SUELEN PANTOJA DOS PRAZERES GON\u00c7ALVES","1612":"Anete Umbelina Ferreira de Almeida Lins","1613":"SHEILA PAULA DA COSTA PRESTES","1614":"Larissa Beatriz Vasconcelos Souza","1615":"ANDREA CRISTINA SANTOS BAKER","1616":"Karen Laise da Silva Tavares","1617":"TAMILIS FEITOSA LEAL","1618":"SUELEN TRINDADE CORREA","1619":"BRUNA MELO AMADOR","1620":"MARIELE BORGES DO NASCIMENTO","1621":"Nayara da Cunha Matias","1622":"ANTONIO CARLOS BARBOSA NOGUEIRA FILHO","1623":"Syane Sheila costa de Paula Lago","1624":"Monica Coelho Rodrigues","1625":"FATIANE SANTOS DA SILVA","1626":"Giselle Cristina santos Rocha","1627":"Antonio Carlos Lima","1628":"MARIC\u00cdLIA NASCIMENTO PRESTES","1629":"CAROLINA FARIAS ALMEIDA GOMES","1630":"Maria Gabrielly Barbosa Alves","1631":"ANTONIO M\u00c1XIMO DA SILVA NETO","1632":"Thaisa do Nascimento Rodrigues Lima","1633":"JULIANA BARBOSA MEDEIROS","1634":"JULIANA BARBOSA MEDEIROS","1635":"JOS\u00c9 GILLIARD ABRANTES PEREIRA","1636":"ALESSANDRA REGINA DE MELO SOUSA","1637":"GERLANE COSTA DOS SANTOS","1638":"LINDINALVA DANTAS DOS SANTOS","1639":"Artur Belarmino de Amorim","1640":"K\u00e1cio Luaan da Cruz","1641":"MARIA YRANUSA CAVALCANTE","1642":"Leonardo Jeronimo de Queiroz Teles da Silva","1643":"AURIANA ALVES DE ALMEIDA SILVA","1644":"JOS\u00c9 RODRIGUES DE SOUSA FILHO","1645":"Patr\u00edcia Am\u00e9lia Alves Rodrigues de Mendon\u00e7a","1646":"Ritchele Vieira de Melo","1647":"Claudia Cavalcanti Galindo","1648":"Manases Jos\u00e9 Bernardo de Lima","1649":"Vivian Rodrigues Alves","1650":"JAILSON CORREIA","1651":"Florisvaldo Bezerra Lopes Neto","1652":"Manuela Torres Souto","1653":"S\u00cdLVIA MAGNA BARBOZA","1654":"FLAVIA FERNANDES ARAUJO CARDOSO PROCOPIO","1655":"LENO BIZERRA DOS SANTOS","1656":"JOARA CUNHA SANTOS MENDES GON\u00c7ALVES VAL","1657":"Marielle Miranda de Morais Ribeiro","1658":"Helo\u00edsa Clara Santos Sousa Brito","1659":"Poliana de Moraes Monteiro","1660":"MARIA DAS GRA\u00c7AS MACEDO LAGES RODRIGUES","1661":"Suely Maria Viana dos Santos","1662":"ANA C\u00c9LIA MESQUITA MELO ARAUJO COSTA","1663":"Sacha Sousa e Silva Moura","1664":"Layanne Cavalcante de Moura","1665":"CLAUDIA CARDINALLE LIMA TEIXEIRA","1666":"MAYRA KELLY PEREIRA DA SILVA ROSA","1667":"Juliana Botelho Dias","1668":"Cristiane Martins Pantale\u00e3o","1669":"MARIA LIDIA KRAVUTCHKE","1670":"Ana Lidia Lagner","1671":"Varlei Antonio Serratto","1672":"Aline Pontarolo Heinen","1673":"Adriano de Souza Dutra","1674":"Osny Santo Pelegrinelli","1675":"Patricia Andrea Cabral de Souza Portolese","1676":"Poliana Avila Silva","1677":"Lissa Carlina Haab Konrath","1678":"Cleide Mari da Silva","1679":"Isabel Cristina Alixandre Vasconcelos","1680":"VIVIANE MAYSA TOMAZONI","1681":"Michelle Claudino da Silva Takahashi","1682":"Michelle Claudino da Silva Takahashi","1683":"Patr\u00edcia Pereira Valenga de Paula","1684":"Michelle Claudino da Silva Takahashi","1685":"FERNANDA ASSUN\u00c7\u00c3O DOS ANJOS","1686":"Fabio de Mello","1687":"Valdeni Alexandre Ciconello Neto","1688":"Rom\u00e1rio Gabriel Aquino","1689":"Nat\u00e1lia Dias da Costa Alves","1690":"Val\u00e9ria Corr\u00eaa Lopes","1691":"Rodrigo Japur Duarte Tavares","1692":"IBSON CARVALHO DAMES JUNIOR","1693":"IBSON CARVALHO DAMES JUNIOR","1694":"Marlise Quintana Cerbino Juliano","1695":"Maria Elisa Barreto Goulart","1696":"Rosane de Oliveira Neves","1697":"Maria C\u00e9lia Valladares Vasconcellos","1698":"Elisabeth Aquilino Bacchi","1699":"Alexandre Teixeira Trino","1700":"Sandra Helena de Souza Pereira Martins","1701":"Maria Jose Soares Pereira","1702":"GL\u00c1UCIA REGINA M. FAVILLA NUNES PAIX\u00c3O","1703":"Romero Chartuni Bandeira","1704":"DISLLANE HIDELBRANDO COUTINHO","1705":"LIDJA KALLINY GOMES DOS SANTOS","1706":"JOSILANNY SWERDY BEZERRA LOPES PAIVA","1707":"ANA PAULA DOS SANTOS CAVALCANTE","1708":"Jo\u00e3o Wellton de Azevedo Henrique J\u00fanior","1709":"SEVERINO AZEVEDO DE OLIVEIRA JUNIOR","1710":"MICHELE FERREIRA FREITAS","1711":"JEFFERSON SOUZA DE OLIVERA","1712":"MARCELO LUIZ MEDEIROS SOARES","1713":"RAFAEL ARA\u00daJO LIRA","1714":"JOELMA SESANA","1715":"ELIANDRA CASTRO DE OLIVEIRA","1716":"MARCUCE ANTONIO MIRANDA DOS SANTOS","1717":"L\u00cdGIA FERNANDES ARRUDA SILVEIRA PEREIRA","1718":"Amanda Diniz del Castillo","1719":"CARLA DIAS DUTRA","1720":"Angela Berenice Rodrigues","1721":"Cristiano Manetti da Cruz","1722":"CRISTIANE STEINMETZ CAMPOS","1723":"Patr\u00edcia Messa Urrutigaray","1724":"FERNANDA GIOVANAZ","1725":"PATRICIA LUIZA SCHUH","1726":"ARIANE JACQUES ARENHART","1727":"Melissa Michelle Wisniewski","1728":"Kellen de Souza Ambos","1729":"Andressa Franciele de Abreu Pereira","1730":"Fabiana Marques Milesi","1731":"Priscila de Oliveira Rodrigues","1732":"Michele Hubner","1733":"Alessandra Florencio","1734":"Carla Beatrice Crivellaro Gon\u00e7alves","1735":"JORGE LUIZ SILVEIRA OS\u00d3RIO","1736":"Tiago Sperb Machado","1737":"DANIEL SOARES TAVARES","1738":"Daiane dos Santos Alves","1739":"RENATA PALMERIM SCHORN","1740":"Priscilla Cardoso Jorge","1741":"ALEXANDRA GUIDARINI STORTTI","1742":"JOLVANE AMORIM DA SILVA","1743":"Flavio Braga de Freitas","1744":"FRANCELI MARILU GROSKOPF NAZARKEVICZ","1745":"DENIS ALBINO DE OLIVEIRA","1746":"CLAUDINEIA DA ROSA FERLA","1747":"Louise Domeneghini Chiaradia Delatorre","1748":"Andrei Popovski Kolaceke","1749":"Viviane Alano da Silva Ruzza","1750":"Jocelita Cardozo Colagrande","1751":"Susanne Stritzinger de Cassias","1752":"Ariane Woehl","1753":"Francesli Patricia Pereira Heilmann","1754":"Adriana Moro","1755":"Adriana Moro","1756":"Nadia Oliveira Prates","1757":"LIZIANE TROMBETTA","1758":"THAYSE DE PAULA PINHEIRO","1759":"J\u00daLIA GRASEL","1760":"Tania Bini Azevedo Waltrick","1761":"KYZZE CORREIA FONTES","1762":"DANILO BARBOSA MORAIS","1763":"Sueellen Concei\u00e7\u00e3o de Jesus Santos","1764":"CLAUDIA PATR\u00cdCIA DANTAS FERREIRA","1765":"T\u00c2NIA MARIA SANTOS DE MENEZES","1766":"TATIANE DE OLIVEIRA CARVALHO LUZ","1767":"Micaela Vieira Hadida","1768":"M\u00e1rcia Ara\u00fajo dos Reis de Oliveira","1769":"Tiago Aparecido da Silva","1770":"Eukira Enilde Monzani","1771":"Adriana Aparecida de Oliveira Ferre","1772":"Ferla MariaSimas Basrtos Cirino","1773":"Angela Simonetti","1774":"Jussara Balbino de Arag\u00e3o","1775":"Isabel Cristina Pagliarini Fuentes","1776":"Isabel Cristina Pagliarini Fuentes","1777":"Rosa Maria Del\u00b4Vescovo","1778":"Carlos Cesar da Silva Soares","1779":"J\u00falia Calixto Colturato","1780":"HENRIQUE CAVALLI TORRES","1781":"GISLAINE PINN GIL","1782":"TARSILA COSTA DO AMARAL","1783":"Patr\u00edcia Aparecida Duran","1784":"GRAZIELLE C DOS SANTOS BERTOLINI","1785":"Daniela Maria Maia Ver\u00edssimo","1786":"Kelly Cristina Machado Rossi da Silveira","1787":"RENATA FONTANETTI ARAUJO","1788":"Cristiane Aparecida de Godoy Gava","1789":"Aline Zeeberg","1790":"EDNAI SOARES DE AZEVEDO","1791":"Rafaela Soderini Ferraciu","1792":"M\u00c1RCIA F\u00c1TIMA FRIG\u00c9RIO","1793":"ANGELA YURI KOKETSU","1794":"GILMARA PEREIRA DE CASTRO","1795":"CASSIA MAZZARI GON\u00c7ALVES","1796":"Carmen Ligia Firmino Marques","1797":"Carolina Beltramini de Carvalho Donola","1798":"Miriam de Souza Silva","1799":"Raquel Zaicaner","1800":"Andressa Rondon Mendon\u00e7a","1801":"Jordanny Cruz Feitosa","1802":"ELIAN\u00d4RA GOMES DE CARVALHO","1803":"Thyago Douglas Pereira Machado","1804":"Daltilene Ribeiro Lima Figueiredo","1805":"Renato S\u00e9rgio de S\u00e1 Rocha","1806":"LUCIONE DE OLIVEIRA NEGRE","1807":"LUCIONE DE OLIVEIRA NEGRE","1808":"Maria Dilce Wania Rodrigues de Almeida do Nascimento","1809":"Anna Crystina Mota Brito Bezerra","1810":"IANARA PEREIRA DA SILVA","1811":"Elysanya Tavares Bezerra","1812":"JAMES DEWAR PEREIRA OLIVEIRA"},"ano":{"0":"2022","1":"2022","2":"2022","3":"2022","4":"2022","5":"2022","6":"2022","7":"2022","8":"2022","9":"2022","10":"2022","11":"2022","12":"2022","13":"2022","14":"2022","15":"2022","16":"2022","17":"2022","18":"2022","19":"2022","20":"2022","21":"2022","22":"2022","23":"2022","24":"2022","25":"2022","26":"2022","27":"2022","28":"2022","29":"2022","30":"2022","31":"2022","32":"2022","33":"2022","34":"2022","35":"2022","36":"2022","37":"2022","38":"2022","39":"2022","40":"2022","41":"2022","42":"2022","43":"2022","44":"2022","45":"2022","46":"2022","47":"2022","48":"2022","49":"2022","50":"2022","51":"2022","52":"2022","53":"2022","54":"2022","55":"2022","56":"2022","57":"2022","58":"2022","59":"2022","60":"2022","61":"2022","62":"2022","63":"2022","64":"2022","65":"2022","66":"2022","67":"2022","68":"2022","69":"2022","70":"2022","71":"2022","72":"2022","73":"2022","74":"2022","75":"2022","76":"2022","77":"2022","78":"2022","79":"2022","80":"2022","81":"2022","82":"2022","83":"2022","84":"2022","85":"2022","86":"2022","87":"2022","88":"2022","89":"2022","90":"2022","91":"2022","92":"2022","93":"2022","94":"2022","95":"2022","96":"2022","97":"2022","98":"2022","99":"2022","100":"2022","101":"2022","102":"2022","103":"2022","104":"2022","105":"2022","106":"2022","107":"2022","108":"2022","109":"2022","110":"2022","111":"2022","112":"2022","113":"2022","114":"2022","115":"2022","116":"2022","117":"2022","118":"2022","119":"2022","120":"2022","121":"2022","122":"2022","123":"2022","124":"2022","125":"2022","126":"2022","127":"2022","128":"2022","129":"2022","130":"2022","131":"2022","132":"2022","133":"2022","134":"2022","135":"2022","136":"2022","137":"2022","138":"2022","139":"2022","140":"2022","141":"2022","142":"2022","143":"2022","144":"2022","145":"2022","146":"2022","147":"2022","148":"2022","149":"2022","150":"2022","151":"2022","152":"2022","153":"2022","154":"2022","155":"2022","156":"2022","157":"2022","158":"2022","159":"2022","160":"2022","161":"2022","162":"2022","163":"2022","164":"2022","165":"2022","166":"2022","167":"2022","168":"2022","169":"2022","170":"2022","171":"2022","172":"2022","173":"2022","174":"2022","175":"2022","176":"2022","177":"2022","178":"2022","179":"2022","180":"2022","181":"2022","182":"2022","183":"2022","184":"2022","185":"2022","186":"2022","187":"2022","188":"2022","189":"2022","190":"2022","191":"2022","192":"2022","193":"2022","194":"2022","195":"2022","196":"2022","197":"2022","198":"2022","199":"2022","200":"2022","201":"2022","202":"2022","203":"2022","204":"2022","205":"2022","206":"2022","207":"2022","208":"2022","209":"2022","210":"2022","211":"2022","212":"2022","213":"2022","214":"2022","215":"2022","216":"2022","217":"2022","218":"2022","219":"2022","220":"2022","221":"2022","222":"2022","223":"2022","224":"2022","225":"2022","226":"2022","227":"2022","228":"2022","229":"2022","230":"2022","231":"2022","232":"2022","233":"2022","234":"2022","235":"2022","236":"2022","237":"2022","238":"2022","239":"2022","240":"2022","241":"2022","242":"2022","243":"2022","244":"2022","245":"2022","246":"2022","247":"2022","248":"2022","249":"2022","250":"2022","251":"2022","252":"2022","253":"2022","254":"2022","255":"2022","256":"2022","257":"2022","258":"2022","259":"2022","260":"2022","261":"2022","262":"2022","263":"2022","264":"2022","265":"2022","266":"2022","267":"2022","268":"2022","269":"2022","270":"2022","271":"2022","272":"2022","273":"2022","274":"2022","275":"2022","276":"2022","277":"2022","278":"2022","279":"2022","280":"2022","281":"2022","282":"2022","283":"2022","284":"2022","285":"2022","286":"2022","287":"2022","288":"2022","289":"2022","290":"2022","291":"2022","292":"2022","293":"2022","294":"2022","295":"2022","296":"2022","297":"2022","298":"2022","299":"2022","300":"2022","301":"2022","302":"2022","303":"2022","304":"2022","305":"2022","306":"2022","307":"2022","308":"2022","309":"2022","310":"2022","311":"2022","312":"2022","313":"2022","314":"2022","315":"2022","316":"2022","317":"2022","318":"2022","319":"2022","320":"2022","321":"2022","322":"2022","323":"2022","324":"2022","325":"2022","326":"2022","327":"2022","328":"2022","329":"2022","330":"2022","331":"2022","332":"2022","333":"2022","334":"2022","335":"2022","336":"2022","337":"2021","338":"2021","339":"2021","340":"2021","341":"2021","342":"2021","343":"2021","344":"2021","345":"2021","346":"2021","347":"2021","348":"2021","349":"2021","350":"2021","351":"2021","352":"2021","353":"2021","354":"2021","355":"2021","356":"2021","357":"2021","358":"2021","359":"2021","360":"2021","361":"2021","362":"2021","363":"2021","364":"2021","365":"2021","366":"2021","367":"2021","368":"2021","369":"2021","370":"2021","371":"2021","372":"2021","373":"2021","374":"2021","375":"2021","376":"2021","377":"2021","378":"2021","379":"2021","380":"2021","381":"2021","382":"2021","383":"2021","384":"2021","385":"2021","386":"2021","387":"2021","388":"2021","389":"2021","390":"2021","391":"2021","392":"2021","393":"2021","394":"2021","395":"2021","396":"2021","397":"2021","398":"2021","399":"2021","400":"2021","401":"2021","402":"2021","403":"2021","404":"2021","405":"2021","406":"2021","407":"2021","408":"2021","409":"2021","410":"2021","411":"2021","412":"2021","413":"2021","414":"2021","415":"2021","416":"2021","417":"2021","418":"2021","419":"2021","420":"2021","421":"2021","422":"2021","423":"2021","424":"2021","425":"2021","426":"2021","427":"2021","428":"2021","429":"2021","430":"2021","431":"2021","432":"2021","433":"2021","434":"2021","435":"2021","436":"2021","437":"2021","438":"2021","439":"2021","440":"2021","441":"2021","442":"2021","443":"2021","444":"2021","445":"2021","446":"2021","447":"2021","448":"2021","449":"2021","450":"2021","451":"2021","452":"2021","453":"2021","454":"2021","455":"2021","456":"2021","457":"2021","458":"2021","459":"2021","460":"2021","461":"2021","462":"2021","463":"2021","464":"2021","465":"2021","466":"2021","467":"2021","468":"2021","469":"2021","470":"2021","471":"2021","472":"2021","473":"2021","474":"2021","475":"2021","476":"2021","477":"2021","478":"2021","479":"2021","480":"2021","481":"2021","482":"2021","483":"2021","484":"2021","485":"2021","486":"2021","487":"2021","488":"2021","489":"2021","490":"2021","491":"2021","492":"2021","493":"2021","494":"2021","495":"2021","496":"2021","497":"2021","498":"2021","499":"2021","500":"2021","501":"2021","502":"2021","503":"2021","504":"2021","505":"2021","506":"2021","507":"2021","508":"2021","509":"2021","510":"2021","511":"2021","512":"2021","513":"2021","514":"2021","515":"2021","516":"2021","517":"2021","518":"2021","519":"2021","520":"2021","521":"2021","522":"2021","523":"2021","524":"2021","525":"2021","526":"2021","527":"2021","528":"2021","529":"2021","530":"2021","531":"2021","532":"2021","533":"2021","534":"2021","535":"2021","536":"2021","537":"2021","538":"2021","539":"2021","540":"2021","541":"2021","542":"2021","543":"2021","544":"2021","545":"2021","546":"2021","547":"2021","548":"2021","549":"2021","550":"2021","551":"2021","552":"2021","553":"2021","554":"2021","555":"2021","556":"2021","557":"2021","558":"2021","559":"2021","560":"2021","561":"2021","562":"2021","563":"2021","564":"2021","565":"2021","566":"2021","567":"2021","568":"2021","569":"2021","570":"2021","571":"2021","572":"2021","573":"2021","574":"2021","575":"2021","576":"2021","577":"2021","578":"2021","579":"2021","580":"2021","581":"2021","582":"2021","583":"2021","584":"2021","585":"2021","586":"2021","587":"2021","588":"2021","589":"2021","590":"2021","591":"2021","592":"2021","593":"2021","594":"2021","595":"2021","596":"2021","597":"2021","598":"2021","599":"2021","600":"2021","601":"2021","602":"2021","603":"2021","604":"2021","605":"2021","606":"2021","607":"2021","608":"2021","609":"2021","610":"2021","611":"2021","612":"2021","613":"2021","614":"2021","615":"2021","616":"2021","617":"2021","618":"2021","619":"2021","620":"2021","621":"2021","622":"2021","623":"2021","624":"2021","625":"2021","626":"2021","627":"2021","628":"2021","629":"2021","630":"2021","631":"2021","632":"2021","633":"2021","634":"2021","635":"2021","636":"2021","637":"2021","638":"2021","639":"2021","640":"2021","641":"2021","642":"2021","643":"2021","644":"2021","645":"2021","646":"2021","647":"2021","648":"2021","649":"2021","650":"2021","651":"2021","652":"2021","653":"2021","654":"2021","655":"2021","656":"2021","657":"2021","658":"2021","659":"2021","660":"2021","661":"2021","662":"2021","663":"2021","664":"2021","665":"2021","666":"2021","667":"2021","668":"2021","669":"2021","670":"2021","671":"2021","672":"2021","673":"2021","674":"2021","675":"2021","676":"2021","677":"2021","678":"2021","679":"2021","680":"2021","681":"2021","682":"2021","683":"2021","684":"2021","685":"2021","686":"2021","687":"2021","688":"2021","689":"2021","690":"2021","691":"2021","692":"2021","693":"2021","694":"2021","695":"2021","696":"2021","697":"2021","698":"2021","699":"2021","700":"2021","701":"2021","702":"2021","703":"2021","704":"2021","705":"2021","706":"2021","707":"2021","708":"2021","709":"2021","710":"2021","711":"2021","712":"2021","713":"2021","714":"2021","715":"2021","716":"2021","717":"2021","718":"2021","719":"2021","720":"2021","721":"2021","722":"2021","723":"2021","724":"2021","725":"2021","726":"2021","727":"2021","728":"2021","729":"2021","730":"2021","731":"2021","732":"2021","733":"2021","734":"2021","735":"2021","736":"2021","737":"2021","738":"2021","739":"2021","740":"2021","741":"2021","742":"2021","743":"2021","744":"2021","745":"2021","746":"2021","747":"2021","748":"2021","749":"2021","750":"2021","751":"2021","752":"2021","753":"2021","754":"2021","755":"2021","756":"2021","757":"2021","758":"2021","759":"2021","760":"2021","761":"2021","762":"2021","763":"2021","764":"2021","765":"2021","766":"2021","767":"2021","768":"2021","769":"2021","770":"2021","771":"2021","772":"2021","773":"2021","774":"2021","775":"2021","776":"2021","777":"2021","778":"2021","779":"2021","780":"2021","781":"2021","782":"2021","783":"2021","784":"2021","785":"2021","786":"2021","787":"2021","788":"2021","789":"2021","790":"2021","791":"2021","792":"2021","793":"2021","794":"2021","795":"2021","796":"2021","797":"2021","798":"2021","799":"2021","800":"2021","801":"2021","802":"2021","803":"2021","804":"2021","805":"2021","806":"2021","807":"2021","808":"2021","809":"2021","810":"2021","811":"2021","812":"2021","813":"2021","814":"2021","815":"2021","816":"2021","817":"2021","818":"2021","819":"2021","820":"2021","821":"2021","822":"2021","823":"2021","824":"2021","825":"2021","826":"2021","827":"2021","828":"2021","829":"2021","830":"2021","831":"2021","832":"2021","833":"2021","834":"2021","835":"2021","836":"2021","837":"2021","838":"2021","839":"2021","840":"2021","841":"2021","842":"2021","843":"2021","844":"2021","845":"2021","846":"2021","847":"2021","848":"2021","849":"2021","850":"2021","851":"2021","852":"2021","853":"2021","854":"2021","855":"2021","856":"2021","857":"2021","858":"2021","859":"2021","860":"2021","861":"2021","862":"2021","863":"2021","864":"2021","865":"2021","866":"2021","867":"2021","868":"2021","869":"2021","870":"2021","871":"2021","872":"2021","873":"2021","874":"2021","875":"2021","876":"2021","877":"2021","878":"2021","879":"2021","880":"2021","881":"2021","882":"2021","883":"2021","884":"2021","885":"2021","886":"2021","887":"2021","888":"2021","889":"2021","890":"2021","891":"2021","892":"2021","893":"2021","894":"2021","895":"2021","896":"2021","897":"2021","898":"2021","899":"2021","900":"2021","901":"2021","902":"2021","903":"2021","904":"2021","905":"2021","906":"2021","907":"2021","908":"2021","909":"2021","910":"2021","911":"2021","912":"2021","913":"2021","914":"2021","915":"2021","916":"2021","917":"2021","918":"2021","919":"2021","920":"2021","921":"2021","922":"2021","923":"2021","924":"2021","925":"2021","926":"2021","927":"2021","928":"2021","929":"2021","930":"2021","931":"2021","932":"2021","933":"2021","934":"2021","935":"2021","936":"2021","937":"2021","938":"2021","939":"2021","940":"2021","941":"2021","942":"2021","943":"2021","944":"2021","945":"2021","946":"2021","947":"2021","948":"2021","949":"2021","950":"2021","951":"2021","952":"2021","953":"2021","954":"2021","955":"2021","956":"2021","957":"2021","958":"2021","959":"2021","960":"2021","961":"2021","962":"2021","963":"2021","964":"2021","965":"2021","966":"2021","967":"2019","968":"2019","969":"2019","970":"2019","971":"2019","972":"2019","973":"2019","974":"2019","975":"2019","976":"2019","977":"2019","978":"2019","979":"2019","980":"2019","981":"2019","982":"2019","983":"2019","984":"2019","985":"2019","986":"2019","987":"2019","988":"2019","989":"2019","990":"2019","991":"2019","992":"2019","993":"2019","994":"2019","995":"2019","996":"2019","997":"2019","998":"2019","999":"2019","1000":"2019","1001":"2019","1002":"2019","1003":"2019","1004":"2019","1005":"2019","1006":"2019","1007":"2019","1008":"2019","1009":"2019","1010":"2019","1011":"2019","1012":"2019","1013":"2019","1014":"2019","1015":"2019","1016":"2019","1017":"2019","1018":"2019","1019":"2019","1020":"2019","1021":"2019","1022":"2019","1023":"2019","1024":"2019","1025":"2019","1026":"2019","1027":"2019","1028":"2019","1029":"2019","1030":"2019","1031":"2019","1032":"2019","1033":"2019","1034":"2019","1035":"2019","1036":"2019","1037":"2019","1038":"2019","1039":"2019","1040":"2019","1041":"2019","1042":"2019","1043":"2019","1044":"2019","1045":"2019","1046":"2019","1047":"2019","1048":"2019","1049":"2019","1050":"2019","1051":"2019","1052":"2019","1053":"2019","1054":"2019","1055":"2019","1056":"2019","1057":"2019","1058":"2019","1059":"2019","1060":"2019","1061":"2019","1062":"2019","1063":"2019","1064":"2019","1065":"2019","1066":"2019","1067":"2019","1068":"2019","1069":"2019","1070":"2019","1071":"2019","1072":"2019","1073":"2019","1074":"2019","1075":"2019","1076":"2019","1077":"2019","1078":"2019","1079":"2019","1080":"2019","1081":"2019","1082":"2019","1083":"2019","1084":"2019","1085":"2019","1086":"2019","1087":"2019","1088":"2019","1089":"2019","1090":"2019","1091":"2019","1092":"2019","1093":"2019","1094":"2019","1095":"2019","1096":"2019","1097":"2019","1098":"2019","1099":"2019","1100":"2019","1101":"2019","1102":"2019","1103":"2019","1104":"2019","1105":"2019","1106":"2019","1107":"2019","1108":"2019","1109":"2019","1110":"2019","1111":"2019","1112":"2019","1113":"2019","1114":"2019","1115":"2019","1116":"2019","1117":"2019","1118":"2019","1119":"2019","1120":"2019","1121":"2019","1122":"2019","1123":"2019","1124":"2019","1125":"2019","1126":"2019","1127":"2019","1128":"2019","1129":"2019","1130":"2019","1131":"2019","1132":"2019","1133":"2019","1134":"2019","1135":"2019","1136":"2019","1137":"2019","1138":"2019","1139":"2019","1140":"2019","1141":"2019","1142":"2019","1143":"2019","1144":"2019","1145":"2019","1146":"2019","1147":"2019","1148":"2019","1149":"2019","1150":"2019","1151":"2019","1152":"2019","1153":"2019","1154":"2019","1155":"2019","1156":"2019","1157":"2019","1158":"2019","1159":"2019","1160":"2019","1161":"2019","1162":"2019","1163":"2019","1164":"2019","1165":"2019","1166":"2019","1167":"2019","1168":"2019","1169":"2019","1170":"2019","1171":"2019","1172":"2019","1173":"2019","1174":"2019","1175":"2019","1176":"2019","1177":"2019","1178":"2019","1179":"2019","1180":"2019","1181":"2019","1182":"2019","1183":"2019","1184":"2019","1185":"2019","1186":"2019","1187":"2019","1188":"2019","1189":"2019","1190":"2019","1191":"2019","1192":"2019","1193":"2019","1194":"2019","1195":"2019","1196":"2019","1197":"2019","1198":"2019","1199":"2019","1200":"2019","1201":"2019","1202":"2019","1203":"2019","1204":"2019","1205":"2019","1206":"2019","1207":"2019","1208":"2019","1209":"2019","1210":"2019","1211":"2019","1212":"2019","1213":"2019","1214":"2019","1215":"2019","1216":"2019","1217":"2019","1218":"2019","1219":"2019","1220":"2019","1221":"2019","1222":"2019","1223":"2019","1224":"2019","1225":"2019","1226":"2019","1227":"2019","1228":"2019","1229":"2019","1230":"2019","1231":"2019","1232":"2019","1233":"2019","1234":"2019","1235":"2019","1236":"2019","1237":"2019","1238":"2019","1239":"2019","1240":"2019","1241":"2019","1242":"2019","1243":"2019","1244":"2019","1245":"2019","1246":"2019","1247":"2019","1248":"2019","1249":"2019","1250":"2019","1251":"2019","1252":"2019","1253":"2019","1254":"2019","1255":"2019","1256":"2019","1257":"2019","1258":"2019","1259":"2019","1260":"2019","1261":"2019","1262":"2019","1263":"2019","1264":"2019","1265":"2019","1266":"2019","1267":"2019","1268":"2019","1269":"2019","1270":"2019","1271":"2019","1272":"2019","1273":"2019","1274":"2019","1275":"2019","1276":"2019","1277":"2019","1278":"2019","1279":"2019","1280":"2019","1281":"2019","1282":"2019","1283":"2019","1284":"2019","1285":"2019","1286":"2019","1287":"2019","1288":"2019","1289":"2019","1290":"2019","1291":"2019","1292":"2019","1293":"2019","1294":"2019","1295":"2019","1296":"2019","1297":"2019","1298":"2019","1299":"2019","1300":"2019","1301":"2019","1302":"2019","1303":"2019","1304":"2019","1305":"2019","1306":"2019","1307":"2019","1308":"2019","1309":"2019","1310":"2019","1311":"2019","1312":"2019","1313":"2019","1314":"2019","1315":"2019","1316":"2019","1317":"2019","1318":"2019","1319":"2019","1320":"2019","1321":"2019","1322":"2019","1323":"2019","1324":"2019","1325":"2019","1326":"2019","1327":"2019","1328":"2019","1329":"2019","1330":"2019","1331":"2019","1332":"2019","1333":"2019","1334":"2019","1335":"2019","1336":"2019","1337":"2019","1338":"2019","1339":"2019","1340":"2019","1341":"2019","1342":"2019","1343":"2019","1344":"2019","1345":"2019","1346":"2019","1347":"2019","1348":"2019","1349":"2019","1350":"2019","1351":"2019","1352":"2019","1353":"2019","1354":"2019","1355":"2019","1356":"2019","1357":"2019","1358":"2019","1359":"2019","1360":"2019","1361":"2019","1362":"2019","1363":"2019","1364":"2019","1365":"2019","1366":"2019","1367":"2019","1368":"2019","1369":"2019","1370":"2019","1371":"2019","1372":"2019","1373":"2019","1374":"2019","1375":"2019","1376":"2019","1377":"2019","1378":"2019","1379":"2019","1380":"2019","1381":"2019","1382":"2019","1383":"2019","1384":"2019","1385":"2019","1386":"2019","1387":"2019","1388":"2019","1389":"2019","1390":"2019","1391":"2019","1392":"2019","1393":"2019","1394":"2019","1395":"2019","1396":"2019","1397":"2019","1398":"2019","1399":"2019","1400":"2019","1401":"2019","1402":"2019","1403":"2019","1404":"2019","1405":"2019","1406":"2019","1407":"2019","1408":"2019","1409":"2019","1410":"2019","1411":"2019","1412":"2019","1413":"2019","1414":"2019","1415":"2019","1416":"2019","1417":"2019","1418":"2019","1419":"2019","1420":"2019","1421":"2019","1422":"2019","1423":"2019","1424":"2019","1425":"2019","1426":"2019","1427":"2019","1428":"2019","1429":"2019","1430":"2019","1431":"2019","1432":"2019","1433":"2019","1434":"2019","1435":"2019","1436":"2019","1437":"2019","1438":"2019","1439":"2019","1440":"2019","1441":"2019","1442":"2019","1443":"2019","1444":"2019","1445":"2019","1446":"2019","1447":"2019","1448":"2019","1449":"2019","1450":"2019","1451":"2019","1452":"2019","1453":"2019","1454":"2019","1455":"2019","1456":"2019","1457":"2019","1458":"2019","1459":"2019","1460":"2019","1461":"2019","1462":"2019","1463":"2019","1464":"2019","1465":"2019","1466":"2019","1467":"2018","1468":"2018","1469":"2018","1470":"2018","1471":"2018","1472":"2018","1473":"2018","1474":"2018","1475":"2018","1476":"2018","1477":"2018","1478":"2018","1479":"2018","1480":"2018","1481":"2018","1482":"2018","1483":"2018","1484":"2018","1485":"2018","1486":"2018","1487":"2018","1488":"2018","1489":"2018","1490":"2018","1491":"2018","1492":"2018","1493":"2018","1494":"2018","1495":"2018","1496":"2018","1497":"2018","1498":"2018","1499":"2018","1500":"2018","1501":"2018","1502":"2018","1503":"2018","1504":"2018","1505":"2018","1506":"2018","1507":"2018","1508":"2018","1509":"2018","1510":"2018","1511":"2018","1512":"2018","1513":"2018","1514":"2018","1515":"2018","1516":"2018","1517":"2018","1518":"2018","1519":"2018","1520":"2018","1521":"2018","1522":"2018","1523":"2018","1524":"2018","1525":"2018","1526":"2018","1527":"2018","1528":"2018","1529":"2018","1530":"2018","1531":"2018","1532":"2018","1533":"2018","1534":"2018","1535":"2018","1536":"2018","1537":"2018","1538":"2018","1539":"2018","1540":"2018","1541":"2018","1542":"2018","1543":"2018","1544":"2018","1545":"2018","1546":"2018","1547":"2018","1548":"2018","1549":"2018","1550":"2018","1551":"2018","1552":"2018","1553":"2018","1554":"2018","1555":"2018","1556":"2018","1557":"2018","1558":"2018","1559":"2018","1560":"2018","1561":"2018","1562":"2018","1563":"2018","1564":"2018","1565":"2018","1566":"2018","1567":"2018","1568":"2018","1569":"2018","1570":"2018","1571":"2018","1572":"2018","1573":"2018","1574":"2018","1575":"2018","1576":"2018","1577":"2018","1578":"2018","1579":"2018","1580":"2018","1581":"2018","1582":"2018","1583":"2018","1584":"2018","1585":"2018","1586":"2018","1587":"2018","1588":"2018","1589":"2018","1590":"2018","1591":"2018","1592":"2018","1593":"2018","1594":"2018","1595":"2018","1596":"2018","1597":"2018","1598":"2018","1599":"2018","1600":"2018","1601":"2018","1602":"2018","1603":"2018","1604":"2018","1605":"2018","1606":"2018","1607":"2018","1608":"2018","1609":"2018","1610":"2018","1611":"2018","1612":"2018","1613":"2018","1614":"2018","1615":"2018","1616":"2018","1617":"2018","1618":"2018","1619":"2018","1620":"2018","1621":"2018","1622":"2018","1623":"2018","1624":"2018","1625":"2018","1626":"2018","1627":"2018","1628":"2018","1629":"2018","1630":"2018","1631":"2018","1632":"2018","1633":"2018","1634":"2018","1635":"2018","1636":"2018","1637":"2018","1638":"2018","1639":"2018","1640":"2018","1641":"2018","1642":"2018","1643":"2018","1644":"2018","1645":"2018","1646":"2018","1647":"2018","1648":"2018","1649":"2018","1650":"2018","1651":"2018","1652":"2018","1653":"2018","1654":"2018","1655":"2018","1656":"2018","1657":"2018","1658":"2018","1659":"2018","1660":"2018","1661":"2018","1662":"2018","1663":"2018","1664":"2018","1665":"2018","1666":"2018","1667":"2018","1668":"2018","1669":"2018","1670":"2018","1671":"2018","1672":"2018","1673":"2018","1674":"2018","1675":"2018","1676":"2018","1677":"2018","1678":"2018","1679":"2018","1680":"2018","1681":"2018","1682":"2018","1683":"2018","1684":"2018","1685":"2018","1686":"2018","1687":"2018","1688":"2018","1689":"2018","1690":"2018","1691":"2018","1692":"2018","1693":"2018","1694":"2018","1695":"2018","1696":"2018","1697":"2018","1698":"2018","1699":"2018","1700":"2018","1701":"2018","1702":"2018","1703":"2018","1704":"2018","1705":"2018","1706":"2018","1707":"2018","1708":"2018","1709":"2018","1710":"2018","1711":"2018","1712":"2018","1713":"2018","1714":"2018","1715":"2018","1716":"2018","1717":"2018","1718":"2018","1719":"2018","1720":"2018","1721":"2018","1722":"2018","1723":"2018","1724":"2018","1725":"2018","1726":"2018","1727":"2018","1728":"2018","1729":"2018","1730":"2018","1731":"2018","1732":"2018","1733":"2018","1734":"2018","1735":"2018","1736":"2018","1737":"2018","1738":"2018","1739":"2018","1740":"2018","1741":"2018","1742":"2018","1743":"2018","1744":"2018","1745":"2018","1746":"2018","1747":"2018","1748":"2018","1749":"2018","1750":"2018","1751":"2018","1752":"2018","1753":"2018","1754":"2018","1755":"2018","1756":"2018","1757":"2018","1758":"2018","1759":"2018","1760":"2018","1761":"2018","1762":"2018","1763":"2018","1764":"2018","1765":"2018","1766":"2018","1767":"2018","1768":"2018","1769":"2018","1770":"2018","1771":"2018","1772":"2018","1773":"2018","1774":"2018","1775":"2018","1776":"2018","1777":"2018","1778":"2018","1779":"2018","1780":"2018","1781":"2018","1782":"2018","1783":"2018","1784":"2018","1785":"2018","1786":"2018","1787":"2018","1788":"2018","1789":"2018","1790":"2018","1791":"2018","1792":"2018","1793":"2018","1794":"2018","1795":"2018","1796":"2018","1797":"2018","1798":"2018","1799":"2018","1800":"2018","1801":"2018","1802":"2018","1803":"2018","1804":"2018","1805":"2018","1806":"2018","1807":"2018","1808":"2018","1809":"2018","1810":"2018","1811":"2018","1812":"2018"},"link_experiencia":{"0":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/2_comissao-intergestores-regional-do-jurua-e-tarauaca-envira-cir-com-um-toque-do-apoiador","1":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/4_saude-itinerante-de-mancio-lima-levando-saude-as-comunidades-rurais-ribeirinhas","2":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1_estrategia-para-a-gestao-do-cuidado-em-saude-atraves-de-uma-banda-musical-de-idosos-da-comunidade","3":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/3_dengue-aqui-nao","4":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/9_oficina-integrada-de-cuidado-as-criancas-com-sindrome-congenita-do-zika-virus-e-suas-familias","5":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/10_impacto-da-assistencia-de-enfermagem-em-domicilio-a-pacientes-com-feridas-na-atencao-basica","6":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/7_monitoramento-dos-indicadores-do-previne-brasil-e-o-impacto-na-qualificacao-dos-servicos-de-saude","7":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/11_tv-cosems-al-ferramenta-de-valorizacao-do-sus-e-educacao-permanente-para-gestao-municipal","8":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/6_identificacao-de-clusters-e-treinamento-em-servico-estrategias-para-abordagem-da-hanseniase","9":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/5_projeto-semeadores-da-paz-prevenir-a-violencia-e-cuidar-da-minha-saude","10":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/8_projeto-superacao-assistencia-especializada-no-atendimento-de-pacientes-com-fibromialgia","11":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/15_nucleo-de-apoio-a-saude-do-municipio-de-barcelos-em-substituicao-ao-modelo-de-casa-de-apoio","12":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/12_preventivo-em-suas-maos","13":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/17_os-apoiadores-do-cosems-nas-curvas-dos-rios-do-amazonas-impacto-das-acoes-de-eps","14":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/13_do-ribeirinho-ao-urbano-na-construcao-do-plano-municipal-de-saude-uma-experiencia-participativa","15":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/14_conferencias-locais-de-saude-estrategias-de-educacao-permanente-para-o-plano-municipal-de-saude","16":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/16_os-desafios-da-coleta-do-teste-do-pezinho-em-tempo-de-pandemia","17":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/20_sorriso-legal-reestabelecendo-a-funcao-autoestima-autoconfianca-e-a-estetica-bucal-dos-pacientes","18":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/21_cuidado-de-pessoas-com-doencas-cronicas-e-de-gravidas-em-periodo-de-enchentes","19":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/18_mobiliza-cosems-ap-oficinas-de-qualificacao-nos-municipios-do-amapa-programa-previne-brasil","20":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/19_brincar-para-eliminar-integracao-vig-ambiental-e-atencao-basica-na-prevencao-da-malaria-nas-escolas","21":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/32_implantacao-do-nucleo-de-educacao-permanente-em-saude-no-municipio-de-acajutiba-ba","22":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/23_acesso-avancado-quebrando-paradigmas-de-agendamento-de-consultas-na-aps-de-camacari-ba","23":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/41_programa-viver-bem-campo-formoso","24":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/36_a-equoterapia-como-abordagem-multidisciplinar-para-criancas-e-adolescentes-com-deficiencia","25":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/25_gerenciamento-de-hipertensos-e-diabeticos-atendidos-na-emergencia-e-sua-interface-com-atencao-basica","26":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/31_o-acolhimento-pedagogico-como-dispositivo-para-qualificar-os-trabalhadores-da-atencao-basica","27":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/37_nasf-experiencia-com-grupo-de-estimulacao-precoce-em-criancas-com-microcefalia-e-paralisia-cerebral","28":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/24_projeto-ambulante-seguro-uma-experiencia-de-melhorias-sanitaria-no-comercio-ambulante-de-alimentos","29":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/34_planejaps-cirandas-debates-afetos-e-atos-na-tessitura-da-aps-com-todos-e-para-todos-itabuna-ba","30":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/43_entao-e-natal-chuvas-enchente-sindrome-gripal-e-o-apoio-institucional-cosems-ba","31":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/40_monitoramento-e-teleatendimento-estrategias-utilizadas-no-acompanhamento-de-casos-durante-a-pandemia","32":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/42_promocao-a-saude-mental-dos-adolescentes-relato-de-uma-experiencia-em-mairi-ba","33":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/28_a-descentralizacao-dos-exames-basicos-para-as-unidades-de-saude-do-municipio-de-miguel-calmon-ba","34":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/39_transformacao-da-comunidade-quilombola-boi-do-municipio-de-pindai-a-partir-da-acessibilidade-no-sus","35":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/27_cuidado-farmaceutico-para-diabeticos-insulino-dependentes-em-ponto-novo-ba","36":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/38_ampliacao-na-oferta-do-metodo-contraceptivo-de-longa-duracao-no-municipio-de-porto-seguro","37":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/33_saude-bucal-ao-alcance-de-todos-atendimento-odontologico-noturno-chega-as-comunidades-rurais","38":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/30_espacos-coletivos-como-dispositivos-do-apoio-institucional-para-fortalecimento-da-aps-no-extremo-sul","39":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/44_o-protagonismo-do-cosems-no-fortalecimento-da-rede-de-atencao-a-pessoa-com-drc-atraves-do-sisnefro","40":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/26_a-importancia-do-controle-das-despesas-da-secretaria-municipal-de-saude-de-santo-estevao-bahia","41":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/29_implantacao-da-escola-de-educacao-permanente-em-saude-perspectiva-de-uma-praxis-transformadora","42":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/22_o-projeto-teabraca-do-lado-de-fora-olhando-para-dentro-de-quem-vive-com-autismo-em-ubaitaba","43":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/35_programa-af-mais-perto-assistencia-farmaceutica-integrada-a-atencao-basica-cuidando-das-pessoas","44":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/50_programa-de-avaliacao-e-certificacao-municipal-da-atencao-basica-experiencia-do-municipio-do-crato","45":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/52_atuacao-da-atencao-basica-de-eusebio-no-enfrentamento-do-novo-coronavirus-relato-de-experiencia","46":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/55_cosems-interativo-atualiza-estrategia-do-apoiador-no-alcance-de-metas-do-previne-brasil","47":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/56_sala-de-situacao-do-apoiador-estrategia-de-monitoramento-oportuno","48":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/54_implantacao-do-acolhimento-com-classificacao-de-risco-no-hospital-municipal-dom-aloisio-lorscheider","49":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/49_monitoramento-vacinal-em-tempo-real","50":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/53_equipes-de-apoiadores-de-desempenho-eades-estreitando-lacos-melhorando-resultados","51":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/46_flash-de-esperanca-como-estrategia-de-resgate-do-autocuidado-em-usuarios-do-servico-de-saude-mental","52":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/45_olha-a-rural-da-vacina-chegando-promovendo-a-garantia-de-acesso-as-vacinas-contra-a-covid-19","53":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/47_projeto-coala-a-integralidade-do-cuidado-ao-recem-nascido-prematuro-na-atencao-primaria","54":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/51_centro-integrado-de-atendimento-ao-caminhoneiro-no-municipio-de-tabuleiro-do-norte-ce","55":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/48_saude-na-roca-uma-acao-intersetorial","56":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/334_mapas-da-saude-busca-de-unidades-basicas-pelos-cidadaos-e-gestao-de-saude-no-territorio-do-df","57":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/335_aplicativo-nnd-hrt","58":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/336_cuidando-da-dor-aprendendo-a-minimizar-as-dores-na-coluna-uma-abordagem-na-atencao-primaria","59":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/60_unidade-de-qualidade-de-vida-promovendo-saude-e-qualidade-de-vida-em-cachoeiro-de-itapemirim-es","60":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/57_odontologia-no-hospital-geral-de-linhares-hgl-uma-estrategia-para-a-integralidade-na-saude-bucal","61":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/62_impacto-dos-apoiadores-na-alimentacao-do-digisus-com-o-plano-municipal-de-saude-e-rag","62":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/58_proef-on-line-saude-e-movimento-na-sua-tela","63":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/59_estrategias-de-monitoramento-dos-indicadores-do-programa-previne-brasil-em-venda-nova-do-imigrante","64":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/61_jardins-terapeuticos-e-hortas-urbanas-comunitarias-estrategias-para-promocao-da-saude-em-vitoria","65":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/68_promovendo-integralidade-e-equidade-a-saude-na-populacao-negra-e-quilombola-em-cachoeira-dourada","66":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/64_um-novembro-alem-do-azul-a-busca-pela-adesao-e-cuidado-da-populacao-masculina-em-goianapolis-go","67":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/73_painel-icsap-cosems-go-ferramenta-de-gestao-para-os-municipios-goianos","68":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/63_comissao-intergestores-de-inhumas-go-cooperacao-e-corresponsabilizacao-na-rede-de-atencao-a-saude","69":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/69_equipe-multiprofissional-da-atencao-primaria-a-saude-nas-escolas-publicas-de-itumbiara","70":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/66_fotobiomodulacao-no-tratamento-de-lesao-por-pressao-decorrente-de-internacao-a-longo-prazo","71":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/67_incentivando-o-mais-simples-em-busca-de-melhores-resultados-aleitamento-materno","72":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/70_inovacao-do-processo-regulatorio-no-municipio-de-rio-verde-go","73":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/71_acoes-da-aps-frente-a-pandemia-provocada-pela-covid-19-experiencia-em-rio-verde-goias-brasil","74":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/72_educacao-em-saude-na-humanizacao-do-cuidado-a-saude-da-populacao-em-situacao-de-rua","75":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/65_acoes-multiprofissionais-em-saude-uroginecologica-de-mulheres-sanjoanenses-objetivos-e-condutas","76":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/74_articulacao-interfederativa-como-apoio-na-qualificacao-do-planejamento-na-regiao-serra-da-mesa-go","77":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/76_implantacao-de-um-centro-de-referencia-em-saude-da-mulher-em-um-municipio-maranhense","78":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/80_tecendo-a-rede-de-atencao-para-reestruturacao-da-linha-de-cuidado-materno-em-sao-jose-de-ribamar","79":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/77_projeto-saude-na-sua-porta-servicos-de-saude-para-as-comunidades-da-zona-rural-dificil-acesso","80":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/78_projeto-movimente-se-educacao-em-saude-com-usuarios-de-uma-unidade-basica-de-saude-de-sao-luis-ma","81":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/81_implantacao-do-servico-de-terapias-integrativas-no-hospital-municipal-djalma-marques-socorrao-i","82":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/82_fortalecimento-das-acoes-de-equidade-direcionadas-as-pessoas-com-albinismo-no-municipio-de-sao-luis","83":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/83_importancia-das-praticas-integrativas-e-complementares-em-saude-na-atencao-basica-projeto-mexa-se","84":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/75_servico-especializado-de-reabilitacao-de-criancas-na-atencao-basica-em-sao-luis-gonzaga-do-maranhao","85":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/79_hanseniase-em-tempos-de-covid-19-alternativas-para-uma-busca-ativa-em-vitoria-do-mearim-ma","86":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/84_o-programa-municipal-de-acompanhamento-de-pacientes-com-transtorno-do-espectro-autista-em-ze-doca","87":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/122_a-gestao-da-saude-ao-alcance-de-todos-o-municipio-de-alterosa-definiu-como-meta-levar-informacoes","88":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/102_unidade-de-acolhimento-provisorio-para-idosos-a-estrategia-intersetorial-que-salvou-muitas-vidas","89":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/113_acolhendo-na-pratica-indiferente-da-distancia","90":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/125_o-bi-da-divida-do-fes-mg-desenvolvido-pelo-cosems-mg-e-o-grande-acordo-para-o-seu-pagamento","91":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/97_impacto-das-qualificacoes-em-ventilacao-mecanica-no-manejo-do-paciente-com-covid-19-em-minas-gerais","92":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/94_criando-ferramentas-para-alcancar-os-4-eixos-do-financiamento-do-previne-brasil","93":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/86_soroprevalencia-para-sars-cov-2-em-residentes-de-betim-mg-2020","94":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/96_compra-consorciada-de-medicamentos-na-qualificacao-da-assistencia-farmaceutica-municipal","95":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/121_programa-municipal-saude-da-mulher-conego-marinho","96":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/91_planejamento-e-monitoramento-de-recursos-financeiros-como-estrategia-para-otimizacao-de-gastos","97":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/106_implementacao-de-instrumentos-de-controle-demigrafico-e-seus-impactos-na-vacinacao-contra-covid-19","98":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/111_emergencia-covid-19-acao-prevencao-e-monitoramento","99":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/109_recuperacao-de-pacientes-pos-covid-atraves-de-atendimento-multiprofissional-e-pics-em-doresopolis","100":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/124_aplicacao-de-recurso-financeiro-proprio-na-montagem-hospital-covid","101":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/88_processo-de-trabalho-na-atencao-primaria-para-adequacao-dos-indicadores-do-previne-brasil","102":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/101_atuacao-da-comissao-de-farmacia-e-terapeutica-cft-no-ambito-do-sus-de-itabira-mg","103":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/104_acoes-estrategicas-para-a-construcao-do-plano-municipal-de-saude","104":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/120_o-comite-municipal-de-enfrentamento-a-covid-19-e-o-papel-da-sociedade-no-controle-da-pandemia","105":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/100_termo-de-cooperacao-como-estrategia-de-viabilizar-as-cirurgias-ortopedicas-na-micro-de-malacacheta","106":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/119_desentraves-das-relacoes-institucionais-com-foco-na-des-judicializacao-do-direito-a-saude","107":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/87_sistema-e-sus-aps-como-poderosa-ferramenta-de-gestao-da-estrategia-saude-da-familia","108":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/85_implantacao-de-ferramenta-de-cadastro-e-autorizacao-de-procedimentos-oncologicos-em-montes-claros","109":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/114_floresca-promocao-dos-cuidados-multidiciplinar-nas-praticas-em-saude-da-mulher","110":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/116_governanca-na-atencao-a-saude","111":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/115_cuidando-melhor-em-casa-uso-de-plataformas-digitais-como-ferramenta-para-auxiliar-os-cuidadores","112":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/123_a-pratica-do-lu-jong-yoga-tibetano-no-sus-em-para-de-minas-mg-no-periodo-da-pandemia-de-covid-19","113":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/108_o-desafio-da-manutencao-e-fortalecimento-do-controle-social-na-pandemia","114":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/89_estrategia-de-encaminhamento-de-urgencias-de-baixo-risco-atraves-da-integracao-entre-aps-e-upa","115":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/103_mais-saude-menos-medicacao-com-enfase-na-saude-do-trabalhador","116":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/110_desburocratizacao-e-ampliacao-do-acesso-ao-dispositivo-intrauterino-no-municipio-de-pirapora-mg","117":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/99_implantacao-da-sala-de-situacao-em-saude-em-centro-de-atencao-especializada-no-norte-de-minas-gerais","118":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/118_projeto-ensinando-se-aprende","119":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/92_impacto-na-incidencia-de-dengue-em-pocrane-mg-apos-o-uso-de-poecilia-reticulata-uma-retrospectiva","120":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/117_des-judicializacao-da-saude-uma-experiencia-do-municipio-de-ponte-nova-mg","121":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/107_o-alcance-das-metas-do-previne-brasil-pela-aps-do-municipio-de-pres-jusc-mg-apesar-dos-desafios","122":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/112_previsao-epidemiologica-para-a-organizacao-da-rede-municipal-de-assistencia-contra-a-sars-cov2","123":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/105_experiencias-de-implantacao-e-implementacao-de-gerentes-de-unidades-gerentes-de-territorio-da-ab","124":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/93_supervisao-clinico-institucional-no-centro-de-atencao-psicossocial-e-na-rede-de-atencao-psicossocial","125":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/98_judicializacao-em-sao-domingos-das-dores-estrategias-de-gestao-utilizadas-para-findar-os-casos","126":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/90_como-manter-se-motivado-em-um-mundo-desmotivado-um-olhar-do-gth-sobre-os-processos-de-trabalho","127":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/95_aps-efetiva-controle-dos-encaminhamentos-da-mac-para-tfd","128":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/130_comunidade-rural-em-tempos-de-pandemia-uma-integracao-de-acoes","129":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/129_implantacao-da-rede-de-atencao-e-prevencao-ao-suicidio-de-anastacio-ms-uma-realidade-possivel","130":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/128_a-contribuicao-do-planificasus-no-processo-de-trabalho-da-unidade-laboratorio-de-aquidauana-ms","131":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/126_povo-das-aguas-a-busca-da-equidade-em-saude-nas-aguas-do-pantanal-sul-matogrossense","132":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/127_estimulacao-para-criancas-com-dificuldade-de-linguagem-pos-pandemia","133":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/137_matriciamento-em-hanseniase-na-atencao-basica","134":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/135_estrategias-de-fortalecimento-dos-apoiadores-regionais-do-cosems-mt","135":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/139_implementacao-da-gestao-estrategica-no-sistema-de-planejamento-controle-e-avaliacao-para-a-melhoria","136":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/131_desenvolvimento-institucional-cosems-mt","137":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/132_mobilizacao-do-cosems-mt-atraves-do-acolhimento-regional","138":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/136_projeto-eu-vejo-uma-mulher-forte-promovendo-a-autoestima-feminina-em-uma-unidade-basica-de-saude","139":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/143_sobrevoando-e-desbravando-o-mundo-desconhecido-do-mosquito-aedes-aegypti-no-municipio-de-juina","140":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/142_a-insercao-de-dispositivo-intrauterino-diu-na-atencao-primaria-a-saude-em-lucas-do-rio-verde-mt","141":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/134_arteterapia-e-mente-saudavel-para-mulheres-rurais-do-municipio-de-novo-horizonte-do-norte","142":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/133_maeravilhosas","143":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/138_alta-responsavel-dos-pacientes-da-uti-neontal-do-hr-sorriso-um-trabalho-interinstitucional","144":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/141_reorganizacao-do-processo-de-trabalho-de-uma-equipe-da-aps-na-melhoria-do-cuidado-a-comunidade-rural","145":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/140_trabalhador-em-foco-abordagem-multidisciplinar-aplicada-ao-profissional-do-sus-da-sms-agua-boa-mt","146":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/149_projeto-conectacs-pela-organizacao-dos-servicos-na-onda-digital","147":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/144_o-projeto-telemedicina-cosems-pa-como-estrategia-de-oferta-de-consultas-especializadas","148":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/148_consultorio-farmaceutico-e-praticas-integrativas-complentares-na-atencao-primaria-em-belem-pa","149":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/146_organizacao-do-sistema-de-regulacao-ras-visando-a-equidade-do-acesso-a-servicos-em-canaa-dos-carajas","150":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/152_episiotomia-zero-nas-praticas-obstetricas-de-um-cpn-peri-hospitalar-no-norte-do-brasil","151":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/153_uso-de-plantas-medicinais-e-fitoterapicos-em-centro-de-parto-normal-do-municipio-de-castanhal-pa","152":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/147_beneficios-da-fisioterapia-aquatica-e-da-musicoterapia-na-melhora-da-qualidade-de-vida-de-idosos","153":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/150_o-acolhimento-e-a-estimulacao-precoce-da-crianca-com-sinais-do-transtorno-do-espectro-autista-no-sus","154":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/154_inovacao-acesso-e-integralidade-nova-rede-de-cuidado-como-estrategia-de-enfrentamento-a-covid-19","155":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1185_inovacao-acesso-e-integralidade-uma-nova-rede-de-cuidado-como-estrategia-de-enfrentamento-a-covid","156":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/145_fisioterapia-mais-perto-de-voce","157":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/151_programa-de-acao-para-controle-da-malaria-pacm-uma-acao-pratica-no-municipio-de-vitoria-do-xingu","158":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/157_utilizacao-de-redes-sociais-pelos-acs-como-ferramentas-de-trabalho-na-vacinacao-contra-a-covid-19","159":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/161_a-educacao-permanente-como-ferramenta-de-gestao-e-qualidade-na-saude","160":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/162_a-qualidade-do-acesso-de-gestantes-aos-servicos-de-saude-bucal-em-cabedelo-pb-em-tempos-de-pandem","161":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/163_projeto-resgatando-sorrisos","162":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/156_resgatando-os-sorrisos-especiais-um-conceito-no-atendimento-odontologico-dos-pacientes-especiais","163":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/160_insercao-do-diu-na-aps-estrategias-de-ampliacao-da-assistencia-e-acesso-em-saude-reprodutiva","164":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/165_cosems-e-rede-colaborativa-um-olhar-integrado-na-capilarizacao-do-apoio-tecnico-a-gestao-municipal","165":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/158_laboratorio-vivo-fortalecendo-intersetorialidade-na-prevencao-das-arboviroses-em-junco-do-serido-pb","166":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/155_um-olhar-sobre-o-trabalho-intersetorial-da-gapm-smds-e-sesau-no-municipio-de-queimadas-pb","167":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/159_alternativa-no-controle-da-pandemia-monitoramento-e-acompanhamento-atraves-de-teleatendimento","168":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/164_controle-da-leishmaniose-visceral-canina-no-municipio-de-zabele-paraiba-brasil","169":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/170_farmacia-viva-modelo-de-referencia-na-implantacao-no-municipio-de-afogados-da-ingazeira","170":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/166_colegiado-de-planejamento-integrado-com-todas-as-coordenacoes-e-direcoes-em-saude-floresta-pe","171":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/173_agendamento-vacinacao-contra-a-covid-19-o-vem-vacina-garanhuns-e-os-desafios-para-sua-implantacao","172":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/176_coapes-jg-quatro-anos-de-implementacao-e-suas-contribuicoes-para-a-rede-municipal-de-saude","173":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/169_integracao-entre-atecao-basica-e-a-atencao-especializada-para-teste-da-linguinha-em-petrolina-pe","174":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/172_complementaridade-da-participacao-privada-ao-sus-reversao-de-debitos-de-iss-em-acoes-de-saude","175":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/175_impacto-da-acupuntura-nos-disturbios-de-dor-e-ansiedade-pos-covid19-relato-de-experiencia","176":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/168_a-atuacao-da-rede-colaborativa-conasems-cosems-nos-espacos-de-governanca-regional-de-pernambuco","177":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/174_gestao-por-resultados-relato-da-implantacao-na-secretaria-de-saude-do-recife-pe","178":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/171_projeto-movimento-construindo-um-futuro-saudavel","179":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/167_central-previne-brasil-monitoramento-dos-indicadores-de-desempenho-da-atencao-primaria-a-saude","180":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/178_relato-de-caso-humanizando-promovendo-e-semeando-o-amor-atraves-do-pre-natal-odontologico","181":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/183_expansao-da-planificacao-na-cidade-de-floriano-pi-oportunidades-e-desafios","182":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/180_enfrentamento-as-drogas-em-um-municipio-do-piaui-um-relato-de-experiencia","183":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/185_atuacao-interprofissional-na-perspectiva-de-minimizar-a-judicializacao-na-garantia-de-medicamentos","184":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/182_implantacao-da-logistica-reversa-de-residuos-de-medicamentos-no-municipio-de-oeiras-piaui","185":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/179_reabilitacao-no-pos-covid-19-no-municipio-de-santo-inacio-do-piaui","186":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/181_a-facilidade-do-acesso-das-gestantes-a-equipe-saude-da-familia-pelo-aplicativo-whatsapp","187":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/177_informacao-em-saude-estrategia-de-gestao-em-teresina-pi","188":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/186_cuidado-ampliado-a-saude-do-homem-na-aps-de-teresina-o-ambulatorio-masculino-da-ubs-codipi","189":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/187_estrategia-interinstitutional-de-apoio-aos-municipios-com-baixo-isf-na-regiao-de-saude-serra-da-cap","190":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/184_mundo-azul-acolher-para-entender-grupo-de-apoio-a-profissionais-cuidadores-e-pessoas-autista","191":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/207_matriciamento-psiquiatrico-na-upa-atendimento-de-saude-mental-na-urgencia-e-emergencia-clinica","192":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/202_1a-mostra-de-experiencias-exitosas-do-municipio-de-capanema-pr","193":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/209_impacto-das-acoes-de-assistencia-farmaceutica-nas-casas-de-acolhimento-do-municipio-de-colombo","194":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/200_o-caps-no-processo-do-matriciamento-da-saude-mental-na-atencao-basica","195":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/201_implantacao-de-um-nucleo-do-consorcio-intermunicipal-de-saude-do-oeste-do-parana-em-corbelia-pr","196":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/188_educacao-permanente-em-saude-como-estrategia-para-qualificacao-do-apoio-a-gestao-municipal-de-saude","197":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/194_intensificacao-do-tratamento-do-diabetes-de-pessoas-entre-40-e-50-anos-na-aps-em-curitiba","198":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/197_regulacao-de-acesso-na-rede-de-atencao-a-saude-da-mulher-no-sus-curitiba-atraves-da-telerregulacao","199":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/204_o-apoio-do-apoio-a-experiencia-dos-apoiadores-da-macrorregiao-leste-do-parana","200":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/206_intervencao-mediada-pelos-pais-como-de-estrategia-de-cuidado-para-pessoas-com-tea-no-sus","201":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/208_unidade-de-estabilizacao-psiquiatrica-implantacao-de-servico-de-urgencia-emergencia-em-saude-mental","202":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/210_vacinacao-em-ilhas-e-comunidades-tradicionais-remotas-e-isoladas-em-guaraquecaba-parana","203":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/191_vinculos-e-afetos","204":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/205_programa-de-qualificacao-e-apoio-as-equipes-municipais-de-planejamento-e-gestao-progestao","205":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/198_organizacao-do-servico-de-saude-bucal-de-mangueirinha-pr","206":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/189_conhecer-para-acolher-territorializacao-e-classificacao-de-risco-individual-e-familiar","207":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/190_atendimento-odontologico-a-alunos-da-apae-foco-na-prevencao","208":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/196_projeto-cnv-controle-natural-de-vetores","209":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/192_interface-entre-servicos-da-rede-de-atencao-a-saude-de-palotina-pr-a-informacao-em-tempo-oportuno","210":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/195_grupo-dor-cronica-e-fibromialgia-no-nucleo-de-apoio-a-saude-da-familia-no-municipio-de-palotina","211":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/199_educacao-sexual-para-prevencao-da-gravidez-precoce-e-ist-aids-no-colegio-estadual-pato-bragado","212":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/203_intersetorialidade-dos-servicos-como-estrategia-para-o-sucesso-na-amamentacao","213":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/193_vigilancia-em-saude-do-trabalhador-numa-empresa-de-residuos-reciclaveis-no-oeste-do-parana","214":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/214_implantacao-da-clinica-de-cannabis-sativa-beija-flor-no-municipio-de-armacao-dos-buzios-rj","215":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/211_formacao-em-saude-como-ferramenta-para-tracar-a-rede-de-cuidados-em-atencao-psicossocial-no-carmo-rj","216":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/216_plano-institucional-no-contexto-das-violencias-servico-humanizado-no-hospital-e-a-rede-de-cuidados","217":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/212_planejamento-local-articulado-a-agenda-2030-a-experiencia-no-territorio-de-quissama-rj","218":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/217_a-estrategia-de-apoio-do-cosems-rj-10-anos-de-atuacao-no-territorio-fluminense","219":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/218_observatorio-de-politicas-de-saude-no-estado-do-rio-de-janeiro-uma-inovacao-do-cosems-rj","220":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/215_programa-mamae-vassourense-como-politica-publica-de-incentivo-a-saude-materno-infantil","221":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/213_a-terapia-comunitaria-online-em-volta-redonda-da-implantacao-aos-resultados-em-um-ano-de-projeto","222":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/223_a-vigilancia-ambiental-integrada-a-tecnologia-no-municipio-de-boa-saude-rn","223":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/222_realizacao-do-curso-da-iniciativa-hospital-amigo-da-crianca-durante-a-pandemia-de-covid-19","224":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/224_a-vacinacao-volante-como-estrategia-para-fortalecimento-das-praticas-de-cuidado-em-saude","225":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/225_atuacao-da-rede-colaborativa-no-apoio-ao-projeto-vivencias-do-sus-nos-recantos-potiguares","226":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/227_o-luto-infantil-na-pandemia-da-covid-19-e-o-entrelacos-como-instrumento-de-elaboracao-da-perda","227":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/229_ponto-do-cuidado-levando-saude-para-alem-dos-muros-da-unidade-basica-de-saude","228":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/219_novas-tecnologias-na-atencao-psocissocial-estrategias-do-centro-de-convivencia-e-cultura-de-natal-e","229":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/220_a-ludicidade-do-audiovisual-como-facilitador-no-aconselhamento-pre-teste-rapido-para-ist","230":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/226_aplicacao-da-ultrassonografia-point-of-care-pocus-na-medicina-de-familia-e-comunidade","231":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/228_voce-nao-esta-so-qualificacao-do-cuidado-em-saude-mental-e-mitigacao-do-uso-de-psicotropicos","232":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/221_monitorarbo-monitoramento-de-arboviroses-do-municipio-de-parnamirim-rn","233":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/233_integralidade-da-assistencia-a-saude-da-mulher-em-um-ambulatorio-especializado-na-aps-em-buritis-ro","234":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/234_experiencia-no-enfrentamento-ao-covid-19-no-municipio-de-jaru","235":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/231_re-educacao-da-populacao-um-caminho-ate-a-atencao-basica","236":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/230_implantacao-do-sistema-de-informacao-do-samu-porto-velho-vsky-samu-velp-tecnologia","237":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/232_planifica-sus-um-enfoque-no-compartilhamento-do-cuidado-de-gestantes-e-criancas-na-usf-r-aragao","238":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/235_aporte-da-rc-cosems-ro-na-utilizacao-dos-saldos-remanescentes-nos-municipios-entre-2020-a-2021","239":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/236_espaco-cuidar-primeira-infancia-baby-spa","240":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/238_ampliacao-dos-metodos-contraceptivos-na-atencao-primaria-a-saude-de-boa-vista-rr","241":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/239_os-desafios-em-apoiar-o-novo-financiamento-da-atencao-basica-em-terras-do-macunaima","242":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/237_pipoca-com-saude","243":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/246_atuacao-da-vigilancia-em-saude-durante-a-pandemia-na-contencao-da-covid-19-no-municipio-de-bage","244":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/244_implantando-o-horto-municipal-e-semeando-a-energia-das-plantas-no-municipio-de-coqueiros-do-sul","245":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/243_estrategias-para-assegurar-e-humanizar-o-acesso-a-saude-mental","246":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/253_feridas-cronicas-resultados-na-atencao-basica-de-igrejinha","247":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/255_memoria-viva-marau-estrategias-inovadoras-de-cuidado-frente-aos-impactos-da-pandemia-da-covid-19","248":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/250_implantacao-do-consultorio-farmaceutico-para-acompanhamento-de-pacientes-diabeticos-em-nova-padua-rs","249":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/261_tecnologia-aplicada-aos-servicos-de-saude-carta-de-referencia-eletronica","250":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/259_atuacao-dos-profissionais-do-nasf-ab-na-reabilitacao-pos-covid-19-no-municipio-de-osorio","251":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/260_bonde-da-vacina-estrategias-de-busca-ativa-para-vacinacao-contra-covid-19-e-influenza","252":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/252_o-trabalho-em-rede-do-consultorio-na-rua-de-pelotas-para-a-imunizacao-de-pessoas-em-situacao-de-rua","253":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/254_servico-de-porta-da-entrada-no-presidio-regional-de-pelotas","254":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/240_estrategias-de-atuacao-do-nucleo-de-apoio-e-assessoria-tecnica-naast-nas-regioes-do-rs","255":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/241_o-papel-dos-apoiadores-regionais-do-cosems-rs-no-planejamento-regional-integrado-no-estado-do-rs","256":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/242_vacinacao-itinerante-para-pessoas-em-situacao-de-rua-desafios-na-pandemia-de-covid-19","257":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/256_informatizacao-da-assistencia-farmaceutica-transparencia-economia-e-sustentabilidade","258":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/258_desfluoretacao-de-aguas-naturais-em-restinga-seca-rs","259":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/247_aplicacao-da-tecnica-de-mapas-dinamicos-para-estudo-da-epidemia-covid-em-rio-grande-rs","260":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/248_estudo-comparado-de-ambito-regional-e-nacional-do-impacto-da-epidemia-covid-em-rio-grande","261":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/257_estruturacao-do-nucleo-de-atendimento-pos-covid-no-municipio-de-santa-maria-relato-de-experiencia","262":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/245_eucacao-permanente-em-saude-para-o-acolhimento-de-criancas-na-vacinacao-contra-covid-19","263":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/249_radio-cabeca-de-viamao-possibilidades-e-alcances-do-webcuidado-em-saude-mental","264":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/251_gip-refazendo-a-vida-das-pessoas-o-cuidado-integral-dentro-das-escolas","265":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/266_equidade-no-sus-por-meio-da-articulacao-regional-saude-mental-indigena","266":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/263_motolancia-samu-192-de-balneario-camboriu-um-dispositivo-de-assistencia-e-integracao-municipal","267":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/265_o-centro-de-saude-do-idoso-e-a-reorganizacao-da-assistencia-durante-a-pandemia-covid-19","268":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/267_experiencia-no-controle-da-covid-19-em-ilpis-no-periodo-de-pandemia-no-municipio-de-cunha-pora-sc","269":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/282_a-contribuicao-do-cosems-sc-na-melhoria-do-acesso-a-informacao-e-resposta-a-pandemia","270":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/283_transformando-dados-em-sabedoria-o-uso-de-um-painel-de-informacoes-na-estrategia-apoiador-cosems-sc","271":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/269_reorganizacao-da-assistencia-ao-pre-natal-na-aps","272":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/274_insercao-do-centro-de-reabilitacao-cardiopulmonar-na-aps-no-municipio-de-guaramirim-sc","273":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/280_integralidade-da-assistencia-em-saude-implantacao-das-pics-no-muniipio-de-ibirama","274":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/278_grupo-reflexivo-de-genero-e-masculinidade","275":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/281_ampliacao-do-planejamento-familiar-oferta-de-contraceptivo-subdermico-no-municipio-de-itajai","276":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/268_vacinacao-agendada-contra-a-covid-19-em-joinville-um-processo-100-digital-e-humanizado","277":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/270_inclusao-de-medicamentos-opioides-na-resme-por-atuacao-da-camara-tecnica-de-assistencia-farmaceutica","278":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/275_programa-de-gestao-regionalizada-da-judicializacao-da-saude-progrejus","279":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/273_estrategias-desenvolvidas-por-uma-ubs-para-aumentar-a-adesao-a-coleta-do-exame-preventivo","280":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/264_planejamento-em-saude-da-elaboracao-do-plano-municipal-a-gestao-do-fundo-de-saude-de-pomerode","281":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/272_campanha-de-vacinacao-uma-parceria-entre-a-gerencia-de-comunicacao-e-a-secretaria-de-saude","282":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/277_implantacao-da-ozonioterapia-como-novo-recurso-terapeutico-da-fisioterapia-no-municipio-de-sangao-sc","283":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/271_valorizacao-da-vida-campanha-setembro-amarelo","284":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/279_implantacao-do-ambulatorio-para-o-tratamento-de-feridas","285":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/262_perfil-e-prognostico-dos-pacientes-atendidos-na-fisioterapia-implantacao-do-metodo-pilates-no-sus","286":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/276_vacinacao-itinerante-uma-estrategia-para-alcance-da-cobertura-vacinal","287":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/284_implantacao-da-central-de-regulacao-de-leitos-em-tempos-de-covid19-garantia-de-acesso-qualificado","288":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/285_estrategias-para-vacinacao-contra-a-covid-19-em-aracaju-planejamento-trabalho-e-comunicacao","289":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/287_projeto-testaju-fortalecimento-da-vigilancia-em-saude-no-monitoramento-da-covid-19-em-aracaju-se","290":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/289_o-protagonismo-do-cosems-se-nas-relacoes-institucionais","291":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/288_previne-n-sra-das-dores-se-do-monitoramento-dos-indicadores-a-gestao-colegiada-com-trabalhadores","292":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/286_seminario-de-mostra-de-projetos-em-saude-pirambu-aqui-tem-sus","293":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/297_campanha-de-vacinacao-covid-19-no-municipio-de-assis-um-relato-de-experiencia","294":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/320_vacinacao-contra-covid-na-populacao-em-situacao-de-rua-e-de-abrigo","295":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/299_estrategias-multidisciplinares-e-humanizadas-no-sus-e-impacto-na-reducao-da-judicializacao-da-saude","296":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/295_desenvolvimento-de-um-software-para-acesso-e-sistematizacao-para-a-vacinacao-contra-a-covid-19","297":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/319_da-invisibilidade-a-visibilidade-da-populacao-transexual-no-ambulatorio-e-possivel","298":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/294_instrumentos-de-planejamento-do-sus-estrategias-para-a-construcao-participativa-e-democratica","299":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/317_fortalecimento-da-atencao-primaria-a-saude-rodas-de-conversa-como-estrategia-de-educacao-permanente","300":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/322_atestado-sanitario-vigilancia-em-saude-na-prevencao-da-disseminacao-do-sars-cov-2","301":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/309_alta-responsavel-e-acompanhamento-pela-emad-no-contexto-da-pandemia-da-covid-19","302":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/302_violencias-autoprovocadas-e-a-pandemia-de-covid-19-novas-pactuacoes-necessarias","303":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/318_criacao-e-automacao-de-dashboard-de-acompanhamento-da-pandemia-de-sars-cov-2-no-software-power-bi","304":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/301_grupo-terapeutico-emocoes-saudaveis-e-pilates-infantil-na-atencao-basica","305":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/312_educacao-permanente-em-saude-uma-estrategia-para-implementar-o-programa-cidades-saudaveis","306":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/304_uso-da-tecnologia-para-otimizacao-do-atendimento-e-geracao-de-indicadores-no-ceaf-jundiai","307":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/310_plano-municipal-de-saude-de-jundiai-consolidacao-da-construcao-coletiva","308":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/298_programa-de-fortalecimento-pos-covid-19-no-municipio-de-juquia-sp","309":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/306_saude-rural-ampliacao-do-acesso-as-comunidades-rurais-no-contexto-da-pandemia-da-covid19","310":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/290_servico-odontologico-de-urgencia-e-sua-integracao-com-a-rede-de-atencao-a-saude-bucal","311":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/303_fala-saude-mental-uma-nova-estrategia-de-aproximacao-vinculo-e-comunicacao-no-caps-de-registro-sp","312":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/323_a-vacinacao-contra-covid-19-desafios-da-organizacao-de-recursos-humanos","313":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/326_contextualizacao-historica-da-politica-de-promocao-protecao-e-apoio-ao-aleitamento-em-ribeiraopreto","314":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/314_acompanhamento-interdisciplinar-de-bebes-de-maes-infectadas-com-sars-cov-2-durante-a-gestacao","315":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/291_grupo-de-psicoterapia-com-enlutados-movimentando-se-atraves-da-dor","316":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/311_enfrentamento-a-covid-nas-escolas-de-santana-de-parnaiba-sp-o-pse-como-protagonista","317":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/307_reduzindo-danos-e-protegendo-vidas-cuidado-as-gestantes-em-situacao-de-rua-usuarias-de-spa","318":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/292_a-experiencia-da-vacinacao-desenvolvida-no-enfrentamento-dos-casos-de-sarampo-em-navio-de-cruzeiro","319":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/315_construcao-do-plano-municipal-de-educacao-permanente-em-saude-em-santos-sp","320":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/293_o-projeto-desacelera-percebendo-a-vida-com-outro-ritmo-na-academia-da-saude","321":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/305_violencia-na-atencao-basica-a-classificacao-de-risco-como-apoio-ao-monitoramento-do-cuidado-em-rede","322":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/313_projeto-filipeta-digital-sbc","323":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/300_estrategia-de-atendimento-da-unidade-de-referencia-a-saude-do-idoso-carandiru-na-pandemia-covid-19","324":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/316_historiacao-da-pandemia-de-covid-19-no-estado-de-sao-paulo-a-visao-do-cosems-sp","325":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/321_cronicas-de-marias-escrevivencias-de-mulheres-que-usam-substancias-psicoativas-na-periferia-de-sp","326":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/324_de-projeto-a-estrategia-movimentos-dispositivos-e-decisao-politica-para-sustentabilidade-do-apoio","327":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/325_apoio-municipal-ao-processo-de-planejamento-e-gestao-orcamentaria-do-sus-em-tempos-de-pandemia","328":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/296_um-lugar-para-chamar-de-seu-implantacao-da-c-a-s-a-do-adolescente-em-taboao-da-serra","329":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/308_inquerito-imunoepidemiologico-de-covid-19-em-zona-rural-do-municipio-de-tambau-sp","330":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/330_desafios-do-sus-cardiologia-pediatrica-de-sucesso-no-hospital-municipal-de-araguaina-hma","331":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/333_forum-municipal-do-pse-estrategia-de-integracao-e-fortalecimento-entre-saude-e-educacao","332":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/329_viva-levemente-guarai","333":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/332_territorializacao-digital-da-rede-atencao-primaria-da-zona-urbana-do-municipio-de-grupi-to","334":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/328_fortalecimento-da-rede-de-governanca-da-informacao-e-informatica-do-cosems-to","335":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/327_projeto-peso-saudavel","336":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/331_a-contribuicao-do-projeto-terapeutico-singular-pts-no-diagnostico-precoce-de-autismo-na-infancia","337":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1189_assis-brasil-coronavirus-como-a-cidade-fronteirica-enfrentou-uma-demanda-desordenada-de-imigrantes-estrangeiros","338":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1190_monitoramento-centralizado-e-assistencia-descentralizada-a-aps-e-vs-reduzindo-a-transmissao-e-o-agravamento-dos-casos-de-covid19-no-municipio-de-capixaba-ac","339":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1191_unidade-sentinela-para-atendimento-exclusivo-de-sindromes-gripais-e-casos-suspeitos-de-covid19-como-metodo-estrategico-para-reducao-da-disseminacao-e-agravamento-do-coronavirus-em-porto-walter-ac","340":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1186_barreira-sanitaria-como-estrategia-para-retardar-a-entrada-do-coronavirus-e-possibilitar-a-organizacao-da-aps-para-enfrentamento-a-covid19-em-porto-walter-ac","341":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1193_educacao-permanente-e-educacao-em-saude-as-classes-trabalhista-de-atendimento-ao-publico-para-a-prevencao-a-covid19-em-porto-walter-acre","342":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1192_atencao-basica-media-e-complexidade-integrada-para-salvar-vidas-em-tempos-de-pandemia-no-municipio-de-porto-walter-acre","343":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1187_inquerito-soro-epidemiologico-sobre-a-covid-19-no-municipio-de-rio-branco-acre","344":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1194_cuidando-da-saude-da-pessoa-idosa-em-tempos-de-pandemia","345":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1188_xapuri-venceremos-a-covid-19","346":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1201_atencao-especializada-na-unidade-basica-de-saude-diminuindo-o-deslocamento-facilitando-o-acesso-e-possibilitando-a-assistencia-aos-usuarios-do-sus-em-meio-a-pandemia-de-covid-19","347":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1202_saude-do-trabalhador-cuidando-tao-bem-de-voce","348":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1203_a-importancia-da-equipe-multidisciplinar-na-retomada-dos-atendimentos-odontologicos-eletivos","349":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1204_implantacao-de-central-de-atendimento-e-aplicativo-no-enfrentamento-do-novo-coronavirus-em-maceio-alagoas-relato-de-experiencia","350":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1207_cuidando-de-quem-cuida-saude-mental-dos-trabalhadores-da-secretaria-municipal-de-saude-de-maceio","351":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1208_telemonitoramento-dos-casos-de-sindrome-gripal-implantacao-de-estrategia-para-enfrentamento-da-covid-19-na-atencao-primaria-no-municipio-de-maceio","352":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1209_cuidando-de-quem-cuida-lives-no-instagram-como-elemento-de-capacitacao-da-saude-mental-de-maceio","353":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1196_a-urgencia-na-integracao-da-vigilancia-em-saude-e-da-atencao-primaria-com-o-surgimento-da-atual-pandemia-da-covid-19-uma-experiencia-do-municipio-de-murici-alagoas","354":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1195_programa-cuidar-melhor-cuidado-aos-pacientes-pos-alta-hospitalar-pela-covid-19-no-municipio-de-murici-alagoas","355":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1210_bem-me-quer-bem-te-quero-uma-proposta-de-cuidados-para-os-trabalhadores-da-atencao-basica-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19","356":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1205_educacao-em-saude-no-enfrentamento-a-pandemia-da-covid-19-pela-equipe-multidisciplinar-de-saude-indigena-xucuru-kariri-e-tecnicos-da-secretaria-municipal-de-saude","357":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1211_acoes-intersetoriais-na-prevencao-e-controle-da-covid-19","358":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1197_forca-tarefa-de-combate-a-covid-19-uma-acao-conjunta-da-secretaria-municipal-de-saude-ministerio-publico-defensoria-publica-e-policia-militar","359":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1198_comunidade-em-acao-artesas-como-aliadas-a-producao-de-epi-s-para-protecao-de-servidores-e-usuarios-no-enfrentamento-a-covid-19-em-teotonio-vilela-al","360":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1212_abraco-terapeutico-em-tempos-de-pandemia","361":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1199_saude-mental-em-tempos-de-coronavirus-rodas-de-conversa-com-profissionais-de-saude-do-municipio-de-vicosa-al","362":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1206_reinventando-o-cuidado-psicossocial-diante-da-pandemia-a-continuidade-da-assistencia-aos-usuarios-do-caps-de-vicosa-al-por-aplicativo-whatsapp","363":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1200_plantao-psicologico-ofertado-a-comunidade-do-municipio-de-vicosa-al-como-enfrentamento-a-covid-19","364":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1223_planejamento-estrategico-das-acoes-e-servicos-em-saude-no-enfrentamento-do-covid-19-do-municipio-de-autazes-amazonas","365":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1226_saude-ribeirinha-no-gerenciamento-para-organizacao-dos-servicos-de-saude-na-ubs-flutuante-para-enfrentamento-da-covid-19-no-municipio-de-autazes-am","366":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1228_a-intersetorialidade-na-assistencia-a-saude-de-servidores-publicos-medidas-de-comunicacao-estrategica-e-a-participacao-da-comunidade-no-combate-a-covid-19-no-municipio-de-coari-am","367":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1227_plano-integrado-das-acoes-de-vigilancia-em-saude-com-a-atencao-basica-testagem-em-massa-prevencao-combate-e-controle-da-covid-19-no-municipio-de-coari-am","368":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1229_teleconsulta-em-nutricao-como-estrategia-de-assistencia-nutricional-durante-a-pandemia-da-covid-19-uma-experiencia-na-aps-do-municipio-de-manaus-am","369":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1230_o-ambiente-virtual-de-aprendizagem-como-estrategia-de-educacao-permanente-em-saude-no-enfrentamento-a-covid-19","370":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1225_roda-de-conversa-virtual-cuidando-dos-portadores-de-anemia-falciforme-no-cenario-covid19-em-manaus-am","371":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1224_tratamento-em-pacientes-com-tuberculose-na-pandemia-populacao-em-situacao-de-rua","372":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1231_cuidados-integrais-a-populacao-de-risco-no-enfrentamento-a-covid-19","373":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1233_setembro-amarelo-midias-sociais-como-ferramenta-da-aps-na-campanha-de-prevencao-ao-suicidio-em-nova-olinda-do-norte-no-cenario-de-enfrentamento-a-covid-19","374":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1232_agosto-dourado-em-movimento-um-trajeto-de-incentivo-e-promocao-do-aleitamento-materno-durante-o-enfrentamento-a-covid-19","375":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1234_acoes-da-gestao-municipal-de-prevencao-e-protecao-ao-enfrentamento-a-covid-19-no-municipio-de-silves","376":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1215_guardioes-da-saude-com-acoes-integradas-para-controlar-a-covid-19-no-municipio-de-amapa-ap","377":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1213_a-luta-contra-o-invisivel-calcoene-no-combate-a-covid-19","378":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1216_a-dimensionalidade-em-saude-publica-nas-comunidades-ribeirinhas-e-povos-da-floresta-no-municipio-de-laranjal-do-jari-amapa","379":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1214_apresentacao-as-estrategias-multidisciplinar-de-enfrentamento-a-covid-19-em-serra-do-navio","380":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1217_programa-de-atendimento-domiciliar-de-fisioterapia-terrestre-e-ribeirinha-em-pacientes-pos-covid-19-em-serra-do-navio","381":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1222_organizacao-das-acoes-de-gestao-frente-a-pandemia-do-covid-19-planejamento-estrategico-operacional-do-municipio-de-tartarugalzinho-para-contingenciamento-do-novo-coronavirus","382":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1218_reaprender-a-respirar-reabilitacao-fisioterapeutica-pos-covid-19","383":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1221_projeto-a-hora-do-colaborador-da-aps","384":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1219_covid-19-na-amazonia-os-desafios-e-perspectivas-da-atencao-primaria-em-saude-no-municipio-de-vitoria-do-jari-ap","385":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1220_a-promocao-da-alimentacao-saudavel-e-habitos-de-higiene-como-ferramentas-de-prevencao-ao-covid19","386":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1267_encontros-descentralizados-e-individuais-com-a-equipe-da-assistencia-farmaceutica-af-para-alinhamento-treinamento-e-fortalecimento-das-acoes-em-decorrencia-da-pandemia-covid-19","387":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1245_a-atuacao-multiprofissional-de-residentes-no-enfrentamento-a-pandemia-do-novo-coronavirus-no-municipio-de-bom-jesus-da-lapa-ba","388":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1268_projeto-busca-ativa-de-trabalhadores-os-desafios-da-prevencao-no-enfrentamento-ao-coronavirus-em-caetite-e-area-de-abrangencia","389":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1246_apoiando-para-uma-cura-menos-dolorosa","390":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1235_a-atuacao-dos-centros-de-apoio-intersetorial-covid-19-no-municipio-de-catu-ba","391":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1247_central-de-monitoramento-e-monitora-covid-catu-ba","392":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1249_implantacao-do-guia-orientador-para-o-enfrentamento-da-pandemia-covid-19-na-rede-de-atencao-a-saude-no-municipio-de-catu-ba","393":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1248_superacao-covid-19","394":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1236_triagem-e-rastreio-da-populacao-como-estrategia-de-enfrentamento-a-covid-19-no-municipio-de-coribe","395":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1251_vigilancia-da-covid-19-em-instituicoes-de-longa-permanencia-para-pessoas-idosas-em-um-municipio-da-bahia-relato-de-experiencia","396":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1250_vigilancia-epidemiologica-e-deteccao-dos-primeiros-casos-de-covid-19-na-bahia-brasil-a-ponta-do-iceberg","397":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1269_o-uso-das-novas-tecnologias-na-gestao-de-ilheus-ba-evitando-um-colapso-no-enfrentamento-da-sars-covid-19","398":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1237_estrategia-de-rastreamento-pela-testagem-em-massa-para-covid-19-uma-experiencia-do-municipio-de-ipiau-ba","399":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1238_vivencia-de-deteccao-precoce-para-covid-19-em-instituicao-longa-permanencia-para-idosos-no-municipio-de-ipiau-ba","400":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1252_praticas-de-vigilancia-sanitaria-adotadas-frente-a-pandemia-da-covid-19-no-municipio-de-ipiau-ba","401":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1271_acao-drive-thru-irara","402":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1270_o-papel-do-educador-sanitario-em-tempos-de-covid-19","403":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1253_a-telereabilitacao-encurtando-distancias-gerando-resultados-e-ressignificando-a-fisioterapia-de-irece-ba-em-tempos-de-pandemia","404":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1273_a-serenata-do-acolhimento-e-afeto-amenizando-os-impactos-da-pandemia-na-populacao-idosa-e-transformando-a-campanha-do-setembro-amarelo","405":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1272_saude-em-movimento-hora-marcada-garantindo-a-atencao-especializada-a-populacao-em-tempos-da-pandemia-de-covid-19","406":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1254_as-acoes-de-enfrentamento-a-covid-19-pela-usf-dr-jose-renan-oliveira-moreira-itabuna-ba-um-relato-de-experiencia","407":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1274_cuidadosamente-a-atuacao-do-agente-comunitario-de-saude-na-prevencao-de-doencas-e-promocao-de-saude-mental-durante-a-pandemia-do-novo-corona-virus","408":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1275_uma-forca-tarefa-acoes-intersetoriais-como-ferramenta-de-combate-ao-covid-na-zona-rural-de-um-municipio-do-interior-da-bahia","409":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1276_territorializacao-dos-casos-confirmados-de-covid-por-meio-de-boletim-dinamico","410":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1239_caps-reinvencao-em-tempos-de-isolamento-de-corpos-pandemia-covid-19","411":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1255_identificacao-e-monitoramento-de-casos-suspeitos-de-sindrome-gripal-e-ou-confirmados-de-covid-19-no-municipio-de-itiuba-bahia","412":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1278_pre-natal-e-puerperio-no-pos-covid-19-desafios-e-cuidados","413":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1277_agentes-comunitarios-de-saude-acs-a-ponte-indispensavel-do-sus-em-tempos-de-pandemia-do-covid-19","414":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1279_organizacao-do-servico-de-saude-com-vistas-ao-fortalecimento-das-acoes-de-monitoramento-do-deslocamento-e-circulacao-populacional-no-controle-da-transmissao-da-covid-19-no-municipio-de-lapao-ba","415":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1280_relato-de-experiencia-de-cooperacao-entre-o-apoio-institucional-e-apoio-cosems-como-estrategia-para-implantar-a-linha-de-cuidado-da-pessoa-com-doencas-cronicas-dcnt-no-municipio-de-mairi-ba","416":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1256_a-reorganizacao-da-atencao-primaria-no-municipio-de-miguel-calmon-bahia-em-tempos-de-pandemia","417":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1281_monitoramento-em-rede-acoes-exitosas-entre-vigilancias-e-aps-para-o-enfrentamento-da-covid-19","418":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1257_estrategias-de-enfrentamento-ao-covid-19-para-as-pessoas-em-situacao-de-rua-em-porto-seguro-ba","419":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1282_organizacao-da-atencao-especializada-ambulatorial-em-porto-seguro-ba-durante-a-pandemia-covid-19","420":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1240_atuacao-das-vigilancias-em-saude-do-municipio-de-pe-de-serra-bahia-frente-ao-comercio-local-na-prevencao-e-controle-da-disseminacao-do-novo-coronavirus","421":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1258_a-saude-na-onda-das-lives-em-tempos-de-pandemia","422":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1241_estrategias-de-promocao-da-saude-mental-do-trabalhador-a-experiencia-do-nucleo-de-apoio-e-atendimento-ao-trabalhador-no-enfrentamento-da-covid-19-do-distrito-sanitario-pau-da-lima-em-salvador-ba","423":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1242_implantacao-do-centro-de-operacoes-e-emergencia-em-saude-publica-em-salvador-para-enfrentamento-da-pandemia-do-covid-19-bahia-2020","424":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1263_titulo-acoes-de-vigilancia-em-ambientes-e-processo-de-trabalho-em-servicos-de-saude-no-enfrentamento-da-pandemia-do-coronavirus-a-experiencia-do-centro-de-referencia-em-saude-do-trabalhador-cerest","425":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1260_investigacao-epidemiologica-da-covid19-relacionada-ao-trabalho-uma-experiencia-do-centro-de-referencia-em-saude-do-trabalhador-cerest-de-salvador","426":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1259_monitoramento-dos-profissionais-expostos-a-covid-19-no-servico-de-atendimento-movel-de-urgencia-de-salvador-bahia","427":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1261_producao-de-informes-epidemiologicos-sobre-a-situacao-da-covid-19-em-um-distrito-sanitario-da-capital-baiana","428":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1262_acolhimento-psicologico-remoto-para-trabalhadores-de-saude-no-enfrentamento-da-covid-19-salvador-ba","429":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1283_reorganizacao-do-processo-de-trabalho-atraves-de-elaboracao-e-implantacao-do-plano-de-acao-para-enfrentamento-da-pandemia-pelo-novo-coronavirus-na-unidade-de-saude-da-familia-canabrava-em-salvador","430":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1285_covid-19-orientacoes-sobre-o-processo-de-regulacao-cards-como-estrategia-de-comunicacao-efetiva","431":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1284_a-importancia-da-regulacao-hospitalar-no-enfrentamento-da-pandemia-da-covid-19-salvador-ba-2020","432":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1243_monitoramento-do-cenario-municipal-da-cidade-de-santa-barbara-durante-a-pandemia-projeto-de-porta-em-porta","433":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1286_teleatedimento-dos-pacientes-suspeitos-e-positivos-para-covid-19-relato-de-experiencia-vivenciada-em-um-municipio-do-reconcavo-da-bahia","434":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1287_articulacao-entre-as-areas-tecnicas-vigilancia-epidemiologica-atencao-primaria-hospitalar-e-laboratorial-na-promocao-do-monitoramento-assistencia-ao-paciente-suspeito-confirmado-para-covid-19","435":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1264_plano-de-acao-emergencial-para-os-agentes-comunitarios-de-saude-no-enfrentamento-a-covid-19-no-municipio-de-sobradinho-bahia","436":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1244_capacitacao-de-lideres-comunitarios-para-enfrentamento-da-covid-19-no-territorio","437":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1265_importancia-da-implantacao-do-centros-de-atendimento-para-enfrentamento-a-covid-19-no-municipio-de-tanquinho-ba","438":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1266_barreiras-sanitarias-e-adesivamento-de-veiculos-uma-estrategia-eficaz-para-a-identificacao-e-monitoramento-de-possiveis-casos-da-covid-19-em-um-municipio-do-sul-da-bahia","439":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1298_combate-ao-covid-em-um-pequeno-municipio-do-interior-cearense-a-importancia-do-rigido-acompanhamento-e-testagem-qualificada","440":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1289_construcao-e-implantacao-do-plano-de-contingencia-da-rede-de-atencao-psicossocial-na-estruturacao-do-atendimento-de-saude-mental-no-municipio-de-barbalha-ce-tercendo-rede-de-cuidados","441":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1291_educacao-popular-em-saude-na-comunidade-uma-experiencia-transformadora-na-prevencao-da-covid-19","442":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1290_monitoramento-dos-contatos-de-casos-suspeitos-e-confirmados-de-covid-19","443":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1288_sistematizacao-das-acoes-de-enfrentamento-ao-covid-19-atraves-da-implantacao-de-um-grupo-de-trabalho-multidisciplinar-gt","444":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1307_rearranjos-gerencias-para-o-enfrenramento-da-pandemia-covid-19-no-municipio-de-camocim-ceara","445":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1309_instragam-como-ferramenta-de-promocao-de-praticas-de-exercicios-saudaveis-em-tempos-de-covid-19","446":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1308_projeto-cuidando-de-quem-cuida-cuidados-a-saude-mental-aos-profissionais-de-saude-da-atencao-primaria","447":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1292_cedro-ce-no-enfrentamento-da-pandemia-da-covid-19","448":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1310_como-ferramentas-disponiveis-na-internet-auxiliaram-no-monitoramento-da-sindrome-gripal-suspeita-confirmada-de-doenca-pela-covid-19-no-chorozinho-ce-no-periodo-de-1-de-abril-a-31-de-agosto-de-2020","449":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1299_o-emprego-de-tecnologias-da-informacao-e-comunicacao-no-enfrentamento-a-covid-19-no-municipio-de-crateus-ce-teleorientacao-teleconsulta-e-telemonitoramento","450":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1311_agentes-educadores-de-saude-publica-fortalecendo-estrategias-de-combate-ao-coronavirus-no-municipio-de-crato-ceara","451":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1300_teleatendimento-em-uma-unidade-de-atencao-primaria-no-contexto-da-pandemia-de-covid-19-um-relato-de-experiencia","452":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1293_interface-entre-controle-social-negro-local-e-saude-no-enfrentamento-a-pandemia-por-covid-19","453":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1301_monitoramento-multiprofissional-na-atencao-basica-uma-experiencia-de-saberes-e-praticas-compartilhadas","454":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1302_abraco-atraves-das-letras-carta-do-bem-aos-usuarios-da-atencao-primaria-em-saude-em-isolamento-social-no-municipio-de-icapui-ceara","455":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1316_barreiras-sanitarias-como-estrategia-de-controle-da-disseminacao-do-novo-coronavirus-no-municipio-de-icapui-ce","456":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1312_saude-na-praca-desafios-e-possibilidades-para-a-atuacao-do-nasf-ab-no-contexto-de-pandemia-da-covid-19-em-icapui-ce","457":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1313_praticas-integrativas-e-complementares-em-saude-para-profissionais-da-linha-de-frente-contra-a-covid-19-e-preciso-cuidar-de-quem-cuida","458":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1314_programa-saude-no-ar-a-utilizacao-do-radio-como-estrategia-de-educacao-em-saude-em-tempos-de-pandemia","459":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1315_e-tempo-de-se-reinventar-estrategias-de-acao-do-nucleo-ampliado-de-saude-da-familia-e-atencao-basica-no-enfrentamento-ao-covid-19-no-municipio-de-icapui-ceara","460":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1303_como-e-quem-agendar-a-experiencia-da-central-de-regulacao-de-ipueiras-com-a-reabertura-dos-servicos-ambulatoriais-na-pandemia-de-covid19","461":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1317_a-experiencia-da-intersetorialidade-e-interprofissionalidade-no-enfrentamento-da-covid-19-em-iraucuba-ceara","462":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1294_operacionalizacao-do-centro-de-atendimento-para-enfrentamento-a-covid-19-em-jaguaribara-ce","463":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1295_saude-contra-covid-19-na-sua-comunidade-como-estrategia-de-combate-a-pandemia","464":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1304_ponto-de-apoio-municipal-de-enfrentamento-ao-covid-19","465":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1318_aplicacao-da-teoria-ambientalista-em-uma-unidade-de-urgencia-e-emergencia-no-municipio-de-pires-ferreira-durante-a-pandemia-do-covid-19","466":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1296_desafios-da-atencao-primaria-a-saude-de-quixere-no-enfrentamento-ao-covid-19-o-novo-normal","467":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1319_intervencoes-intersetoriais-para-o-enfrentamento-a-covid-19-no-municipio-de-redencao-ceara","468":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1297_testagem-rapida-para-covid-19-em-areas-rurais-acoes-de-enfrentamento-do-municipio-de-tabuleiro-do-norte-ce","469":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1306_ambulatorio-de-triagem-de-sintomas-da-covid-19-em-caminhoneiros-acoes-de-enfrentamento-de-tabuleiro-do-norte","470":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1305_ambulatorio-covid-19-acoes-de-enfrentamento-do-municipio-de-tabuleiro-do-norte-ce","471":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1320_plano-municipal-de-enfrentamento-a-covid-19-relato-de-experiencia-de-implementacao-das-acoes-de-saude-em-um-municipio-do-semi-arido-brasileiro-tejucuoca-ce","472":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1326_tele-atendimento-e-tele-monitoramento-em-unidade-basica-de-saude-do-distrito-federal-estrategias-de-enfrentamento-da-pandemia-da-covid-19","473":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1321_acoes-da-camara-tecnica-de-cuidados-com-a-pele-para-dar-continuidade-nos-servicos-de-estomias-feridas-e-prevencao-de-lesoes-durante-a-pandemia-pelo-covid-19-no-distrito-federal","474":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1325_transferencia-qualificada-de-cuidado-entre-a-atencao-primaria-e-a-rede-de-urgencia-e-emergencia-na-regiao-sudoeste-do-distrito-federal","475":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1323_programa-de-apoio-emocional-e-reducao-de-estresse-para-profissionais-de-saude-durante-a-pandemia-da-covid-19","476":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1324_qualidade-de-vida-na-radio-comunitaria-um-programa-para-os-tempos-de-pandemia","477":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1322_acoes-de-prevencao-em-meio-a-pandemia-do-covid-19-com-a-populacao-em-situacao-de-rua-do-setor-comercial-sul-brasilia-df","478":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1327_painel-integrado-de-saude-nos-ambientes-de-trabalho-durante-a-pandemia-de-covid-19","479":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1329_desistir-jamais-educacao-permanente-em-saude-nos-ambientes-virtuais-durante-a-pandemia-covid19-exeriperiencia-da-eapsus-fepecs-ses-df","480":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1328_e-quando-a-atencao-a-saude-precisa-se-reinventar-desafios-para-garantir-a-integralidade-do-cuidado-no-contexto-da-pandemia","481":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1330_os-topicos-a-seguir-sao-obrigatorios-e-possuem-campos-especificos-para-preenchimento-esses-campos-nao-devem-ser-preenchidos-com-letras-em-caixa-alta-observar-entre-parenteses-o-numero-maximo-de-car","482":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1336_pesms-anchieta-projeto-saude-e-arte-faz-parte-na-quarentena","483":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1337_centro-de-triagem-para-pacientes-com-sinais-e-sintomas-gripais","484":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1342_relato-de-experiencia-de-apoio-tecnico-institucional-para-elaboracao-execucao-e-avaliacao-dos-planos-municipais-de-enfrentamento-covid-19-na-regiao-central-de-saude-do-es-espirito-santo","485":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1331_servico-complementar-as-urgencias-odontologicas-para-apoio-as-equipes-de-saude-bucal-da-atencao-primaria-em-saude-realizados-na-unidade-de-especialidades-odontologica-ceo-no-municipio-de-linhares-es","486":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1343_estrategia-dialogada-na-criacao-do-protocolo-de-recomendacao-de-tratamento-da-covid-19-na-atencao-basica-acao-de-educacao-permanente","487":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1338_no-tempo-da-pandemia-metodologia-de-enfrentamento-a-covid-por-niveis-de-ativacao","488":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1332_vigilancia-epidemiologica-atencao-primaria-a-saude-e-unidade-de-pronto-atendimento-24-h-uma-trinca-essencial-no-enfrentamento-a-covid-19-em-marataizes-es","489":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1333_relato-de-experiencia-avaliacao-preliminar-do-telemonitoramento-de-pacientes-com-sindromes-gripais-no-contexto-da-pandemia-da-covid-19-no-municipio-de-marechal-floriano-es","490":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1339_relato-de-experiencia-avaliacao-da-descentralizacao-das-notificacoes-compulsorias-no-contexto-da-pandemia-da-covid-19-pelo-sistema-e-sus-vs","491":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1334_enfrentamento-a-pandemia-atraves-do-envolvimento-da-populacao-com-a-realizacao-de-boletim-diario-ao-vivo-no-municipio-de-marilandia","492":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1340_atendimento-odontologico-domiciliar-seguranca-e-qualidade-de-vida-em-meio-a-pandemia-do-novo-covid-19-no-municipio-de-marilandia-es","493":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1344_projeto-amanha-investigacao-das-habilidades-neurofisiologicas-da-aprendizagem-dos-alunos-do-ensino-fundamental-do-municipio-de-marilandia-durante-a-pandemia-do-covid-19","494":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1345_a-importancia-da-formacao-de-parcerias-nas-acoes-do-sus-de-forma-integral-para-o-combate-ao-covid-19","495":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1346_telemonitoramento-como-estrategia-de-cuidado-a-pacientes-com-diagnostico-de-covid-19-na-atencao-primaria-de-saude","496":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1335_servico-de-telemedicina-na-atencao-basica-uma-experiencia-no-enfrentamento-da-covid-19-no-municipio-de-vitoria","497":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1341_informatizacao-e-sistematizacao-do-monitoramento-de-sintomaticos-respiratorios-no-municipio-de-vitoria-es","498":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1348_atendimento-integral-e-prevencao-de-adoecimento-e-de-sofrimento-psiquico-durante-a-pandemia-da-covid-19-iniciativa-de-suporte-a-saude-mental-por-equipe-multidisciplinar-de-unidade-de-saude-de-vitoria","499":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1347_a-pandemia-de-covid-19-e-a-atuacao-dos-assistentes-sociais-na-politica-de-saude-potencias-fragilidades-e-possibilidades","500":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1349_protocolo-de-biosseguranca-para-visita-domiciliar-na-atencao-basica-em-tempos-de-pandemia-um-processo-de-educacao-na-saude","501":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1351_uso-de-bot-coronawhats-para-triagem-da-covid-19-e-orientacao-da-populacao","502":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1352_inquerito-soroepidemiologico-para-investigacao-da-covid-19-realizado-na-populacao-do-municipio-de-goianesia-go","503":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1350_saude-mental-nutricional-e-fisica-dos-trabalhadores-de-saude-do-municipio-de-mundo-novo-go-em-tempos-de-covid-19","504":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1354_momento-de-acolhida-uma-proposta-de-cuidado-ao-cuidador","505":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1353_musicoterapia-e-acolhimento-psicologico-na-aps-estrategias-de-enfrentamento-do-estresse-laboral-durante-a-pandemia-por-covid-19","506":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1355_relevancia-do-cuidado-da-saude-mental-do-profissional-de-saude-diante-de-uma-pandemia","507":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1356_o-trabalho-da-equipe-multiprofissional-de-enfrentamento-a-covid-dentro-das-acoes-do-programa-saude-na-escola","508":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1359_implantacao-de-um-centro-de-triagem-pra-covid-19-no-municipio-de-pio-xii-estado-do-maranhao","509":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1360_rede-acolhe-enfrentamento-a-covid-19-no-ambito-da-atencao-primaria-em-saude","510":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1358_fluxo-emergencial-do-hospital-da-mulher-em-sao-luis-ma-garantia-de-seguranca-nos-processos-com-qualidade-em-relacao-aos-internados-de-covid-19","511":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1357_acoes-do-centro-de-informacoes-estrategicas-de-vigilancia-em-saude-cievs-de-sao-luis-ma-no-enfrentamento-a-covid-19","512":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1361_orientacoes-sobre-os-protocolos-de-atendimento-para-prevencao-da-covid-19-para-vendedores-de-alimentos-de-pequenas-bancas-e-carrinhos-de-mao-no-cntro-historico-e-adjacencias-em-sao-luis-ma","513":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1362_atendimento-de-pacientes-pediatricos-internados-na-ala-de-covid-19-no-hospital-da-crianca-em-sao-luis-ma","514":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1385_acompanhamento-do-uso-de-dietas-especializadas-via-sonda-enteral-e-ou-oral-para-complementacao-no-periodo-do-covid-19","515":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1399_servico-de-fisioterapia-do-nasf-em-pacientes-que-fazem-uso-de-oxigenio-domiciliar-no-periodo-de-pandemia","516":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1400_equipe-multiprofissional-do-sus-no-enfrentamento-do-coronavirus","517":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1423_a-importancia-do-rastreamento-e-monitoramento-no-combate-a-pandemia-covid-19","518":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1401_organizacao-e-estruturacao-da-rede-de-atencao-a-saude-do-municipio-de-barbacena-no-enfrentamento-a-covid-19","519":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1403_criacao-de-um-grupo-em-um-aplicativo-de-troca-de-mensagens-com-os-lideres-comunitarios-e-os-agentes-comunitarios-de-saude-das-comunidades-rurais-de-barbacena","520":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1402_instrutivo-para-atividade-laboral-dos-sepultadores-no-contexto-da-covid-19","521":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1425_atendimento-psicologico-acolhimento-e-escuta-profissional-para-os-trabalhadores-e-trabalhadoras-da-saude-com-sintomas-de-transtornos-mentais-relacionados-ao-trabalho","522":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1424_protecao-da-carga-fisica-emocional-e-psicologica-gerada-pela-covid-19-utilizando-se-de-divulgacoes-nas-redes-sociais-de-maior-alcance-em-nossa-regiao","523":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1389_implantacao-do-servico-de-acolhimento-provisorio-e-emergencial-para-a-populacao-em-situacao-de-rua-psr-no-enfrentamento-da-pandemia-covid-19-no-municipio-de-belo-horizonte-minas-gerais","524":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1388_cuidado-integral-ao-idoso-em-acolhimento-institucional-no-contexto-da-pandemia-de-covid-19-uma-construcao-intersetorial-da-prefeitura-de-belo-horizonte","525":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1390_a-reorganizacao-do-processo-de-trabalho-do-servico-de-atencao-domiciliar-sad-de-belo-horizonte-no-enfrentamento-a-covid-19","526":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1386_observatorio-da-rede-de-urgencia-em-bh-uso-de-ferramentas-de-gestao-aplicadas-ao-cuidado-assistencial-no-enfrentamento-a-covid-19","527":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1387_implantacao-de-pontos-de-fiscalizacao-sanitaria-em-belo-horizonte-abordagem-integrada-para-o-cuidado","528":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1404_implantacao-do-centro-especializado-em-doencas-respiratorias-cecovid-para-o-enfrentamento-da-pandemia-covid-19-no-municipio-de-belo-horizonte","529":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1426_o-impacto-emocional-e-os-atravessamentos-da-pandemia-covid-19-na-saude-do-trabalhador","530":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1391_saude-online-uso-da-tecnologia-para-realizacao-de-grupos-operativos-e-atendimentos-em-carlos-chagas-mg","531":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1392_projeto-cuidar-de-quem-cuida","532":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1393_rede-colaborativa-municipal-no-enfrentamento-a-pandemia-pelo-novo-coronavirus-em-catas-altas-mg","533":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1405_a-importancia-de-remodelar-os-servicos-da-atencao-primaria-a-saude-para-enfrentamento-da-pandemia-de-covid-19-no-municipio-de-chapada-do-norte-mg","534":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1394_cestinha-da-motivacao-linha-de-frente-escutar-cuidar-motivar-apoiar","535":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1427_plantao-psicologico-online-estrategia-potente-para-o-fortalecimento-do-acesso-ao-direito-a-assistencia-psicologica-em-tempos-de-pandemia-em-coromandel-mg","536":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1395_alo-corona-o-teleatendimento-como-dispositivo-para-a-educacao-em-saude","537":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1428_acesso-com-seguranca-o-cuidado-das-farmacias-municipais-em-tempo-de-pandemia","538":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1396_realizacao-de-inquerito-epidemiologico-em-doresopolis-mg-para-apuracao-mais-detalhada-dos-suspeitos-de-covid-19","539":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1406_promocao-da-acessibilidade-da-atencao-primaria-em-doresopolis-durante-a-pandemia-do-novo-coronavirus","540":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1407_implantacao-da-central-de-monitoramento-da-covid-19-no-municipio-de-itabira-mg","541":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1408_telemonitoramento-teleorientacao-em-odontologia-para-pacientes-pertecentes-a-grupo-de-risco","542":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1409_psicovid-itajuba-mg-apoio-psicologico-para-o-enfrentamento-da-pandemia-covid-19","543":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1429_as-acoes-municipais-de-enfrentamento-prevencao-e-protecao-a-covid-19-no-municipio-de-joaima-mg-um-relato-do-cuidado-com-a-populacao","544":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1430_de-princesinha-a-guerreira-estrategia-municipal-de-enfrentamento-a-covid-19-de-juruaia-minas-gerais","545":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1413_genograma-e-ecomapa-como-ferramentas-para-ampliar-o-olhar-da-gestao-captar-possiveis-contatos-de-covid-19-monitorar-o-agravamento-de-quadro-clinico-e-tracar-estrategias-de-acao","546":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1411_criacao-da-comissao-de-apoio-a-fiscalizacao-de-posturas-no-combate-ao-novo-coronavirus-implementacao-e-manutencao-das-medidas-restritivas","547":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1412_utilizacao-de-estrategias-de-gerenciamento-de-crise-pelo-comite-municipal-de-enfrentamento-da-covid-19-no-municipio-de-leopoldina-mg-conhecer-para-controlar","548":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1410_uso-das-midias-no-combate-a-infodemia-da-covid-19-informacoes-corretas-e-oportunas-que-salvam-vidas","549":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1415_cuidar-de-quem-cuida-acolhimento-psicologico-aos-profissionais-de-saude-no-enfrentamento-a-covid-19-em-montes-claros-mg","550":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1414_implantacao-da-sala-de-situacao-covid-19-no-municipio-de-montes-claros-mg","551":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1416_acoes-integradas-de-vigilancia-em-saude-no-enfrentamento-a-covid-9-no-municipio-de-montes-claros-mg","552":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1417_cadastro-voluntario-de-atendimento-modulo-cidadao-modulo-equipe-de-saude-modulo-gestor","553":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1418_brigada-de-enfrentamento-que-acompanhara-as-medidas-de-prevencao-e-contingenciamento-em-saude-a-covid-19-novo-coronavirus-no-municipio-de-passos-mg","554":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1419_cuidando-de-quem-cuida-atraves-de-praticas-integrativas","555":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1397_setor-de-comunicacao-e-mobilizacao-social-aplicado-a-vigilancia-em-saude-a-intersetorialidade-no-enfrentamento-ao-coronavirus-em-pedra-azul-mg","556":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1398_acoes-de-gestao-para-organizacao-da-rede-de-atencao-a-saude-do-municipio-de-pirapora-frente-a-pandemia-por-coronavirus-um-relato-de-experiencia","557":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1431_plano-de-orientacao-aos-contratantes-de-safristas-migrantes-diante-da-pandemia-do-covid-19","558":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1432_meditacao-no-enfrentamento-da-pandemia-do-coronavirus","559":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1433_atendimento-domiciliar-estrategia-de-manutencao-dos-servicos-de-saude-em-porto-firme-mg","560":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1434_saude-mental-na-janela-registro-fotografico-de-usuarios-da-oficina-sempre-viva-em-tempos-da-pandemia-da-covid-19","561":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1420_redes-sociais-como-aliadas-na-luta-contra-a-covid-19-fonte-de-informacao-e-combate-a-desinformacao-da-populacao-riocasquense","562":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1436_plano-de-reorganizacao-da-saude-bucal-na-atencao-basica-no-municipio-de-rio-casca-mg","563":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1435_atividade-fisica-para-idosos-na-pandemia-qualidade-de-vida-e-saude-mental","564":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1421_atencao-ao-portado-de-covid-19-na-rede-de-atencao-a-saude","565":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1437_seresta-cuidado-em-tempos-de-isolamento-social-projeto-da-prefeitura-de-sao-jose-da-lapa-mg","566":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1438_palavras-ao-coracao-projeto-do-municipio-de-sao-jose-da-lapa","567":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1422_cuidando-do-profissional-do-setor-saude-na-pandemia","568":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1439_projeto-ser-saudavel-autocuidado-tambem-e-amor-proprio","569":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1440_coronazero-gestao-epidemiologica-baseada-em-tecnologia-e-dados","570":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1381_sistema-de-auxilio-na-triagem-para-a-covid-19-modulos-cidadao-e-medico","571":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1382_telemonitoramento-via-whatsapp","572":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1384_refisme-covid-grupo-remoto-de-reabilitacao-fisica-mental-e-emocional","573":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1383_processo-de-descentralizacao-do-acompanhamento-e-cuidado-de-pacientes-confirmados-com-covid-19-e-seus-contatos-no-municipio-de-tres-lagoas-a-importancia-da-atencao-primaria-a-saude","574":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1363_desafio-virtual-em-epoca-de-covid-19-30-dias-de-asanas-em-casa-atraves-do-projeto-yogaterapia-no-sus-com-pacientes-cronicos-da-unidade-descentralizada-de-reabilitacao-nova-maneira-de-reconexao","575":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1365_a-utilizacao-das-midias-virtuais-pelo-agente-comunitario-de-saude-no-enfrentamento-da-pandemia-do-covid-19","576":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1366_o-sus-que-fazemos-em-canabrava-do-norte-mt","577":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1367_a-importancia-das-estrategias-de-vacinacao-em-meio-a-pandemia-covid-19","578":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1370_prevencao-contra-o-suicidio-br-br-br-br-br-br-falar-e-a-melhor-opcao","579":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1371_fisioterapia-na-luta-contra-o-covid-19","580":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1372_relato-de-caso-acessibilidade-com-dose-de-criatividade","581":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1373_coordenacao-dos-dentistas-no-monitoramento-da-covid-19-no-municipio-de-lucas-do-rio-verde-mt","582":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1374_relato-de-experiencia-do-municipio-de-nova-maringa-mt-no-enfrentamento-ao-covid-19-o-uso-da-profilaxia-de-ivermectina-como-metodo-nao-agravante","583":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1364_circulo-de-construcao-de-paz-cuidar-de-quem-cura","584":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1375_parcerias-que-salvam-vidas-implantacao-de-laboratorio-para-realizacao-de-exame-pcr-rt-transformam-o-cenario-de-uma-regiao","585":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1376_procolos-de-tratamento-no-enfrentamento-a-covid-19-desafios-do-diagnostico-precoce-e-tratamento-oportuno","586":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1368_saude-bucal-no-monitoramento-dos-casos-positivos-da-covid-19-em-primavera-do-leste-mato-grosso","587":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1377_de-vigilancia-epidemiologica-a-central-covid-ressignificando-o-trabalho-em-rede-durante-a-pandemia-do-coronavirus","588":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1378_intensificando-as-acoes-de-promocao-a-saude-durante-a-pandemia-pela-covid-19-no-municipio-de-santa-carmem-mt","589":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1379_projeto-vida-leve-telecuidado-para-idosos-no-enfrentamento-a-convid-19","590":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1369_adaptacao-estrutural-de-uma-unidade-hospitalar-de-pequeno-porte-indo-alem-do-possivel","591":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1380_uma-experiencia-ao-atendimento-psicologico-on-line-para-a-populacao-e-profissionais-da-rede-de-saude-em-tempos-da-pandemia-covid19","592":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1442_a-atuacao-da-equipe-multiprofissional-do-melhor-em-casa-e-do-nucleo-ampliado-de-saude-da-familia-enasf-no-atendimento-ambulatorial-durante-a-pandemia-da-covid-19-no-municipio-de-abaetetuba","593":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1444_o-monitoramento-como-estrategia-integrada-para-conter-o-avanco-de-casos-da-covid-19-no-municipio-de-abaetetuba-pa-barreiras-de-cuidado","594":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1443_recaminhos-de-saude-a-academia-de-saude-em-tempos-de-pandemia","595":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1441_grupo-municipal-de-trabalho-para-enfrentamento-da-covid-19-em-abaetetuba-pa","596":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1455_retribuindo-cuidado","597":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1456_equipe-multiprofissional-de-saude-no-atendimento-do-disk-covid-no-municipio-de-abaetetuba-uma-ferramenta-de-enfrentamento-ao-novo-coronavirus","598":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1457_ambulatorio-de-campanha-estrategias-para-enfrentamento-a-covid-19","599":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1458_gestao-integrada-e-atuante-no-combate-a-covid-19-sars-cov-2-no-municipio-de-afua-foco-na-atencao-basica-e-vigilancia-em-saude","600":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1445_covid-19-e-o-sus-o-papel-da-atencao-primaria-a-saude-no-controle-da-epidemia-no-municipio-de-altamira-pa","601":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1447_a-implantacao-do-protocolo-institucional-de-uso-de-epi-s-durante-a-pandemia-do-covid-19-nas-instituicoes-de-saude-em-barcarena-para","602":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1446_a-implantacao-do-projeto-porto-seguro-para-o-enfrentamento-da-covid-19-no-municipio-de-barcarena-relato-de-experiencia","603":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1459_atencao-primaria-a-saude-no-municipio-de-barcarena-para-frente-ao-novo-coronavirus-estrategia-de-controle-e-reducao-de-agravos","604":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1460_cinema-nas-enfermarias-projeto-de-apoio-emocional-e-psicologico-a-pacientes-hospitalizados-pela-covid-19","605":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1451_enfrentamento-da-pandemia-de-covid-19-no-ambito-da-vigilancia-em-saude-no-municipio-de-belem-pa-uma-visao-de-residentes-multiprofissionais","606":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1452_servico-de-suporte-psicologico-para-trabalhadores-da-secretaria-municipal-de-saude-de-belem","607":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1461_servico-de-teleatendimento-psicologico-na-pandemia-covid-19-para-os-trabalhadores-do-samu-192-belem","608":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1462_ultrapassando-limites-do-jiu-jitsu-presencial-ao-on-line-para-criancas-e-adolescente-com-deficiencia-durante-a-pandemia-da-covid-19-relato-das-maes","609":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1463_atencao-basica-como-coordenadora-da-rede-para-garantia-do-acesso-dos-usuarios-com-sintomas-respiratorios-durante-o-enfrentamento-da-pandemia-da-covid-19-no-municipio-de-canaa-dos-carajas-para","610":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1453_plano-de-bloqueio-contra-a-patologia-covid-19-no-municipio-de-capanema-pa-e-zona-rurais","611":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1464_acoes-itinerantes-na-zona-rural-do-municipio-de-moju-no-enfrentamento-a-covid-19-garantia-de-acesso-a-saude","612":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1465_rede-de-atencao-em-saude-para-o-enfrentamento-ao-coronavirus-no-municipio-de-nova-timboteua-pa","613":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1454_acao-conjunta-da-atencao-primaria-a-saude-e-vigilancia-sanitaria-no-controle-do-afastamento-de-manipuladores-de-alimentos-sintomaticos-monitorados-pela-aps","614":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1466_programa-alimentacao-nao-pode-parar-oferta-de-alimento-seguro-em-tempos-de-pandemia","615":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1467_barreira-sanitaria-como-ferramenta-de-mapeamento-epidemiologico-da-covid-19-no-municipio-de-ourem-pa","616":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1468_testagem-em-massa-como-estrategia-para-reducao-da-taxa-de-letalidade-do-covid-19-no-municipio-de-parauapebas-pa","617":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1450_rede-paralela-de-atencao-as-pessoas-com-covid-19-a-criacao-de-uma-nova-rede-de-saude-como-estrategia-de-protecao-e-garantia-do-itinerario-terapeutico-seguro-aos-usuarios-do-sus-de-ruropolis-para","618":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1448_isolados-porem-conectados-a-nova-realidade-do-cuidar-a-pessoa-na-rede-de-atencao-a-covid-19-em-ruropolis-para","619":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1449_rede-proteger-a-solidariedade-contagia-e-promove-o-cuidado-individual-e-coletivo","620":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1469_estamos-cuidando-de-voce-santarem-aqui-tem-sus","621":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1470_barreira-sanitaria-sua-contribuicao-para-o-fortalecimento-de-competencias-da-gestao-municipal-de-saude-com-destaque-para-intersetorialidade-cooperacao-intermunicipal-e-mobilizacao-popular-sao-joao","622":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1476_acoes-de-enfrentamento-a-pandemia-da-covid-19-desenvolvidas-pela-vigilancia-em-saude-integrada-as-redes-de-atencao-a-saude-no-municipio-de-alhandra-pb","623":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1477_a-experiencia-exitosa-e-pioneira-de-um-servico-de-referencia-exclusivo-a-covid-19-em-cajazeiras-pb","624":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1471_quarentenasf-possibilidades-de-educacao-em-saude-pelo-uso-sistematizado-da-plataforma-instagram-durante-a-pandemia","625":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1478_monitoramento-conectado-a-informatizacao-de-dados-de-saude-como-fator-de-promocao-da-atuacao-multiprofisisonal-e-ampliacao-da-rede-de-cuidados-de-pacientes-com-covid-19-na-aps-de-caldas-brandao","626":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1482_compartilhar-salva-uma-experiencia-de-intercambio-de-boas-praticas-em-saude-entre-os-municipios-de-caldas-brandao-e-gurinhem-pb-no-combate-a-pandemia-de-covid-19","627":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1483_sentinelas-da-saude-o-fazer-coletivo-e-integrativo-em-saude-para-o-enfrentamento-da-pandemia-do-novo-coronavirus","628":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1479_intervencoes-para-o-enfrentamento-a-epidemia-da-covid-19-no-municipio-de-cuite-pb","629":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1480_cuidado-em-saude-mental-para-o-trabalhador-de-saude-em-tempos-de-pandemia","630":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1481_interiorizacao-do-combate-a-covid-19-por-meio-da-implantacao-do-programa-brasil-conta-comigo-pela-prefeitura-municipal-de-lastro-pb","631":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1484_educacao-em-saude-relato-de-experiencia-da-equipe-multidisciplinar-no-municipio-de-livramento-pb-novos-desafios-versus-novas-praticas-frente-ao-covid-19","632":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1472_estrategias-para-acompanhamento-e-monitoramento-da-covid-19-no-municipio-de-pedras-de-fogo-integrando-vigilancia-em-saude-e-atencao-basica","633":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1473_rede-de-saude-em-acao-o-papel-da-central-de-monitoramento-no-enfrentamento-ao-covid-19","634":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1474_higiene-e-saude-para-todos-os-santanenses","635":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1475_acoes-de-enfrentamento-ao-covid-19-no-municipio-de-sao-jose-do-sabugi-pb-um-olhar-de-compromisso-responsabilidade-etica-e-empatia","636":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1549_central-de-monitoramento-a-distancia-uma-estrategia-para-o-enfrentamento-da-covid-19-no-municipio-da-alianca-pe","637":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1569_cetral-de-acompanhamento-psicossocial-um-apoio-as-familias-enlutadas-decorrentes-da-covid-19-no-municipio-de-alianca-pe","638":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1551_a-integracao-entre-atencao-basica-vigilancia-e-regulacao-no-combate-a-covid-impacto-sobre-a-estrategia-de-testagem-utilizando-uma-unidade-movel-e-acompanhamento-de-pacientes","639":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1550_a-implantacao-da-ccih-e-do-nveh-em-uma-unidade-de-referencia-para-covid-19-no-agreste-pernambucano","640":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1559_comite-de-enfrentamento-aos-virus-respiratorios-exercido-pelos-medicos-cubanos-como-apoio-a-rede-de-saude-do-municipio-de-igarassu-pe","641":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1564_nucleos-ampliados-de-saude-da-familia-e-atencao-basica-cuidado-continuado-durante-a-pandemia-do-novo-coronavirus-sars-cov-2-em-jaboatao-dos-guararapes-pe","642":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1560_a-experiencia-da-central-da-teleorientacao-e-telemonitoramento-para-o-covid-19-em-jaboatao-dos-guararapes","643":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1562_geolocalizacao-ferramenta-de-monitoramento-dos-pacientes-com-sindrome-gripal-na-estrategia-saude-da-familia","644":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1563_teleatendimento-psicologico-um-cuidado-ampliado","645":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1561_vinculacao-cuidados-em-saude-e-promocao-da-cidadania-a-travestis-e-transexuais-na-atencao-primaria-atraves-de-formacao-de-grupo-virtual","646":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1565_sistema-on-line-de-monitoramento-e-avaliacao-covid-19-como-ferramenta-de-rastreio-de-trabalhadores-do-comercio-municipal-com-sintomas-de-covid-19","647":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1570_acoes-da-vigilancia-em-saude-e-atencao-basica-no-enfrentamento-a-covid-19-em-um-municipio-do-interior-do-estado-de-pernambuco","648":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1552_o-fortalecimento-das-acoes-da-atencao-primaria-com-a-realizacao-de-tele-consultas-com-profissionais-da-saude-em-meio-a-pandemia-do-covid-19","649":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1553_experiencias-de-combate-ao-covid-19-realizada-no-municipio-de-lajedo-pe","650":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1567_programa-de-reabilitacao-pos-alta-da-covid-19-em-olinda-reabilitando-vidas-e-promovendo-a-saude-integral","651":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1566_enfrentamento-da-covid-19-centro-de-referencia-municipal-de-casos-suspeitos-e-leves-da-doenca","652":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1554_formularios-eletronicos-como-ferramentas-para-a-identificacao-precoce-e-longitudinalidade-do-cuidado-dos-usuarios-no-contexto-da-pandemia-covid-19-no-municipio-de-paudalho-pe","653":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1555_cuidados-intersetoriais-para-a-populacao-em-situacao-de-rua-em-tempos-de-pandemia-no-municipio-de-recife-pernambuco","654":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1557_a-atuacao-das-praticas-integrativas-do-municipio-de-recife-mediante-a-pandemia","655":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1556_o-enfrentamento-a-pandemia-da-covid-19-desafios-e-arranjos-para-uma-gestao-municipal","656":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1571_garantia-da-assistencia-a-saude-durante-a-pandemia-do-covid-19-num-capsad-em-recife-pe-relato-de-uma-experiencia-cotidiana-de-ressignificacao-da-pratica","657":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1572_tabagismo-em-tempo-de-covid19-num-capsad-em-recife-pe-relato-de-experiencia-de-continuidade-no-cuidado-ofertado","658":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1568_nucleo-de-apoio-e-monitoramento-psicosociojuridico-a-pessoa-idosa-namppi-do-municipio-de-serra-talhada-pe-no-enfrentamento-ao-covid-19","659":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1558_saude-educacao-e-integracao-em-tempos-de-pandemia-no-municipio-de-triunfo-pe","660":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1573_saude-mental-cuidado-e-protecao-no-domicilio","661":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1584_acolher-cuidar-e-amar-o-caps-chegando-ao-seu-lar","662":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1585_covid-19-a-importancia-do-trabalho-realizado-pelas-equipes-das-barreiras-sanitarias-em-buriti-dos-montes-pi","663":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1586_barreira-sanitaria-como-busca-ativa-de-casos-sintomaticos-em-caraubas-do-piaui","664":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1587_o-olhar-sobre-o-territorio-pela-prevencao-comunitaria-a-covid-19","665":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1588_pre-natal-em-casa-em-tempos-de-pandemia","666":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1574_a-organizacao-da-atencao-primaria-a-saude-de-simplicio-mendes-pi-no-enfrentamento-da-pandemia-covid-19","667":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1575_telepsicologia-novos-processos-e-desafios-da-saude-mental-em-tempos-de-pandemia","668":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1597_barreira-sanitaria-e-equipe-de-monitoramento-no-combate-a-covid-19-um-relato-de-experiencia","669":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1581_estrategias-alternativas-de-comunicacao-e-educacao-em-saude-sobre-covid-19-para-populacao-de-uma-unidade-basica-de-saude-da-zona-rural-de-teresina-piaui","670":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1582_utilizacao-de-terapias-integrativas-e-complementares-em-profissionais-da-atencao-primaria-a-saude-em-uma-unidade-basica-de-saude-da-zona-rural-de-teresina-piaui","671":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1579_caracterizacao-dos-atendimentos-a-covid-19-em-uma-unidade-de-pronto-atendimento-de-teresina-piaui","672":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1580_busca-ativa-de-condicionalidades-do-bolsa-familia-em-tempos-de-covid-19-cooperacao-entre-saude-e-educacao-na-zona-rural-de-teresina-piaui","673":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1577_busca-ativa-e-testagem-dos-contatos-intradomiciliares-de-positivos-e-sintomaticos-de-covid-19-em-uma-ubs-da-zona-rural-de-teresina-piaui","674":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1578_projeto-de-assistencia-saude-na-unidade-basica-de-saude","675":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1576_e-book-educativo-alimentacao-e-a-covid-19","676":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1590_acoes-intersetoriais-para-o-tratamento-de-ferida-em-tempos-de-covid-19-zona-rural-de-teresina","677":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1591_cobertura-vacinal-de-rotina-em-tempos-de-covid-19-na-zona-rural-de-teresina","678":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1589_assistencia-de-enfermagem-na-atencao-basica-no-contexto-da-pandemia-da-covid-19","679":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1599_manual-servico-social-em-tempos-de-pandemia-teresina-piaui-br-instrucoes-e-esperanca-no-enfrentamento-da-covid-19-br","680":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1594_demandas-psicologicas-e-infectividade-por-covid-19-dos-trabalhadores-de-uma-unidade-de-pronto-atendimento-de-teresina-pi","681":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1596_caracterizacao-das-internacoes-e-obitos-por-covid-19-em-uma-unidade-de-pronto-atendimento-de-teresina-piaui","682":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1598_plantao-orientacao-social-teleatendimento-em-servico-social-em-tempos-de-pandemia","683":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1592_acompanhamento-remoto-de-contatos-intradomiciliares-de-portadores-de-covid-19-na-zona-rural-de-teresina","684":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1595_resultados-da-ampliacao-do-acesso-ao-pre-natal-em-tempos-de-covid-19-zona-rural-de-teresina","685":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1593_titulo-saude-bucal-no-contexto-da-pandemia-de-covid-19-a-experiencia-da-ubs-dr-antonio-carlos-costa-cristo-rei-em-teresina-pi","686":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1603_ubs-joao-cirilo-boa-hora-aqui-tem-sus-estrategias-de-sucesso-no-enfrentamento-ao-covid-19-na-zona-rural-de-teresina-piaui","687":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1601_saude-em-tempos-de-pandemia-ressignificacao-dos-olhares-e-tecnologias-para-a-producao-do-cuidado","688":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1602_detetive-covid-agentes-comunitarios-de-saude-no-monitoramento-dos-pacientes-diagnosticados-com-covid-19","689":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1600_estrategias-de-rastreamento-dos-contatos-de-pacientes-com-covid-19-no-municipio-de-teresina","690":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1583_projeto-selo-amigo-do-idoso","691":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1485_atendimento-descentralizado-das-gestantes-de-alto-risco-em-arapongas-pela-atencao-materno-infantil-do-consorcio-intermunicipal-de-saude-do-vale-do-ivai-e-regiao","692":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1487_o-atendimento-interdisciplinar-no-ambulatorio-de-saude-mental-do-consorcio-intermunicipal-de-saude-do-vale-do-ivai-e-regiao-cisvir-no-contexto-da-pandemia","693":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1486_estrategia-de-atendimento-da-atencao-ambulatorial-especializada-em-tempos-de-pandemia","694":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1489_remodelamento-das-acoes-em-tempos-de-covid-19-da-rede-de-atencao-integral-a-saude-do-idoso-pertencente-ao-consorcio-intermunicipal-de-saude-do-vale-do-ivai-e-regiao","695":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1488_estimulacao-essencial-manutencao-dos-atendimentos-frente-a-pandemia-do-novo-coronavirus-sars-cov-2-no-consorcio-intermunicipal-de-saude-do-vale-do-ivai-e-regiao-cisvir","696":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1491_o-sus-ideal-e-real-e-possivel-implantacao-do-ambulatorio-covid-19-como-estrategia-de-reorganizacao-dos-servicos-de-saude-no-combate-a-pandemia-em-apucarana-pr","697":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1490_saude-mental-em-tempos-de-pandemia-o-plantao-psicologico-como-tecnologia-de-cuidado-a-servico-da-vida","698":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1506_cuidado-longitudinal-em-tempo-de-pandemia-covid-19-a-experiencia-do-municipio-de-apucarana-pr","699":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1507_enfrentamento-do-covid-19-implantacao-do-servico-de-teleatendimento-no-municipio-de-apucarana-pr","700":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1523_estrategias-para-manutencao-dos-cuidados-em-tempos-de-covid-19-no-ambulatorio-de-pediatria-do-consorcio-intermunicipal-de-saude-do-vale-do-ivai-e-regiao","701":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1508_monitoramento-da-oximetria-dos-pacientes-confirmados-da-covid-19-para-investigacao-de-hipoxia-silenciosa-no-municipio-de-campo-largo-pr","702":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1509_implantacao-do-call-center-para-duvidas-sobre-o-coronavirus-em-campo-largo-pr","703":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1525_video-treinamento-manejo-de-corpos-em-domicilio-no-contexto-do-covid-19","704":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1524_educacao-em-saude-para-a-populacao-no-contexto-do-covid-19","705":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1526_teleatendimento-em-psicologia-tele-escuta","706":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1527_um-olhar-especial-para-a-saude-mental-em-fernandes-pinheiro-durante-a-pandemia","707":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1528_monitoramento-da-hipoxia-silenciosa-a-atencao-primaria-como-protagonista-do-cuidado-do-paciente-covid-em-isolamento-domiciliar","708":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1495_estrutura-e-processo-de-trabalho-da-triagem-covid-19-do-hospital-municipal-padre-germano-lauck-como-parte-da-acao-estrategica-de-enfrentamento-a-covid-19-em-foz-do-iguacu-pr-relato-de-experiencia","709":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1493_implantacao-de-pronto-atendimento-respiratorio-adulto-e-infantil-no-hospital-de-referencia-em-foz-do-iguacu-pr-como-parte-da-estrategia-municipal-de-enfrentamento-a-covid-19-relato-de-experiencia","710":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1494_saude-digital-como-estrategia-de-atendimento-medico-a-populacao-em-situacao-de-vulnerabilidade-em-foz-do-iguacu-pr","711":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1492_criacao-e-funcionamento-dos-servicos-de-teleorientacao-e-telemedicina-como-parte-da-estrategia-de-enfrentamento-a-pandemia-de-covid-19-no-municipio-de-foz-do-iguacu-relato-de-uma-experiencia-exitosa","712":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1529_a-relacao-entre-vulnerabilidade-social-e-a-covid-19-a-experiencia-de-um-municipio-em-territorio-de-fronteira-internacional-entre-brasil-paraguai-e-argentina","713":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1511_rede-de-protecao-social-de-guamiranga-adequacao-dos-trabalhos-da-rede-em-tempos-de-pandemia-covid-19-insercao-de-ferramentas-digitais","714":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1510_pse-em-casa-o-enfrentamento-a-obesidade-em-criancas-durante-a-pandemia-do-novo-corona-virus","715":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1512_plano-de-contingencia-municipal-para-atendimento-psicologico-na-pandemia-sars-cov-2","716":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1497_colhendo-os-frutos-da-imunizacao-com-a-vacina-pneumo-23-nos-idosos-na-pandemia-covid-19","717":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1496_integracao-intersetorial-de-acoes-para-o-enfrentamento-da-pandemia-em-inacio-martins-pr","718":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1530_home-care-como-ferramenta-no-enfrentamento-ao-covid-19-pelos-enfermeiros-na-aps-de-inacio-martins-pr","719":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1498_atencao-psicossocial-no-contexto-da-pandemia-de-covid-19-nos-municipios-da-4-regional-de-saude-pr","720":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1531_ecovid-19-sistema-on-line-como-ferramenta-de-monitoramento-e-vigilancia-dos-casos-suspeitos-e-confirmados-de-covid-19-e-a-integracao-entre-atencao-basica-e-vigilancia-epidemiologica","721":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1532_relato-de-experiencia-os-desafios-administrativos-e-assistenciais-de-nao-suspender-o-atendimento-a-saude-da-populacao-de-japira-pr-frente-a-pandemia-covid-19-em-2020","722":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1513_avancos-e-desafios-do-abrigamento-social-das-pessoas-em-situacao-de-rua-experiencia-de-um-municipio-do-sul-do-pais","723":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1534_uso-de-plataformas-virtuais-e-midias-sociais-para-educacao-em-saude-do-trabalhador-em-tempos-de-covid-19-no-municipio-de-londrina","724":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1533_caracterizacao-dos-trabalhadores-orientados-sobre-medidas-de-prevencao-da-covid-19-no-municipio-de-londrina-e-regiao","725":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1535_implantacao-de-uma-rede-de-atencao-a-saude-do-trabalhador-na-protecao-e-prevencao-do-covid-19-em-londrina-e-regiao","726":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1536_desafios-na-organizacao-da-rede-municipal-de-saude-de-londrina-para-o-enfrentamento-da-pandemia-do-covid-19-acoes-da-atencao-basica-ate-alta-complexidade","727":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1537_um-novo-jeito-de-fazer-saude-x-covid-19","728":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1538_edicao-do-caderno-de-orientacoes-preventivas-em-manoel-ribas-pr-com-informacoes-sobre-como-se-comportar-para-evitar-a-propagacao-do-coronavirus-causador-da-covid-19","729":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1499_como-trabalhar-educacao-em-saude-com-o-tema-covid-19-no-ambiente-escolar-virtual","730":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1514_a-importancia-do-controle-do-comercio-atraves-da-vigilancia-sanitaria-no-combate-ao-covid19","731":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1539_cultivo-de-horta-comunitaria-para-atendimento-de-familias-em-vulnerabilidade-em-tempos-de-pandemia","732":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1541_potencializando-o-cuidado-ao-idoso-com-tontura-na-ras-em-tempos-de-covid-19","733":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1540_repercussoes-da-pandemia-na-infancia-estrategias-de-cuidado-intersetorial","734":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1515_cacov-19-central-de-atendimento-ao-covid-19","735":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1542_farmacia-movel-o-acesso-ao-medicamento-mais-proximo-dos-usuarios-em-meio-a-pandemia","736":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1516_projeto-saude-na-palma-da-mao-uma-estrategia-de-promocao-em-saude-em-tempos-de-pandemia","737":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1517_atencao-primaria-a-saude-ampliando-espacos-no-enfrentamento-da-pandemia-da-covid-19","738":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1543_praticas-circulares-o-uso-de-circulos-no-ambiente-de-trabalho-para-promocao-de-saude-mental-do-profissional-de-saude-para-o-enfrentamento-a-covid-19","739":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1544_vigilancia-epidemiologica-como-articuladora-da-rede-de-atencao-frente-a-pandemia","740":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1500_prevencao-e-promocao-de-saude-bucal-em-tempos-de-covid-19","741":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1546_semana-azul-cuidar-da-saude-tambem-e-coisa-de-homem","742":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1545_projeto-saude-integral-na-pandemia-medicamentos-em-casa","743":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1502_estrategia-de-mudanca-nas-acoes-do-nucleo-de-apoio-a-saude-da-familia-nasf-frente-a-pandemia-do-covid-19-no-municipio-de-terra-rica-pr","744":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1501_prevencao-odontologica-online","745":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1518_monitoramento-multiprofissional-aperfeicoamento-do-acompanhamento-dos-casos-suspeitos-de-covid-19-e-contencao-na-transmissao-de-novos-casos-no-municipio-de-terra-rica-parana","746":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1503_projeto-hora-da-saude-educacao-em-saude-na-atencao-basica-em-tempos-de-pandemia","747":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1504_acoes-realizadas-pela-vigilancia-sanitaria-do-municipio-de-toledo-para-o-enfrentamento-ao-covid-19-nos-frigorificos-com-o-objetivo-de-orientar-todos-os-envolvidos-nesse-setor","748":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1519_unidades-de-saude-de-referencia-para-atendimentos-exclusivos-a-pacientes-com-sintomas-gripais-relato-de-experiencia","749":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1520_ambulatorio-de-gestantes-recem-nascidos-e-criancas-classificadas-como-alto-risco-de-toledo-pr-como-meio-de-enfrentamento-da-doenca-covid-19-visando-a-reducao-de-danos-destes-grupos","750":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1521_protocolo-de-atendimento-odontologico-nas-unidades-basicas-de-saude-do-municipio-de-toledo-no-periodo-de-pandemia-do-covid-19","751":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1522_boletim-epidemiologico-o-porta-voz-da-secretaria-de-saude-para-a-comunidade","752":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1547_implantacao-e-implementacao-do-ambulatorio-de-sindromes-gripais-no-municipio-de-umuarama-pr","753":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1505_estruturacao-de-servico-de-apoio-para-atendimento-de-pacientes-sintomaticos-durante-a-pandemia-do-novo-corona-virus","754":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1548_formacao-de-nucleo-de-apoio-tecnico-assistencial-para-as-acoes-de-enfrentamento-a-covid-19-na-area-de-abrangencia-da-6a-regional-de-saude-do-parana","755":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1617_tecendo-redes-a-regulacao-como-articuladora-da-alta-responsavel-do-usuario-pos-covid-19-br","756":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1618_a-inclusao-de-agentes-da-policia-civil-e-guarda-municipal-na-estrategia-de-cuidados-as-pessoas-em-situacao-de-violencia-domestica-e-familiar-durante-a-pandemia","757":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1610_integralidade-da-atencao-a-saude-da-populacao-em-situacao-de-rua-de-niteroi-rj-na-pandemia-de-covid-prevencao-de-surtos-e-promocao-do-cuidado","758":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1611_encaminhamento-de-um-homem-covid-19-detectado-para-o-centro-de-quarentena-assistida","759":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1619_o-apoio-matricial-da-supervisao-do-programa-medico-de-familia-de-niteroi-reorganizando-a-aps-para-enfrentamento-da-pandemia","760":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1604_projeto-transforma-dor-a-psicologia-e-sua-reconstrucao-no-cenario-da-pandemia-da-covid-19-um-relato-de-uma-experiencia-singular-no-municipio-de-paraiba-do-sul","761":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1612_praticas-integrativas-complementares-em-saude-ofertadas-pelo-nasf-ab-ps-como-suporte-assistencial-aos-profissionais-no-enfrentamento-a-covid-19","762":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1605_a-construcao-do-sistema-de-monitoramento-do-covid-19-como-um-instrumento-de-apoio-a-gestao-e-controle-social-na-sms-petropolis-rj","763":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1613_organizacao-da-rede-de-atencao-a-saude-do-municipio-de-pirai-no-enfrentamento-a-covid-19-o-impacto-de-uma-rede-de-saude-fortalecida-e-constituida-com-base-na-aps","764":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1607_relato-da-cooperacao-entre-a-prefeitura-de-quissama-e-a-universidade-federal-do-rio-de-janeiro-campus-macae-para-o-enfrentamento-da-covid-19","765":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1606_acoes-da-gestao-municipal-para-o-enfrentamento-da-pandemia-covid-19-em-quissama-rj","766":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1614_covid-19-um-olhar-diferenciado-aos-usuarios-com-doencas-cronicas-nao-transmissiveis-em-tempos-de-pandemia-no-municipio-de-quissama-rj","767":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1615_integracao-dos-servicos-de-saude-para-o-enfrentamento-da-covid-19-no-municipio-de-quissama-rj","768":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1621_estudo-de-soroprevalencia-de-infeccao-por-covid-19-no-municipio-de-quissama-rj","769":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1620_intervencoes-da-saude-mental-no-municipio-de-quissama-rj-para-o-enfrentamento-da-pandemia-covid-19","770":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1622_rede-do-cuidado-academia-da-saude-com-o-uso-da-tecnologia-e-comunicacao-promove-o-cuidado-com-a-vida-dos-usuarios-em-tempo-de-pandemia-covid-19","771":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1608_saude-do-idoso-cuidados-na-quarentena","772":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1623_atencao-primaria-a-saude-na-testagem-e-contigenciamento-do-covid-19-numa-comunidade-de-sao-goncalo-sg","773":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1616_enfrentamento-a-pandemia-de-coronavirus-no-municipio-de-trajano-de-moraes-covid-aqui-nao","774":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1624_programa-de-atendimento-aos-pacientes-em-isolamento-domiciliar-por-covid-19-do-municipio-de-tres-rios-rj-paid-covid-19","775":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1609_a-terapia-comunitaria-integrativa-no-enfrentamento-a-pandemia-uma-rede-on-line-de-apoio-solidario","776":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1625_ronda-quarentena-uma-estrategia-transdisciplinar-no-diagnostico-e-tratamento-precoce-da-covid-19-em-apodi-rn","777":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1626_ilha-das-emocoes-em-casa","778":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1627_os-beneficios-da-auriculoterapia-na-saude-dos-profissionais-da-atencao-basica-que-atuam-no-combate-de-enfrentamento-a-covid-19","779":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1629_projeto-saude-com-voce","780":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1631_combate-a-covid-19-em-parnamirim-rn-resgatando-os-principios-do-sus-na-pratica-de-maneira-exitosa","781":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1632_tele-atendimento-em-saude-novos-arranjos-como-estrategia-de-enfrentamento-ao-covid-19-um-relato-de-experiencia-em-parnamirim-rn","782":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1628_agentes-de-saude-forca-motriz-na-educacao-prevencao-e-combate-ao-novo-coronavirus","783":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1630_a-tecnologia-e-o-acesso-avancado-ao-pre-natal-em-tempos-de-pandemia","784":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1684_organizacao-do-processo-de-trabalho-da-atencao-basica-e-vigilancia-em-saude-no-municipio-de-campo-novo-de-rondonia-relato-de-experiencia","785":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1687_trabalho-multidisciplinar-para-elaboracao-de-instrumentos-como-estrategia-de-acao-da-vigilancia-em-saude-no-contexto-da-pandemia-covid-19-em-porto-velho-ro","786":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1686_educacao-em-saude-na-testagem-rapida-para-a-covid-19-um-relato-de-experiencia","787":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1685_call-center-para-atendimento-ao-suspeito-de-covid-19-em-porto-velho","788":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1688_capacitacao-dos-profissionais-das-unidades-de-pronto-atendimento-sobre-o-manejo-da-ventilacao-mecanica-em-pacientes-com-covid-19-em-de-porto-velho-ro","789":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1690_visitas-tecnicas-nas-unidades-basicas-de-saude-do-municipio-de-porto-velho-ro-monitoramento-e-organizacao-de-fluxo-no-enfrentamento-a-covid-19","790":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1692_estresse-ocupacional-nos-profissionais-da-enfermagem-em-epoca-de-pandemia-a-percepcao-das-residentes-de-enfermagem-obstetrica","791":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1689_o-sistema-de-informacao-sobre-mortalidade-sim-como-ferramenta-de-gestao-no-contexto-da-pandemia-do-covid-19-porto-velho-ro-2020","792":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1691_relato-de-experiencia-a-importancia-da-paramentacao-e-desparamentacao-dos-equipamentos-de-protecao-individual-em-tempos-de-covid-19","793":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1648_educacao-em-saude-para-instituicoes-de-ensino-na-implementacao-das-acoes-de-enfrentamento-a-emergencia-de-saude-publica-do-novo-coronavirus-covid-19","794":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1633_auriculoterapia-para-trabalhadores-da-saude-uma-experiencia-exitosa-na-atencao-primaria-em-tempos-de-covid-19","795":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1634_espaco-de-escuta-apoio-psicologico-e-institucional-aos-trabalhadores-e-servicos-de-saude-do-municipio-de-bento-goncalves-que-estao-em-linha-de-frente-no-combate-a-pandemia-do-covid-19","796":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1635_cafe-da-manha-com-saude-mental-em-tempo-de-pandemia-encontros-semanais-online-dos-funcionarios-da-saude-de-bento-goncalves-rs","797":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1649_participacao-da-equipe-de-saude-bucal-de-forma-integrativa-nas-acoes-da-secretaria-de-saude-do-municipio-de-bento-goncalves-rs-dentro-e-fora-dos-consultorios-odontologicos-em-tempos-de-pandemia","798":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1650_notificacao-compulsoria-dos-casos-de-sindrome-gripal-atraves-do-google-forms-um-relato-de-experiencia","799":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1661_a-importancia-do-programa-melhor-em-casa-frente-ao-covid-19-no-municipio-de-campo-bom","800":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1662_monitoramento-ativo-de-sindromes-gripais-pela-atencao-basica-a-partir-dos-casos-atendidos-na-rede-de-urgencia-e-emergencia-potencializando-o-cuidado-longitudinal-dos-usuarios-em-tempos-de-pandemia","801":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1636_acoes-de-enfrentamento-a-pandemia-covid-19-desenvolvimento-de-protocolos-fluxos-dispositivo-unidade-de-isolamento-importancia-profissional-enfermeiro-como-protagonista-nas-acoes-desenvolvidas","802":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1637_articulacao-e-uniao-da-rede-de-saude-no-municipio-de-carazinho-rs-no-enfrentamento-ao-covid-19","803":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1638_disponibilizacao-pela-secretaria-municipal-de-saude-de-caxias-do-sul-de-plasma-convalescente-para-pacientes-doentes-por-covid-19-estrutura-tecnica-do-hemocentro-regional-de-caxias-do-sul","804":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1639_adequacao-da-assistencia-odontologica-durante-a-pandemia-de-covid-19-no-municipio-de-de-caxias-do-sul-rio-grande-do-sul","805":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1640_controle-de-qualidade-de-testes-imunocromatograficos-para-pesquisa-de-anticorpos-anti-sars-cov-2-como-ferramenta-de-gestao-do-sus-na-secretaria-municipal-de-saude-de-caxias-do-sul","806":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1641_plano-municipal-de-controle-ao-coronavirus-em-general-camara","807":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1642_acoes-de-enfrentamento-ao-covid-19-em-ibiraiaras","808":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1643_ambulatorio-de-atendimento-de-sindromes-respiratorias-ambulatorio-covid-19","809":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1663_criacao-do-centro-municipal-de-testagem-para-covid-19-no-municipio-de-sao-leopoldo","810":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1664_estrategias-de-controle-e-monitoramento-de-casos-suspeitos-e-confirmados-de-covid-19-no-municipio-de-palmeira-das-missoes","811":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1651_aleitamento-materno-cuidados-na-amamentacao-durante-a-pandemia","812":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1653_reducao-da-taxa-de-mortalidade-infantil-no-municipio-de-pelotas-rs-reflexo-das-acoes-realizadas-no-contexto-da-pandemia-por-covid-19","813":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1652_comunicacao-online-como-alternativa-no-atendimento-aos-usuarios-cadastrados-no-programa-de-saude-lgbt-tendo-como-recorte-a-populacao-transsexual-do-municipio-de-pelotas","814":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1665_saude-bucal-de-pelotas-rs-desenvolvimento-de-estrategias-para-enfrentamento-da-pandemia-de-covid-19","815":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1667_organizacao-de-fluxos-de-atendimentos-em-uma-unidade-de-atencao-primaria-a-saude-frente-a-pandemia-de-covid-19","816":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1666_as-acoes-da-gestao-municipal-e-servicos-de-saude-no-enfrentamento-a-covid-19","817":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1644_desenvolvimento-de-metodologia-de-identificacao-de-possiveis-locais-de-disseminacao-do-covid-19-e-planejamento-de-acoes-implantadas-no-municipio-do-rio-grande-pela-vigilancia-sanitaria","818":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1671_grupo-online-de-suporte-e-ajuda-mutua-durante-o-periodo-de-distanciamento-social-da-pandemia-da-covid-19-desenvolvido-pela-equipe-multiprofissional-portuaria-do-municipio-do-rio-grande-rs","819":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1668_o-aprimoramento-das-acoes-do-nucleo-municipal-de-educacao-em-saude-coletiva-numesc-diante-do-enfrentamento-a-covid-19","820":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1670_organizacao-do-sistema-de-trabalho-da-unidade-de-estrategia-de-saude-da-familia-bgv-2-diante-o-enfrentamento-a-covid-19","821":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1669_a-pratica-do-educador-social-no-centro-de-atencao-psicossocial-caps-diante-do-desafio-do-distanciamento-devido-a-pandemia-de-covid-19","822":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1672_entrega-remota-de-medicamentos-a-usuarios-pertencentes-aos-grupos-de-risco-devido-a-pandemia-de-covid-19","823":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1673_titulo-reorganizacao-do-sistema-de-saude-atraves-da-implantacao-de-um-teleatendimento","824":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1645_os-voluntarios-no-combate-e-enfrentamento-ao-covid-19-os-guardioes-da-vida","825":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1654_visita-atraves-da-porta-de-vidro-foi-trocada-a-porta-do-setor-covid19-com-toda-protecao-e-cuidado-ao-paciente-e-familiar-apto-a-visita-conversa-oelo-interfone-na-presen-da-psicologa-e-enfermeira","826":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1655_comite-de-prevencao-e-enfrentamento-ao-coronavirus-cpec","827":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1656_grupo-da-dor-atendimento-remoto-com-o-uso-da-tecnologia","828":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1657_comite-da-solidariedade-no-combate-intersetorial-da-pandemia-da-covid-19","829":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1658_monitorando-familias-em-isolamento-domiciliar-em-um-municipio-do-interior-do-rio-grande-do-sul-teleatendimento","830":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1683_os-desafios-da-vacinacao-frente-a-covid-19","831":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1676_centro-de-monitoramento-e-investigacao-domiciliar-da-covid-19-acompanhamento-e-rastreio-rapido-de-casos","832":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1675_ferramentas-de-conexao-entre-a-vigilancia-epidemiologica-do-coronavirus-e-os-servicos-de-assistencia-a-saude","833":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1674_farmacia-movel-garantia-do-acesso-aos-medicamentos-no-enfrentamento-a-pandemia-da-covid-19","834":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1646_intervencao-da-residencia-multiprofissional-em-saude-mental-coletiva-na-atencao-primaria-em-tempos-de-pandemia-do-covid-19","835":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1660_2020-todos-os-meses-sao-amarelos-prevencao-do-suicidio-durante-a-pandemia-covid-19","836":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1659_ambular-um-dispositivo-de-saude-e-suas-possibilidades-durante-a-pandemia","837":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1679_escutar-atencao-psicossocial-a-profissionais-da-area-da-saude-no-combate-a-pandemia-por-covid-19-no-municipio-de-sao-lourenco-do-sul-rs","838":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1677_estamos-juntos-educacao-permanente-em-saude-aos-agentes-comunitarios-de-saude-como-ferramenta-de-enfrentamento-as-ondas-do-covid19","839":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1678_a-oficina-terapeutica-de-artesanato-como-linha-de-cuidado-na-residencia-desafio-diario-de-tecer-novas-redes-durante-a-covid-19","840":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1681_o-trabalho-das-residentes-multiprofissionais-em-saude-mental-coletiva-em-conjunto-com-os-agentes-redutores-de-danos-em-tempos-de-pandemia-novas-estrategias-de-cuidado","841":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1680_intervencao-e-readequacao-do-programa-de-residencia-medica-em-psiquiatria-frente-a-pandemia-do-covid-19-relato-de-experiencia","842":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1682_combate-da-pandemia-de-inatividade-fisica-frente-ao-coronavirus-no-municipio-de-sao-sepe-rs","843":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1647_forca-tarefa-avalia-em-um-unico-dia-930-funcionarios-em-frigorifico-em-tapejara-rs-acao-desenvolvida-pelos-profissionais-da-atencao-basica-e-empresa-mantem-atividades-com-seguranca-aos-trabalhadores","844":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1705_a-importancia-da-enfermagem-no-centro-de-triagem-covid-19-municipio-de-araquari-sc","845":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1694_a-pratica-da-academia-da-saude-de-balneario-picarras-no-enfrentamento-a-pandemia-covid-19","846":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1693_momento-de-cuidado-em-meio-a-pandemia-da-covid-19-para-profissionais-de-uma-unidade-basica-de-saude-de-balneario-picarras-relato-de-experiencia","847":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1695_acolhimento-yoga-e-meditacao-o-idoso-e-a-interacao-com-novas-tecnologias-em-tempos-de-pandemia-covid-19","848":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1709_a-adaptacao-do-centro-de-saude-do-idoso-de-blumenau-ao-cenario-da-pandemia-sars-cov-2","849":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1706_teletrabalho-no-periodo-de-pandemia-continuando-as-atividades-de-estimulacao-cognitiva-com-os-grupos-de-pessoas-idosas-utilizando-o-whatsapp","850":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1696_estruturacao-de-plano-para-o-enfrentamento-da-covid-19-medidas-que-podem-fazer-a-diferenca","851":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1710_academia-da-saude-proporcionando-alegria-e-bem-estar-ao-idoso-em-tempos-de-pandemia-atraves-do-calendario-de-atividade-fisica","852":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1699_integracao-das-equipes-do-centro-catarinense-de-reabilitacao-ccr-e-do-hospital-infantil-joana-de-gusmao-hijg-ses-sc-no-enfrentamento-a-pandemia-covid-19","853":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1698_implantacao-da-telefarmacia-na-atencao-primaria-a-saude-aps-em-meio-a-pandemia-de-covid-19","854":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1697_estrategia-de-comunicacao-audiovisual-para-educacao-em-saude-frente-a-pandemia-de-covid-19-a-experiencia-de-um-centro-de-saude-de-florianopolis","855":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1711_o-uso-do-contact-tracing-como-estrategia-de-protecao-comunitaria-e-investigacao-de-surtos-de-covid-19-no-municipio-de-florianopolis-sc","856":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1700_grupo-de-musicoterapia-gute-freunde-atuando-em-meio-a-pandemia-covid-19","857":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1701_ligue-web-saude-uma-estrategia-para-o-enfrentamento-ao-covid-19-no-municipio-de-joinville","858":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1712_a-atuacao-do-nucleo-de-apoio-tecnico-nat-como-comite-interdisciplinar-de-apoio-ao-enfrentamento-da-covid-19","859":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1702_sistematizacao-de-oficinas-terapeuticas-a-distancia-para-o-autodesenvolvimento-em-saude-mental-construindo-possibilidades-de-enfrentamento-em-tempos-de-pandemia","860":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1707_urgencias-em-saude-mental-atendidas-com-visita-domiciliar-cuidando-em-liberdade-para-evitar-agravamentos-da-situacao-em-tempos-de-pandemia","861":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1708_telemonitoramento-no-servico-de-fisioterapia-de-navegantes-para-atendimento-dos-pacientes-durante-a-pandemia-de-covid-19","862":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1703_manejo-do-covid-19-em-rio-negrinho-com-foco-na-area-social-economica-coletiva-e-individual","863":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1714_medidas-realizadas-para-enfrentar-a-pandemia-covid-19-em-um-municipio-de-pequeno-porte","864":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1713_utilizacao-de-pesquisa-online-como-ferramenta-para-enfrentamento-do-covid-19","865":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1715_centro-de-operacao-de-emergencia-municipal-em-saude-coems-atendimento-diferenciado-na-saude-publica","866":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1717_vulnerabilidade-social-confeccao-de-mascaras-de-tecido-caseira-para-populacao-de-baixa-renda","867":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1718_centro-de-triagem-para-covid-19-facilitando-acesso-da-populacao-do-municipio-de-tubarao-sc","868":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1719_testagem-em-massa-para-covid-19-em-formato-drive-thru-municipes-de-tubarao","869":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1716_testagem-covid-19-para-empresas-do-municipio-de-tubarao","870":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1720_saude-e-movimento-mantendo-a-pratica-de-atividade-fisica-durante-a-pandemia-da-covid-19-no-municipio-de-tubarao-sc","871":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1704_saude-em-alerta-videira-juntos-contra-o-coronavirus","872":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1796_servico-de-apoio-psicologico-remoto-sapsi-experiencia-de-implantacao-de-servico-de-suporte-psicologico-por-telefone-como-parte-das-acoes-de-enfrentamento-a-covid-19-no-municipio-de-aracaju-se","873":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1797_unidades-de-saude-da-familia-usf-como-referencia-no-atendimento-de-pessoas-com-quadro-de-sindrome-gripal-colaboracao-na-diminuicao-de-demanda-nas-urgencias-de-aracaju-durante-a-pandemia-de-covid-19","874":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1795_planejamento-estrategico-ferramenta-de-gestao-primordial-na-organizacao-com-eficiencia-do-enfrentamento-da-pandemia-de-covid-19-em-aracaju-se","875":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1801_aracaju-pela-vida-como-a-busca-ativa-de-pacientes-sintomaticos-com-potencial-para-agravamento-influenciou-na-diminuicao-dos-obitos-por-covid-19-em-aracaju","876":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1802_tratando-a-saude-fisica-e-mental-dos-usuarios-do-caps-i-e-familiares-em-tempo-de-pandemia","877":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1798_promocao-de-saude-mental-e-manutencao-de-vinculo-entre-usuario-e-equipe-do-caps","878":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1799_cedrotest-diagnosticando-para-cuidar","879":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1789_a-organizacao-dos-processos-de-trabalho-na-atencao-primaria-a-saude-e-a-definicao-dos-fluxos-de-atendimento-no-municipio-de-divina-pastora-se-para-o-enfrentamento-da-pandemia-do-novo-coronavirus","880":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1800_enfrentando-a-covid-19-a-luz-dos-principios-da-educacao-popular-em-saude-experiencias-vivenciadas-pelos-agentes-comunitarios-de-saude-da-unidade-basica-de-saude-do-bairro-sao-cristovao-itabaiana-se","881":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1804_reabilitacao-domiciliar-do-paciente-com-covid-19-ativa-e-apos-alta-nivel-de-conhecimento-e-capacitacao-dos-profissionais-das-equipes-de-saude-da-familia","882":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1803_centro-de-atendimento-para-enfrentamento-a-covid-19-no-municipio-de-itabaiana-se-uma-visao-precedente","883":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1790_continue-a-nadar-juntos-somos-mais-fortes","884":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1805_recomecar-uma-nova-abordagem-na-assistencia-aos-usuarios-do-nasf-ab-em-meio-ao-enfrentamento-da-pandemia-do-coronavirus","885":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1791_atencao-primaria-a-saude-no-combate-a-pandemia-no-municipio-de-poco-verde-se-uma-estrategia-de-reorganizacao-dos-processos-de-trabalho","886":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1793_central-de-atendimento-disk-corona-como-ferramenta-para-o-enfrentamento-da-covid-19-no-municipio-de-simao-dias-se","887":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1792_manejo-clinico-de-corpos-no-contexto-da-covid-19-uma-iniciativa-da-gestao-municipal-na-educacao-permanente-de-profissionais-de-saude","888":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1794_a-importancia-da-acao-junina-com-musica-para-cuidadores-e-pacientes-acompanhados-pelo-programa-melhor-em-casa-tobias-barreto-se-em-epoca-de-covid-19","889":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1806_medicina-tradicional-chinesa-nos-cuidados-das-sequelas-pos-covid-19-experiencias-vivenciadas","890":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1722_araraquara-menor-taxa-de-letalidade-por-covid-19-do-estado-de-sao-paulo","891":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1721_reorganizacao-do-processo-de-trabalho-em-saude-bucal-no-sus-durante-a-pandemia-da-covid-19","892":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1762_integracao-entre-vigilancia-em-saude-e-atencao-basica-como-estrategia-de-prevencao-ao-coronavirus-no-municipio-de-aracatuba-sp","893":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1723_viralizando-informacoes-em-saude-como-convencer-a-populacao-sobre-a-pandemia-covid","894":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1746_protecao-para-todos-producao-e-doacao-de-mascaras-caseiras-pela-equipe-do-centro-de-saude-vista-alegre","895":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1763_vivencia-de-profissionais-de-saude-de-uma-unidade-basica-no-enfrentamento-apoiado-da-pandemia-de-covid-19-relato-de-experiencia","896":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1749_importancia-da-implantacao-da-estratificacao-de-risco-para-atender-pacientes-com-doencas-cronicas-no-enfrentamento-ao-covid-19-no-municipio-de-fernao-sp","897":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1747_o-enfrentamento-das-oficinas-terapeuticas-da-unidade-de-saude-da-familia-de-fernao-diante-da-pandemia-covid-19-utilizando-o-fazer-como-efeito-terapeutico","898":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1748_a-importancia-da-saude-e-seguranca-dos-profissionais-da-linha-de-frente-no-enfrentamento-a-pandemia-covid-19","899":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1764_curso-clinico-dos-pacientes-internados-com-a-covid19-no-hospital-publico-doutor-osiris-florindo-coelho-do-alto-tiete-sao-paulo","900":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1766_reorganizacao-da-rede-de-atencao-a-saude-no-enfrentamento-da-pandemia-os-desafios-na-mitigacao-da-covid-19-e-a-necessidade-de-manutencao-de-todos-os-pontos-de-atencao","901":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1765_campanha-de-vacinacao-de-influenza-para-o-grupo-prioritario-de-idosos-o-desafio-de-promover-o-isolamento-social-e-garantir-a-imunizacao","902":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1724_distanciamento-e-controle-de-equipamento-de-protecao-individual-epis-como-forma-de-prevencao-ao-covid-19-saude-e-seguranca-do-trabalhador-na-unidade-basica-de-saude","903":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1725_coral-como-ferramenta-de-enfrentamento-ao-covid-19-para-os-profissionais-de-saude","904":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1767_aplicacao-da-avaliacao-multidimensional-da-pessoa-idosa-atraves-de-teleatendimento-da-equipe-nasf-durante-a-pandemia-de-covid-19","905":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1770_acoes-de-enfrentamento-a-pandemia-de-covid-19-voltadas-aos-povos-indigenas-de-guarulhos-uma-parceria-entre-secretaria-municipal-da-saude-e-instituto-butantan","906":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1768_o-uso-de-jogos-como-estrategia-de-educacao-permanente-em-unidades-basicas-de-saude-da-regiao-pimentas-cumbica-em-guarulhos-sp","907":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1769_perceba-o-risco-proteja-a-vida-acao-integrada-com-blitz-educativas-e-prevencao-do-covid-19","908":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1726_acoes-desenvolvidas-pelos-departamentos-de-vigilancia-sanitaria-e-vigilancia-epidemiologica-no-combate-e-controle-do-surto-de-covid-19-em-instituicao-de-longa-permanencia-de-idosos-ilpi","909":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1727_monitoramento-clinico-a-distancia-de-pacientes-com-covid-19-protocolo-instituido-no-municipio-de-jales","910":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1771_as-experiencias-das-acoes-de-orientacao-regulacao-e-comunicacao-do-municipio-de-varzea-paulista-sp-no-enfrentamento-da-covid-19","911":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1728_planejar-e-articular-para-enfrentar-a-pandemia","912":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1772_o-desafio-da-notificacao-avaliacao-e-acompanhamento-da-doenca-em-tempos-de-pandemia","913":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1729_projeto-alcance-uma-experiencia-de-monitoramento-e-atendimento-em-saude-mental-aos-pacientes-em-isolamento-domiciliar-da-cidade-de-mairipora","914":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1773_acoes-do-municipio-de-mairipora-para-manutencao-de-terapeutica-medicamentosa-para-pacientes-em-uso-de-psicotropicos-durante-a-pandemia-de-sars-cov2","915":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1774_cuidado-em-saude-mental-com-o-trabalhador-da-saude-durante-a-pandemia-de-sars-cov2-no-municipio-de-mairipora-espaco-de-escuta","916":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1775_titulo-o-trabalho-da-psicologia-na-equipe-multiprofissional-no-hospital-de-campanha-de-mogi-das-cruzes-sp-a-integralidade-do-cuidado-ao-paciente-covid-19","917":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1750_apoio-psicossocial-aos-profissionais-da-saude-no-enfrentamento-a-covid-19-no-municipio-de-presidente-prudente","918":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1751_grupo-viva-melhor-em-casa-novo-espaco-para-a-pratica-de-atividade-fisica","919":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1752_estrategias-de-planejamento-para-a-retomada-dos-atendimentos-odontologicos-eletivos-em-tempos-de-covid-19-e-contrucao-de-protocolo-local","920":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1777_implantacao-de-acoes-em-telessaude-nas-unidades-que-compoem-a-rede-de-atencao-a-saude-do-municipio-de-ribeirao-preto-sp-frente-a-pandemia-pelo-novo-coronavirus","921":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1776_organizacao-e-adequacao-do-processo-de-trabalho-para-o-atendimento-aos-pacientes-com-suspeita-de-covid-19-nas-unidades-de-saude-do-municipio-de-ribeirao-preto-sp","922":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1778_comissao-de-controle-de-infeccao-e-nucleo-de-seguranca-do-paciente-apoio-as-unidades-de-saude-de-ribeirao-preto-sp-frente-a-pandemia-pelo-coronavirus","923":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1780_implantacao-e-organizacao-do-servico-telefonico-de-informacoes-e-de-telemedicina-de-ribeirao-preto-disque-covid-19","924":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1779_atualizacao-dos-profissionais-para-paramentacao-e-desparamentacao-durante-a-pandemia-de-covid-19-por-meio-da-plataforma-moodle","925":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1753_perfil-demografico-e-funcao-renal-de-pacientes-atendidos-em-primeira-consulta-com-medico-nefrologista","926":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1732_a-tecnologia-a-favor-do-cuidado-central-0800-24-h-para-duvidas-sobre-covid-19-e-app-ativo-fazem-parte-das-estrategias-criadas-pela-secretaria-de-saude-de-santo-andre-para-qualificar-o-cuidado","927":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1731_a-construcao-de-tres-hospitais-de-campanha-com-mais-de-400-leitos-em-menos-de-30-dias-a-pandemia-chegou-e-a-corrida-contra-o-relogio-tambem","928":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1733_servico-de-telemonitoramento-de-pacientes-com-sindrome-gripal-covid-19-da-secretaria-municipal-da-saude-de-santo-andre","929":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1730_central-de-visita-virtual-aproxima-familias-dos-pacientes-internados-nos-hospitais-de-campanha-de-santo-andre","930":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1734_organizacao-da-linha-de-cuidado-do-individuo-com-covid-19-no-municipio-de-santo-andre","931":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1754_pit-stop-da-prevencao-as-acoes-da-gestao-municipal-e-servicos-de-saude-no-enfrentamento-a-covid-19","932":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1781_projeto-bem-estar-experiencia-de-praticas-integrativas-e-complementares-com-trabalhadores-da-saude-durante-a-pandemia-de-covid19-no-municipio-de-santo-andre-sp","933":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1787_estrategias-de-comunicacao-e-humanizacao-como-ferramentas-de-assistencia-ao-paciente-e-a-familia-em-um-hospital-de-campanha","934":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1788_implantacao-e-gestao-de-processo-de-trabalho-em-hospital-de-campanha","935":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1786_reducao-da-letalidade-da-covid-19-apos-estrategias-de-triagem-e-internacao-precoces-de-pacientes-com-sindrome-gripal","936":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1735_plano-de-contingencia-do-departamento-de-atencao-hospitalar-de-urgencia-e-emergencia-dahue-para-enfrentamento-do-covid-19","937":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1737_implantacao-de-instrumento-de-fases-de-transicao-para-organizacao-da-assistencia-na-atencao-primaria-a-saude-no-municipio-de-sao-bernardo-do-campo","938":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1739_adaptacao-do-hospital-de-urgencia-de-sao-bernardo-do-campo-em-hospital-referencia-para-o-atendimento-de-pacientes-com-covid-19","939":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1736_experiencia-de-cuidado-em-saude-mental-de-profissionais-de-uma-unidade-basica-de-saude-durante-a-pandemia-do-covid-19","940":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1741_elaboracao-implantacao-e-atualizacao-do-procedimento-operacional-padrao-pop-para-atendimento-de-pacientes-com-suspeita-de-covid-19-nas-unidades-de-pronto-atendimento-upas","941":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1740_newsletter-sobre-promocao-de-saude-enviado-por-e-mail-para-os-usuarios-acompanhados-pela-equipe-multiprofissional","942":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1738_implantacao-da-casa-de-apoio-ao-vulneravel-covid-19-no-municipio-de-sao-bernardo-do-campo-sao-paulo-casa-convida","943":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1757_enfrentando-a-pandemia-atraves-da-promocao-do-bem-estar-dos-profissionais-de-saude-atuantes-na-linha-de-frente-a-covid-19-nas-unidades-basicas-de-saude-do-municipio-de-sao-bernardo-do-campo","944":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1756_uso-do-teleatendimento-no-acompanhamento-de-pacientes-das-linhas-de-cuidado-durante-a-pandemia-dificuldades-e-potencialidades","945":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1758_praticas-integrativas-e-complementares-como-uma-estrategia-de-cuidado-e-enfrentamento-da-covid19","946":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1759_implantacao-do-monitoramento-de-suspeitos-e-confirmados-covid-como-instrumento-de-cuidado-a-experiencia-de-sao-bernardo-do-campo-monitora-aps-sbc","947":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1755_implantacao-da-rotina-da-sala-de-isolamento-covid19-na-carteira-de-servicos-da-ubs-ipe","948":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1760_plano-de-contencao-ao-agravamento-de-pacientes-traqueostomizados-acompanhados-pelo-servico-de-atencao-domiciliar-s-a-d-s-b-c-frente-a-covid-19","949":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1761_uso-do-whatsapp-como-ferramenta-de-ampliacao-do-acesso-na-ubs-vila-marchi-implantacao-e-resultados","950":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1782_fluxo-para-pacientes-pos-alta-por-covid19-com-sequela-pulmonar-egressos-de-internacao-hospitalar-na-atencao-especializada","951":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1783_o-uso-da-telessaude-como-ferramenta-de-atendimento-aos-pacientes-da-atencao-especializada-durante-a-pandemia","952":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1784_atuacao-estrategica-das-assistentes-sociais-do-servico-de-atencao-domiciliar-sad-de-sao-bernardo-do-campo-no-enfrentamento-a-pandemia-covid-19","953":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1785_pandemia-e-saude-mental-cuidando-de-quem-cuida-uma-proposta-com-uso-de-florais","954":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1742_monitoramento-e-acoes-de-fiscalizacao-inspecoes-sanitarias-realizadas-pela-unidade-de-vigilancia-em-saude-mooca-aricanduva-nas-instituicoes-de-longa-permanencia-para-idosos-ilpi-durante-pandemia-d","955":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1743_investigacao-de-surto-de-coronavirose-em-estabelecimento-comercial-uma-acao-em-rede-de-vigilancias-sanitaria-epidemiologica-e-saude-do-trabalhador","956":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1744_acompanhamento-dos-casos-de-coronavirose-um-trabalho-intersetorial-e-em-rede-da-atencao-basica-vigilancia-em-saude-e-gestao","957":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1745_controle-de-surto-de-coronavirose-em-grupos-de-risco-experiencia-exitosa-de-acao-em-rede-vigilancia-atencao-basica-e-gestao-em-ilpi","958":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1807_sistema-de-acompanhamento-de-paciaentes-de-covid-no-sistema-basico-de-saude-do-municipio-de-araguaina-tocantins","959":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1809_acompanhamento-psicologico-aos-pacientes-com-a-covid-19-no-municipio-de-araguaina","960":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1808_acoes-de-prevencao-de-transtornos-mentais-relacionado-ao-trabalho-para-profissionais-envolvidos-na-pandemia-da-covid-19","961":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1812_projeto-diagnosticar-para-cuidar-do-municipio-de-chapada-de-areia-tocantins-br-br","962":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1811_estrategia-de-combate-a-covid-19-em-goiatins-relato-de-experiencia-sobre-implantacao-de-centro-de-atendimento-covid","963":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1813_aproximando-a-comunidade-a-sua-equipe-de-saude-da-familia-atraves-da-tecnologia-que-ja-temos-e-que-a-maioria-dos-brasileiros-possuem-whatsapp","964":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1814_capacitacao-dos-trabalhadores-da-saude-da-rede-municipal-de-palmas-to-sobre-equipamentos-de-protecao-individual-no-enfrentamento-do-novo-coronavirus-sars-cov-2","965":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1815_simulacao-da-pratica-uma-estrategia-da-educacao-permanente-para-o-manejo-clinico-do-novo-coronavirus-na-rede-de-atencao-a-saude-de-palmas-tocantins","966":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1810_prefeitura-em-acao-a-importancia-da-intersetorialidade-no-combate-a-pandemia-do-covid-19-no-municipio-de-sitio-novo-do-tocantins","967":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/947_malaria-em-cruzeiro-do-sul-a-municipalizacao-do-controle-como-saida-para-o-caos","968":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/948_saude-do-homem-e-o-esporte","969":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/819_circuito-eu-sou-sus-pre-natal-uma-estrategia-para-fortalecer-a-adesao-ao-pre-natal-na-e-s-f-branca-ii-em-atalaia-alagoas","970":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/821_o-impacto-das-boas-praticas-de-saude-na-reducao-do-uso-compulsivo-e-indiscriminado-de-psicotropicos-pela-populacao-de-uma-ubs-da-zona-rural-do-municipio-de-batalha-al","971":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/789_avaliacao-do-frenulo-lingual-nos-centros-de-educacao-infantil-cei","972":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/809_enfrentamento-as-arboviroses-acoes-integradas-no-bloqueio-de-pe-s","973":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/816_beneficios-das-praticas-integrativas-e-complementares-no-apoio-da-atencao-a-saude-do-idoso-programa-valorizacao-da-melhor-idade","974":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/820_oficinas-de-cooperacao-horizontal-como-estrategia-de-abordagem-de-equipes-de-saude-de-maceio-para-a-reorganizacao-do-processo-de-trabalho","975":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/818_gestao-estrategica-e-participativa-no-sus-implantando-novas-instancias-deliberativas-no-municipio-paulo-jacinto-al","976":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/806_cineteen-sertanejo-a-arte-de-viver-a-utilizacao-do-cinema-como-ferramenta-de-cuidado-de-adolescentes-com-problemas-psicoemocionais-em-um-municipio-do-sertao-alagoano","977":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/810_horta-terapeutica-auxiliando-na-recuperacao-dos-usuarios-do-caps-maxiney-cavalcante-lima","978":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/902_saude-e-direito-de-todos-garantindo-o-direito-a-saude-de-usuarios-das-comunidades-quilombolas-ribeirinhas-e-rurais-do-municipio-de-itacoatiara-am-relato-de-experiencia","979":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/903_ampliacao-do-acesso-a-ultrassonografia-obstetrica-em-um-municipio-do-interior-do-amazonas-quem-atingimos-e-qual-o-impacto-na-qualidade-do-pre-natal","980":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/905_prevencao-do-cancer-de-utero-como-condicionalidades-no-programa-bolsa-familia-na-saude-no-municipio-de-manaquiri","981":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/978_pessoas-em-situacao-de-rua-na-cidade-de-manaus-prevencao-tratamento-e-controle-em-hiv-aids","982":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/909_a-efetividade-da-rede-municipal-de-protecao-a-crianca-e-ao-adolescente-do-programa-saude-na-escola-pse","983":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/907_combatente-municipal-escola-e-comunidade-livres-do-aedes-aegypti","984":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/822_copinho-do-amor","985":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/823_vigiagua-promocao-e-implantacao-do-sistema-salta-z-funasa-para-fornecimento-de-agua-potavel-nas-regioes-ribeirinhas-do-municipio-de-tartarugalzinho-ap","986":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/757_tecnologias-nao-farmacologicas-na-promocao-de-humanizacao-no-cuidado","987":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/753_gestao-unificada-da-rede-propria-de-servicos-de-saude-do-municipio-de-anage","988":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/756_programa-humanizador-de-fibromialgia","989":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/736_o-e-sus-ab-como-ferramenta-potencializadora-da-atencao-basica-do-municipio-de-barro-preto-ba","990":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/779_grupo-de-dor-cronica-bonito-bahia","991":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/784_diagnostico-precoce-do-cancer-de-boca-no-municipio-de-conceicao-da-feira-ba","992":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/739_grupo-saude-dancante-promocao-a-saude-da-mulher-atraves-da-danca","993":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/737_o-tratamento-de-dores-musculo-esqueleticas-sem-uso-de-medicamentos-pela-pratica-do-lian-gong-na-comunidade-do-leandrinho-em-dias-davila-ba","994":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/788_grupo-de-cessacao-do-tabagismo-em-uma-unidade-de-saude-da-familia-relato-de-experiencia","995":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/740_auriculoterapia-como-estrategia-de-cuidados-e-de-valorizacao-das-acoes-e-da-qualidade-de-vida-dos-agentes-comunitarios-de-saude-pela-equipe-do-nasf-ab-do-municipio-de-esplanada-ba","996":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/735_nosso-alimento-em-boas-maos-boas-praticas-no-servico-de-limpeza-e-alimentacao-das-escolas-publicas-do-municipio-de-eunapolis","997":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/754_olhar-para-um-novo-tempo-garantia-de-acesso-e-integralidade-das-acoes-de-saude","998":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/751_territorializacao-esf-vilela-2-ilheus-bahia","999":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/752_alimento-seguro-na-agricultura-familiar","1000":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/741_escola-de-postura-prevencao-da-lombalgia-atraves-da-motivacao-da-pratica-corporal-contribuindo-para-a-melhoria-da-qualidade-de-vida-dos-usuarios-de-irece-bahia","1001":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/760_a-arte-como-instrumento-de-cuidado-na-atencao-basica","1002":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/742_pre-natal-condicao-fundamental-para-um-parto-saudavel-ao-binomio","1003":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/793_fisioterapia-chegando-a-quem-precisa-nas-comunidades-de-itaparica-ba","1004":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/775_acao-itinerante-de-caps","1005":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/759_uma-experiencia-exitosa-atraves-da-equoterapia-parceria-que-deu-certo-entre-nasf-e-cevip","1006":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1001_praticas-integrativas-e-complementares-em-um-ambiente-humanizado-nos-servicos-do-sus-um-impacto-direto-no-olhar-dos-usuarios","1007":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/738_a-microrregulacao-como-estrategia-de-qualificacao-do-acesso-ao-servico-de-nutricao-na-esf","1008":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/743_oficina-de-culinaria-kids-uma-ferramenta-para-despertar-a-alimentacao-saudavel-das-criancas-do-programa-saude-na-escola","1009":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/758_implantacao-do-projeto-samuzinho-em-riachao-das-neves-bahia","1010":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/780_da-peregrinacao-a-humanizacao-da-assistencia-pre-natal-organizacao-do-fluxo-ampliacao-do-acesso-e-humanizacao-do-atendimento-as-gestantes-do-municipio-de-riachao-do-jacuipe-ba","1011":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/761_ambulatorio-multidisciplinar-em-saude-de-travestis-e-transexuais-aumentando-a-inclusao-tres-anos-de-experiencia","1012":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/750_assistencia-farmaceutica-no-sus-assistir-para-garantir","1013":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/763_de-repente-eles-se-foram-o-fim-da-cooperacao-internacional-do-programa-mais-medicos-e-o-papel-do-apoio-nas-acoes-junto-aos-gestores-municipais","1014":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/768_nucleo-de-valorizacao-a-vida","1015":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/765_cooperacao-interinstitucional-para-solucao-extrajudicial-das-demandas-de-saude-uma-experiencia-no-municipio-de-santo-antonio-de-jesus","1016":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/755_acesso-a-saude-bucal-ao-paciente-com-necessidades-especiais-dificuldades-de-acesso-a-rede-sus","1017":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/769_servico-de-fisioterapia-domiciliar-contribuicoes-para-continuidade-do-cuidado-aos-usuarios-do-sus-de-sao-francisco-do-conde-ba","1018":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/744_prevencao-do-cancer-de-colo-de-utero-e-seguimento-dos-resultados-alterados-uma-experiencia-exitosa-no-municipio-de-sao-felix","1019":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/791_sifilis-uma-breve-analise-acerca-do-impacto-da-implantacao-do-teste-rapido-na-atencao-basica-sobre-o-quantitativo-de-casos-notificados-da-doenca-municipio-de-una-ba-2008-a-2018","1020":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/734_programa-a-hora-do-bebe-um-programa-de-radio-voltado-para-a-primeira-infancia","1021":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/969_utilizacao-de-peixe-no-combate-ao-mosquito-aedes-aegypti-em-depositos-domiciliares-de-agua-no-municipio-de-varzea-do-poco-ba","1022":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1148_internacoes-compulsorias-desconstruindo-manicomios-disfarcados","1023":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1144_regulacao-em-odontologia-a-experiencia-do-municipio-de-caucaia-ceara","1024":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1173_conferencia-municipal-de-saude-perspectivas-e-desafios-na-percepcao-de-graduandos-de-enfermagem","1025":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1175_caps-florescer","1026":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1176_dashboard-gerenciador-dos-macroprocessos-de-gestao-regional-de-saude","1027":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1138_dormir-na-fila-jamais-a-experiencia-da-fila-virtual-na-regulacao-ambulatorial-de-ipueiras-ce","1028":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1178_a-epidemiologia-como-aliada-na-prevencao-do-suicidio","1029":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1172_a-importancia-do-cuidado-multiprofissional-na-atencao-domiciliar-um-relato-de-experiencia","1030":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1170_promotores-de-reabilitacao-nos-territorios-academia-adaptada-em-domicilio-de-usuarios-projetada-por-profissionais-do-e-nasf-de-itarema","1031":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1169_a-importancia-do-farmaceutico-clinico-na-atencao-basica-uma-revisao-bibliografica","1032":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1180_elaboracao-de-instrumento-padronizado-para-estratificacao-de-pacientes-portadores-de-hipertensao-arterial-e-diabetes-mellitus-na-atencao-primaria-do-municipio-de-piquet-carneiro","1033":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1168_a-importancia-dos-sistema-de-informacao-em-saude-na-construcao-programacao-geral-das-acoes-e-servicos-de-saude","1034":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1174_estudo-comparativo-dos-indicadores-financeiros-municipio-de-sobral-ceara-entre-os-anos-de-2013-a-2017","1035":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1179_gestao-por-processo-e-adocao-de-algumas-ferramentas-do-metodo-lean-numa-policlinica-do-ceara-desenvolvendo-acoes-de-uma-cultura-de-seguranca-qualidade-e-satisfacao-do-cliente","1036":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1167_o-impacto-da-telemedicina-e-seu-sistema-na-saude-publica-em-uma-policlinica-na-serra-de-ibiapaba-um-relato-de-experiencia","1037":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1177_estrategias-de-enfrentamento-de-epidemia-por-arboviroses-no-municipio-de-varzea-alegre-ce","1038":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1171_acoes-estrategicas-de-prevencao-e-controle-da-obesidade-infantil-no-municipio-de-varzea-alegre-ceara","1039":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1049_plano-de-recuperacao-do-faturamento-ses-df","1040":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1064_rede-inovases","1041":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1040_sala-de-situacao-ses-df","1042":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1058_novas-estrategias-para-o-monitoramento-e-a-fiscalizacao-das-praticas-de-seguranca-do-paciente-pela-vigilancia-sanitaria-nos-hospitais-do-distrito-federal","1043":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1056_contratualizacao-na-ses-df-resultados-da-implantacao-de-metas-nas-regioes-de-saude-da-secretaria-de-saude-do-df","1044":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1067_diagnostico-de-atendimento-da-populacao-hipertensa-diabetica-da-equipe-474-06","1045":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/728_projeto-colo-de-mae-uma-experiencia-de-cuidado","1046":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/732_educacao-permanente-o-caminho-para-a-reducao-da-sifilis-congenita-no-municipio-de-linhares-es","1047":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/733_utilizacao-do-ludico-como-estrategia-de-favorecimento-do-atendimento-e-vinculo-com-o-paciente-odontopediatrico-na-estrategia-de-saude-da-familia","1048":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/731_proef-programa-de-orientacao-ao-exercicio-fisico-e-nutricional-acoes-de-promocao-da-saude-atraves-da-atividades-fisicas-e-alimentacao-saudavel","1049":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/729_fortalecendo-a-rede-de-protecao-as-pessoas-em-situacao-de-violencia-a-potencia-da-parceria-vigilancia-em-saude-e-educacao-permanente-em-saude-em-vitoria","1050":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/730_o-uso-do-tratamento-restaurador-atraumatico-art-em-escolares-do-municipio-de-vitoria-es","1051":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1081_melhoria-do-acesso-para-o-aumento-da-procura-da-populacao-masculina-por-atendimento-na-unidade-basica-de-saude-no-municipio-arenopolis","1052":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1060_caixa-organizadora-o-agente-comunitario-de-saude-criando-ferramentas-de-cuidado","1053":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1054_qualificacao-e-atualizacao-na-educacao-profissional-telessaude-como-ferramenta-de-melhoria-no-acesso-ao-trabalho","1054":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1070_o-impacto-da-planificacao-da-atencao-primaria-a-saude-aps-no-cotidiano-da-rede-de-atencao-a-saude-de-edealina-go","1055":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1077_viva-mais-leve-grupo-de-emagrecimento-saudavel","1056":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1086_empodera-grupo-de-empoderamento-feminino","1057":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1084_grupo-gestar-orientacao-as-gestantes","1058":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1078_equilibrio-e-saude","1059":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1050_a-insercao-do-enfermeiro-na-avaliacao-prescricao-e-tratamento-de-feridas-na-atencao-basica-no-municipio-de-itumbiara-goias","1060":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1062_qualidade-do-processo-da-assistencia-pre-natal-alcancada-atraves-do-projeto-doce-espera-no-municipio-de-jesupolis-goias","1061":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1066_mineiros-mais-leve-programa-interprofissional-de-emagrecimento-saudavel-e-reeducacao-alimentar-em-grupo-no-municipio-de-mineiros-goias","1062":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1072_oficina-de-culinaria-terapeutica-do-sus-saberes-e-sabores","1063":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1075_doce-vida-um-elo-entre-a-arte-e-as-emocoes","1064":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1080_gestantes-conectadas","1065":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1051_pre-natal-do-parceiro-saude-do-homem-em-foco-no-municipio-de-silvania-go","1066":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1069_planificacao-da-atencao-primaria-a-saude-organizacao-de-processos-de-trabalho-no-municipio-de-silvania-go","1067":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1073_intervencao-ativa-no-controle-do-tabagismo","1068":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1137_organizacao-do-processo-de-trabalho-na-atencao-primaria-em-saude-utilizando-ferramentas-analisadoras-e-estrategicas","1069":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1157_avaliacao-da-implantacao-do-programa-nacional-de-controle-do-tabagismo-no-municipio-de-balsas","1070":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1181_territorializacao-em-saude-ferramenta-para-a-construcao-da-saude-na-atencao-basica-no-municipio-de-balsas","1071":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1042_projeto-cajari-digital","1072":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1158_potencialidades-da-gestao-na-atencao-basica","1073":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1142_implantacao-do-nucleo-de-atencao-a-pessoa-idosa-vulneravel-no-municipio-de-pinheiro-ma-um-relato-de-experiencia","1074":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1182_programa-municipal-de-vigilancia-prevencao-e-controle-de-zoonoses","1075":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1150_projeto-de-acoes-educativas-preventivas-e-curativas-em-saude-bucal-para-pessoas-com-necessidades-especiais-da-escola-maria-amelia-bastos-em-sao-jose-de-ribamar-ma","1076":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1152_implementacao-da-rede-de-apoio-aos-pacientes-com-infeccao-congenita-associada-ao-virus-storch-ou-zika-no-municipio-de-sao-jose-de-ribamar-ma","1077":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1160_gestao-pela-metodologia-de-gerenciamento-de-metas-prioritarias-gmp-impacto-positivo-do-sistema-na-secretaria-municipal-de-saude-em-sao-luis-ma","1078":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1162_samuzinho-em-sao-luis-acoes-educativas-para-alunos-da-rede-publica-de-ensino","1079":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1037_educacao-popular-em-saude-edpopsus-uma-possibilidade-de-educacao-permanente-em-saude-para-profissionais-de-nivel-medio-da-estrategia-saude-da-familia-de-sao-luis","1080":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1154_intervencoes-educativas-com-praticas-de-incentivo-ao-aleitamento-materno-e-alimentacao-no-municipio-de-sao-luis-ma","1081":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1165_programa-viva-melhor-sabendo-jovem-sao-luis-enfrentamento-pela-formacao-e-mobilizacao-de-jovens-para-a-prevencao-das-ist-s","1082":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1163_programa-sao-luis-em-movimento-circuito-saude-aspectos-relevantes-sobre-atendimento-da-atencao-basica-de-saude-para-feirantes-e-comunidades","1083":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1161_projeto-move-sus-reducao-do-sedentarismo-em-idosos-uma-experiencia-na-estrategia-de-saude-da-familia-em-timon-maranhao","1084":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1156_organizacao-dos-processos-de-trabalho-atraves-de-um-projeto-de-acreditacao-na-atencao-basica-no-municipio-de-ze-doca-ma","1085":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/834_agentes-mirins-de-combate-a-endemias","1086":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/991_as-contribuicoes-da-comunidade-para-o-trabalho-da-equipe-de-saude-de-belmiro-braga","1087":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/967_estrategia-de-qualificacao-do-acesso-na-atencao-primaria-a-saude-em-belo-horizonte-instrumentalizando-as-equipes-para-os-ciclos-de-melhoria","1088":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/968_uso-da-metodologia-lean-como-estrategia-para-reducao-do-tempo-de-espera-nas-upas-de-bh-projeto-menos-espera-mais-saude","1089":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1002_o-consorcio-intermunicipal-de-especialidades-ciesp-e-a-gestao-cooperada-dos-servicos-de-atencao-psicossocial-na-modalidade-de-caps-i","1090":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1023_a-instituicao-cosems-mg-que-apoia","1091":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/835_projeto-gente-fina-mudando-vidas","1092":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/993_grupo-girassol-relatos-de-experiencia-de-acoes-de-promocao-da-saude-para-melhoria-da-qualidade-de-vida-de-pessoas-com-doencas-e-sequelas-neurologicas","1093":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/990_projeto-de-cadastramento-para-castracao-canina","1094":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/838_o-monitoramento-do-plano-municipal-de-saude-e-o-planejamento-para-a-execucao-das-acoes-propostas-no-municipio-de-campestre-mg","1095":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/873_um-novo-amanhecer-em-busca-pela-saude","1096":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/994_grupo-de-encontro-como-forma-de-empoderamento-feminino-na-sociedade","1097":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/842_produtos-vida-doce-oficina-de-geracao-de-trabalho-renda-e-integracao-a-sociedade-para-portadores-de-transtorno-menal-familiares-e-comunidade-em-geral","1098":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/959_grupo-terapeutico-equilibrio-para-o-tratamento-da-ansiedade","1099":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/958_grupo-de-dor-cronica-e-exercicios-terapeuticos-na-atencao-primaria","1100":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1021_projeto-verde-novo-humanizado","1101":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/844_projeto-pedalando-contra-a-dengue","1102":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/996_vacinacao-volante-nos-pontos-de-apoio-nas-areas-distantes-do-municipio-de-carmo-de-minas","1103":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/848_grupos-noturnos-para-promocao-de-emagrecimento-saudavel","1104":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/962_escola-viva-com-os-olhos-da-visa","1105":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/998_saude-e-educacao-de-maos-dadas-com-a-comunidade-divinolandense","1106":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/964_um-toque-para-a-vida","1107":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/999_diferente-e-o-mundo-que-queremos-nasf-dores-de-campos-acolhe-e-sonha-junto-com-pais-de-autistas","1108":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/851_programa-corujao-da-saude-em-doresopolis","1109":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/966_unidos-no-combate-ao-aedes","1110":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1004_saude-com-medida-certa","1111":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1005_implantacao-das-praticas-integrativas-e-complementares-pics-a-partir-da-experiencia-vivida-pelos-servidores-da-rede-de-atencao-a-saude-no-municipio-de-igarape","1112":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/876_projeto-vida-saudavel-vida-feliz","1113":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/970_contando-historias","1114":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/853_parceria-entre-vigilancia-epidemiologica-e-vigilancia-sanitaria-acoes-de-imunizacao","1115":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/856_reducao-da-mortalidade-infantil-papel-da-gestao-comprometida-na-organizacao-da-atencao-materno-infantil-no-municipio-de-itabira-mg","1116":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/858_torneio-intercaps-integrar-para-ganhar","1117":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1006_implantacao-dos-conselhos-locais-de-saude-no-municipio-de-jacinto","1118":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/861_preparando-para-a-grande-mudanca-assistencia-ao-usuario-candidato-a-cirurgia-bariatrica-uma-vivencia-na-rede-de-atencao-basica-do-municipio-de-juruaia-mg","1119":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/866_preenchendo-o-vazio-da-alma-a-terapeutica-individual-e-coletiva-para-tratamento-da-depressao-no-projeto-pode-falar","1120":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/864_saude-emocional-a-constelacao-familiar-como-ferramenta-de-desenvolvimento-bio-psico-social-na-estrategia-de-saude-da-familia-esf-do-municipio-de-maria-da-fe-mg","1121":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/979_praticas-exitosas-no-grupo-de-emagrecimento","1122":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1007_qualidade-de-vida-no-grupo-mulher-ativa-na-cidade-de-montalvania-mg","1123":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1009_karate-na-melhor-idade","1124":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1010_experiencia-da-construcao-coletiva-regulamentacao-e-implantacao-dos-protocolos-assistenciais-de-enfermagem-da-atencao-basica-no-municipio-de-montes-claros-mg","1125":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1011_a-justica-na-saude-uma-analise-do-impacto-do-trabalho-da-camara-tecnica-de-saude-do-municipio-de-muriae","1126":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/871_saude-do-homem-a-atividade-fisica-mudando-a-realidade","1127":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1012_qualidade-de-vida-e-longevidade-educacao-prevencao-promocao-em-saude-sob-os-aspectos-biopsicossociais-como-ferramenta-para-o-cuidado-de-pacientes-hipertensos-e-diabeticos","1128":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1013_projeto-amor","1129":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/877_os-beneficios-e-a-pratica-do-yoga-tibetano-lu-jong-no-sus-do-municipio-de-para-de-minas","1130":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/971_um-lugar-para-adolescentes-na-atencao-primaria-a-aposta-em-um-grupo-educativo-e-seus-efeitos-terapeuticos-como-pratica-de-promocao-de-saude","1131":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/989_de-bem-com-a-vida-experiencia-do-grupo-de-manejo-da-ansiedade-da-uaps-jardim-paraiso-no-municipio-de-patos-de-minas","1132":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1014_nucleo-municipal-de-praticas-integrativas-e-complementares-em-saude-de-pedra-azul-mg-uma-estrategia-de-humanizacao-na-atencao-basica","1133":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1015_viver-melhor-projeto-que-reorganizou-a-ab-e-diminuiu-a-morbidade-hospitalar-no-municipio-de-pequeri-mg","1134":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/972_atendimento-medico-domiciliar-reduzem-leitos-de-internacoes-em-hospitais","1135":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/955_lian-gong-como-pratica-integrativa-complementar-pic-com-enfase-na-terceira-idade-para-a-qualidade-de-vida","1136":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/957_implementacao-do-rastreio-organizado-de-cancer-de-colo-do-utero-e-cancer-de-mama-em-presidente-kubitschek-mg","1137":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/975_premiacao-de-resultados-por-gerenciamento-de-indicadores","1138":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1017_a-arte-que-cura-cantinho-do-artesanato-e-grupo-terapeutico","1139":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/988_a-tecnologia-como-influenciador-na-organizacao-gerencial-e-da-assistencia-de-saude-no-municipio-sete-lagoas","1140":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1016_inclusao-do-participante-com-paralisia-cerebral-nos-grupos-de-atividade-fisica-do-nasf-ab","1141":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/977_promocao-de-saude-e-prevencao-de-doencas-cronicas-nao-transmissiveis-atraves-de-grupos-para-perda-de-peso-em-sao-goncalo-do-rio-preto-mg","1142":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/987_projeto-recanto-mamae-pelicano-de-amamentacao-e-relactacao-fortalecendo-as-boas-praticas-no-vinculo-do-binomio-mae-bebe","1143":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/983_saude-em-evidencia-projeto-caminhada-pela-vida","1144":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/981_uma-estrategia-inovadora-na-oferta-do-cuidado-tratamento-de-estabilizacao-de-coluna-equipe-nasf-ab","1145":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1043_novo-modelo-de-cooperacao-intermunicipal-na-regiao-de-saude-de-sao-sebastiao-do-paraiso-mg","1146":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/982_projeto-viva-leve","1147":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1019_nucleo-de-assistencia-e-pesquisa-em-praticas-integrativas-e-complementares-uma-abordagem-quaternaria","1148":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/878_primeiro-screening-para-deteccao-de-tuberculose-no-presidio-de-uba-desafios-perspectivas-e-possibilidades","1149":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1020_envolvimento-um-laco-de-amor-com-voce","1150":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/879_implantacao-de-praticas-integrativas-e-complementares-no-municipio-de-varginha-mg","1151":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/974_o-homem-do-campo-uma-experiencia-transformadora-de-assistencia-e-cuidados","1152":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1024_cuidar-de-quem-cuida","1153":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1022_boas-praticas-para-seguranca-do-paciente-no-municipio-de-campo-grande-ms","1154":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/892_educacao-em-saude-utilizando-a-tecnologia-na-conscientizacao-da-populacao-sobre-a-rede-de-atencao-a-saude-ras-de-chapadao-do-sul","1155":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/895_desafios-e-exitos-da-saude-bucal-no-cotidiano-da-atencao-basica-com-implantacao-de-consultorio-odontologico-nas-escolas","1156":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/898_implantacao-e-desenvolvimento-de-tratamentos-alternativos-no-sus","1157":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/890_projeto-pantanal-saude-em-acao","1158":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/723_projeto-geracao-saude-inclui-atividades-fisicas-na-rotina-de-psf-s-e-muda-a-vida-de-moradores-diabeticos-e-hipertensos-em-alto-araguaia-mt","1159":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/714_a-integracao-da-atencao-basica-com-outros-setores-no-enfrentamento-ao-uso-abusivo-do-alcool-e-outras-drogas-em-apiacas-mt","1160":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/694_uso-da-auriculoterapia-na-remissao-dos-sintomas-do-tdah-na-infancia","1161":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/698_projeto-cuida-dor","1162":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/722_i-encontro-municipal-em-saude-do-trabalhador-fortalecendo-viculos-cuidados-com-quem-cuida","1163":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/696_vigilancia-em-saude-ambiental-e-acao","1164":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/700_grupo-de-cuidadores-o-amor-transpoe-barreiras-cuidando-de-quem-cuida","1165":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/724_assistencia-multidisciplinar-grupo-de-cessacao-ao-tabagismo-de-juruena-mt","1166":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/725_grupo-de-atencao-as-gestantes-do-municipio-de-novo-santo-antonio-mt","1167":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/691_intervencao-em-casos-de-hipertensao-arterial-no-posto-de-saude-da-familia-i","1168":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/721_projeto-programa-saude-na-escola-educacao-no-transito","1169":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/726_1a-semana-de-prevencao-ao-suicidio-de-santa-cruz-do-xingu-mt","1170":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/690_teledermatologia-conhecimento-e-tecnologia-a-favor-do-usuario","1171":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/699_valorizacao-profissional-motivacao-humanizacao-acolhimento","1172":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/697_introducao-das-praticas-integrativas-no-atendimento-diferenciado-noturno-na-atencao-primaria-em-saude-de-tangara-da-serra-mt","1173":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/695_centralizacao-da-sala-de-vacina-no-municipio-de-tapurah-mt","1174":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/716_acoes-intersetoriais-no-ambito-da-saude-uma-experiencia-exitosa-no-enfrentamento-da-sifilis-no-municipio-de-varzea-grande","1175":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/762_projeto-cuidar-de-quem-cuida","1176":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/881_projeto-menina-do-laco-de-fita-integralidade-do-cuidado-na-garantia-do-direito-sexual-e-reprodutivo-da-populacao-de-abaetetuba-para","1177":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/882_apresentacao-da-elaboracao-do-plano-municipal-de-saude-de-afua-2018-2021-baseado-nos-momentos-do-planejamento-estrategico-situacional-pes","1178":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/883_premio-equipe-destaque-marco-lilas-uma-estrategia-para-a-prevencao-do-cancer-de-colo-de-utero","1179":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/884_descentralizacao-do-fosfato-de-oseltamivir-tamiflu-como-forma-de-prevenir-o-agravamento-dos-casos-de-sindrome-gripal-sg-e-sindrome-respiratoria-aguda-grave-srag","1180":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/889_estrategias-para-incentivo-ao-pre-natal-do-parceiro-na-ums-tapana","1181":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/891_a-saude-do-idoso-bragantino-metodologias-ativas-que-qualificam-o-processo-de-trabalho-do-agente-comunitario-de-saude-no-cuidado-ao-idoso","1182":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/893_praticas-integrativas-e-complementares-na-atencao-em-saude-mental-a-experiencia-de-um-caps-ad-na-regiao-dos-caetes","1183":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/894_pre-natal-seguro-diagnostico-e-tratamento-das-maes-ou-gestantes-e-dos-casos-de-sifilis-congenita","1184":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/923_reorganizacao-da-atencao-primaria-do-municipio-de-canaa-dos-carajas-para-atraves-da-implantacao-do-acolhimento-a-demanda-espontanea-e-prontuario-eletronico-do-cidadao-integrado","1185":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/949_projeto-cidadania-em-acao","1186":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/950_projeto-agita-conceicao","1187":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/952_projeto-viva-mais-praticas-de-exercicios-fisicos-e-orientacoes-nutricionais-com-principios-funcionais-para-a-melhoria-de-qualidade-de-vida-no-municipio-de-ourem-pa","1188":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/954_desbravadores-do-sus-redescobrindo-cidadaos-promovendo-o-direito-a-saude","1189":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/956_aperfeicoamento-do-processo-de-gerenciamento-do-programa-do-tratamento-fora-do-domicilio-de-santa-luzia-do-para","1190":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/960_nasfitness","1191":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/965_educacao-em-saude-ferramenta-primordial-na-esf-hiperdia","1192":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1047_integracao-das-acoes-atencao-basica-em-saude-e-vigilancia-em-saude-no-municipio-de-barra-de-santana-paraiba-uma-realidade-no-territorio","1193":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1027_intervencao-precoce-implantacao-do-programa-na-rede-de-atencao-basica-e-rede-intersetorial-no-municipio-de-boa-vista-pb","1194":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1088_construcao-de-uma-cartilha-em-braille-com-orientacoes-de-combate-e-prevencao-do-c-ncer-de-mama-proporcionando-autocuidado-entre-as-mulheres-cegas-do-sus","1195":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1032_quarta-da-beleza","1196":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1076_colorindo-a-neuropediatria-a-implantacao-de-um-espaco-voltado-especialmente-para-o-atendimento-da-fisioterapia-neurologica-infantil","1197":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1094_promovendo-a-saude-do-homem-rompendo-os-entraves-e-ampliando-a-oferta-de-servicos","1198":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1135_o-uso-de-piabas-no-controle-biologico-do-aedes-aegypti","1199":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1092_resgatando-e-acolhendo-os-sorrisos-especiais-um-novo-conceito-no-atendimento-odontologico-dos-pacientes-neuropsicomotores-no-municipio-de-itabaiana","1200":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1071_ocorrencia-de-obito-por-causa-violenta-em-menores-de-12-anos-no-municipio-de-itabaiana-pb-a-importancia-da-integracao-da-vigilancia-em-saude-na-atencao-basica","1201":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1091_grupo-de-boas-praticas-promovendo-saude-e-tecendo-dialogos","1202":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1095_projeto-e-agora-gestor","1203":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1100_o-diagnostico-da-judicializacao-da-saude-nos-municipios-paraibanos","1204":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1087_sistema-de-informacao-esus-como-ferramenta-de-gestao-e-gerenciamento-das-acoes-em-saude-no-municipio-de-queimadas-pb","1205":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1079_projeto-geracao-saude-combatendo-a-obesidade","1206":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1089_palavras-que-acalentam-a-mente-experiencia-das-oficinas-de-poesia-do-caps-santa-luzia","1207":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1074_atendimento-qualitativo-aos-usuarios-do-municipio-de-santa-rita-paraiba-no-enfrentamento-da-judicializacao-da-saude","1208":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1044_de-igual-para-igual-promovendo-igualdade-de-genero-na-escola","1209":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/727_utilizacao-do-geoprocessamento-e-armadilhas-de-oviposicao-ovitrampas-para-o-controle-do-aedes-aegypti-no-municipio-de-agrestina","1210":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/795_saude-ativa-empoderamento-do-idoso-ao-auto-cuidado-para-prevencao-de-doencas-cronicas-nao-transmissiveis-em-alianca-pe","1211":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/792_colegiado-de-gestao-em-servicos-publicos-de-saude-uma-ferramenta-para-a-qualificacao-dos-servicos-de-saude-em-arcoverde","1212":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/787_a-implantacao-do-aplicativo-viconsus-para-o-acompanhamento-dos-agendamentos-de-consultas-e-exames-no-municipio-de-caruaru-pe","1213":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/802_reestruturacao-e-implantacao-do-novo-modelo-de-farmacia-em-unidade-basica-de-saude-no-municipio-de-caruaru-pe-relato-de-experiencia","1214":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/804_tabuleiro-educativo-do-fiscal-mirim-instrumento-de-sensibilizacao-do-campo-de-atuacao-da-vigilancia-sanitaria-municipal","1215":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/794_relato-de-experiencia-praticas-integrativas-e-complementares-no-grupo-de-tabagismo-numa-unidade-de-saude-da-familia-em-garanhuns-pe","1216":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/812_implantacao-de-um-instrumento-de-supervisao-e-monitoramento-para-repasse-de-gratificacao-a-partir-do-recurso-do-pmaq-aos-profissionais-da-atencao-basica-do-municipio-de-ingazeira","1217":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/943_vigilancia-ambiental-trabalhando-a-sustentabilidade-do-meio-ambiente-atraves-do-combate-aedes-aegypti","1218":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/782_implantacao-do-teste-da-linguinha-nas-unidades-de-saude-da-familia-integracao-de-servicos-para-atencao-e-cuidado-aos-bebes-paudalho-pe-2018","1219":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/798_o-atravessar-da-ponte-pernambuco-bahia-o-antes-e-o-depois-da-carta-do-vale-do-sao-francisco-2009-2018","1220":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/801_grupo-tecnico-sobre-a-sifilis-acoes-estrategicas-para-o-enfrentamento-a-sifilis-em-recife-pe","1221":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/785_saude-mental-e-economia-uma-estrategia-de-integracao-do-cuidado-e-empoderamento-social-no-municipio-de-riacho-das-almas","1222":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/808_lanchinho-feliz-comer-pode-ser-divertido-estimulando-verduras-e-legumes-fvl-em-escolares","1223":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/796_projeto-se-cuida-trabalhador-garantido-a-saude-e-bem-estar-da-trabalhadora-e-do-trabalhador-do-municipio-de-triunfo-pe","1224":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/942_familiarmente-quem-preserva-os-vinculos-fortalece-a-rede","1225":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/813_promocao-da-educacao-em-saude-mental-a-adolescentes-da-escola-publica-semeando-hoje-para-colher-no-amanha","1226":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1053_gravidez-na-adolescencia-vamos-falar-sobre-isso","1227":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1041_experiencia-de-formacao-de-adolescentes-e-jovens-para-a-educacao-entre-pares","1228":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1055_projeto-18-de-maio-a-intersetorialidade-no-combate-ao-abuso-e-a-exploracao-sexual-contra-criancas-e-adolescentes","1229":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1033_fortalecimento-da-uniao-dos-idosos-da-comunidade-barro-vermelho-da-estrategia-de-saude-da-familia-angico-branco-do-municipio-de-joaquim-pires","1230":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1034_a-importancia-da-saude-bucal-atraves-da-alimentacao-saudavel-na-escola-projeto-bucho-cheio-e-boca-limpa","1231":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1048_projeto-aprendendo-com-os-alimentos-a-interferencia-da-familia-na-formacao-dos-habitos-alimentares-na-primeira-infancia","1232":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1059_o-programa-nacional-de-controle-do-tabagismo-e-a-gestalt-terapia-uma-visao-holistica-do-usuario","1233":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1045_leishmaniose-visceral-no-municipio-de-marcos-parente-pi-acoes-de-prevencao-e-promocao-a-saude","1234":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1052_reducao-da-incidencia-de-pe-diabetico-e-suas-complicacoes-nos-portadores-de-diabetes-mellitus-no-municipio-de-marcos-parente-pi","1235":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1057_saude-e-bem-estar-do-homem","1236":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1026_pre-natal-do-parceiro-um-caminho-para-o-cuidado-da-saude-masculina","1237":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1046_estrategias-para-insercao-da-clientela-masculina-nas-acoes-de-atencao-basica-no-municipio-de-regeneracao-pi","1238":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1028_projeto-memoria-ativa-idoso-contador-de-estoria-lenda-e-outros-causos-grupo-de-idosos-da-unidade-basica-de-saude-do-poti-velho-teresina-pi","1239":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1030_praticas-integrativas-e-complementares-aplicadas-aos-trabalhadores-de-uma-unidade-basica-de-saude-relato-de-experiencia","1240":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1036_projeto-cair-de-maduro-so-fruta-esquadrao-anti-quedas-me-segura-que-senao-eu-caio-na-unidade-basica-de-saude-do-poti-velho-teresina-pi","1241":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1039_costurando-almas-promocao-de-praticas-integrativas-dos-usuarios-de-alcool-e-outras-drogas-residentes-numa-comunidade-terapeutica-em-agua-branca-piaui","1242":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1038_blits-carnaval-da-prevencao-em-agua-branca-pi","1243":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1123_1o-audiencia-regional-de-saude-de-campo-regionalizar-e-preciso-exercitando-a-participacao-social-e-vencendo-os-vazios-assistenciais","1244":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1090_grupo-operativo-no-caps-i","1245":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1097_implantacao-da-escola-de-saude-publica-no-municipio-de-cascavel-pr","1246":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1184_programa-municipal-para-suporte-tecnico-profissional-frente-a-reformulacao-da-pnab","1247":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1101_relato-do-projeto-capsad-em-acao-uma-experiencia-de-discussao-e-prevencao-ao-uso-abusivo-de-drogas-por-criancas-e-adolescentes-no-municipio-de-cascavel-pr","1248":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1098_fortalecimento-da-ouvidoria-atraves-da-ampliacao-dos-meios-de-acesso-como-instrumento-de-auxilio-na-gestao-de-qualidade-dos-servicos-e-melhoria-do-sus-municipal","1249":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1106_integracao-dos-servicos-de-regulacao-e-atencao-basica","1250":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1096_iniciativa-anime-atencao-integral-nos-distubios-musculo-esqueleticos","1251":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1107_especializando-a-gestao-da-atencao-primaria-a-saude-no-sistema-unico-de-saude-o-sucesso-nao-ocorre-por-acaso","1252":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1111_vigilancia-de-epizootias-visando-a-prevencao-da-febre-amarela-no-municipio-de-curitiba-pr","1253":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1124_telerregulacao-e-teleconsultoria-uma-experiencia-de-sucesso-no-municipio-de-curitiba","1254":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1104_aplicativo-saude-ja-curitiba-o-acesso-a-saude-na-mao-do-cidadao-curitibano","1255":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1117_uso-de-geoprocessamento-em-saude-do-trabalhador-no-planejamento-de-pesquisa-de-ramos-de-atividades-instalados-no-municipio-de-curitiba-pr-e-com-ocorrrencia-de-acidentes-de-trabalho","1256":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1122_organizacao-da-linha-de-cuidado-do-sobrepeso-e-obesidade-na-secretaria-municipal-da-saude-de-curitiba","1257":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1115_indice-de-vulnerabilidade-das-areas-de-abrangencia-das-unidades-de-saude-ivab-de-curitiba","1258":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1108_a-efetividade-da-auriculoterapia-na-atencao-primaria-em-saude","1259":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1113_regulacao-do-acesso-as-acoes-e-servicos-de-saude-no-municipio-de-francisco-beltrao-pr","1260":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1103_corpo-e-mente-trabalho-multiprofissional-na-promocao-de-saude-e-prevencao-de-transtornos-mentais-em-professores-municipais-de-icaraima-parana","1261":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1126_cuidar-de-quem-cuida-roda-de-terapia-comunitaria-integrativa-na-unidade-de-atencao-primaria-saude-da-familia","1262":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1130_acolhimento-as-puerperas-do-municipio-de-inacio-martins-no-hospital-referencia-santa-casa-de-irati","1263":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1116_i-roda-de-conversa-regional-do-cis-ivaipora-e-cresems-fazer-a-gestao-regional","1264":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1102_arte-e-saude-grupos-terapeuticos-como-alternativa-coletiva-de-ressignificacao-da-saude-mental","1265":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1110_transpondo-barreiras-no-atendimento-de-saude-aos-migrantes-em-maringa-pr","1266":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1129_o-projeto-apoiadores-cosems-parana-segundo-a-avaliacao-realista","1267":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1132_avaliacao-dos-entraves-politicos-ideologicos-do-projeto-apoiadores-regionais-do-cosems-parana","1268":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1114_execucao-orcamentaria-fazer-a-diferenca-na-gestao-municipal","1269":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1112_um-novo-olhar-para-as-arboviroses","1270":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1125_relato-experiencia-da-implantacao-do-modelo-de-gestao-municipal-de-casos-integrando-grupos-prioritarios-e-condicoes-cronicas","1271":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1143_o-apoio-do-telessaude-parana-na-regulacao-de-filas-para-consultas-especializadas-relato-de-experiencia-do-municipio-de-pinhais","1272":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1134_reavaliacao-medica-para-usuarios-que-aguardam-em-fila-de-espera-para-consultas-e-exames-especializados-como-ferramenta-reguladora-no-municipio-de-pinhais","1273":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1131_grupo-de-dor-cronica-utilizando-roda-de-conversa-e-praticas-integrativas-complementares-em-saude-pics-na-atencao-primaria","1274":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1121_ampliar-saude-uma-forma-eficaz-de-suprir-as-necessidades-das-pessoas-com-deficiencia-do-municipio-e-regiao-atraves-da-cooperacao-inter-federativa-regionalizada-e-hierarquizada","1275":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1109_elaboracao-do-plano-municipal-de-educacao-permanente-em-saude-de-sao-pedro-do-ivai-ouvindo-os-trabalhadores","1276":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1120_modelo-de-gestao-por-competencias-aproveitando-as-qualificacoes-profissionais-e-pessoais-na-gestao-participativa","1277":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1118_fazendo-gestao-e-qualificacao-da-fila-de-ortopedia-na-20o-regiao-de-saude-de-toledo-parana","1278":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1128_unificacao-das-acoes-dos-agentes-comunitarios-de-saude-e-agentes-de-endemias","1279":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/944_a-construcao-da-informacao-como-ferramenta-de-articulacao-e-integracao-da-rede-de-atencao-a-saude","1280":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/951_terapia-neural-uma-ferramenta-para-tratamento-das-sequelas-da-chikungunya","1281":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/973_auriculoterapia-na-atencao-basica-extensao-universitaria-para-integracao-do-ensino-e-servico","1282":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/976_ambulatorio-de-transexualizacao-do-municipio-de-niteroi-desafios-a-serem-vencidos","1283":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/986_cosems-rj-consolidacao-do-sus-solidariedade-e-defesa-da-vida-uma-agenda-para-o-estado-do-rio-de-janeiro","1284":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/953_fechamento-da-clinca-vale-do-paraiba-clivapa","1285":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/946_dialogos-entre-servicos-estrategias-de-integracao-e-qualificacao-do-cuidado-em-saude-relato-de-experiencia-em-quissama-rj","1286":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/961_o-servico-de-equoterapia-como-dispositivo-de-reabilitacao-na-rede-assistencial-publica-de-saude-no-municipio-de-quissama-rj","1287":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/980_saude-ludica","1288":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/718_grupo-oficina-da-memoria","1289":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/711_c-d-criativo-como-estrategia-multiprofissional-para-o-cuidado-no-municipio-de-apodi-rn-relato-de-experiencia","1290":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/713_reorganizacao-da-assistencia-farmaceutica-no-municipio-de-caico-rn","1291":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/709_investigacao-de-caso-de-epizootia-contato-com-morcego-infectado-com-virus-da-raiva-em-zona-urbana-de-canguaretama-rn","1292":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/692_vivencias-de-profissionais-da-esf-e-nasf-em-uma-abordagem-multiprofissional-no-combate-ao-tabagismo-no-municipio-de-caraubas-uma-experiencia-exitosa","1293":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/693_as-praticas-integrativas-e-complementares-no-cuidado-integral-para-os-usuarios-com-dor-cronica","1294":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/702_promovendo-saude-e-espalhando-sorrisos-a-atuacao-de-uma-equipe-de-saude-bucal-em-visitas-domiciliares-no-municipio-de-currais-novos-rio-grande-do-norte","1295":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/701_upsaude-aplicativo-solucao-de-impacto-na-rede-de-saude","1296":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/719_educacao-permanente-para-profissionais-da-atencao-basica-um-relato-de-experiencia-no-municipio-de-doutor-severiano-rn","1297":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/706_infeccoes-sexualmente-trasmissiveis-na-escola-informar-testar-tratar","1298":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/710_saude-do-trabalhador-dia-e-noite","1299":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/717_planejamento-estrategico-com-foco-na-governabilidade","1300":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/712_o-controle-social-potencializando-a-gestao-da-unidade-de-saude-da-familia-de-bairro-nordeste-por-meio-do-conselho-local-de-saude","1301":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/704_acesso-avancado-na-ubs-novo-horizonte-processo-de-implantacao-e-resultados","1302":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/705_a-atuacao-da-equipe-de-saude-prisional-na-penitenciaria-estadual-de-alcacuz-um-relato-de-exepriencia","1303":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/703_grupo-de-enfrentamento-ao-sobrepeso-e-a-obesidade-no-municipio-de-serra-negra-do-norte-rn","1304":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/715_desbravando-as-trilhas-da-implantacao-das-praticas-integrativas-e-complementares-no-municipio-de-sao-paulo-do-potengi-rn","1305":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1068_a-qualificacao-da-atencao-de-pre-natal-no-municipio-de-buritis-ro-ampliando-e-qualificando-as-acoes-de-vigilancia-e-tratamento-da-sifilis","1306":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1085_o-encontro-como-estrategia-de-fortalecimento-da-rede-de-atencao-psicossocial-conectando-e-mobilizando-fluxos-nos-diferentes-pontos-da-atencao-basica-no-vale-do-jamari-rondonia","1307":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1082_territorializacao-e-expansao-do-acesso-na-atencao-basica-em-pimenta-bueno-reducao-de-nove-para-duas-areas-descobertas-pelos-agentes-comunitarios-de-saude-acs","1308":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1149_o-sarampo-navegou-pelo-rio-madeira-e-parou-em-porto-velho-relatando-a-experiencia-da-vigilancia-em-saude-do-municipio","1309":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1061_cuidado-de-enfermagem-aos-portadores-de-diabetes-com-pes-diabeticos-em-equipe-de-estrategia-saude-da-familia-relato-de-experiencia","1310":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1063_a-importancia-das-acoes-de-saude-bucal-desde-a-primeira-infancia-relato-de-experiencia","1311":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/708_enfrentamento-do-surto-de-sarampo-no-municipio-de-boa-vista-uma-experiencia-que-demonstrou-o-quanto-e-possivel-a-integracao-entre-atencao-basica-e-vigilancia-em-saude","1312":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/707_a-implantacao-da-oferta-nacional-de-telediagnostico-ontd-qualificando-os-servicos-nas-unidades-basicas-de-saude-ubs-do-municipio-de-bonfim-rr","1313":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/927_desafios-para-manutencao-do-vinculo-e-da-co-repsonsabilizacao-frente-a-ausencia-do-profissional-medico-a-equipe-multiprofissional-de-saude-sendo-a-referencia-de-cuidado-em-saude","1314":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/939_o-desafio-de-acolher-e-incorporar-a-populacao-masculina-as-acoes-e-servicos-da-atencao-basica-uma-busca-por-melhores-indicadores-e-por-um-upgrade-na-qualidade-de-vida","1315":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/931_a-in-visibilidade-da-perda-auditiva-induzida-por-ruido-pair-na-7a-coordenadoria-regional-de-saude","1316":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/867_pre-natal-masculino-como-forma-estrategica-de-acesso-e-acolhimento-do-homem-na-atencao-basica","1317":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/938_a-implantacao-e-manutencao-de-um-sistema-de-informacao-na-gestao-publica-desafios-da-informatizacao-na-saude","1318":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/908_praca-dos-direitos","1319":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/870_programa-saude-na-escola-a-importancia-da-fonoaudiologia-no-ambito-educacional-do-municipio-de-coqueiros-do-sul","1320":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/925_hiperdia-em-acao-nas-comunidades-estrategias-para-melhorar-a-qualidade-de-vida-dos-cidadaos-coqueirenses","1321":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/885_o-trabalho-em-rede-como-propulsor-da-atencao-integral-a-saude-da-pessoa-com-deficiencia","1322":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1025_relato-de-experiencia-da-implantacao-do-primeiro-numesc-nucleo-municipal-de-educacao-em-saude-coletiva-da-18o-crs","1323":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/896_lian-gong-serie-anterior-esf-moinhos-promovendo-saude","1324":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/886_a-atuacao-da-18a-coordenadoria-regional-de-saude-na-planificacao-da-atencao-da-saude-no-estado-do-rio-grande-do-sul","1325":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/862_aplicativo-de-amamentacao-e-desenvolvimento-infantil-criado-pelo-nasf-osorio-em-parceria-com-instituto-federal-do-rio-grande-do-sul","1326":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/899_a-atuacao-do-conselho-local-de-saude-na-gestao-da-estrategia-de-saude-da-familia","1327":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/928_transtorno-mental-relacionado-ao-trabalho-a-importancia-da-escuta-para-planejamento-e-execucao-de-acoes-no-centro-regional-de-referencia-em-saude-do-trabalhador-cerest-macronorte","1328":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/945_coapes-como-ferramenta-para-fortalecer-os-processos-educativos-na-atencao-basica","1329":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/904_acolhimento-referenciado-de-adolescentes-na-atencao-basica-considerando-o-direito-de-acesso-a-saude","1330":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/924_populacao-transexual-do-municipio-de-pelotas-experiencia-do-grupo-multiprofissional","1331":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/940_artecon-p-uma-conquista-intersetorial","1332":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/933_implementacao-de-servicos-farmaceuticos-a-pacientes-com-asma-em-pronto-atendimentos-de-porto-alegre","1333":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/929_projeto-de-reestruturacao-dos-recursos-humanos-da-assistencia-farmaceutica","1334":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/936_cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-experiencia-do-projeto-estar-ao-seu-lado-na-estrategia-da-saude-da-familia-do-municipio-de-rio-grande","1335":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/859_lei-municipal-no-7438-2013-a-vigilancia-sanitaria-na-construcao-e-inspecao-dos-estabelecimentos-residenciais-terapeuticos-no-municipio-de-rio-grande-rs","1336":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/880_a-auriculoterapia-na-remodelagem-das-praticas-do-sus","1337":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/910_saude-prisional-uma-possibilidade-exitosa-no-ambito-do-sus","1338":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/941_na-rua-por-eles-e-elas-na-promocao-e-prevencao","1339":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/888_o-comite-de-prevencao-ao-obito-materno-infantil-e-fetal-como-potencializador-da-vigilancia-e-intervencoes-em-saude-na-28a-regiao-de-saude-do-rio-grande-do-sul","1340":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/839_promovendo-a-saude-e-a-seguranca-do-trabalhador-rural-frente-ao-uso-de-agrotoxicos-em-um-municipio-do-interior-do-rio-grande-do-sul","1341":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/887_mamae-seberiense-grupo-de-gestantes-realizado-na-atencao-basica-no-municipio-de-seberi-rio-grande-do-sul","1342":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/934_compartilhando-a-diabetes-tipo-i","1343":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/937_educacao-em-saude-entre-fronteiras-do-mercosul-como-fonte-de-rastreamento-e-prevencao-de-infeccoes-sexualmente-transmissiveis","1344":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/963_integracao-entre-atencao-basica-e-vigilancia-em-saude-na-prevencao-do-mosquito-aedes-aegypti","1345":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/865_a-importancia-da-educacao-ambiental-em-saude-na-qualidade-de-agua-para-consumo-humano-no-meio-rural","1346":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/875_escala-de-risco-familiar-uma-ferramenta-de-qualificacao-do-processo-de-trabalho-utilizada-na-unidade-laboratorio-da-planificacao-da-atencao-a-saude-tres-cachoeiras-rs","1347":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/906_projeto-dormir-e-sonhar-evita-medicar-a-gestao-clinica-do-medicamento-com-enfase-na-saude-holistica-para-a-contribuicao-do-uso-racional-e-desprescricao-de-benzodiazepinicos","1348":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/850_implementacao-da-regulacao-em-saude-em-um-municipio-de-pequeno-porte-um-relato-de-experiencia","1349":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1119_caminhos-para-protecao-prevencao-de-violencia-sexual-na-infancia","1350":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1065_trajetoria-de-implantacao-da-residencia-em-medicina-de-familia-e-comunidade-municipio-de-pequeno-porte-no-interior-de-sc-benedito-novo-cenario-de-pratica-ensino-servico-no-sus","1351":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1146_estrategia-inovadora-de-gestao-compartilhada-na-implantacao-das-praticas-integrativas-e-complementares-ao-sus-no-municipio-de-braco-do-norte-santa-catarina","1352":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1140_interdisciplinaridade-garantindo-a-integralidade-do-cuidado-com-grupos-de-cessacao-de-tabagismo-no-municipio-de-concordia-sc","1353":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1083_experiencia-de-integracao-intersetorial-no-controle-ao-aedes-aegypti-e-bloqueio-da-doenca-chikungunya-no-municipio-de-cunha-pora-sc","1354":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1099_grupo-cegonhas-gestando-o-futuro","1355":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1127_academia-da-saude-a-pratica-da-atividade-fisica-aumentando-a-qualidade-de-vida-e-a-promocao-a-saude","1356":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/930_saude-na-comunidade-levando-o-servico-de-saude-para-a-pratica-cotidiana-com-olhar-na-atencao-basica","1357":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/926_relato-de-experiencia-a-elaboracao-do-fluxo-de-atendimento-na-rede-de-atencao-a-saude-no-municipio-de-guabiruba-sc","1358":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/901_relato-de-experiencia-sobre-a-implantacao-do-protocolo-de-assistencia-ao-pre-natal-e-puerperio-no-municipio-de-indaial-sc","1359":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1159_indicadores-de-excelencia-do-hmsj-em-doacao-de-orgaos-para-transplante","1360":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1133_tentativa-de-suicidio-como-dar-visibilidade-a-este-tema","1361":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1153_impacto-financeiro-da-substituicao-de-exames-laboratoriais-por-testes-rapidos-para-diagnostico-de-hiv-e-hepatites-b-e-c-no-municipio-de-joinville-sc","1362":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1035_caminhada-ecologica-de-luzerna-cinco-anos-interagindo-saude-e-meio-ambiente","1363":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/932_atencao-basica-como-ordenadora-da-rede-experiencia-do-municipio-de-mafra-sc","1364":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/935_controle-social-ativo-na-construcao-do-plano-municipal-de-saude-em-mafra-sc","1365":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/984_clima-organizacional-como-ferramenta-para-o-fortalecimento-da-gestao","1366":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/985_fortalecimento-do-controle-social-em-mafra-sc","1367":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1018_dengue-to-fora-uma-experiencia-de-intersetorialidade","1368":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1031_carteirinha-de-saude-mental-para-o-cuidado-compartilhado-na-rede","1369":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1029_a-potencia-da-visita-compartilhada-entre-caps-e-atencao-basica-em-saude-mental","1370":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1147_assistencia-farmaceutica-judicializacao","1371":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/917_gestao-da-atencao-basica-apoio-institucional-como-estrategia-para-o-fortalecimento","1372":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/914_institucionalizacao-da-assistencia-farmaceutica-no-municipio-de-pomerode","1373":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1136_em-busca-dos-nossos-e-tecendo-lacos","1374":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1164_escolhas","1375":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1141_regulacao-do-acesso-a-saude-bucal-do-acolhimento-a-especialidade","1376":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1105_integracao-da-saude-e-da-comunidade-no-municipio-de-santa-rosa-de-lima-sc","1377":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1151_construcao-do-plano-municipal-de-saude-a-elaboracao-participativa-com-enfase-na-gestao-e-organizacao-da-atencao-basica","1378":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1166_situacao-vacinal-do-adulto-como-a-busca-ativa-pode-auxiliar-na-cobertura-vacinal-e-conscientizacao-da-populacao-relato-de-experiencia-da-esf-sossego-do-municipio-de-schroeder-sc","1379":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/897_saindo-das-sombras-da-notificacao-a-prevencao-do-suicidio-e-promocao-de-saude-mental","1380":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1093_centro-de-atencao-a-criancas-e-adolescentes-em-situacao-de-violencia-sexual-cavs-de-sao-jose-sc","1381":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1139_implantacao-do-comite-de-transmissao-vertical-hiv-e-sifilis-no-municipio-de-sao-jose-sc","1382":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1145_oficina-do-cuidado-cuidando-melhor-de-quem-precisa-de-voce","1383":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/900_avaliacao-das-demandas-judiciais-e-administrativas-de-medicamentos-no-municipio-de-tubarao-sc","1384":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1155_regulacao-do-acesso-e-planejamento-em-saude-uma-parceria-de-sucesso","1385":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/686_projeto-sons-no-sus-a-musica-como-ferramenta-de-cuidado-para-os-ambientes-do-sus-aracaju","1386":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/685_maos-do-talento-cuidando-das-maos-que-bordam-ao-corpo-que-sustenta","1387":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/720_projeto-emagrecer-saudavel-uma-experiencia-do-nasf-ab-e-cristinapolis-no-combate-ao-sobrepeso-e-obesidade","1388":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/689_projeto-micro-sertao-uma-experiencia-multiprofissional-no-atendimento-a-criancas-com-microcefalia","1389":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/687_o-natal-e-melhor-em-casa","1390":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/688_projeto-criando-asas","1391":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/776_melhoria-e-inovacao-na-qualidade-das-analises-clinicas","1392":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/771_modulo-modelagem-e-contratualizacao-uma-alternativa-para-organizacao-da-atencao-especializada-em-oftalmologia-na-regiao-de-aracatuba","1393":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/772_uso-do-futsal-como-estrategia-de-promocao-da-saude-e-diminuicao-do-risco-de-marginalizacao-projeto-caminhos-do-viver","1394":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/824_processo-compartilhado-na-construcao-do-coapes-em-aracatuba-sp","1395":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/918_tecendo-redes-uma-experiencia-de-articulacao-do-trabalho-em-rede-intersetorial-em-um-territorio-de-saude-no-municipio-de-assis-sp","1396":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/807_implantando-a-microrregulacao-na-atencao-basica-de-bastos","1397":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/841_estrategias-para-enfrentamento-da-judicializacao-da-saude-em-municipio-de-pequeno-porte","1398":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/825_nova-estrategia-de-controle-da-leishmaniose-visceral-americana-utilizando-coleiras-impregnadas-com-deltametrina-na-cidade-de-bauru-estado-de-sao-paulo","1399":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/767_fora-da-casinha-uma-experiencia-de-integracao-da-rede-de-atencao-psicossocial-de-bauru","1400":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/799_reaproveitamento-de-recursos-publicos-para-os-atendimentos-de-demandas-extrajudiciais","1401":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/777_apoio-tecnico-no-sus-criando-oportunidades-para-a-consolidacao-do-coapes","1402":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/746_acao-educativa-para-servicos-ambulantes-de-alimentacao-no-municipio-de-campinas","1403":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/778_implantacao-de-farmacias-vivas-nas-unidades-de-saude-do-municipio-de-campinas-sp","1404":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/805_experiencia-do-grupo-terapeutico-infantil-na-atencao-primaria","1405":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/747_artesanato-como-pratica-de-promocao-em-saude-mental","1406":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/831_o-uso-da-tecnologia-como-instrumento-facilitador-da-avaliacao-da-satisfacao-dos-usuarios-em-relacao-aos-servicos-de-saude","1407":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/992_empoderamento-social-em-defesa-do-sus-no-municipio-de-descalvado-sp","1408":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/826_cobertura-vacinal-em-que-medida-os-dados-do-sipni-traduzem-a-realidade-local","1409":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/995_impactos-da-formacao-de-trabalhadores-sobre-praticas-relativas-ao-uso-racional-de-medicamentos-experiencia-no-contexto-do-plano-regional-de-educacao-permanente-em-saude-pareps","1410":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/781_estrategias-da-vigilancia-a-saude-na-construcao-da-rede-de-apoio-a-mulher-trabalhadora-que-amamenta-diadema-sp-brasil","1411":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/827_consequencias-praticas-a-partir-da-implantacao-e-certificacao-da-eaab-na-ubs-pinheirinho-de-embu-das-artes-sp","1412":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/911_forum-permanente-de-embu-guacu-uma-possibilidade-de-organizacao-do-cuidado-intersetorial","1413":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/745_democratizacao-da-saude-direitos-e-avancos-da-saude-no-sistema-prisional","1414":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/921_estruturacao-da-rede-de-saude-de-franco-da-rocha-analise-do-financiamento-das-acoes-por-meio-da-transferencia-de-recursos-obrigatorios-e-voluntarios-ao-municipio","1415":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/920_processo-formativo-de-apoio-em-saude-mental-no-municipio-de-franco-da-rocha-sp","1416":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/773_nascer-com-saude-estrategias-exitosas-para-um-nascer-feliz","1417":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/786_fortalecimento-das-praticas-integrativas-e-complementares-em-saude-no-municipio-de-guarulhos-dancas-circulares-como-estrategia-de-promocao-a-saude","1418":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/783_acolhimento-como-ferramenta-de-apoio-as-tensoes-emocionais-do-trabalhador-da-saude","1419":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/828_promocao-de-saude-e-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-a-partir-da-horta-comunitaria-da-ubs-nova-bonsucesso-guarulhos","1420":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/829_fortalecendo-vinculos-com-adolescentes-tamojunto-galera","1421":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/749_deteccao-do-1o-caso-de-raiva-canina-e-as-acoes-de-controle-executadas-no-municipio-de-hortolandia-sao-paulo","1422":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/766_acidente-de-trabalho-grave-gerado-por-quadro-infeccioso-agudo-de-leptospirose-acoes-integradas-do-departamento-de-vigilancia-em-saude-de-hortolandia-na-investigacao-e-controle","1423":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/748_tecendo-tramas-do-cotidiano-e-da-complexidade-em-um-grupo-de-convivio-na-atencao-basica","1424":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/817_diminuicao-da-fila-de-espera-atraves-da-regulacao-do-acesso-juntamente-com-a-qualificacao-das-solicitacoes-dos-exames-ultrassonograficos","1425":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/814_saude-publica-x-saude-politica-a-sobrevivencia-do-gestor-municipal-na-construcao-da-gestao-do-sus","1426":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/815_projeto-master-chefinho","1427":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/872_experiencia-de-desinstitucionalizacao-o-resgate-da-cidadania-e-da-dignidade-no-relato-de-profissionais-e-pacientes","1428":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1183_cafe-com-gestantes-o-cuidado-de-uma-forma-integral","1429":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/830_reorganizacao-da-atencao-a-saude-de-nova-guataporanga","1430":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/874_regulacao-do-acesso-a-atencao-especializada-descoberta-de-um-iceberg-e-desafios-a-serem-superados","1431":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/997_qual-significado-de-morar-em-um-srt-e-a-importancia-da-inclusao-destes-moradores-com-transtornos-mentais-no-mercado-de-trabalho-relato-da-experiencia-vivenciada-em-orindiuva","1432":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/832_avaliacao-e-acompanhamento-do-estado-nutricional-de-pacientes-em-terapia-nutricional-via-oral-e-enteral-atendidos-na-rede-de-saude-do-municipio-de-paraguacu-paulista-sp","1433":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/868_primeira-mostra-de-experiencia-da-linha-de-cuidado-sobrepeso-e-obesidade-os-resultados-alcancados-pelo-municipio-de-parapua-sp","1434":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/800_a-assistencia-farmaceutica-como-veiculo-de-educacao-e-economia","1435":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/770_cecom-e-sua-contribuicao-nas-mudancas-do-processo-de-trabalho-dos-profissionais-da-saude-do-municipio-de-regente-feijo-e-nas-acoes-de-prevencao-e-promocao-em-saude","1436":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1000_risus-de-coadjuvante-a-protagonista","1437":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/811_avaliacao-da-adesao-ao-pre-natal-do-parceiro-oferecido-na-primeira-consulta-da-gestante-na-rede-de-atencao-basica-do-sus-nos-primeiros-cinco-anos-apos-a-implantacao","1438":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/837_memorias-re-inventadas-a-experiencia-de-construcao-de-albuns-fotograficos-com-moradores-de-residencias-terapeuticas","1439":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/774_a-implantacao-do-protocolo-de-encaminhamento-como-ferramenta-para-organizacao-do-servico-de-nutricao-ambulatorial-de-santana-de-parnaiba","1440":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/833_programa-dose-certa-acompanhamento-das-entregas-impacto-dos-atrasos-e-acoes-do-municipio-de-santana-de-parnaiba-para-minimizar-suas-consequencias","1441":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/869_compulsao-decisoria-na-judicializacao-da-saude-desestruturando-e-desafiando-o-financiamento-finito-do-sistema-unico-de-saude","1442":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/916_profilaxia-pre-exposicao-ao-hiv-prep-como-nova-estrategia-para-a-prevencao-do-hiv-uma-experiencia-multiprofissional","1443":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/915_intervencao-do-farmaceutico-do-nasf-no-uso-irracional-de-antiinflamatorios-nao-esteroidais-aines-uma-experiencia-da-ubs-uniao","1444":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/912_educacao-permanente-em-saude-diaria-como-estrategia-de-sustentacao-na-integracao-entre-equipes-tecnicas-distintas-atencao-basica-e-vigilancias","1445":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/913_avaliacao-interdisciplinar-e-diagnostico-diferencial-mobilizacao-na-busca-de-uma-linha-de-cuidado-assertiva-no-cer-de-sao-bernardo-do-campo","1446":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1003_biblioterapia-a-psicoterapia-atraves-da-leitura-e-da-escrita-literaria-como-metodo-terapeutico-para-usuarios-da-rede-de-saude","1447":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/857_desenvolvimento-da-gestao-de-custos-no-sus-em-sao-jose-do-rio-preto","1448":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/922_participacao-social-na-construcao-do-planejamento-estrategico-em-saude-e-do-plano-de-educacao-permanente-no-territorio-de-ermelino-matarazzo-sp","1449":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/919_consultorio-na-rua-uma-ampliacao-da-abordagem-das-pessoas-vivendo-com-hiv-aids-focando-a-adesao","1450":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/847_a-experiencia-de-implantacao-da-politica-de-saude-integral-para-lesbicas-gays-bissexuais-travestis-e-transexuais-lgbt-na-regiao-central-do-municipio-de-sao-paulo","1451":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/845_sucessus-2018-nossa-equipe-e-show-valorizacao-do-trabalhador-do-sus-e-das-experiencias-inovadoras-no-cuidado-em-saude-na-regiao-de-vila-prudente-sapopemba-municipio-de-sp","1452":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/1008_vigilancia-e-controle-da-febre-amarela-na-coordenadoria-regional-de-saude-sul-do-municipio-de-sao-paulo","1453":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/803_programa-de-automonitoramento-glicemico-para-paciente-diabetico-insulinodependente","1454":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/764_samu-e-unidade-basica-de-saude-uma-parceria-que-deu-certo-em-taboao-da-serra","1455":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/863_processo-de-implantacao-da-estrategia-amamenta-e-alimenta-brasil-como-forma-de-transformacao-e-reorganizacao-do-trabalho-em-ubs","1456":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/797_cuidados-paliativos-e-luto-no-territorio","1457":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/790_implantacao-de-um-painel-das-acoes-de-controle-vetorial-bingo-realizadas-pelos-agentes-de-saude-do-municipio-de-votuporanga-sp","1458":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/836_grupo-de-reeducacao-alimentar","1459":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/840_clinica-escola-mundo-autista","1460":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/843_planejamento-local-e-participativo-na-estrategia-saude-da-familia-no-municipio-de-cachoeirinha-tocantins","1461":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/846_atencao-odontologica-na-primeira-infancia-meu-primeiro-dentista","1462":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/849_campanha-permanente-de-castracao-de-caes-e-gatos-combate-estrategico-as-zoonoses-centrado-nos-principios-do-sus-e-no-conceito-territorio-em-saude-em-gurupi-to","1463":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/860_estagio-na-comunidade-acoes-de-educacao-em-saude-realizadas-na-comunidade-vale-da-cachoeira-no-municipio-de-palmas-to","1464":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/852_informacao-em-saude-preventiva-nos-meios-de-comunicacao","1465":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/854_projeto-vida-humanizar-e-preciso","1466":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/855_projeto-saude-aqui-relato-de-experiencia","1467":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/570_implantacao-do-ambulatorio-de-seguimento-do-recem-nascido-de-alto-risco-um-projeto-de-fortalecimento-da-rede-de-atencao-a-saude-da-crianca","1468":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/514_empresas-promotoras-de-saude-estrategia-para-melhoria-da-qualidade-de-vida-do-trabalhador","1469":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/512_ultrapassando-barreiras-o-acesso-a-saude-no-sistema-prisional","1470":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/571_o-bebe-em-primeiro-lugar-a-reorganizacao-da-assistencia-materno-infantil-no-municipio-de-jundia-a-partir-da-vinculacao-da-gestante-as-maternidades-de-referencia-de-alagoas","1471":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/569_consultorio-na-rua-e-a-potencia-do-cuidado-no-territorio-producao-de-afetos-e-encontros","1472":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/568_atencao-a-saude-materno-infantil-um-relato-de-implantacao-de-ambulatorio-de-atencao-ao-risco-gestacional-puerperal-e-infantil-no-municipio-de-teotonio-vilela-al","1473":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/586_fortalecimento-do-processo-de-planejamento-em-saude-com-a-implantacao-da-agenda-compartilhada-no-municipio-de-autazes-am","1474":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/594_transformando-sorrisos-experiencia-exitosa-em-criancas-acompanhadas-pela-ubsf-igaracu-em-borba-am","1475":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/573_o-desafio-do-prontuario-eletronico-em-meio-as-aguas-do-rio-madeira-vencendo-as-dificuldades-tecnologicas-nos-rios-da-amazonia","1476":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/574_a-educacao-permanente-como-eixo-norteador-no-agir-dos-trabalhadores-da-secretaria-municipal-de-saude-de-tefe-am","1477":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/511_implantacao-do-tratamento-da-auriculoterapia-com-sementes-de-mostarda-com-o-grupo-dos-profissionais-das-unidades-basicas-de-saude-do-municipio-de-abare-ba","1478":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/524_o-processo-de-construcao-do-plano-municipal-de-saude-2018-2021-do-municipio-de-camamu-ba-para-alem-dos-requisitos-formais-de-gestao-do-sus","1479":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/519_suicidio-o-inimigo-silencioso-precisamos-falar-sobre-isso","1480":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/539_uso-institucional-do-facebook-como-plataforma-colaborativa-a-experiencia-da-elaboracao-do-plano-municipal-de-saude-de-cruz-das-almas","1481":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/507_a-integracao-das-vigilancias-como-estrategia-de-intervencao-na-vigilancia-em-saude","1482":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/533_uso-da-acupuntura-no-tratamento-da-dor-cronica-pos-chikungunya-um-relato-de-experiencia","1483":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/526_projeto-vigilantes-do-peso-e-controle-do-hiperdia","1484":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/617_experiencias-com-acoes-integradas-com-atencao-basica-no-controle-de-endemias-e-combate-a-vetores-projeto-libelula","1485":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/542_a-saude-materna-e-neonatal-que-queremos-um-caminho-feito-de-possibilidades","1486":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/540_fonte-da-bica-e-o-monitoramento-da-qualidade-de-suas-aguas","1487":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/537_o-uso-da-hipnose-clinica-odontologica-na-atencao-basica-do-municipio-de-lauro-de-freitas-como-praticas-integrativas-e-complementares-exitosas-a-saude-bucal","1488":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/498_acuracia-da-ficha-a-gen-como-instrumento-de-rastreio-de-doencas-geneticas-na-atencao-basica-experiencia-de-integracao-entre-atencao-basica-e-vigilancia-para-monitoramento","1489":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/528_acoes-intersetoriais-na-atencao-as-pessoas-em-situacao-de-rua-uma-interacao-entre-saude-e-assistencia-social","1490":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/505_a-importancia-do-programa-saude-na-escola-para-o-diagnostico-e-acompanhamento-de-criancas-com-transtorno-do-deficit-de-atencao-com-hiperatividade-em-rafael-jambeiro-ba","1491":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/525_caps-itinerante-de-riachao-do-jacuipe-intervencao-em-saude-mental-para-ampliacao-do-acesso-ao-cuidado-integral-e-multiprofissional-por-meio-da-acao-itinerante-e-educacao","1492":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/634_a-educacao-permanente-dos-gestores-municipais-de-saude-e-o-novo-modelo-de-financiamento-do-sus-a-estrategia-do-apoio-institucional-do-cosems-ba","1493":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/643_treinamento-em-servico-estrategia-de-gestao-do-sus-para-o-fortalecimento-de-praticas-de-educacao-permanente-e-de-atencao-a-saude-da-pessoa-com-deficiencia","1494":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/659_proced-projeto-de-capcitacao-e-educacao-em-diabetes","1495":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/543_assistencia-vascular-movel-uma-experiencia-inovadora-do-municipio-de-salvador","1496":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/635_a-judicializacao-das-politicas-de-saude-na-bahia-analise-a-partir-da-experiencia-do-apoio-na-regiao-centro-leste-da-bahia","1497":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/639_o-apoio-institucional-no-fortalecimento-da-rede-cegonha-nas-regioes-de-porto-seguro-salvador-e-camacari","1498":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/641_o-apoio-estrategico-do-cosems-ba-no-processo-da-avaliacao-externa-no-terceiro-ciclo-do-pmaq","1499":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/636_o-desafio-de-re-pactuar-a-atuacao-do-apoio-na-programacao-pactuada-e-integrada","1500":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/651_o-apoio-institucional-como-estrategia-para-o-fortalecimento-das-comissoes-intergestores-regionais-cir-nas-regioes-norte-e-nordeste","1501":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/536_caps-um-espaco-de-terapia-e-meio-ambiente","1502":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/503_a-importancia-do-planejamento-e-programacao-fisico-financeiro-da-secretaria-de-saude-de-santo-estevao-bahia","1503":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/531_entre-lacos-grupo-de-pratica-corporal-na-assistencia-a-microcefalia-atraves-do-vinculo-mae-e-filho","1504":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/516_a-experiencia-de-sao-francisco-do-conde-com-o-acolhimento-pedagogico","1505":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/532_de-perto-quem-e-normal-um-dialogo-coletivo-e-integrado-sobre-a-saude-mental-no-municipio-de-tanhacu-ba-todos-em-defesa-da-luta-antimanicomial","1506":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/529_educacao-em-saude-como-ferramenta-de-controle-e-prevencao-da-leishmaniose","1507":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/534_visita-domiciliar-ao-usuario-do-sus-com-demanda-judicial","1508":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/508_seguranca-do-paciente-como-prioridade-de-gestao-implementacao-do-protocolo-de-medicacao-segura","1509":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/679_coccidioidomicose-pulmonar-em-cacador-de-tatus-nos-sertoes-de-crateus","1510":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/530_construcao-de-uma-modelagem-ecossistemica-para-vigilancia-em-saude-implementacao-de-observatorios-epidemiologicos-na-atencao-basica","1511":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/541_resultados-exitosos-na-esf-alcides-peixoto-crato-ce-relato-de-experiencia-no-desenvolvimento-de-projetos-prioritarios","1512":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/538_atuacao-e-respostas-do-comite-intersetorial-de-controle-das-arboviroses-no-municipio-de-fortaleza-no-ano-de-2017","1513":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/546_plano-regional-integrado-2018-2019-um-relato-da-experiencia-de-construcao-na-18a-cres-iguatu","1514":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/549_jaguaribara-promovendo-educacao-permanente-na-atencao-primaria-regional","1515":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/545_qualificaapsus-ceara-e-a-experiencia-do-fortalecimento-da-atencao-primaria-atraves-da-reorganizacao-dos-fluxos-assistenciais","1516":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/517_plano-municipal-de-saude-de-juazeiro-do-norte-ceara-2018-2021-uma-construcao-participativa","1517":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/551_fluxograma-para-rede-de-urgencia-e-emergencia","1518":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/469_pasta-da-saude-receita-simples-prontuario-por-idade-pre-estruturado-e-planos-de-cuidado-ferramentas-de-gestao-clinica-na-ubs2-itapoa-unidade-laboratorio-da-planificacao-ses-df","1519":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/470_projeto-de-reorganizacao-da-atencao-a-saude-em-neurologia-da-regiao-de-saude-norte-do-distrito-federal","1520":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/485_elaboracao-do-livro-de-receitas-regionalizado-adaptado-ao-grupo-de-diabeticos-do-cruzeiro-novo-distrito-federal","1521":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/502_cantina-terapeutica","1522":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/520_recem-nascidos-prematuros-atendidos-nas-unidades-de-neonatologia-da-ses-df","1523":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/535_i-mostra-de-experiencias-inovadoras-do-sus-df-realizada-em-brasilia-nos-dias-5-e-6-12-2017","1524":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/579_o-processo-de-conversao-da-atencao-primaria-do-distrito-federal-converte","1525":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/479_experiencia-com-a-construcao-de-um-modelo-para-o-ciclo-do-planejamento-integrado-da-secretaria-de-estado-de-saude-ses-df","1526":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/509_comunicacao-virtual-por-meio-do-projeto-dicas-samu-df","1527":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/386_projeto-integrado-no-pse-mais-promocao-e-prevencao-mais-saude-na-educacao","1528":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/389_auditoria-uma-ferramenta-imprescindivel-na-gestao-eficiente-da-saude-municipal","1529":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/387_idosos-em-acao","1530":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/388_apoio-matricial-da-regulacao-uma-metodologia-para-o-acesso-as-consultas-e-exames-especializados","1531":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/487_promocao-de-reunioes-trimestrais-de-equipes-de-saude-da-familia-gestao-da-atencao-basica-e-vigilancia-epidemiologica-em-bom-jesus-de-goias","1532":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/496_academia-da-saude-como-protagonista-no-trabalho-preventivo-coletivo","1533":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/497_projeto-feira-de-trocas","1534":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/493_saberes-e-sabores-oficina-de-culinaria-terapeutica-do-sus","1535":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/489_projeto-cuidados-no-lar","1536":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/488_peso-saudavel-da-saude","1537":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/500_integracao-atencao-basica-nasf-e-caps-no-atendimento-psicossocial-de-criancas-e-adolescentes-com-transtornos-comportamentais","1538":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/658_atividade-fisica-na-zona-rural-como-acao-modificadora","1539":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/491_nasf-matriciamento-em-projeto-terapeutico-singular-pts-transformando-as-praticas-de-cuidado-na-atencao-basica-ab","1540":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/650_o-acolhimento-em-saude-dos-tres-milhoes-de-devotos-da-romaria-do-divino-pai-eterno-em-trindade-go","1541":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/495_intersetorialidade-nas-politicas-publicas-da-saude-e-assistencia-social-uma-analise-do-programa-maos-solidarias-em-trindade-go","1542":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/494_projeto-trindade-saudavel-promovendo-saude-atraves-de-habitos-saudaveis","1543":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/596_bem-estar-laboral-e-seus-efeitos-para-a-saude-dos-trabalhadores-dos-caps-de-caxias-ma","1544":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/592_modelo-de-atencao-as-condicoes-cronicas-em-um-servico-de-referencia-a-mulher-e-a-crianca-de-caxias-ma-uma-proposta-de-organizacao-da-atencao-especializada-a-saude","1545":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/591_planificacao-da-atencao-a-saude-na-organizacao-dos-processos-de-trabalho-da-atencao-basica-no-municipio-de-caxias-ma-um-relato-de-experiencia","1546":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/459_saude-mental-em-foco","1547":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/463_introducao-da-cartilha-da-gestante-juncoense-como-instrumento-de-insercao","1548":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/461_programa-construindo-um-novo-sorriso","1549":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/452_programa-saude-para-todos-consultorio-volante-relato-da-experiencia-da-integracao-de-acoes-da-atencao-basica-como-estrategia-agregadora-do-atendimento-no-municipio-de-sao-luis","1550":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/456_setor-de-atividades-especiais-espaco-mulher-saeem-realidade-do-atendimento-em-mulheres-em-situacao-de-violencia-realizado-no-hosp-mun-dr-clementino-moura-socorrao-ii","1551":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/454_o-elo-da-educacao-e-saude-uma-experiencia-vivenciada-na-feirinha-da-cidade-em-sao-luis-ma","1552":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/521_mudanca-de-dinamica-na-marcacao-de-consulta-em-sao-luis-e-seus-impactos-positivos-para-a-populacao","1553":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/427_avaliacao-da-atuacao-do-agente-comunitario-de-saude-do-municipio-de-albertina-mg","1554":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/444_inclusao-produtiva-com-seguranca-sanitaria-e-viabilidade-economica","1555":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/445_projeto-mae-menina","1556":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/443_implantacao-da-assistencia-as-gestantes-puerperas-e-criancas-na-estrategia-de-saude-da-familia-esf-no-municipio-de-campanha-um-relato-de-experiencia-exitosa","1557":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/430_descentralizacao-da-dispensacao-de-medicamentos-campo-belo-m-g-sudoeste-m-g","1558":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/418_mais-saude","1559":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/417_viver-melhor-desafios-da-equipe-da-saude-da-familia-esf-na-atencao-aos-usuarios-de-saude-mental","1560":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/402_corujao-da-saude-estrategia-para-acesso-as-unidades-basicas-de-saude-da-populacao-trabalhadora-urbana","1561":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/412_projeto-maratona-da-saude","1562":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/403_cidadao-agente-curvelo-consciente-no-combate-ao-aedes-aegypti-integracao-de-agentes-comunitarios-e-de-agentes-de-endemias-nas-acoes-de-prevencao-e-controle-das-arboviroses","1563":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/400_corrego-danta-e-o-cuidado-multiprofissional-dos-pacientes-domiciliados","1564":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/401_arteterapia-em-saude-mental-a-busca-do-inconsciente-atraves-da-arte","1565":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/429_a-pratica-ludica-de-exercicios-como-intervencao-para-reducao-das-dant-doencas-e-agravos-nao-trasmissiveis-como-hipertensao-diabetes-obesidade-sedentarismo-isolamento-na","1566":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/411_atencao-a-saude-do-trabalhador-na-rede-basica-do-municipio-de-dores-de-campos-mg","1567":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/436_flexibilidade-de-horario-da-equipe-do-centro-de-controle-de-zoonoses-uma-proposta-de-reorganizacao-dos-servicos-da-vigilancia-em-saude-no-municipio-de-florestal-para-a-ampliacao","1568":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/522_criacao-e-implementacao-de-protocolo-clinico-como-uma-ferramenta-de-apoio-para-a-atencao-basica-no-municipio-de-igarape-mg","1569":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/419_odontologia-para-neonatos-geracao-carie-zero","1570":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/410_amor-maior","1571":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/428_reorganizacao-da-rede-de-atencao-a-saude-da-gestante-acesso-interdisciplinaridade-e-integralidade-no-programa-mulher-leopoldinense","1572":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/424_melhor-com-saude-oferecendo-ferramentas-uteis-de-onde-intervir-para-melhorar-a-qualidade-de-vida","1573":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/440_cafe-com-a-secretaria","1574":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/432_casa-limpa-cidade-sustentavel","1575":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/408_oficina-da-populacao-exposta-a-agrotoxicos","1576":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/420_nucleo-de-apoio-tecnico-nat-para-solucao-de-conflitos-referentes-a-prestacao-de-servicos-de-saude-publica-no-municipio-de-montes-claros","1577":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/426_por-uma-nova-era-no-uso-racional-de-medicamentos-a-farmacia-promovendo-educacao-em-saude","1578":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/409_programa-descarte-consciente-no-municipio-de-patrocinio-do-muriae-prodesc","1579":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/423_humanizacao-gestao-do-trabalho-e-educacao-na-saude-uma-experiencia-da-secretaria-municipal-de-saude-pedra-azul-mg","1580":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/434_juntos-por-um-unico-ideal-o-trabalho-multidisciplinar-no-combate-do-aedes-aegypti-no-municipio-de-pequeri","1581":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/435_o-enfrentamento-da-febre-amarela-em-piedade-de-caratinga-do-caos-ao-ideal","1582":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/425_definicao-do-fluxo-da-rede-de-tratamento-a-tuberculose-no-municipio-de-ponte-nova-mg","1583":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/437_cuidando-da-nossa-gente-acoes-intersetoriais-como-garantia-da-integralidade-dos-servicos-de-promocao-da-saude-e-do-protagonismo-social","1584":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/415_carteira-de-servico-da-atencao-primaria-a-saude-desafios-e-potencialidades-para-integralidade-do-cuidado-no-municipio-de-rosario-da-limeira-mg","1585":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/422_academia-viva-projeto-apresentado-na-iii-mostra-da-saude-da-familia-em-2008-com-o-nome-cidade-viva","1586":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/486_rede-de-valorizacao-pela-vida","1587":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/421_a-pratica-da-atividade-fisica-como-instrumento-de-prevencao-e-promocao-da-saude","1588":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/439_projeto-maes-solidarias-e-cha-maria-s","1589":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/404_projeto-de-enfrentamento-e-combate-ao-zika-virus-em-cuidado-mais-proximo-e-eficaz-as-gestantes-e-recem-nascidos-do-municipio-de-sao-goncalo-do-para-mg","1590":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/414_incorporacao-de-medicamentos-fitoterapicos-manipulados-como-opcao-terapeutica-no-sus-um-relato-de-experiencia-exitosa","1591":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/433_prevencao-ao-suicidio-nos-povos-indigenas-xacriabas","1592":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/406_grupo-educativo-de-gestantes-garantia-de-cuidado-humanizado-multidisciplinar-voltado-para-a-autonomia-das-gestantes-do-municipio-de-tupaciguara","1593":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/449_inovando-o-cuidar-e-empoderando-usuarios-e-familiares-em-sofrimento-psiquicos","1594":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/484_teste-da-orelhinha-fotografado-som-do-amor","1595":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/442_cura-da-ulcera-de-pe-diabetico-com-a-medicina-natural-alternativa-uso-do-mel-de-abelha","1596":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/451_diagnostico-do-perfil-morbimortalidade-de-saude-da-populacao-de-porto-murtinho-ms-instrumento-de-gestao-e-planejamento-do-sus","1597":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/345_a-importancia-do-planejamento-participativo-no-fortalecimento-da-atencao-basica-em-apiacas-mt","1598":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/342_assistencia-integral-domiciliar","1599":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/681_o-processo-de-implantacao-da-urpics-em-cuiaba","1600":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/339_sorriso-no-campo","1601":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/347_agrotoxico-abordagem-em-foco-no-municipio-de-mirassol-d-oeste","1602":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/343_atividades-em-grupos-desenvolvidas-no-nasf","1603":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/340_extensao-com-praticas-terapeuticas-integrativas-e-complementares-na-atencao-basica-em-saude-mental-do-municipio-de-porto-esperidiao-mt","1604":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/348_grupo-terapeutico-e-operativo-voltado-ao-ensino-aprendizagem-expressao","1605":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/346_a-participacao-do-ers-sinop-na-construcao-da-politica-nacional-de-vigilancia-em-saude","1606":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/341_experiencia-de-educacao-permanente-em-odontologia-com-o-uso-da-metodologia-ativa","1607":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/344_projeto-de-combate-a-obesidade-infantil-sorriso-mt","1608":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/595_atencao-primaria-em-saude-como-ordenadora-do-cuidado-regulando-as-necessidades-de-consultas-especializadas-no-municipio-de-abaetetuba","1609":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/649_implantacao-do-posto-de-coleta-de-triatomineos-no-municipio-de-abaetetuba-no-para-entendendo-a-participacao-vetorial-nos-focos-de-transmissao-ativa-de-doenca-de-chagas","1610":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/648_samu-na-escola","1611":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/593_educacao-em-saude-por-meio-de-desenho-animado-sobre-o-controle-das-leishmanioses-em-area-rural-do-municipio-de-abaetetuba-pa","1612":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/597_geocastanhalzinho-sistema-de-informacoes-geograficas-sig-e-cartografia-social-aplicadas-ao-planejamento-e-a-gestao-da-saude-na-area-do-castanhalzinho-barcarena-pa","1613":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/601_projeto-de-atendimento-domiciliar-humanizado-aos-portadores-de-esquistossomose-mansoni-no-municipio-de-belem-pa","1614":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/598_o-papel-da-nutricao-no-cuidado-em-saude-mental-no-caps-ad-do-municipio-de-belem-pa","1615":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/680_protocolo-clinico-de-atendimento-das-pessoas-com-bexiga-neurogenica-com-diagnostico-estabelecido-na-rede-sus-do-municipio-de-belem-pa","1616":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/638_diretrizes-para-oxigenoterapia-domiciliar-no-municipio-de-belem","1617":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/605_acoes-do-programa-saude-na-escola-no-municipio-de-benevides-pa-uma-construcao-coletiva","1618":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/607_consultorio-virtual-na-perola-do-caete-a-vivencia-da-teleassistencia-no-municipio-de-braganca-para","1619":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/642_parto-domiciliar-no-caete-o-programa-das-parteiras-tradicionais-no-municipio-de-braganca-pa","1620":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/637_revelando-sorrisos-das-parteiras-tradicionais-do-municipio-de-breves-pa","1621":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/647_relato-de-experiencia-sobre-as-boas-praticas-do-aleitamento-materno-no-municipio-de-castanhal-para","1622":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/640_farmacia-basica-municipal-curuca-para","1623":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/609_analise-da-execucao-do-projeto-por-v-i-d-a-voluntariado-informacao-e-desenvolvimento-na-adolescencia-pelo-protagonismo-adolescente","1624":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/610_a-experiencia-do-teatro-no-acolhimento-de-usuarios-de-uma-equipe-de-saude-da-familia-ribeirinha-no-rio-japiim-no-municipio-de-limoeiro-do-ajuru","1625":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/608_a-educacao-permanente-em-saude-como-instrumento-de-reestruturacao-do-processo-de-trabalho-do-nucleo-ampliado-de-saude-da-familia-no-municipio-de-marituba-pa-no-ano-de-2017","1626":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/633_projeto-viva-mais-praticas-de-exercicios-fisicos-e-orientacoes-nutricionais-com-principio-funcionais-para-a-melhoria-de-qualidade-de-vida-no-municipio-de-ourem-pa","1627":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/625_obesidade-tem-jeito-programa-na-medida-certa-atuacao-da-equipe-do-nasf-no-combate-a-obesidade-em-criancas-jovens-e-adultos-no-municipio-de-senador-jose-porfirio-pa","1628":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/628_nasf-ab-e-cras-na-comunidade-de-vila-fatima-tracuateua-pa-atuando-na-promocao-da-qualidade-de-vida-da-pessoa-idosa","1629":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/471_experiencia-exitosa-na-qualidade-de-vida-fisica-social-e-mental-da-populacao-do-municipio-de-boa-vista-pb","1630":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/572_promocao-e-prevencao-novas-tecnologias-de-cuidado-matriciamento-e-interlocucao-com-a-rede-de-servicos-no-avanco-das-praticas-integrativas-e-complementares-em-saude-mental","1631":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/474_relato-de-experiencia-prescricao-e-administracao-de-penicilina-benzatina-pelos-enfermeiros-nas-unidades-basica-de-saude","1632":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/475_o-grupo-de-emagrecimento-como-estrategia-de-combate-a-obesidade-um-relato-de-experiencia","1633":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/473_o-grupo-terapeutico-como-ferramenta-de-interacao-e-cuidado-no-ambito-da-saude-mental-experiencia-vivenciada-pelo-nasf-do-municipio-de-queimadas-pb","1634":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/472_a-utilizacao-do-sistema-de-informacao-esus-como-ferramenta-de-gestao-gerenciamento-e-monitoramento-das-acoes-em-saude-no-municipio-de-queimadas-pb","1635":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/480_educacao-permanente-em-saude-como-estrategia-de-fortalecimento-para-uma-melhor-resolutividade-acolhimento-e-acesso-na-atencao-basica-de-santa-rita-pb","1636":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/477_fortalecimento-da-saude-bucal-de-escolares-no-municipio-de-sume-pb","1637":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/476_eu-me-importo-com-sua-vida-a-importancia-do-caps-no-processo-de-acolhimento-de-pessoas-com-tentativas-de-suicidio-no-municipio-de-sao-bento-pb","1638":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/478_planejamento-em-saude-participacao-da-populacao-na-construcao-do-plano-de-saude-do-municipio-de-sao-bento-pb","1639":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/482_nucleo-tecnico-de-apoio-a-gestao-da-saude-entre-promotores-as-de-justica-e-gestores-as-da-saude-na-3a-circunscricao-do-ministerio-publico-de-pernambuco-em-afogados-da-ingazeira","1640":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/654_ressignificacao-terapeutica-na-pre-e-pos-depressao-um-olhar-voltado-as-pics-o-uso-da-acupuntura-para-diminuicao-dos-efeitos-da-doenca","1641":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/653_suicidio-combater-e-possivel","1642":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/481_praticas-integrativas-e-complementares-na-saude-publica-de-camaragibe-pe-qualificando-usando-e-ofertando","1643":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/490_grupo-terapeutico-mentes-inquietas-um-olhar-intrinseco-com-possibilidades-de-ressignificacao-para-usuarios-em-sofrimento-mental-do-caps-i","1644":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/652_integracao-entre-atencao-basica-e-vigilancia-em-saude-como-estrategia-de-construcao-da-integralidade-do-cuidado-ao-paciente-com-tuberculose-feira-nova-pe","1645":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/465_piss-projeto-de-inclusao-social-na-saude","1646":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/492_implantacao-do-pre-natal-do-parceiro-no-municipio-de-ingazeira-pe","1647":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/467_pacto-guia-a-rede-interestadual-de-saude-do-vale-do-medio-sao-francisco-pernambuco-bahia-rede-peba","1648":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/460_estrategias-e-ferramentas-integradas-de-controle-no-planejamento-orcamento-e-financas-da-gestao-em-saude-foco-na-conformidade-e-no-desempenho","1649":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/655_oficinas-de-preceptoria-para-profissionais-da-rede-de-atencao-a-saude-do-jaboatao-dos-guararapes-pe-experiencia-em-educacao-permanente","1650":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/483_relato-de-experiencia-sobre-a-metodologia-para-elaboracao-dos-objetivos-e-metas-do-plano-municipal-de-saude-do-recife-2018-2021","1651":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/657_inclusao-das-pic-s-na-integralidade-do-cuidado-e-no-fortalecimento-de-vinculos-da-rede-de-atencao-a-saude-no-municipio-de-riacho-das-almas-pe","1652":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/462_agua-de-qualidade-para-todos-sistemas-alternativos-para-tratamento-da-agua-desenvolvidos-no-municipio-de-saloa-pernambuco","1653":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/453_implantacao-do-teste-do-olhinho-no-cuidado-neonatal-e-a-promocao-da-saude-ocular-avancos-na-atencao-basica","1654":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/590_o-uso-de-indicadores-como-ferramenta-de-gestao-na-estrategia-saude-da-familia","1655":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/581_educacao-em-saude-para-adolescentes-em-uma-escola-da-rede-publica-no-municipio-de-cajueiro-da-praia-pi-um-relato-de-experiencia","1656":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/646_planificacao-da-atencao-a-saude-uma-ferramenta-para-planejamento-estrategico-no-municipio-de-cajueiro-da-praia-pi-relato-de-experiencia","1657":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/645_loucos-por-arte-uma-forma-de-cuidar-no-centro-de-atencao-psicossocial-de-campo-maior-pi","1658":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/582_sou-zero-carie-projeto-para-promocao-da-saude-bucal-desde-a-primeira-infancia","1659":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/584_integralidade-e-interdisciplinaridade-na-busca-de-habitos-saudaveis-vivencias-no-grupo-girassol","1660":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/583_relato-do-grupo-mais-saude-de-lagoa-do-piaui","1661":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/644_a-importancia-da-campanha-setembro-amarelo-na-prevencao-do-suicidio-no-municipio-de-oeiras-pi","1662":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/585_adesao-de-pessoas-vivendo-com-hiv-aids-a-prova-tuberculinica-um-relato-de-experiencia","1663":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/611_sensibilizacao-dos-escolares-da-zona-rural-acerca-da-importancia-da-atualizacao-do-calendario-vacinal","1664":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/589_planejamento-familiar-ser-pai-e-mae-com-responsabilidade","1665":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/587_experiencia-de-resposta-a-emergencia-no-ambito-da-atencao-a-saude-das-criancas-com-sindrome-congenita-associada-a-infeccao-pelo-virus-zika-e-outras-morbidades","1666":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/588_a-importancia-do-dialogo-e-parceria-entre-secretaria-municipal-de-saude-de-valenca-do-piaui-e-instancias-de-controle-legal-para-viabilidade-dos-servicos-de-saude","1667":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/547_relato-de-experiencia-vinculacao-da-gestante-e-acompanhante-a-maternidade-de-referencia-realizada-pela-autarquia-municipal-de-saude-de-apucarana-pr","1668":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/558_o-processo-de-territorializacao-da-11a-regiao-de-saude-de-saude-de-campo-mourao-parana","1669":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/563_desafio-do-gestor-na-reorganizacao-do-processo-de-trabalho-como-um-todo-integracao-entre-gestao-profissionais-usuarios","1670":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/561_a-tutoria-no-estado-do-parana-como-estrategia-de-fortalecimento-e-qualificacao-da-aps-atencao-primaria-em-saude-avancos-e-desafios","1671":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/562_modificacoes-reais-na-jornada-do-paciente-no-municipio-de-curitiba-e-suas-consequencias-na-pratica-clinica-e-custos-sociais-na-especialidade-de-reumatologia","1672":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/559_implementacao-da-sala-municipal-de-situacao-para-acoes-de-combate-a-dengue","1673":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/544_a-criacao-de-um-sistema-de-gerenciamento-como-ferramenta-para-fortalecimento-da-governanca-regional-da-rede-mae-paranaense-na-22a-regional-de-saude-do-estado-do-parana","1674":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/548_levando-saude-ao-trabalhador","1675":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/554_sustentabilidade-administrativa-otimizando-recursos-demanda-e-oferta-na-regulacao-de-cirurgias-consultas-e-exames-especializados","1676":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/656_repercussoes-de-um-projeto-de-apoio-a-gestao-municipal-de-saude","1677":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/553_relato-de-experiencia-da-aplicacao-de-planilhas-no-cuidado-de-gestantes-em-uma-equipe-estrategia-de-saude-da-familia","1678":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/550_criacao-do-colegiado-de-gestao-das-politicas-publicas-de-saude-do-municipio-de-medianeira","1679":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/556_a-contribuicao-da-gestao-de-caso-na-reducao-da-mortalidade-infantil-na-regiao-noroeste-do-parana","1680":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/560_relato-de-experiencia-exitosa-na-tutoria-do-apsus-no-municipio-de-pinhais-pr","1681":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/566_participacao-da-comunidade-na-saude-efetivacao-da-cidadania-e-protagonizacao-dos-usuarios-atraves-do-grupo-de-controle-social","1682":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/564_mudanca-de-paradigma-na-saude-mental-e-a-inclusao-dos-operadores-do-direito-na-promocao-e-garantia-da-saude","1683":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/567_a-importancia-da-intersetorialidade-na-construcao-de-um-fluxograma-da-rede-nas-internacoes-involuntarias","1684":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/565_reinventando-o-acesso-a-saude-atraves-da-lapidacao-de-tecnologias-leves","1685":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/557_reducao-do-uso-de-medicacao-para-dor-atraves-da-auriculoterapia-em-pacientes-do-grupo-de-apoio-terapeutico-aos-fibromialgicos-de-perola","1686":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/552_familia-cuidadora-uma-experiencia-inovadora-no-municipio-de-santa-terezinha-de-itaipu-pr","1687":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/555_territorializacao-integrada-conhecendo-as-necessidades-do-territorio-tornando-dinamica-a-divisao-de-recursos","1688":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/619_instalacao-de-telas-impregnadas-com-inseticida-nas-residencias-de-usuarios-com-contraindicacao-absoluta-da-vacina-de-febre-amarela","1689":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/613_desafios-para-implantacao-do-consorcio-intermunicipal-de-saude-na-baixada-litoranea-um-instrumento-para-o-fortalecimento-do-processo-de-regionalizacao","1690":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/615_monitoramento-da-contratualizacao-e-pactuacoes-intermunicipais-atraves-da-regulacao-do-acesso","1691":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/603_o-processo-de-desinstitucionalizacao-da-clientela-do-hospital-estadual-teixeira-brandao-e-a-insercao-dos-alunos-de-graduacao-em-medicina-na-perspectiva-do-cuidado-em-saude-mental-n","1692":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/620_um-olhar-diferenciado-aos-portadores-de-lupus-trabalhar-o-problema-com-a-participacao-de-todos-os-envolvidos-receita-de-sucesso","1693":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/623_so-se-constroi-uma-saude-publica-eficaz-com-a-participacao-de-todos-assim-se-tem-um-sus-melhor","1694":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/616_busca-ativa-tratamento-em-domicilio-e-em-outros-estabelecimentos-nao-convencionais-no-enfrentamento-aos-desafios-do-programa-de-combate-ao-tabagismo-no-municipio-de-macuco-rj","1695":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/602_organizacao-da-rede-de-protecao-e-enfrentamento-da-violencia-no-municipio-de-mangaratiba","1696":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/604_promovendo-equidade-e-garantido-acesso-a-saude-a-populacao-indigena-no-municipio-de-marica-rj","1697":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/599_politicas-sociais-inclusivas-e-seu-impacto-na-saude-da-populacao-de-niteroi-os-25-anos-do-programa-medico-de-familia-em-niteroi","1698":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/600_promovendo-educacao-em-saude-atraves-de-encontros-sobre-o-cuidar-de-adolescentes-e-jovens","1699":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/612_mulheres-gestantes-em-situacao-de-rua-a-complexidade-da-atencao-materno-infantil-e-os-desafios-do-consultorio-na-rua-niteroi-rj","1700":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/606_grupo-de-apoio-a-aprendizagem-pratica-inovadora-com-impacto-direto-na-relacao-social-familiar-e-educacional-junto-a-criancas-de-9-a-11-anos-da-rede-de-ensino-de-niteroi","1701":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/624_implantacao-da-regulacao-da-oftalmologia-pelo-municipio-de-niteroi-intervir-e-preciso","1702":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/618_planejamento-reprodutivo-programa-municipal-ligadura-legal-vasectomia-desmitificando-tabus-quissama-rj","1703":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/622_trombolise-em-40-pacientes-com-acidente-vascular-cerebral-avc-isquemico-regulamentacao-do-fluxo-assistencial-na-regiao-centro-sul-fluminense","1704":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/575_as-novas-abordagens-do-sus-como-praticas-exitosas-auriculoterapia-e-lian-gong-no-cuidado-integral-para-os-usuarios-de-doencas-cronicas","1705":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/394_o-usuario-como-propulsor-do-processo-de-planejamento","1706":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/399_gestao-participativa-e-co-responsabilizacao-no-cuidado","1707":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/395_a-importancia-da-intersetorialidade-nas-acoes-de-vigilancia-em-saude-do-trabalhador-realizadas-pelo-centro-de-referencia-em-saude-do-trabalhador-regional-de-mossoro-rn","1708":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/576_a-atuacao-da-equipe-de-saude-prisional-na-penitenciaria-estadual-de-alcacuz-um-relato-de-exepriencia","1709":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/385_bairro-monte-castelo-saudavel-uma-politica-de-intersetorialidade-no-municipio-de-parnamirim-rn","1710":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/393_criacao-do-programa-de-educacao-em-servico-educacao-permanente-em-saude-no-municipio-de-riachuelo-rn","1711":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/397_qualificacao-do-fluxo-de-acesso-a-unidade-de-pronto-atendimento-24h-e-a-amplificacao-da-resolutividade-do-servico-com-maior-eficiencia","1712":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/396_inovacao-no-cotidiano-da-estrategia-saude-da-familia-via-implantacao-de-instrumento-de-monitoramento-quantitativo-para-o-alcance-de-metas-no-municipio-de-sao-paulo-do-potengi","1713":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/398_relato-de-experiencia-sobre-organizacao-da-rotina-diaria-de-criancas-com-transtorno-do-espectro-do-autismo-na-atencao-basica","1714":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/614_implantacao-da-planificacao-no-municipio-de-cacoal","1715":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/466_fortalecimento-das-acoes-de-vigilancia-no-controle-da-malaria-em-integracao-com-a-atencao-basica","1716":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/392_o-acolhimento-com-classificacao-de-risco-na-atencao-basica-a-experiencia-de-uma-capital-da-amazonia-legal-porto-velho-rondonia-brasil","1717":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/468_farmatpub-sistema-de-consulta-e-localizacao-de-medicamentos-em-tempo-real-na-rede-de-farmacias-municipal","1718":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/380_construcao-do-plano-municipal-de-saude-do-quadrienio-2018-2021-de-porto-velho-na-otica-do-mapa-estrategico-de-saude","1719":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/667_a-integralidade-na-atencao-a-saude-do-idoso-potencializando-um-envelhecimento-saudavel","1720":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/674_construcao-do-autocuidado-prevencao-e-melhoria-na-qualidade-de-vida-dos-nossos-ha-e-dia","1721":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/660_a-reducao-da-judicializacao-da-saude-do-municipio-de-cangucu-atraves-da-ferramenta-planejamento-estrategico-situacional","1722":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/682_inovacao-em-educacao-em-saude-contando-a-experiencia-do-curso-introdutorio-para-agentes-comunitarios-de-saude-no-municipio-de-canoas-rs","1723":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/673_organizacao-das-referencias-e-processos-de-pactuacao-dos-servicos-de-saude-do-municipio-de-canoas-de-forma-integrada-com-os-municipios-referenciados","1724":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/663_adolescencia-nem-tudo-e-o-que-reluz","1725":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/675_a-relevancia-da-gestao-de-custos-publicos-de-um-pronto-atendimento-municipal-do-municipio-de-joia-rs","1726":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/683_saude-mental-e-atencao-basica-oficinas-terapeuticas-como-um-dispositivo-potente-de-cuidado-em-saude-mental-na-regiao-de-saude","1727":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/666_planejamento-estrategico-na-atencao-primaria-em-saude-aps","1728":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/684_saude-mental-somando-esforcos-superando-limites","1729":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/664_brincando-e-aprendendo-a-combater-o-mosquito-aedes-aegypti-de-forma-ludica","1730":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/670_articulacao-de-politicas-publicas-e-desenvolvimento-de-acoes-para-prevencao-e-erradicacao-do-trabalho-infantil-e-seus-prejuizos-a-saude-fisica-e-mental","1731":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/672_colegiado-de-gestao-uma-estrategia-potente-para-qualificacao-da-atencao-basica-e-efetivacao-do-sus-em-palmeira-das-missoes-rs","1732":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/671_fortalecimento-do-conselho-local-de-uma-estrategia-de-saude-da-familia-em-palmeira-das-missoes-rs","1733":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/669_descentralizacao-do-gerenciamento-de-consultas-especializadas-gercon","1734":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/665_o-programa-farmacia-mais-perto-promovendo-o-acesso-aos-medicamentos","1735":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/676_a-implantacao-do-sistema-integrado-de-gerenciamento-de-internacoes-gerint","1736":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/661_programa-farmacia-em-casa","1737":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/662_atendimento-as-gestantes-do-municipio-de-sinimbu-definicoes-do-fluxo-de-atendimento","1738":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/677_educacao-sanitaria-como-estrategia-de-promocao-e-protecao-da-saude-projeto-acougue-seguro","1739":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/668_o-cuidado-que-queremos-na-saude-mental-de-viamao-rs-inovacao-e-autonomia-dos-usuarios","1740":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/499_projeto-farmacia-natural-tenda-da-saude","1741":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/371_gestao-dos-recursos-financeiros-planejamento-e-execucao-dos-gastos-em-materiais-e-insumos-da-saude-um-relato-de-benedito-novo-sc","1742":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/450_os-objetivos-de-desenvolvimento-sustentavel-da-onu-e-a-experiencia-do-planejamento-em-saude-de-blumenau-promovendo-a-saude-global-a-partir-de-esforcos-locais","1743":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/457_grupo-de-desenvolvimento-humano-gdh-tecnologia-social-inovadora-ativando-as-redes-de-atencao-com-foco-no-cuidado-das-pessoas-em-chapeco-sc","1744":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/501_a-contacao-de-historias-como-estrategia-para-promocao-da-saude-infantil","1745":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/391_fortalecimento-do-processo-de-educacao-permanente-o-uso-do-telessaude-na-ortopedia","1746":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/458_atuacao-do-nasf-na-promocao-da-saude-domiciliar-em-usuarios-com-limitacoes-fisicas-e-funcionais","1747":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/504_implementacao-da-coleta-descentralizada-de-amostras-para-diagnostico-da-tuberculose-pulmonar-em-joinville-sc","1748":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/364_prevencao-e-resolucao-administrativa-de-litigios-na-saude-publica-a-experiencia-do-nat-jus-de-joinville","1749":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/363_a-implantacao-do-acolhimento-em-uma-unidade-basica-de-saude-prisional","1750":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/510_implantacao-do-kanban-e-ferramentas-de-gestao-de-estoques-para-melhorias-nos-processos-de-trabalho","1751":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/360_importancia-da-implantacao-da-comissao-de-farmacia-e-terapeutica-cft-no-municipio-de-mafra","1752":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/358_qualificacao-dos-profissionais-de-saude-na-prevencao-do-suicidio","1753":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/356_vigilancia-em-saude-fortalecendo-e-construindo-o-sus-atraves-da-educacao-em-saude","1754":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/580_a-rede-de-atencao-em-saude-mental-no-municipio-de-mafra-integracao-em-busca-da-integralidade","1755":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/578_terapias-integrativas-e-complementares-uma-realidade-na-saude-mental-de-mafra-sc-afetividade-e-efetividade","1756":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/390_acompanhamento-do-desenvolvimento-neuropsicomotor-dnpm-de-criancas-de-0-a-15-meses","1757":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/349_impacto-da-utilizacao-de-pareceres-tecnico-cientificos-como-embasamento-de-negativas-para-acoes-judiciais-na-prevencao-da-judicializacao-de-medicamentos-no-municipio-de-peritiba-sc","1758":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/369_grupo-de-trabalho-notificacao-prevencao-e-enfrentamento-da-violencia-na-saude","1759":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/370_interdisciplinaridade-na-atencao-ao-grupo-terapeutico-de-neurologia-experiencia-nasf-sao-miguel-do-oeste","1760":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/455_fiscalizar-e-preciso-mas-capacitar-e-extremamente-necessario","1761":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/464_organizacao-e-estruturacao-das-redes-de-atencao-a-saude-no-municipio-de-aracaju-se-atraves-do-planejamento-estrategico","1762":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/678_projeto-maos-do-talento","1763":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/621_resgate-do-conhecimento-popular-sobre-plantas-medicinais-atraves-da-implantacao-da-fitoterapia-nas-unidades-basicas-de-saude-de-nossa-senhora-do-socorro-se","1764":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/448_projeto-acolher-para-garantir-assistencia-complementar-multidisciplinar-e-humanizada-aos-pacientes-oncologicos-e-dialiticos","1765":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/446_projeto-60-tons-de-vida","1766":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/447_implantacao-do-tratamento-de-feridas-a-laser-no-municipio-de-siriri-se-relato-de-experiencia","1767":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/355_nova-visao-da-integracao-ensino-servico-para-melhoria-do-cuidado-a-saude","1768":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/416_estrategia-de-matriciamento-do-cerest-bauru-nos-municipios-de-abrangencia","1769":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/372_saude-na-roda-protagonismo-popular-na-construcao-do-plano-municipal-de-saude","1770":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/357_projeto-agente-mirim-contra-dengue-com-alunos-do-1o-ao-5o-nas-escolas-municipais-e-particulares-do-municipio-de-descalvado-sp","1771":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/438_estrategias-para-o-controle-da-sifilis-congenita-no-municipio-de-diadema-sp","1772":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/368_praticas-integrativas-e-complementares-no-manejo-da-dor-cronica-na-estrategia-saude-da-familia","1773":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/384_o-olhar-sobre-as-denuncias-sanitarias-pelo-angulo-da-responsabilidade-compartilhada","1774":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/431_implantacao-de-alternativas-terapeuticas-no-contexto-das-praticas-integrativas-e-complemententares-no-sus-voltadas-ao-tratamento-de-dores-cronicas-na-populacao-idosa","1775":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/378_o-sus-em-embu-guacu-construcao-de-um-modelo-de-gestao-colegiada-e-participativa","1776":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/379_matriciamento-na-atencao-basica-uma-experiencia-no-municipio-de-embu-guacu","1777":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/405_grupo-retomada-de-atividades-ocupacionais","1778":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/577_impacto-da-ampliacao-do-servico-psicossocial-no-perfil-das-internacoes-hospitalares-no-municipio-de-franco-da-rocha-sao-paulo-no-periodo-2014-2017","1779":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/359_rodinha-de-conversa-um-olhar-para-a-saude-mental-infantil-na-atencao-basica","1780":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/375_programa-de-assistencia-integral-em-saude-bucal-entre-escolares-no-municipio-de-ilhabela-historico-de-2005","1781":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/353_estrategias-para-reducao-da-mortalidade-infantil-relato-de-experiencia","1782":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/362_projeto-sus-com-vc-uma-estrategia-de-enfrentamento-da-judicializacao-de-saude-no-municipio-de-jundiai-sp","1783":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/413_a-importancia-da-coleta-e-analise-de-agua-para-o-consumo-humano-em-luiz-antonio-sp-interacao-entre-vigilancia-sanitaria-e-o-ensino-tecnico-de-quimica","1784":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/407_cantareira-calou-e-amarelou-a-experiencia-de-mairipora-na-gestao-da-febre-amarela","1785":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/441_cerest-regional-marilia-em-acao-uma-acao-intersetorial-em-saude-mental-e-trabalho","1786":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/376_educacao-postural-na-escola-qual-a-mudanca-com-relacao-aos-habitos-de-vida-diaria","1787":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/352_confeccao-de-orteses-para-membros-superiores-no-municipio-de-rio-claro-sp","1788":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/367_malukos-bazar-uma-iniciativa-de-geracao-de-trabalho-e-renda-no-caps-iii-do-municipio-de-rio-claro-sp","1789":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/351_matriciamento-construcao-de-um-novo-olhar-entre-a-educacao-e-saude","1790":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/350_experiencia-de-estruturacao-da-assistencia-farmaceutica-af-na-atencao-basica-municipal","1791":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/383_intervencao-precoce-no-ambulatorio-de-pediatria-de-alto-risco-e-especialidades-ampare-do-municipio-de-santana-de-parnaiba","1792":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/373_santossus-acolha-essa-ideia","1793":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/381_projeto-mosaico-ativando-a-rede","1794":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/374_vir-a-ser-estrategia-interna-para-difusao-de-teorias-e-praticas-para-o-atendimento-dos-tea-no-contexto-da-reabilitacao-da-pessoa-com-deficiencia-cer-iv-sbc","1795":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/365_alta-compartilhada-nos-casos-de-sifilis-congenita","1796":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/366_o-uso-de-indicadores-no-monitoramento-dos-processos-da-assistencia-farmaceutica-no-municipio-de-sao-jose-do-rio-preto","1797":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/354_fortalecimento-das-acoes-de-atencao-basica-e-vigilancia-para-implementacao-de-linha-de-cuidado-integral-para-a-pessoa-vitima-de-violencia-no-distrito-de-ermelino-matarazzo-sp","1798":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/361_possibilidades-e-dasafios-para-a-construcao-da-politica-de-atencao-basica-no-municipio-de-sao-pedro","1799":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/377_capacitacao-de-equipe-para-implantacao-de-contraceptivos-de-longa-duracao-no-municipio-de-taboao-da-serra","1800":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/382_sensibilizacao-a-cultura-surda-e-aos-usuarios-de-libras-a-educacao-permanente-e-o-preparo-dos-profissionais-de-saude-para-o-atendimento-ao-surdo","1801":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/630_grupo-lazer-ativo-na-estrategia-saude-da-familia-de-angico-tocantins-uma-experiencia-que-deu-certo","1802":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/632_ler-dort-e-transtorno-mental-relacionado-ao-trabalho-e-os-desafios-da-implantacao-e-implementacao-da-saude-do-trabalhador-em-unidade-sentinela","1803":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/515_promovendo-e-fazendo-a-saude-do-homem-no-territorio","1804":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/518_saude-do-homem-uma-partida-que-estamos-vencendo","1805":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/631_farmacia-viva-no-sus-maurilandia-do-tocantins","1806":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/506_acao-municipal-juntos-somos-mais-fortes","1807":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/626_projeto-dengue-vamos-acabar-com-isso-diga-sim-a-saude","1808":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/627_diagnostico-situacional-uma-ferramenta-que-potencializa-o-planejamento-e-execucao-das-acoes-e-cuidado-nas-equipes-de-estrategia-de-saude-da-familia","1809":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/527_caravana-da-saude-um-jeito-diferente-de-ofertar-o-acesso-a-saude-a-populacao-do-campo","1810":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/629_projeto-amor-de-mae-educacao-em-saude-no-pre-natal-na-unidade-basica-de-saude-de-sao-miguel-do-tocantins-to","1811":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/523_grupo-vida-saudavel-auriculoterapia-atividades-fisicas-e-reeducacao-alimentar-no-combate-a-obesidade-em-sao-salvador-do-tocantins","1812":"https:\/\/portal.conasems.org.br\/brasil-aqui-tem-sus\/experiencias\/513_projeto-diva-fitnees"}}